{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.228009,44.200417]},"properties":{"title":"SEL Route des SEL","href":null,"description":{"value":"IL NE DEVRAIT PAS ETRE PUBLIE\/AS12\/04\/2017","format":null,"safe_value":"IL NE DEVRAIT PAS ETRE PUBLIE\/AS12\/04\/2017"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[7.254752,43.725563]},"properties":{"title":"SEL 06 NICE BAIE DES ANGES","href":null,"description":{"value":"MDGaillard \u00e9crit :\u0022Je vous confirme par la pr\u00e9sente en tant que pr\u00e9sidente que Monsieur Gervais Andr\u00e9 ne soit pas correspondant du Sel 06 Baie des Anges . Je suis dans ce cas la seule habilit\u00e9 .Merci pour votre compr\u00e9hension.Je reconnais avoir pris l\u0027initiative de l\u0027inscrire sans l\u0027avoir consult\u00e9 .s\u00e9liennement et au plaisir de vous conna\u00eetre un jour sur Nice.la Pr\u00e9sidente Marie-Dominique Gaillard\u0022\/AS30\/11\/2015\r\n2015SUZANNE ESKENAZI remplac\u00e9e par Marie Dominique GAILLARD + Andr\u00e9 GERVAIS selon bulletin SEL2016 re\u00e7u le 19\/11\/2015 par voie \u00e9lectronique\/AS20\/11\/2015\r\nvous me demandez de valider des adh\u00e9sions ( Marie odile Martin et Andre gervais , que je n\u0027ai jamais vu au sel ) en tant que correspondante de mon sel : nice 06baie des anges.\r\nC\u0027est avec regret que je vous informe que je ne validerai aucune adh\u00e9sion au titre de ce sel.\r\nDes \u00e9v\u00e8nements graves ont \u00e9maill\u00e9 toute l\u0027ann\u00e9e 2015 me mettant hors d\u0027\u00e9tat de remplir ce r\u00f4le.\r\nDe m\u00eame je ne pourrai remplir mon r\u00f4le de pilote durant l\u0027ann\u00e9e prochaine, Amiti\u00e9s seliennes ; suzanne eskenazi 5282\/AS17\/11\/2015\r\n \r\nSuzanne ESKENAZI accepte le r\u00f4le de correspondante\/AS22\/01\/2013\r\nFran\u00e7ois Flachet - 7 rue D\u00e9sir\u00e9e Clary 06000 Nice (06 14 77 94 18), nouveau pr\u00e9sident\/CK 12\/04\/2012\r\nN\u00b0 FS 4\/1 Adh2010 14 euros - 2008 nouvelle Pr\u00e9sidente Mich\u00e8le Gillet email : ponouck@wanadoo.fr - Ex SEL 06 DE NICE changement de nom en octobre 2008","format":"1","safe_value":"MDGaillard \u00e9crit :\u0026quot;Je vous confirme par la pr\u00e9sente en tant que pr\u00e9sidente que Monsieur Gervais Andr\u00e9 ne soit pas correspondant du Sel 06 Baie des Anges . Je suis dans ce cas la seule habilit\u00e9 .Merci pour votre compr\u00e9hension.Je reconnais avoir pris l\u0026#039;initiative de l\u0026#039;inscrire sans l\u0026#039;avoir consult\u00e9 .s\u00e9liennement et au plaisir de vous conna\u00eetre un jour sur Nice.la Pr\u00e9sidente Marie-Dominique Gaillard\u0026quot;\/AS30\/11\/2015\r\n2015SUZANNE ESKENAZI remplac\u00e9e par Marie Dominique GAILLARD + Andr\u00e9 GERVAIS selon bulletin SEL2016 re\u00e7u le 19\/11\/2015 par voie \u00e9lectronique\/AS20\/11\/2015\r\nvous me demandez de valider des adh\u00e9sions ( Marie odile Martin et Andre gervais , que je n\u0026#039;ai jamais vu au sel ) en tant que correspondante de mon sel : nice 06baie des anges.\r\nC\u0026#039;est avec regret que je vous informe que je ne validerai aucune adh\u00e9sion au titre de ce sel.\r\nDes \u00e9v\u00e8nements graves ont \u00e9maill\u00e9 toute l\u0026#039;ann\u00e9e 2015 me mettant hors d\u0026#039;\u00e9tat de remplir ce r\u00f4le.\r\nDe m\u00eame je ne pourrai remplir mon r\u00f4le de pilote durant l\u0026#039;ann\u00e9e prochaine, Amiti\u00e9s seliennes ; suzanne eskenazi 5282\/AS17\/11\/2015\r\n \r\nSuzanne ESKENAZI accepte le r\u00f4le de correspondante\/AS22\/01\/2013\r\nFran\u00e7ois Flachet - 7 rue D\u00e9sir\u00e9e Clary 06000 Nice (06 14 77 94 18), nouveau pr\u00e9sident\/CK 12\/04\/2012\r\nN\u00b0 FS 4\/1 Adh2010 14 euros - 2008 nouvelle Pr\u00e9sidente Mich\u00e8le Gillet email : ponouck@wanadoo.fr - Ex SEL 06 DE NICE changement de nom en octobre 2008"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.337106,48.488242]},"properties":{"title":"SEL 28","href":"http:\/\/trokeztout.canalblog.com  ","description":{"value":"Modifs tel selon fiche SEL\u0027idaire\/CK 07\/03\/2012 -\r\nN\u00b0 FS 28\/24 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"Modifs tel selon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 07\/03\/2012 -\r\nN\u00b0 FS 28\/24 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.685423,47.49824]},"properties":{"title":"SEL 37 RACAN CHOISILLE","href":"http:\/\/selracan37.fr","description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999\r\n147\/11\/11 modifs selon fiche SEL\u0027idaire CK","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999\r\n147\/11\/11 modifs selon fiche SEL\u0026#039;idaire CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.431373,44.228132]},"properties":{"title":"SEL 47 TERRE","href":null,"description":{"value":"selon site Selidaire\/CK 11\/08\/2013\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"selon site Selidaire\/CK 11\/08\/2013\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DU VAL D\u0027ADOUR","href":null,"description":{"value":"Modifications: FMC01\/03 CR09\/04\/2013- BAS 2013 \/BD05\/12\/2012-\r\nCorrespondante Henriette GLORIES n\u00b0 RdSEL 1546  - CR\r\nN\u00b0 FS 32\/21 Adh2010 14 euros - Responsable Laurence GRIMAULT 05 62 94 95 41 tr\u00e9sori\u00e8re Henriette GLORIES","format":null,"safe_value":"Modifications: FMC01\/03 CR09\/04\/2013- BAS 2013 \/BD05\/12\/2012-\r\nCorrespondante Henriette GLORIES n\u00b0 RdSEL 1546  - CR\r\nN\u00b0 FS 32\/21 Adh2010 14 euros - Responsable Laurence GRIMAULT 05 62 94 95 41 tr\u00e9sori\u00e8re Henriette GLORIES"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.928322,42.616954]},"properties":{"title":"SEL 66","href":null,"description":{"value":"Modif adresse - FMP 9S - SB22\/01\/2017\r\nN\u00b0 FS 57\/14 Adh2010 14 euros - Juste le nom du SEL et ch\u00e8que de 14 euros indiqu\u00e9s","format":null,"safe_value":"Modif adresse - FMP 9S - SB22\/01\/2017\r\nN\u00b0 FS 57\/14 Adh2010 14 euros - Juste le nom du SEL et ch\u00e8que de 14 euros indiqu\u00e9s"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.187902,48.987202]},"properties":{"title":"LE 7e SEL","href":"http:\/\/7sel.free.fr","description":{"value":"N\u00b0 FS 4S\/SB22\/06\/2016\r\nN\u00b0 FS 37\/21 Adh2010 14 euros -","format":null,"safe_value":"N\u00b0 FS 4S\/SB22\/06\/2016\r\nN\u00b0 FS 37\/21 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL 70","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 3\/18 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"N\u00b0 FS 3\/18 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL 72","href":null,"description":{"value":"2012 contact t\u00e9l accord pr\u00e9sidente Jeanne BARTEAU pour \u00eatre correspondante \/AS24\/10\/2012\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"2012 contact t\u00e9l accord pr\u00e9sidente Jeanne BARTEAU pour \u00eatre correspondante \/AS24\/10\/2012\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.479597,48.902475]},"properties":{"title":"SEL 93 CENTRE","href":"http:\/\/sel.93.centre.free.fr","description":{"value":"Yves DIREiZ accepte d\u0027\u00eatre co correspondant pour \u00e9pauler Marie-Jos\u00e9 LEGRAND hospitalis\u00e9e\/AS28\/11\/2014remis tous les adh\/AS31\/10\/2014\r\nBAS 2012 \/BD04\/12\/2012-\r\nMAJ  FM3\/16  CR 24\/01\/2012  - N\u00b0 FS 3\/6 Adh2010 14 euros - Marie-Aim\u00e9e PERSONNE bernardma.personne@wanadoo.fr coordinatrice adjointe du SEL 93 Centre 01 48 02 97 88 ou 06 74 46 40 20 ; celles de notre coordinatrice Yvonne Duverger : 06 69 66 18 13","format":"1","safe_value":"Yves DIREiZ accepte d\u0026#039;\u00eatre co correspondant pour \u00e9pauler Marie-Jos\u00e9 LEGRAND hospitalis\u00e9e\/AS28\/11\/2014remis tous les adh\/AS31\/10\/2014\r\nBAS 2012 \/BD04\/12\/2012-\r\nMAJ  FM3\/16  CR 24\/01\/2012  - N\u00b0 FS 3\/6 Adh2010 14 euros - Marie-Aim\u00e9e PERSONNE bernardma.personne@wanadoo.fr coordinatrice adjointe du SEL 93 Centre 01 48 02 97 88 ou 06 74 46 40 20 ; celles de notre coordinatrice Yvonne Duverger : 06 69 66 18 13"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.972518,48.01098]},"properties":{"title":"SEL 99 (10+89)","href":"http:\/\/sel99.free.fr","description":{"value":"Selon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD01\/12\/2012-\r\n25\/10\/11 : modifs suivant fiche SELIDAIRE Resp Nicole MONEGER CK","format":"1","safe_value":"Selon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD01\/12\/2012-\r\n25\/10\/11 : modifs suivant fiche SELIDAIRE Resp Nicole MONEGER CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.622496,48.303215]},"properties":{"title":"AGITA\u0027SEL","href":null,"description":{"value":"selon SELidaire\/CK 02\/03\/2013\r\n\u00b0 FS 44\/4 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"selon SELidaire\/CK 02\/03\/2013\r\n\u00b0 FS 44\/4 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.31009,49.870684]},"properties":{"title":"SEL AMIENOIS","href":"http:\/\/selamienois.free.fr\/","description":{"value":"Modif selon site et BS : http:\/\/www.reseau-rural-picardie.eu\/structure\/sel-amienois \/BD19et23\/11\/2012-\r\nSuite \u00e0 contact t\u00e9l Marie Fran\u00e7oise JACQUES accepte le r\u00f4le de correspondante\/AS13\/11\/2012\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":null,"safe_value":"Modif selon site et BS : http:\/\/www.reseau-rural-picardie.eu\/structure\/sel-amienois \/BD19et23\/11\/2012-\r\nSuite \u00e0 contact t\u00e9l Marie Fran\u00e7oise JACQUES accepte le r\u00f4le de correspondante\/AS13\/11\/2012\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.877943,46.937022]},"properties":{"title":"SEL AMITIE SALINS","href":null,"description":{"value":"LAURENT 2684 N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 \r\n2012 contact t\u00e9l accord Andr\u00e9e Madeleine LAURENT pour \u00eatre correspondante \/AS14\/10\/2012\r\n20\/10\/11 mail Val\u00e9rie modif email contact CK","format":"1","safe_value":"LAURENT 2684 N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 \r\n2012 contact t\u00e9l accord Andr\u00e9e Madeleine LAURENT pour \u00eatre correspondante \/AS14\/10\/2012\r\n20\/10\/11 mail Val\u00e9rie modif email contact CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.544204,47.457059]},"properties":{"title":"SEL ANGEVIN","href":"http:\/\/selangevin.fr","description":{"value":"MAJ selon fiche SELIDAIRE\/CK 14\/11\/2012\r\nM\u00e0J suite mail du jour de lnpeteul@yahoo.fr CF. r\u00e9visions \/FJ17\/10\/2012- \r\nN\u00b0 FS 32\/10 Adh2010 14 euros \/19\/07\/11 Adh SELIDAIRE  CK - ","format":null,"safe_value":"MAJ selon fiche SELIDAIRE\/CK 14\/11\/2012\r\nM\u00e0J suite mail du jour de lnpeteul@yahoo.fr CF. r\u00e9visions \/FJ17\/10\/2012- \r\nN\u00b0 FS 32\/10 Adh2010 14 euros \/19\/07\/11 Adh SELIDAIRE  CK - "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.887844,43.132142]},"properties":{"title":"ARC EN SEL (VAR)","href":null,"description":{"value":"ancien mail toulon.arcensel@gmail.com modif selon fiche SEL\u0027idaire\/ CK 20\/11\/2011 -\r\nN\u00b0 FS 32\/18 Adh2010 14 euros - \u00e9t\u00e9 07 ne souhaitent pas figurer sur la liste chantallanners@hotmail.fr\r\nancien SEL TOULON 3000\r\n","format":null,"safe_value":"ancien mail toulon.arcensel@gmail.com modif selon fiche SEL\u0026#039;idaire\/ CK 20\/11\/2011 -\r\nN\u00b0 FS 32\/18 Adh2010 14 euros - \u00e9t\u00e9 07 ne souhaitent pas figurer sur la liste chantallanners@hotmail.fr\r\nancien SEL TOULON 3000\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE L\u0027ARGOAT","href":"http:\/\/selargoat.selidaire.org","description":{"value":"FMP9S - Modif adresse SEL selon BA 2017 sign\u00e9 par correspondante Evelyne LE MOAL\r\n2015 modif selon BS dat\u00e9 du 15\/12\/14 signe Evelyne LE MOAL\/AS19\/02\/2015\r\nModifs selon BS FMP17\/19 CR07\/2013-\r\nBAS 2013 \/BD24\/11\/2012-\r\nMaj CR 10\/12\/11 \/ FM2 - \r\nN\u00b0 FS 7\/14 Adh2010 14 euros -","format":null,"safe_value":"FMP9S - Modif adresse SEL selon BA 2017 sign\u00e9 par correspondante Evelyne LE MOAL\r\n2015 modif selon BS dat\u00e9 du 15\/12\/14 signe Evelyne LE MOAL\/AS19\/02\/2015\r\nModifs selon BS FMP17\/19 CR07\/2013-\r\nBAS 2013 \/BD24\/11\/2012-\r\nMaj CR 10\/12\/11 \/ FM2 - \r\nN\u00b0 FS 7\/14 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.140806,44.363565]},"properties":{"title":"SEL QUI PEUT","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 par AS selon indications de Ariane GIRARD correspondante le 20\/06\/2016","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 par AS selon indications de Ariane GIRARD correspondante le 20\/06\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL AU TEMPS DU SEL","href":null,"description":{"value":"SEL EN SOMMEIL - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"SEL EN SOMMEIL - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.439689,43.56186]},"properties":{"title":"SEL\u0027AVENIR DRAGUIGNAN(83)","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 14\/9 Adh2010 14 euros -","format":null,"safe_value":"N\u00b0 FS 14\/9 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.051684,46.556006]},"properties":{"title":"B.O.I.S.","href":null,"description":{"value":"Nicole DAT ne souhaite pas rester correspondante selon contact t\u00e9l AH28\/05\/2016\r\nsuivant mail SELidaire\/CK 02\/02\/2013\r\n 2012 contact t\u00e9l accord  J.C DAUVE pour \u00eatre correspondant CR28\/10\/2012- \r\n  02\/10\/11 \/ Le SEL \u00e9tait en sommeil et est relanc\u00e9","format":null,"safe_value":"Nicole DAT ne souhaite pas rester correspondante selon contact t\u00e9l AH28\/05\/2016\r\nsuivant mail SELidaire\/CK 02\/02\/2013\r\n 2012 contact t\u00e9l accord  J.C DAUVE pour \u00eatre correspondant CR28\/10\/2012- \r\n  02\/10\/11 \/ Le SEL \u00e9tait en sommeil et est relanc\u00e9"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"BANCA DEL TEMPO MILANO CENTRO STORICO","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.098706,50.635815]},"properties":{"title":"BARASEL","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 3\/15 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"N\u00b0 FS 3\/15 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.38782,46.238609]},"properties":{"title":"SEL BEC","href":null,"description":{"value":"2013 OK Chantal LAVAL pour r\u00f4le correspondant en 2014\/AS30\/12\/2013\r\nAdh 2011 - 0cata - gratuit - FS 75\/1 - SB 24\/07 - J\u0027ai eu Marie-Aline MAGOT n\u00b0 5214 au t\u00e9l, Chantal Laval n\u0027est plus correspondante","format":"1","safe_value":"2013 OK Chantal LAVAL pour r\u00f4le correspondant en 2014\/AS30\/12\/2013\r\nAdh 2011 - 0cata - gratuit - FS 75\/1 - SB 24\/07 - J\u0026#039;ai eu Marie-Aline MAGOT n\u00b0 5214 au t\u00e9l, Chantal Laval n\u0026#039;est plus correspondante"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.812332,44.967011]},"properties":{"title":"SEL BELLOCOIS","href":null,"description":{"value":"email et adresse modifi\u00e9s le 04\/08\/2011 par RC","format":"1","safe_value":"email et adresse modifi\u00e9s le 04\/08\/2011 par RC"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.788273,50.633501]},"properties":{"title":"BOUTS DE FISEL","href":"http:\/\/www.boutsdefisel.be","description":{"value":"2017 Bernard HUBY 10069 correspondant\/courriel\/AS15\/04\/2017\/\/\r\n2015 Fabienne DESCREVEN N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9, r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS02\/02\/2015\r\nModifs selon BS FMP10\/COURRIEL Fabienne DESCREVEN accepte d\u0027\u00eatre correspondante\/AS04\/02\/2013\r\nContact Nathalie \u00e0 Ath Belgique boutsdefisel@googlemail.com - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999 -\r\nModifications BD 20\/06\/2012 -","format":null,"safe_value":"2017 Bernard HUBY 10069 correspondant\/courriel\/AS15\/04\/2017\/\/\r\n2015 Fabienne DESCREVEN N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9, r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS02\/02\/2015\r\nModifs selon BS FMP10\/COURRIEL Fabienne DESCREVEN accepte d\u0026#039;\u00eatre correspondante\/AS04\/02\/2013\r\nContact Nathalie \u00e0 Ath Belgique boutsdefisel@googlemail.com - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999 -\r\nModifications BD 20\/06\/2012 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.231916,46.209525]},"properties":{"title":"SEL BRESSAN","href":"http:\/\/sel01.hautetfort.com","description":{"value":"Isabelle BOUARD accepte r\u00f4le correspondante le 30\/09\/2014\r\n16 octobre 2009 rocher.coisne@wanadoo.fr a annul\u00e9 son inscription au groupe route-des-sel = User\/48 n\u0027est pas corr ni adh2011 \/FJ le04\/08\/11","format":"1","safe_value":"Isabelle BOUARD accepte r\u00f4le correspondante le 30\/09\/2014\r\n16 octobre 2009 rocher.coisne@wanadoo.fr a annul\u00e9 son inscription au groupe route-des-sel = User\/48 n\u0026#039;est pas corr ni adh2011 \/FJ le04\/08\/11"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[7.331209,47.744324]},"properties":{"title":"BRETSEL","href":null,"description":{"value":"2015 Barbara GEHIN accepte r\u00f4le correspondant\/AS21\/02\/2015\r\n2012 Contact t\u00e9l accord Genevi\u00e8ve SCHMITT pour \u00eatre correspondante\/AS04\/10\/2012\r\n2012 CE15 cataAH05\/07\/2012envoy\u00e9 \u00e0 l\u0027adresse du si\u00e8ge social FS49\/28 \/AS11\/07\/2012-\r\nchoix du correspondant en cours (contact t\u00e9l Doris HEBDING du 16\/07\/2012) pilote AS16\/07\/2012-\r\nN\u00b0 FS 17\/28 Adh2010 14 euros -\r\n13\/11\/11 \/ JG Schneider d\u00e9c\u00e9d\u00e9 CK","format":"1","safe_value":"2015 Barbara GEHIN accepte r\u00f4le correspondant\/AS21\/02\/2015\r\n2012 Contact t\u00e9l accord Genevi\u00e8ve SCHMITT pour \u00eatre correspondante\/AS04\/10\/2012\r\n2012 CE15 cataAH05\/07\/2012envoy\u00e9 \u00e0 l\u0026#039;adresse du si\u00e8ge social FS49\/28 \/AS11\/07\/2012-\r\nchoix du correspondant en cours (contact t\u00e9l Doris HEBDING du 16\/07\/2012) pilote AS16\/07\/2012-\r\nN\u00b0 FS 17\/28 Adh2010 14 euros -\r\n13\/11\/11 \/ JG Schneider d\u00e9c\u00e9d\u00e9 CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE MARCHIN","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BASEL2017 sign\u00e9 Martine SOLBREUX 10065\/AS25\/04\/2017\/\/\r\n","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BASEL2017 sign\u00e9 Martine SOLBREUX 10065\/AS25\/04\/2017\/\/\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL BUSSIERES","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.868286,45.538499]},"properties":{"title":"SEL CAFEUILLIERE","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.799937,45.719686]},"properties":{"title":"SEL CAILLOULLIN","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 50\/34 Adh2010 14 euros - Autre tel\u00e9phone 04 78 50 27 15 et 06 37 96 61 37","format":"1","safe_value":"N\u00b0 FS 50\/34 Adh2010 14 euros - Autre tel\u00e9phone 04 78 50 27 15 et 06 37 96 61 37"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.718821,45.991471]},"properties":{"title":"SEL CALADE","href":"http:\/\/selcalade.communityforge.net","description":{"value":"MODIF t\u00e9l et adresse courriel \u00e0 la demande de Bernard TINET  correspondant 2016\/AS04\/03\/2017\/\/\r\n2017 \u0022SEL Calade (69400) vous informe du changement de correspondant :Bernadette Augey N\u00b08637\r\n04 74 68 24 25 prenant la(ma) suite de Bernard Tinet 4903\u0022\/AS07\/02\/2017\r\n","format":null,"safe_value":"MODIF t\u00e9l et adresse courriel \u00e0 la demande de Bernard TINET  correspondant 2016\/AS04\/03\/2017\/\/\r\n2017 \u0026quot;SEL Calade (69400) vous informe du changement de correspondant :Bernadette Augey N\u00b08637\r\n04 74 68 24 25 prenant la(ma) suite de Bernard Tinet 4903\u0026quot;\/AS07\/02\/2017\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.354849,43.307822]},"properties":{"title":"SEL CAMIN SALIER","href":null,"description":{"value":"Marie Jos\u00e9 Legrand n\u00b0 3652 (legrandmj@yahoo.fr) sera correspondante d\u00e8s que son adh\u00e9sion sera valid\u00e9e. FMP 9S - SB22\/01\/2017\r\nBonjour, Je suis adh\u00e9rente de la route des Sel (n\u00b09048) et je suis aussi Pr\u00e9sidente du Sel Camin Salier \u00e0 Pau (64000). Marie-Jos\u00e9 Legrand (adh\u00e9rente route des Sel n\u00b0 3652) \u00e9tant arriv\u00e9e au Sel Camin Salier a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9e correspondante route des Sel de notre Sel. Je sais que vous avez enregistr\u00e9 son adh\u00e9sion.\r\nJe vous remercie par avance d\u0027enregistrer cette nouvelle correspondante route des Sel (elle remplace Danielle Zerbib qui est reparti en Ard\u00e8che). Selidairement v\u00f4tre,\u0022\/AS19\/01\/2017\r\nSelon SELidaire\/CK 14\/01\/2013\r\nPas totalement en sommeil : souhaite intervention \u0022pilote RdSEL\u0022 \/AS13\/07\/2012\r\nSEL EN SOMMEIL - Contact : C\u00e9line SAYAH ; t\u00e9l : 05 47 41 97 22 ou 06 33 47 94 87 ; email : sakina64@hotmail.fr ; selon SEL\u0027idaire \/ BD 10\/05\/2012 ","format":null,"safe_value":"Marie Jos\u00e9 Legrand n\u00b0 3652 (legrandmj@yahoo.fr) sera correspondante d\u00e8s que son adh\u00e9sion sera valid\u00e9e. FMP 9S - SB22\/01\/2017\r\nBonjour, Je suis adh\u00e9rente de la route des Sel (n\u00b09048) et je suis aussi Pr\u00e9sidente du Sel Camin Salier \u00e0 Pau (64000). Marie-Jos\u00e9 Legrand (adh\u00e9rente route des Sel n\u00b0 3652) \u00e9tant arriv\u00e9e au Sel Camin Salier a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9e correspondante route des Sel de notre Sel. Je sais que vous avez enregistr\u00e9 son adh\u00e9sion.\r\nJe vous remercie par avance d\u0026#039;enregistrer cette nouvelle correspondante route des Sel (elle remplace Danielle Zerbib qui est reparti en Ard\u00e8che). Selidairement v\u00f4tre,\u0026quot;\/AS19\/01\/2017\r\nSelon SELidaire\/CK 14\/01\/2013\r\nPas totalement en sommeil : souhaite intervention \u0026quot;pilote RdSEL\u0026quot; \/AS13\/07\/2012\r\nSEL EN SOMMEIL - Contact : C\u00e9line SAYAH ; t\u00e9l : 05 47 41 97 22 ou 06 33 47 94 87 ; email : sakina64@hotmail.fr ; selon SEL\u0026#039;idaire \/ BD 10\/05\/2012 "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.351753,43.218385]},"properties":{"title":"CARCAS\u0027SEL","href":"http:\/\/carcassel.blog50.fr","description":{"value":"Edwige 3316 N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 \r\n2014 Edwige HERITIER accepte r\u00f4le correspondante en remplacement de Marcelle JOURNET\/AS30\/09\/2014\r\nSelon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nMAJ 21\/05\/2012 selon BA 2012 envoy\u00e9 par FJ message du 17\/05\/2012-\r\nselon fiche SEL\u0027idaire\/CK 16\/01\/2012 -\r\nN\u00b0 FS 55\/29 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"Edwige 3316 N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 \r\n2014 Edwige HERITIER accepte r\u00f4le correspondante en remplacement de Marcelle JOURNET\/AS30\/09\/2014\r\nSelon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nMAJ 21\/05\/2012 selon BA 2012 envoy\u00e9 par FJ message du 17\/05\/2012-\r\nselon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 16\/01\/2012 -\r\nN\u00b0 FS 55\/29 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.501501,44.896812]},"properties":{"title":"SEL SOUILLAGAIS","href":null,"description":{"value":"Selon RdSEL Par Chemins \/ Antenne du SEL DU PAYS DE FENELON (24) \/ BD 05\/06\/2012","format":null,"safe_value":"Selon RdSEL Par Chemins \/ Antenne du SEL DU PAYS DE FENELON (24) \/ BD 05\/06\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.821443,46.409048]},"properties":{"title":"CARROUSEL (23)","href":null,"description":{"value":"2014 CHANGEMENT DE CORRESPONDANTE\/AS01\/03\/2014\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"2014 CHANGEMENT DE CORRESPONDANTE\/AS01\/03\/2014\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.227957,43.414041]},"properties":{"title":"SEL COEUR D\u0027HERAULT","href":null,"description":{"value":"Suite contact t\u00e9l Vincent GODEFROY (6497) d\u0027accord pour \u00eatre correspondant\/AS11\/08\/2012-\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999\r\n12\/11\/11 Ex Sel Centre H\u00e9rault : cission puis nouveau SEL infos donn\u00e9es par Annie LASORNE CK","format":"1","safe_value":"Suite contact t\u00e9l Vincent GODEFROY (6497) d\u0026#039;accord pour \u00eatre correspondant\/AS11\/08\/2012-\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999\r\n12\/11\/11 Ex Sel Centre H\u00e9rault : cission puis nouveau SEL infos donn\u00e9es par Annie LASORNE CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.511077,48.441894]},"properties":{"title":"CHARTRES EN SEL","href":"http:\/\/chartresensel.forumserv.com","description":{"value":"selon fiche SELM\u0027idaire\/CK 6\/02\/2012 -\r\nN\u00b0 FS 14\/20 Adh2010 14 euros -","format":null,"safe_value":"selon fiche SELM\u0026#039;idaire\/CK 6\/02\/2012 -\r\nN\u00b0 FS 14\/20 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL CHAUMONT GISTOUX","href":null,"description":{"value":"Guy BASYN 3685 N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 ","format":"1","safe_value":"Guy BASYN 3685 N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.041929,50.652073]},"properties":{"title":"CAP\u0027SEL","href":null,"description":{"value":"2016 Restucturation de CH\u0027TI SEL qui devient CAP\u0027SEL selon indications de la correspondante Laurence VERKINDER\/AS26\/01\/2016\r\ncontact t\u00e9l HADADI Djamila : Laurence VERKINDER nouvelle correspondante\/AS04\/06\/2013\r\n2013 Djamila HADADI a repris son r\u00f4le de correspondante et a chang\u00e9 d\u0027adresse courriel (ancienne adresse hdjami@hotmail.com)\/AS28\/03\/2013\r\n2013 annul\u00e9 r\u00f4le correspondant Djamila cotis pas \u00e0 jour\/AS02\/02\/2013\r\nDjamila  r\u00e9gulariser sa cotisation d\u00e8s que possible \/AS13\/01\/2013\r\nN\u00b0 FS 42\/25 Adh2010 14 euros -","format":null,"safe_value":"2016 Restucturation de CH\u0026#039;TI SEL qui devient CAP\u0026#039;SEL selon indications de la correspondante Laurence VERKINDER\/AS26\/01\/2016\r\ncontact t\u00e9l HADADI Djamila : Laurence VERKINDER nouvelle correspondante\/AS04\/06\/2013\r\n2013 Djamila HADADI a repris son r\u00f4le de correspondante et a chang\u00e9 d\u0026#039;adresse courriel (ancienne adresse hdjami@hotmail.com)\/AS28\/03\/2013\r\n2013 annul\u00e9 r\u00f4le correspondant Djamila cotis pas \u00e0 jour\/AS02\/02\/2013\r\nDjamila  r\u00e9gulariser sa cotisation d\u00e8s que possible \/AS13\/01\/2013\r\nN\u00b0 FS 42\/25 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL CIGALOIS","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.624767,43.210756]},"properties":{"title":"CIOTATSEL","href":"http:\/\/ciotatsel.free.fr","description":{"value":"FMP 9S. Modif t\u00e9l selon mail du 16.01.2017.SB18\/01\/2017\r\nmodifs selon fiche SEL\u0027idaire\/CK 06\/12\/11 -\r\nTr\u00e9sorier de CIOTATSEL N\u00b03887 Jean Claude LAVEDRINE jclo13600@gmail.com","format":null,"safe_value":"FMP 9S. Modif t\u00e9l selon mail du 16.01.2017.SB18\/01\/2017\r\nmodifs selon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 06\/12\/11 -\r\nTr\u00e9sorier de CIOTATSEL N\u00b03887 Jean Claude LAVEDRINE jclo13600@gmail.com"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"CIROSEL (BELGIQUE)","href":"http:\/\/cirosel.be","description":{"value":"Je vous confirme (voir pr\u00e9c\u00e9dents mails) ne pas renouveler mon adh\u00e9sion \u00e0\r\nla RDS pour 2016. Le SEL dont je fais partie (Cirosel - Belgique) n\u0027aura donc\r\nplus de correspondant local, puisque personne ne se pr\u00e9sente \u00e0 ma\r\nsuccession. Pouvez-vous me dire comment proc\u00e9der dans ce cas pour les\r\nmembres qui voudraient tout de m\u00eame adh\u00e9rer \u00e0 la RDS ?Selidairement,B\u00e9n\u00e9dicte Guilleaume\/\/courriel du 26\/10\/2015\/r\u00e9ponse par courriel\/AS02\/01\/2016\r\n\r\nLe correspondant local du CIROSEL ne change pas pour 2014: il s\u0027agit de B\u00e9n\u00e9dicte Guilleaume\r\n (adh RDS 5221COURRIEL29\/09\/2013\r\nN\u00b0 FS 41\/13 Adh2010 14 euros - Gumer Santos g.santos@trappistes-rochefort.com - paiement de 14 euros voir fichier envoy\u00e9 le 13\/11\/09 CiRoSELRDSel_affiliation_2010.jpg - OK LB le 27\/11\/09 SIROSEL \u00e0 ROCHEFORT re\u00e7u le BA que j\u0027ai ne fait il pas double emploi ? rep NON - Virement 14 euros 2010 le 25\/11\/2009 Cotisation 2010 Route des SEL pour le CiRoSEL de Ciney-Rochefort Belgique - sur FS41 - 12 Feb 2010 \r\nListe SEL\u0027idaire TSSS CI.RO.SEL (Ciney Rochefort) Adresse : rue Bacha 28 - 5590 CHEVETOGNE Contact : Patrick Dupiez et Florence Prick - florenceprick@scarlet.be T\u00e9l : 0032 (0) 83 21 22 67 - Beno\u00eet Dupret quai de l\u0027Ourthe 23 B - 4130 (Tilff) Esneux BELGIUM T\u00e9l. 00 32 4 388 23 45 benoit.dupret@scarlet.be florenceprick@tiscali.be n\u2019est plus valable\r\nAdh 2011 - 0 cata - gratuit - FS 75\/5 - SB 24\/07 - \r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999 - apr\u00e8s v\u00e9rif de la FS 75, j\u0027ai rectifi\u00e9 quelques infos not\u00e9es sur le BA le 3\/08\/11","format":null,"safe_value":"Je vous confirme (voir pr\u00e9c\u00e9dents mails) ne pas renouveler mon adh\u00e9sion \u00e0\r\nla RDS pour 2016. Le SEL dont je fais partie (Cirosel - Belgique) n\u0026#039;aura donc\r\nplus de correspondant local, puisque personne ne se pr\u00e9sente \u00e0 ma\r\nsuccession. Pouvez-vous me dire comment proc\u00e9der dans ce cas pour les\r\nmembres qui voudraient tout de m\u00eame adh\u00e9rer \u00e0 la RDS ?Selidairement,B\u00e9n\u00e9dicte Guilleaume\/\/courriel du 26\/10\/2015\/r\u00e9ponse par courriel\/AS02\/01\/2016\r\n\r\nLe correspondant local du CIROSEL ne change pas pour 2014: il s\u0026#039;agit de B\u00e9n\u00e9dicte Guilleaume\r\n (adh RDS 5221COURRIEL29\/09\/2013\r\nN\u00b0 FS 41\/13 Adh2010 14 euros - Gumer Santos g.santos@trappistes-rochefort.com - paiement de 14 euros voir fichier envoy\u00e9 le 13\/11\/09 CiRoSELRDSel_affiliation_2010.jpg - OK LB le 27\/11\/09 SIROSEL \u00e0 ROCHEFORT re\u00e7u le BA que j\u0026#039;ai ne fait il pas double emploi ? rep NON - Virement 14 euros 2010 le 25\/11\/2009 Cotisation 2010 Route des SEL pour le CiRoSEL de Ciney-Rochefort Belgique - sur FS41 - 12 Feb 2010 \r\nListe SEL\u0026#039;idaire TSSS CI.RO.SEL (Ciney Rochefort) Adresse : rue Bacha 28 - 5590 CHEVETOGNE Contact : Patrick Dupiez et Florence Prick - florenceprick@scarlet.be T\u00e9l : 0032 (0) 83 21 22 67 - Beno\u00eet Dupret quai de l\u0026#039;Ourthe 23 B - 4130 (Tilff) Esneux BELGIUM T\u00e9l. 00 32 4 388 23 45 benoit.dupret@scarlet.be florenceprick@tiscali.be n\u2019est plus valable\r\nAdh 2011 - 0 cata - gratuit - FS 75\/5 - SB 24\/07 - \r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999 - apr\u00e8s v\u00e9rif de la FS 75, j\u0026#039;ai rectifi\u00e9 quelques infos not\u00e9es sur le BA le 3\/08\/11"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.963384,45.93283]},"properties":{"title":"CLEF DE SEL","href":"http:\/\/clefdesel17.free.fr","description":{"value":"FMP 10S - Changement coordonn\u00e9es (anciennement Colette Palus DCD). SB08\/02\/2017\r\nselon fiche SEL\u0027idaire\/CK 02\/03\/2012 -\r\nN\u00b0 FS 13\/36 Adh2010 14 euros -","format":null,"safe_value":"FMP 10S - Changement coordonn\u00e9es (anciennement Colette Palus DCD). SB08\/02\/2017\r\nselon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 02\/03\/2012 -\r\nN\u00b0 FS 13\/36 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.59721,46.518338]},"properties":{"title":"SEL CLUNISOIS","href":null,"description":{"value":"Selon fiche SEL\u0027idaire\/CK 26\/02\/2012\r\nN\u00b0 FS 59\/2 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"Selon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 26\/02\/2012\r\nN\u00b0 FS 59\/2 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL COCAGNE","href":"http:\/\/selcocagne.org\/","description":{"value":"Nomination de Nicole B\u00e9got au r\u00f4le  de correspondante de la Route des SEL pour notre association SEL Cocagne \u00e0 Toulouse (CA du 14 Octobre)\/AS21\/10\/2016\r\n2016 r\u00f4le correspondante d\u00e9coch\u00e9 pour Fran\u00e7oise DYSSLI \u00e0 sa demande\/AS03\/05\/2016\r\n2015 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 pour Eliane DOUBLET selon sa demande par courriel le 16\/02\/2015\r\n2013 bulletin ADSEL sign\u00e9 le 16\/10\/2012 FS53\/18\/AS29\/10\/2012\r\nN\u00b0 FS 44\/3 Adh2010 14 euros - Cata de janvier 2010 envoy\u00e9 \u00e0 ROLLAND Jacqueline 14, rue louis Blanc 31400  TOULOUSE - ne souhaitent pas figurer sur la liste contact@selcocagne.org et site http:\/\/selcocagne.org - Fabien informaticien du SEL Cocagne fabien_sel@yahoo.com","format":null,"safe_value":"Nomination de Nicole B\u00e9got au r\u00f4le  de correspondante de la Route des SEL pour notre association SEL Cocagne \u00e0 Toulouse (CA du 14 Octobre)\/AS21\/10\/2016\r\n2016 r\u00f4le correspondante d\u00e9coch\u00e9 pour Fran\u00e7oise DYSSLI \u00e0 sa demande\/AS03\/05\/2016\r\n2015 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 pour Eliane DOUBLET selon sa demande par courriel le 16\/02\/2015\r\n2013 bulletin ADSEL sign\u00e9 le 16\/10\/2012 FS53\/18\/AS29\/10\/2012\r\nN\u00b0 FS 44\/3 Adh2010 14 euros - Cata de janvier 2010 envoy\u00e9 \u00e0 ROLLAND Jacqueline 14, rue louis Blanc 31400  TOULOUSE - ne souhaitent pas figurer sur la liste contact@selcocagne.org et site http:\/\/selcocagne.org - Fabien informaticien du SEL Cocagne fabien_sel@yahoo.com"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"C.E.P. (CONVIVIALITE ECHANGE PARTAGE)","href":null,"description":{"value":"Modif selon courriel Evelyne LYPHOUT\/AS09\/10\/2013\r\nN\u00b0 FS 1\/21 Adh2010 14 euros -","format":null,"safe_value":"Modif selon courriel Evelyne LYPHOUT\/AS09\/10\/2013\r\nN\u00b0 FS 1\/21 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.531059,50.582347]},"properties":{"title":"SEL COUP D\u0027POUCE","href":"http:\/\/selcoupdepouce.be","description":{"value":null,"format":"1","safe_value":""}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"COURNONSEL","href":null,"description":{"value":"SEL non r\u00e9pertori\u00e9 \u00e0 SEL\u2019idaire","format":"1","safe_value":"SEL non r\u00e9pertori\u00e9 \u00e0 SEL\u2019idaire"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL COUSERANS","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.378028,48.817542]},"properties":{"title":"SEL CRIC","href":null,"description":{"value":"Corrections \/BD08\/12\/2012","format":"1","safe_value":"Corrections \/BD08\/12\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.387981,49.007379]},"properties":{"title":"CRISTAUX DE SEL","href":"http:\/\/cristauxdesel.free.fr","description":{"value":null,"format":"1","safe_value":""}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.347199,43.663327]},"properties":{"title":"CROCOSEL","href":"http:\/\/crocosel.org\/spip\/","description":{"value":"2017 accord Sylvie BERETTI 9046 pour r\u00f4le correspondant\/AS\/17\/01\/2017\r\n","format":null,"safe_value":"2017 accord Sylvie BERETTI 9046 pour r\u00f4le correspondant\/AS\/17\/01\/2017\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.839036,43.384999]},"properties":{"title":"LE SEL D\u0027ABORD","href":null,"description":{"value":"selon fiche SEL\u0027idaire\/CK 29\/12\/2011 -\r\n","format":"1","safe_value":"selon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 29\/12\/2011 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.673825,44.799637]},"properties":{"title":"SEL D\u0027ADELES","href":"http:\/\/terredadeles.org\/wiki\/","description":{"value":"Infos selon site du SEL\/BD\/21\/09\/2012\r\nModifs adresses mails selon selidaire\/CK 15\/07\/2012 -\r\nN\u00b0 FS 37\/24 Adh2010 14 euros - OK vu remplac\u00e9 par yamina.daimallah@terredadeles.org VOIR routedessel@listes.terredadeles.org que j\u0027ai abonn\u00e9 \u00e0 la liste RDSel me renvoie des messages de votre seveur de liste (SYMPA). Apparemment c\u0027est l\u0027adresse d\u0027une liste et abonner une liste \u00e0 une autre liste \u00e7a pose des probl\u00e8mes. Demand\u00e9 \u00e0 Yamina le 26\/11\/09 ce que je mets comme email - Nouveau nom du SEL des voisins","format":"1","safe_value":"Infos selon site du SEL\/BD\/21\/09\/2012\r\nModifs adresses mails selon selidaire\/CK 15\/07\/2012 -\r\nN\u00b0 FS 37\/24 Adh2010 14 euros - OK vu remplac\u00e9 par yamina.daimallah@terredadeles.org VOIR routedessel@listes.terredadeles.org que j\u0026#039;ai abonn\u00e9 \u00e0 la liste RDSel me renvoie des messages de votre seveur de liste (SYMPA). Apparemment c\u0026#039;est l\u0026#039;adresse d\u0026#039;une liste et abonner une liste \u00e0 une autre liste \u00e7a pose des probl\u00e8mes. Demand\u00e9 \u00e0 Yamina le 26\/11\/09 ce que je mets comme email - Nouveau nom du SEL des voisins"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.154847,43.932963]},"properties":{"title":"SEL D\u0027ALBI","href":"https:\/\/sites.google.com\/site\/leselalbi\/","description":{"value":"mail correspM. JEUNIAU pour nouveau mail contact\/CK 14\/01\/2012 -donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999\r\nautre email contact SEL selalbi@free.fr le 03\/01\/11 de Ren\u00e9 PAGES rene.pages5@wanadoo.fr\r\n08\/09\/11 : mail modif CK","format":null,"safe_value":"mail correspM. JEUNIAU pour nouveau mail contact\/CK 14\/01\/2012 -donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999\r\nautre email contact SEL selalbi@free.fr le 03\/01\/11 de Ren\u00e9 PAGES rene.pages5@wanadoo.fr\r\n08\/09\/11 : mail modif CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.111567,45.898506]},"properties":{"title":"SEL D\u0027ANNECY ET SA REGION","href":null,"description":{"value":"2015  \u0022je vous informe que Marie-Laure BEAUTE ne fait plus partie du Sel d\u0027Annecy et sa R\u00e9gion.\r\nVeuillez avoir l\u0027amabilit\u00e9 de transmettre l\u0027email \u00e0 Val\u00e9rie et Marc MARTINOD, t\u00e9l 0450241757, email: valeriemartinod@orange.fr, avec tous mes remerciements,cordialement, Antonio MECCA.\/AS07\/08\/2015\r\n2010N\u00b0 FS 42\/13 Adh2010 14 euros - ","format":"1","safe_value":"2015  \u0026quot;je vous informe que Marie-Laure BEAUTE ne fait plus partie du Sel d\u0026#039;Annecy et sa R\u00e9gion.\r\nVeuillez avoir l\u0026#039;amabilit\u00e9 de transmettre l\u0026#039;email \u00e0 Val\u00e9rie et Marc MARTINOD, t\u00e9l 0450241757, email: valeriemartinod@orange.fr, avec tous mes remerciements,cordialement, Antonio MECCA.\/AS07\/08\/2015\r\n2010N\u00b0 FS 42\/13 Adh2010 14 euros - "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.083907,49.104482]},"properties":{"title":"EN SEL DE SAINT LO","href":"http:\/\/enselsaintlo.jimdo.com","description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BSEL2016 sign\u00e9 b\u00e9atrice MERA\/AS26\/01\/2016","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BSEL2016 sign\u00e9 b\u00e9atrice MERA\/AS26\/01\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.079971,48.286402]},"properties":{"title":"SEL DE 3","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 22\/18 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"N\u00b0 FS 22\/18 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE BASSE TERRE","href":null,"description":{"value":"19 janvier 2009 J\u00e9r\u00e9my et Nathalie sont partis \u00e0 Mayotte autres contacts pour ce SEL Gigi \u003Cgigi971@ool.fr\u003E, robert.titi@wanadoo.fr, \u0022DI GUARDIA, Nadine\u0022 \u003CNadine.DIGUARDIA@sante.gouv.fr\u003E","format":null,"safe_value":"19 janvier 2009 J\u00e9r\u00e9my et Nathalie sont partis \u00e0 Mayotte autres contacts pour ce SEL Gigi \u0026lt;gigi971@ool.fr\u0026gt;, robert.titi@wanadoo.fr, \u0026quot;DI GUARDIA, Nadine\u0026quot; \u0026lt;Nadine.DIGUARDIA@sante.gouv.fr\u0026gt;"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.885157,46.280381]},"properties":{"title":"SEL DE BEAUNE D\u0027ALLIER","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE BEAUVAIS","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE BESANCON","href":"http:\/\/besansel.free.fr","description":{"value":"BAS 2013 \/BD05\/12\/2012\r\nN\u00b0 FS 42\/7 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"BAS 2013 \/BD05\/12\/2012\r\nN\u00b0 FS 42\/7 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE BEZIERS","href":null,"description":{"value":null,"format":"1","safe_value":""}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.049887,43.227919]},"properties":{"title":"SEL DE BIGORRE","href":null,"description":{"value":"Laurence LEBHAR ne peut \u00eatre correspondante car pas de connexion \u00e0 domicile \/AS11\/10\/2013\r\nBAS 2012 \/BD04\/12\/2012-\r\n2012 contact t\u00e9l accord Aur\u00e9lie CHOMBART pour \u00eatre correspondante \/AS23\/10\/2012\r\nContact t\u00e9l\u00e9phonique  avec l\u0027ancienne correspondante FRECHOU (3003) qui n\u0027est plus ni dans un SEL ni RdSEL et souhaite ne plus \u00eatre d\u00e9rang\u00e9e \/Donc dans ce SEL, plus de correspondant, plus d\u0027adh RdSEL car MELIZ (2181) a chang\u00e9 de SEL \/AS 23\/07\/2012-\r\nselon fiche SEL\u0027idaire\/CK 11\/07\/2012 -\r\nContact : Jo GINER email jo.seldebigorre@laposte.net T\u00e9l : 05 62 36 13 64","format":"1","safe_value":"Laurence LEBHAR ne peut \u00eatre correspondante car pas de connexion \u00e0 domicile \/AS11\/10\/2013\r\nBAS 2012 \/BD04\/12\/2012-\r\n2012 contact t\u00e9l accord Aur\u00e9lie CHOMBART pour \u00eatre correspondante \/AS23\/10\/2012\r\nContact t\u00e9l\u00e9phonique  avec l\u0026#039;ancienne correspondante FRECHOU (3003) qui n\u0026#039;est plus ni dans un SEL ni RdSEL et souhaite ne plus \u00eatre d\u00e9rang\u00e9e \/Donc dans ce SEL, plus de correspondant, plus d\u0026#039;adh RdSEL car MELIZ (2181) a chang\u00e9 de SEL \/AS 23\/07\/2012-\r\nselon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 11\/07\/2012 -\r\nContact : Jo GINER email jo.seldebigorre@laposte.net T\u00e9l : 05 62 36 13 64"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.367729,45.721557]},"properties":{"title":"SEL DE BILLOM","href":"http:\/\/seldebillom.voila.fr","description":{"value":"N\u00b0 FS 1\/9 Adh2010 14 euros -\r\n09\/11\/11 modifs selon fiche SEL\u0027idaire CK","format":"1","safe_value":"N\u00b0 FS 1\/9 Adh2010 14 euros -\r\n09\/11\/11 modifs selon fiche SEL\u0026#039;idaire CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.298404,45.637692]},"properties":{"title":"SEL DE BOURGOIN JALLIEU","href":null,"description":{"value":"Selon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD02\/12\/2012-\r\nN\u00b0 FS 45\/34 Adh2010 14 euros - SEL de Bourgoin-Jallieu 38300 BOURGOIN JALLIEU Contact : Collectif email : seldebourgoinjallieufree.fr","format":"1","safe_value":"Selon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD02\/12\/2012-\r\nN\u00b0 FS 45\/34 Adh2010 14 euros - SEL de Bourgoin-Jallieu 38300 BOURGOIN JALLIEU Contact : Collectif email : seldebourgoinjallieufree.fr"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.750182,45.714322]},"properties":{"title":"SEL\u0027AVIE (69)","href":"http:\/\/selchaponost.fr","description":{"value":"FMP 5S. Cr\u00e9ation d\u0027un nouveau SEL. Je prends celui de ZZZ SEL DE BREST puisqu\u0027il n\u0027existe plus et que le SEL2MERS le souhaite car cela fait confusion sur Brest. Marie Christine BERTRAND (selchaponost@gmail.com) sera correspondante lorsqu\u0027elle aura adh\u00e9r\u00e9\/ SB13\/07\/2016\r\nCe SEL n\u0027est plus actif c\u0027est l\u0027ancien nom de SEL BREIZ-I-SEL\r\nvoir : http:\/\/route-des-sel.org\/node\/3948","format":null,"safe_value":"FMP 5S. Cr\u00e9ation d\u0026#039;un nouveau SEL. Je prends celui de ZZZ SEL DE BREST puisqu\u0026#039;il n\u0026#039;existe plus et que le SEL2MERS le souhaite car cela fait confusion sur Brest. Marie Christine BERTRAND (selchaponost@gmail.com) sera correspondante lorsqu\u0026#039;elle aura adh\u00e9r\u00e9\/ SB13\/07\/2016\r\nCe SEL n\u0026#039;est plus actif c\u0026#039;est l\u0026#039;ancien nom de SEL BREIZ-I-SEL\r\nvoir : http:\/\/route-des-sel.org\/node\/3948"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE BROCELIANDE","href":"http:\/\/www.selbroceliande.fr","description":{"value":"Message correspondants@route-des-sel.org\/correspondante : Patricia Travers\/BD06\/10\/2012-\r\nPas de BI - le m\u00eame que SEL DE LA FORET ET DES ENVIRONS ???\r\n29\/07\/11 Trouv\u00e9 coordonn\u00e9es sur SELIDAIRE CK","format":"1","safe_value":"Message correspondants@route-des-sel.org\/correspondante : Patricia Travers\/BD06\/10\/2012-\r\nPas de BI - le m\u00eame que SEL DE LA FORET ET DES ENVIRONS ???\r\n29\/07\/11 Trouv\u00e9 coordonn\u00e9es sur SELIDAIRE CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.373054,49.747949]},"properties":{"title":"SEL DE CAUX","href":null,"description":{"value":"Bulletin d\u0027adh\u00e9sion SEL 2016 sign\u00e9 le 01\/12\/2015\/AS25\/12\/2015\r\nSelon fiche SEL\u0027idaire\/CK 16\/01\/2012 -N\u00b0 FS 1\/2 Adh2010 14 euros -\r\n2011 : 14\u20ac FS1.2","format":null,"safe_value":"Bulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion SEL 2016 sign\u00e9 le 01\/12\/2015\/AS25\/12\/2015\r\nSelon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 16\/01\/2012 -N\u00b0 FS 1\/2 Adh2010 14 euros -\r\n2011 : 14\u20ac FS1.2"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.082705,49.030067]},"properties":{"title":"SEL DE CERGY PONTOISE","href":null,"description":{"value":"modif\u0027s selon BSEL sign\u00e9 le 21\/01\/2016 par MAGNIN tr\u00e9sorier\/AS04\/02\/201\r\nChangement de correspondant\/AS09\/10\/2013\r\nN\u00b0 FS 5\/19 Adh2010 28 euros - Adresse : Sel de Cergy Pontoise maison de quartier place des Touleuses 95000 Cergy Pr\u00e9sident Alain Magnin alain.magnin95@orange.fr 06 72 22 30 55 Correspondant : Alain Mary 67 rue du Hameau95310 st ouen l\u0027aumone rds-2177@sfr.fr - A ENCORE PAYE 14 euros ET EST OK POUR QUE NOUS ENCAISSIONS LE CHEQUE sur FS46\/9 donc total 2010 28 euros","format":"1","safe_value":"modif\u0026#039;s selon BSEL sign\u00e9 le 21\/01\/2016 par MAGNIN tr\u00e9sorier\/AS04\/02\/201\r\nChangement de correspondant\/AS09\/10\/2013\r\nN\u00b0 FS 5\/19 Adh2010 28 euros - Adresse : Sel de Cergy Pontoise maison de quartier place des Touleuses 95000 Cergy Pr\u00e9sident Alain Magnin alain.magnin95@orange.fr 06 72 22 30 55 Correspondant : Alain Mary 67 rue du Hameau95310 st ouen l\u0026#039;aumone rds-2177@sfr.fr - A ENCORE PAYE 14 euros ET EST OK POUR QUE NOUS ENCAISSIONS LE CHEQUE sur FS46\/9 donc total 2010 28 euros"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.289387,48.804689]},"properties":{"title":"SEL DE CHATILLON","href":null,"description":{"value":"BSEL re\u00e7u  sign\u00e9 le 18\/01\/2016 MONTHIEUX Pr\u00e9sidente\/AS30\/01\/2016\r\nPol Douchy 11\/53 (06 79 56 39 64)le vice-pr\u00e9sident et responsable informatique + la pr\u00e9sidente Viorica Solomon 08\/13 (01 40 95 96 29) \/FJ13\/05\/2013\r\nAncienne adresse SEL :  21 rue Gabriel P\u00e9ri 92320 CHATILLON\r\nSEL DE CHATILLON Centre Jacques Pr\u00e9vert 21, rue Gabriel P\u00e9ri 92320 CHATILLON Contact : Viorica SOLOMON email : sel.chatillonyahoo.fr T\u00e9l : 06 68 91 49 81 (mise \u00e0 jour 02\/10\/2008) - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"BSEL re\u00e7u  sign\u00e9 le 18\/01\/2016 MONTHIEUX Pr\u00e9sidente\/AS30\/01\/2016\r\nPol Douchy 11\/53 (06 79 56 39 64)le vice-pr\u00e9sident et responsable informatique + la pr\u00e9sidente Viorica Solomon 08\/13 (01 40 95 96 29) \/FJ13\/05\/2013\r\nAncienne adresse SEL :  21 rue Gabriel P\u00e9ri 92320 CHATILLON\r\nSEL DE CHATILLON Centre Jacques Pr\u00e9vert 21, rue Gabriel P\u00e9ri 92320 CHATILLON Contact : Viorica SOLOMON email : sel.chatillonyahoo.fr T\u00e9l : 06 68 91 49 81 (mise \u00e0 jour 02\/10\/2008) - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.267841,48.79977]},"properties":{"title":"SEL DE CLAMART","href":"http:\/\/sel-de-clamart.org","description":{"value":"C \u0027est Michele Lagneau qui me remplace comme correspondant Route des sel pour le Sel de Clamart \r\nSon mail : michelelagneau@gmail.com \/Merci d\u0027en tenir compte;jean-Pierre Moreau\/AS18\/02\/2017\r\nN\u00b0 FS 42\/30 Adh2010 14 euros -","format":null,"safe_value":"C \u0026#039;est Michele Lagneau qui me remplace comme correspondant Route des sel pour le Sel de Clamart \r\nSon mail : michelelagneau@gmail.com \/Merci d\u0026#039;en tenir compte;jean-Pierre Moreau\/AS18\/02\/2017\r\nN\u00b0 FS 42\/30 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.914716,47.905287]},"properties":{"title":"LES ECHANGEURS DE MENHIRS","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 58\/15 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"N\u00b0 FS 58\/15 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.466515,48.788664]},"properties":{"title":"SEL DE CRETEIL","href":"http:\/\/seldecreteil.e-monsite.com","description":{"value":"2013 \u0022je reste correspondante de \u0022la route des sel\u0022 pour le \u0022Sel de Cr\u00e9teil\u0022 joelle RENAUD 22\/10\/2013\r\nMAJ  FM5\/02  CR 24\/01\/2012  ","format":null,"safe_value":"2013 \u0026quot;je reste correspondante de \u0026quot;la route des sel\u0026quot; pour le \u0026quot;Sel de Cr\u00e9teil\u0026quot; joelle RENAUD 22\/10\/2013\r\nMAJ  FM5\/02  CR 24\/01\/2012  "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.461252,48.287047]},"properties":{"title":"SEL DE CROZON","href":null,"description":{"value":" 2015\u0022j\u0027ai d\u00e9cid\u00e9 de ne plus faire partie de la RDS et je ne connais personne ici pour me remplacer.\r\nMais avant de vous quitter je voudrais vous confirmer que Isabelle Patural fait bien partie du sel de Crozon.\r\nBien cordialement.Martine R\u00fcest.\r\n2012 contact t\u00e9l accord Martine R\u00dcEST pour \u00eatre correspondante \/AS13\/10\/2012-\r\n4 juin 2010 Bonjour, gargamelle@free.fr a annul\u00e9 son inscription au groupe route-des-sel - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999\r\nModif \u0022contact \u0022 Selon Sel\u0027idaire\/BD 21\/05\/2012 -","format":"1","safe_value":" 2015\u0026quot;j\u0026#039;ai d\u00e9cid\u00e9 de ne plus faire partie de la RDS et je ne connais personne ici pour me remplacer.\r\nMais avant de vous quitter je voudrais vous confirmer que Isabelle Patural fait bien partie du sel de Crozon.\r\nBien cordialement.Martine R\u00fcest.\r\n2012 contact t\u00e9l accord Martine R\u00dcEST pour \u00eatre correspondante \/AS13\/10\/2012-\r\n4 juin 2010 Bonjour, gargamelle@free.fr a annul\u00e9 son inscription au groupe route-des-sel - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999\r\nModif \u0026quot;contact \u0026quot; Selon Sel\u0026#039;idaire\/BD 21\/05\/2012 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.563166,47.478419]},"properties":{"title":"SEL DE DENEE","href":null,"description":{"value":"adh\u00e9rent n\u00b035 du SEL de Den\u00e9e (Maine et Loire) je me porte volontaire pour etre correspondant de la route des sels Par ailleurs j\u0027offre moi m\u00eame des possibilit\u00e9s d\u0027h\u00e9bergements Fran\u00e7ois Monteil - la Chaussis - Chemin des Gillettes - 49000 Angers - 06 59 32 61 97 \u0026 02 41 57 34 46 carennac@voila.fr - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"adh\u00e9rent n\u00b035 du SEL de Den\u00e9e (Maine et Loire) je me porte volontaire pour etre correspondant de la route des sels Par ailleurs j\u0026#039;offre moi m\u00eame des possibilit\u00e9s d\u0026#039;h\u00e9bergements Fran\u00e7ois Monteil - la Chaussis - Chemin des Gillettes - 49000 Angers - 06 59 32 61 97 \u0026amp; 02 41 57 34 46 carennac@voila.fr - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL ENTR\u0027AMIS","href":"http:\/\/selentramis.communityforge.net","description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BASEL 2017 sign\u00e9 Dominique PASQUET membre de la coll\u00e9giale\/AS28\/03\/2017","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BASEL 2017 sign\u00e9 Dominique PASQUET membre de la coll\u00e9giale\/AS28\/03\/2017"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.038615,47.323799]},"properties":{"title":"LE SELLIER DU DIJONNAIS","href":"http:\/\/dijon.communityforge.net","description":{"value":"2015 BS sign\u00e9 DARLEY du 23\/02\/2015 confirme Michel GALARD 5136 COMME CORRESPONDANT\/AS02\/03\/2015\r\n2014 Michel GALARD remplace Mireille GIRARDOT dans r\u00f4le correspondant\/AS05\/10\/2014 \r\nSelon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nN\u00b0 FS 4\/18 Adh2010 28 euros - EX SEL LE SELLIER et 14 euros sur FS56\/4 soit 28 euros en 2010","format":null,"safe_value":"2015 BS sign\u00e9 DARLEY du 23\/02\/2015 confirme Michel GALARD 5136 COMME CORRESPONDANT\/AS02\/03\/2015\r\n2014 Michel GALARD remplace Mireille GIRARDOT dans r\u00f4le correspondant\/AS05\/10\/2014 \r\nSelon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nN\u00b0 FS 4\/18 Adh2010 28 euros - EX SEL LE SELLIER et 14 euros sur FS56\/4 soit 28 euros en 2010"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.737538,45.188501]},"properties":{"title":"SEL DE GRENOBLE","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 39\/3 Adh2010 FREE - Adh\u00e9sion \u00e0 passer sur 2010 OK fait sur FS39\/3","format":"1","safe_value":"N\u00b0 FS 39\/3 Adh2010 FREE - Adh\u00e9sion \u00e0 passer sur 2010 OK fait sur FS39\/3"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.896506,43.901816]},"properties":{"title":"GAILLA\u0027SEL","href":null,"description":{"value":"Suppression des coord. de  REYNES Gis\u00e8le  06 89 62 39 88   greinette@gmail.com, suite \u00e0 email de celle-ci \u0022Yvette Cabrol, a mis mes coordonn\u00e9es, sans mon avis, sur votre site et ne r\u00e9ponds plus. Pourriez-vous svp, les enlever, car je ne suis pas adh\u00e9rente de la RDS, ni\u0022responsable\u0022\u0022 du Gailla\u0027sel  CR\/07\/03\/2014\r\nMaj RC 22\/04\/2011 ","format":"1","safe_value":"Suppression des coord. de  REYNES Gis\u00e8le  06 89 62 39 88   greinette@gmail.com, suite \u00e0 email de celle-ci \u0026quot;Yvette Cabrol, a mis mes coordonn\u00e9es, sans mon avis, sur votre site et ne r\u00e9ponds plus. Pourriez-vous svp, les enlever, car je ne suis pas adh\u00e9rente de la RDS, ni\u0026quot;responsable\u0026quot;\u0026quot; du Gailla\u0026#039;sel  CR\/07\/03\/2014\r\nMaj RC 22\/04\/2011 "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.791936,48.570432]},"properties":{"title":"ATOUT SEL (35)","href":null,"description":{"value":"Yvonne RICHARD 1856 sera co correspondante en 2017 pour les appels t\u00e9l\u00e9phoniques (02 99 77 78 21) selon courriel de V\u00e9ronique THEBAULT\/AS11\/12\/2016\r\n\u0022V\u00e9ronique THEBAULT adh\u00e9rente n\u00b0 955 \u00e0 la Route des SEL, me remplace comme correspondante \u00e0 AtoutSEL Rennes 35.\u0022domCAT02\/01\/2015\r\nChangement de nom CK 02\/12\/2011 pas de changement nouveau SEL DC 05\/02\/2012\r\nN\u00b0 FS 26\/23 Adh2010 14 euros -","format":null,"safe_value":"Yvonne RICHARD 1856 sera co correspondante en 2017 pour les appels t\u00e9l\u00e9phoniques (02 99 77 78 21) selon courriel de V\u00e9ronique THEBAULT\/AS11\/12\/2016\r\n\u0026quot;V\u00e9ronique THEBAULT adh\u00e9rente n\u00b0 955 \u00e0 la Route des SEL, me remplace comme correspondante \u00e0 AtoutSEL Rennes 35.\u0026quot;domCAT02\/01\/2015\r\nChangement de nom CK 02\/12\/2011 pas de changement nouveau SEL DC 05\/02\/2012\r\nN\u00b0 FS 26\/23 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.311122,43.759093]},"properties":{"title":"SEL DE JEGUN","href":null,"description":{"value":"Transform\u00e9 en mars 2008 en SEL EN GASCOGNE - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"Transform\u00e9 en mars 2008 en SEL EN GASCOGNE - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL\u0027TY DE LORIENT","href":null,"description":{"value":"Modifs selon fiche SEL\u0027idaire, FMC01\/20 CR06\/05\/2013  \r\nANNULATION du SEL BERNIK suite \u00e0 la MAJ  FM3\/10  CR 24\/01\/2012, il est remplac\u00e9 par le SEL\u0027TY de Lorient - \r\n Laure MENARD - adresse 21 rue Lazare Carnot 56100 LORIENT - sur la liste de SEL\u0027idaire Jean-Pierre HEMON 02 97 82 11 26 \/ 06 08 17 11 88 loric56@orange.fr","format":null,"safe_value":"Modifs selon fiche SEL\u0026#039;idaire, FMC01\/20 CR06\/05\/2013  \r\nANNULATION du SEL BERNIK suite \u00e0 la MAJ  FM3\/10  CR 24\/01\/2012, il est remplac\u00e9 par le SEL\u0026#039;TY de Lorient - \r\n Laure MENARD - adresse 21 rue Lazare Carnot 56100 LORIENT - sur la liste de SEL\u0026#039;idaire Jean-Pierre HEMON 02 97 82 11 26 \/ 06 08 17 11 88 loric56@orange.fr"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.190948,48.928372]},"properties":{"title":"SEL DE LA BOUCLE DE LA SEINE","href":null,"description":{"value":"2012 contact t\u00e9l avec la pr\u00e9sidente qui propose Patricia SCHAPIRA pour \u00eatre correspondante \/AS01\/11\/2012\r\nAdh 2012 OK demand\u00e9e le 07\/03\/2012 -\r\nN\u00b0 FS 15\/25 Adh2010 14 euros -","format":null,"safe_value":"2012 contact t\u00e9l avec la pr\u00e9sidente qui propose Patricia SCHAPIRA pour \u00eatre correspondante \/AS01\/11\/2012\r\nAdh 2012 OK demand\u00e9e le 07\/03\/2012 -\r\nN\u00b0 FS 15\/25 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE LA BRUCHE","href":"http:\/\/leseldelabruche.seliweb.net","description":{"value":"MODIF mise \u00e0 jour selon courriel correspondant Friedrich JUNG (6670)\/AS02\/04\/2017\/\/\r\nN\u00b0 FS 64\/3 Adh2010 28 euros - additif mai 2010 envoyer 2 additifs","format":null,"safe_value":"MODIF mise \u00e0 jour selon courriel correspondant Friedrich JUNG (6670)\/AS02\/04\/2017\/\/\r\nN\u00b0 FS 64\/3 Adh2010 28 euros - additif mai 2010 envoyer 2 additifs"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE LA COTE D\u0027ARGENT","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 5\/7 Adh2010 14 euros -\r\n27\/10\/11 modif svt fiche SELIDAIRE CK","format":null,"safe_value":"N\u00b0 FS 5\/7 Adh2010 14 euros -\r\n27\/10\/11 modif svt fiche SELIDAIRE CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.073127,43.147764]},"properties":{"title":"SEL DE LA CRAU","href":null,"description":{"value":"04 89 79 23 93 autre n\u00b0 de la correspondante Christelle BAUDOUX - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"04 89 79 23 93 autre n\u00b0 de la correspondante Christelle BAUDOUX - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.099804,49.050413]},"properties":{"title":"SEL DE LA FORET DE L\u0027HAUTIL","href":"http:\/\/selhautil.unblog.fr","description":{"value":"2016 Modifications selon BSEL2016 sign\u00e9 le20\/01\/2016 par Bernard KEIME pr\u00e9sident et nouveau correspondant\/AS 201\/01\/2016\r\nSylvie FOLIGUET n\u0027est plus correspondante de ce SEL\/CR10\/04\/2014 -\r\nBS 2013 \/BD14\/11\/2012\r\nMAJ CR - \r\nN\u00b0 FS 26\/17 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"2016 Modifications selon BSEL2016 sign\u00e9 le20\/01\/2016 par Bernard KEIME pr\u00e9sident et nouveau correspondant\/AS 201\/01\/2016\r\nSylvie FOLIGUET n\u0026#039;est plus correspondante de ce SEL\/CR10\/04\/2014 -\r\nBS 2013 \/BD14\/11\/2012\r\nMAJ CR - \r\nN\u00b0 FS 26\/17 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE LA FORET ET DES ENVIRONS","href":null,"description":{"value":"\u0022je vous ai r\u00e9pondu \u00e0 ce sujet. pour moi leur adh\u00e9sion est valid\u00e9e, je passe pas par l\u0027\u00e9lectronique...\r\nbien cordialement\u0022.Fran\u00e7ois Fagnot le 07\/01\/2016\/R\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 par AS07\/01\/2016","format":"1","safe_value":"\u0026quot;je vous ai r\u00e9pondu \u00e0 ce sujet. pour moi leur adh\u00e9sion est valid\u00e9e, je passe pas par l\u0026#039;\u00e9lectronique...\r\nbien cordialement\u0026quot;.Fran\u00e7ois Fagnot le 07\/01\/2016\/R\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 par AS07\/01\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.751958,43.448353]},"properties":{"title":"SEL DE LA GARDIOLE","href":null,"description":{"value":"ce SEL n\u0027existerait plus : aurait donn\u00e9 deux autres SEL sur FRONTIGNAN et alentours\/AS20\/02\/2014","format":"1","safe_value":"ce SEL n\u0026#039;existerait plus : aurait donn\u00e9 deux autres SEL sur FRONTIGNAN et alentours\/AS20\/02\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE LA GARRIGUE","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.868587,48.678939]},"properties":{"title":"SEL DU PAYS DE CANCALE","href":null,"description":{"value":"M\u00e0J suite BS re\u00e7u \/FJ09\/02\/2014\r\nSuite \u00e0 contact t\u00e9l\u00e9phonique avec la correspondante Marie Th\u00e9r\u00e8se GAUDEUL le SEL de Cancale va se d\u00e9solidariser de l\u0027Association \u0022La main tendue\u0022 et sans doute changer de Nom. Modification du 14\/10\/2013 : LA MAIN TENDUE-SEL DE CANCALE  appara\u00eetra sur le site SEL DE CANCALE jusqu\u0027\u00e0 nouvelle consigne de lacorrespondante\/AS14\/10\/2013\r\nN\u00b0 FS 7\/28 Adh2010 14 euros - la Main tendue SEL de Cancale 35 35260 CANCALE Mary Claude PINAULT 02 23 15 12 51 mcpinault@wanadoo.fr\r\n30\/07 MODIF ADRESSE APPL TEL CK\r\nModification courriel et t\u00e9l\u00e9phone FS43\/35 IV10\/05\/2012","format":null,"safe_value":"M\u00e0J suite BS re\u00e7u \/FJ09\/02\/2014\r\nSuite \u00e0 contact t\u00e9l\u00e9phonique avec la correspondante Marie Th\u00e9r\u00e8se GAUDEUL le SEL de Cancale va se d\u00e9solidariser de l\u0026#039;Association \u0026quot;La main tendue\u0026quot; et sans doute changer de Nom. Modification du 14\/10\/2013 : LA MAIN TENDUE-SEL DE CANCALE  appara\u00eetra sur le site SEL DE CANCALE jusqu\u0026#039;\u00e0 nouvelle consigne de lacorrespondante\/AS14\/10\/2013\r\nN\u00b0 FS 7\/28 Adh2010 14 euros - la Main tendue SEL de Cancale 35 35260 CANCALE Mary Claude PINAULT 02 23 15 12 51 mcpinault@wanadoo.fr\r\n30\/07 MODIF ADRESSE APPL TEL CK\r\nModification courriel et t\u00e9l\u00e9phone FS43\/35 IV10\/05\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.866058,43.607077]},"properties":{"title":"SEL DE LA MER","href":null,"description":{"value":null,"format":"1","safe_value":""}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.109917,46.364218]},"properties":{"title":"SEL DE LA MOTHE ST HERAY","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.893658,43.955825]},"properties":{"title":"SEL DES PIGNES (DE LA MOYENNE VALLEE DU VAR)","href":"http:\/\/seldespignes.org","description":{"value":"Modifs t\u00e9l et suppression du r\u00f4le de correspondant Bertrand Ollivier(4207)selon BS FMP17\/21 CR07\/12\/2013-\r\n2013 bulletin ADSEL re\u00e7u FS53\/23\/AS28\/10\/2012\r\nN\u00b0 FS 31\/4 Adh2010 14 euros - OK Vu BI 2010 - a v\u00e9rifier","format":null,"safe_value":"Modifs t\u00e9l et suppression du r\u00f4le de correspondant Bertrand Ollivier(4207)selon BS FMP17\/21 CR07\/12\/2013-\r\n2013 bulletin ADSEL re\u00e7u FS53\/23\/AS28\/10\/2012\r\nN\u00b0 FS 31\/4 Adh2010 14 euros - OK Vu BI 2010 - a v\u00e9rifier"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE LA NAVETTE DE TOURCOING","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.221688,43.052465]},"properties":{"title":"SEL DE LA TERRE (11)","href":"http:\/\/seldelaterre11.over-blog.com","description":{"value":"2017Fiorenzo Martorana a \u00e9crit :\u0022notre SEL va changer de correspondant \u00e0 compter du 1er f\u00e9vrier 2017. A cette date, c\u0027est Nathalie Gu\u00e9rin 6672 qui me remplacera.\u0022\/AS19\/12\/2016\r\n2016 selon contact t\u00e9l\u00e9phonique, accord de Nathalie GUERIN int\u00e9rimaire, pour laisser r\u00f4le de correspondant \u00e0 Fiorenzo lorsqu\u0027il aura adh\u00e9r\u00e9.\/AS 09\/03\/2016\r\nLa correspondante Route des SEL pour le SEL de la Terre est Nathalie Gu\u00e9rin-Fallais, nathalie.guerin44@sfr.fr\r\nCordialement, L\u00e9ticia, secr\u00e9taire du SEL de la Terre\/COURRIEL03\/11\/2015\r\nSelon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nEmail sel.de-la-terre@laposte.net ne fonctionne pas \/FJ le 04\/08\/11\r\n06\/11\/11 modifs selon fiche SEL\u0027idaire CK","format":null,"safe_value":"2017Fiorenzo Martorana a \u00e9crit :\u0026quot;notre SEL va changer de correspondant \u00e0 compter du 1er f\u00e9vrier 2017. A cette date, c\u0026#039;est Nathalie Gu\u00e9rin 6672 qui me remplacera.\u0026quot;\/AS19\/12\/2016\r\n2016 selon contact t\u00e9l\u00e9phonique, accord de Nathalie GUERIN int\u00e9rimaire, pour laisser r\u00f4le de correspondant \u00e0 Fiorenzo lorsqu\u0026#039;il aura adh\u00e9r\u00e9.\/AS 09\/03\/2016\r\nLa correspondante Route des SEL pour le SEL de la Terre est Nathalie Gu\u00e9rin-Fallais, nathalie.guerin44@sfr.fr\r\nCordialement, L\u00e9ticia, secr\u00e9taire du SEL de la Terre\/COURRIEL03\/11\/2015\r\nSelon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nEmail sel.de-la-terre@laposte.net ne fonctionne pas \/FJ le 04\/08\/11\r\n06\/11\/11 modifs selon fiche SEL\u0026#039;idaire CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.342738,48.77693]},"properties":{"title":"SEL DE LA TOUQUES","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 29\/22 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"N\u00b0 FS 29\/22 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.466117,46.780289]},"properties":{"title":"SEL DE LA VALLEE DE LA VIE","href":null,"description":{"value":"MAJ adresses selonFMP27\/17\/CR24\/12\/2014 - \r\nSuite \u00e0 contact t\u00e9l accord Christiane LE GUENNEC pour \u00eatre correspondante\/AS28\/11\/2012\r\nMaj RC 21\/04\/2011 Adh 2011 - FS 48\/11 - BI","format":null,"safe_value":"MAJ adresses selonFMP27\/17\/CR24\/12\/2014 - \r\nSuite \u00e0 contact t\u00e9l accord Christiane LE GUENNEC pour \u00eatre correspondante\/AS28\/11\/2012\r\nMaj RC 21\/04\/2011 Adh 2011 - FS 48\/11 - BI"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.480369,48.749439]},"properties":{"title":"SEL DU PLATEAU BRIARD","href":null,"description":{"value":"cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0027adh\u00e9sion SEL 2016 sign\u00e9 D.Meetayer le 24\/02\/2016\/AS24\/02\/2016","format":"1","safe_value":"cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion SEL 2016 sign\u00e9 D.Meetayer le 24\/02\/2016\/AS24\/02\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE LA VALLEE DU COULAZOU","href":null,"description":{"value":"SEL SUPPRIM\u00e9 - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"SEL SUPPRIM\u00e9 - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.926147,43.499794]},"properties":{"title":"SEL DE L\u0027ARGENS","href":null,"description":{"value":"SELON FICHE SEL\u0027idaire\/CK 23\/01\/2012 -\r\nR\u00e9adh 2012 OK Cmd 3114 \/RC06\/12\/2011- \r\nN\u00b0 FS 42\/19 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"SELON FICHE SEL\u0026#039;idaire\/CK 23\/01\/2012 -\r\nR\u00e9adh 2012 OK Cmd 3114 \/RC06\/12\/2011- \r\nN\u00b0 FS 42\/19 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.569336,43.29218]},"properties":{"title":"SEL DE L\u0027HUVEAUNE","href":null,"description":{"value":"modif n\u00b0tel selon fiche SEL\u0027idaire \/ CK19\/11\/2011 -\r\nN\u00b0 FS 42\/16 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"modif n\u00b0tel selon fiche SEL\u0026#039;idaire \/ CK19\/11\/2011 -\r\nN\u00b0 FS 42\/16 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.704568,47.393212]},"properties":{"title":"SEL DE LOIRE","href":"http:\/\/www.seldeloire.org","description":{"value":"Modif correspondant\/AS15\/04\/2014\r\nModif correspondant\/AS20\/02\/2013\r\nSelon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD02\/12\/2012-\r\nModif selon mail D. Pasquet\/CK 08\/05\/2012 -\r\nN\u00b0 FS 54\/11 Adh2010 14 euros -\r\nSelon Selidaire \/ nouveau contact : Marisol Cazenave, tel 02 47 27 69 59 \/ BD 02\/06\/2012 -\r\n","format":null,"safe_value":"Modif correspondant\/AS15\/04\/2014\r\nModif correspondant\/AS20\/02\/2013\r\nSelon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD02\/12\/2012-\r\nModif selon mail D. Pasquet\/CK 08\/05\/2012 -\r\nN\u00b0 FS 54\/11 Adh2010 14 euros -\r\nSelon Selidaire \/ nouveau contact : Marisol Cazenave, tel 02 47 27 69 59 \/ BD 02\/06\/2012 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.842116,44.197374]},"properties":{"title":"LA CLAIE D\u0027ECHANGES SEL VILLENEUVOIS ","href":"http:\/\/laclaiedechanges-sel-villeneuve.e-monsite.com","description":{"value":"MAJ.11\/2016 -Modifs selon FMP16\/19CR09\/11\/2013-\r\nN\u00b0 FS 18\/32 Adh2010 14 euros ","format":null,"safe_value":"MAJ.11\/2016 -Modifs selon FMP16\/19CR09\/11\/2013-\r\nN\u00b0 FS 18\/32 Adh2010 14 euros "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.225542,46.648097]},"properties":{"title":"SEL DE SEILLE","href":"http:\/\/seletjeu.org","description":{"value":"2012 contact t\u00e9l accord Denise JANUEL pour \u00eatre correspondante \/AS08\/10\/2012\r\nSELON FICHE SELidaire\/CK 20\/03\/2012 -","format":null,"safe_value":"2012 contact t\u00e9l accord Denise JANUEL pour \u00eatre correspondante \/AS08\/10\/2012\r\nSELON FICHE SELidaire\/CK 20\/03\/2012 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.845772,45.753583]},"properties":{"title":"SEL LYON RIVE GAUCHE","href":"http:\/\/sel.lyon.rivegauche.free.fr\/","description":{"value":"2012 contact t\u00e9l accord Dany GINZBURG pour \u00eatre co-correspondant afin d\u0027\u00e9pauler JC TABOURET qui n\u0027a pas d\u0027adresse mail\/AS18\/10\/2012-\r\n\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"2012 contact t\u00e9l accord Dany GINZBURG pour \u00eatre co-correspondant afin d\u0026#039;\u00e9pauler JC TABOURET qui n\u0026#039;a pas d\u0026#039;adresse mail\/AS18\/10\/2012-\r\n\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.826071,45.761113]},"properties":{"title":"SEL DE LYON SUR SA\u00d4NE","href":"http:\/\/sellyonsursaone.wordpress.com\/","description":{"value":"MAJ adresse selon FMP27\/19\/CR24\/12\/2014 -    \r\nMis pas de mail Yahoo sellyonsursaone@yahoo.fr sur le demande \/FJ02\/08\/2013\r\nselon SELidaire\/CK 02\/03\/2013\r\nContacts : Annette DUFOUR : 04 72 57 79 49\/Danielle RINALDI : 09 50 39 80 31\/06 98 84 69 28 ou Mich\u00e8le DERUS : 04 78 36 63 52\r\nBS 2013 \/BD23\/11\/2012-\r\nselon fiche SEL\u0027idaire\/CK 22\/12\/2011 -\r\nN\u00b0 FS 1\/16 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"MAJ adresse selon FMP27\/19\/CR24\/12\/2014 -    \r\nMis pas de mail Yahoo sellyonsursaone@yahoo.fr sur le demande \/FJ02\/08\/2013\r\nselon SELidaire\/CK 02\/03\/2013\r\nContacts : Annette DUFOUR : 04 72 57 79 49\/Danielle RINALDI : 09 50 39 80 31\/06 98 84 69 28 ou Mich\u00e8le DERUS : 04 78 36 63 52\r\nBS 2013 \/BD23\/11\/2012-\r\nselon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 22\/12\/2011 -\r\nN\u00b0 FS 1\/16 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.29776,48.817275]},"properties":{"title":"MALAK\u0027SEL","href":"http:\/\/malaksel.org","description":{"value":"Ex SEL DE MALAKOFF suite info via SEL\u0027idaire\/FJ08\/02\/2012","format":"1","safe_value":"Ex SEL DE MALAKOFF suite info via SEL\u0026#039;idaire\/FJ08\/02\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.381106,43.298378]},"properties":{"title":"SEL DE MARS","href":"http:\/\/www.seldemars.org\/","description":{"value":"BSEL 2016 Modif enregistr\u00e9es\/AS10\/02\/2016\r\n2012 suite contact t\u00e9l David TITEUX d\u0027accord pour \u00eatre correspondant\/AS08\/09\/2012\r\n N\u00b0 FS 10\/8 Adh2010 14 euros - Raymond N\u00e9bot pr\u00e9sident et sur FS55\/36 renvoi d\u0027un cata 2010 car il ne l\u0027aurait pas re\u00e7u\r\nRaymond N\u00e9bot n\u0027est plus pr\u00e9sident cf mail du 23\/12\/2011 DE\/ exterieur@seldemars.org \/FJ24\/12\/2010","format":null,"safe_value":"BSEL 2016 Modif enregistr\u00e9es\/AS10\/02\/2016\r\n2012 suite contact t\u00e9l David TITEUX d\u0026#039;accord pour \u00eatre correspondant\/AS08\/09\/2012\r\n N\u00b0 FS 10\/8 Adh2010 14 euros - Raymond N\u00e9bot pr\u00e9sident et sur FS55\/36 renvoi d\u0026#039;un cata 2010 car il ne l\u0026#039;aurait pas re\u00e7u\r\nRaymond N\u00e9bot n\u0026#039;est plus pr\u00e9sident cf mail du 23\/12\/2011 DE\/ exterieur@seldemars.org \/FJ24\/12\/2010"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE MAURES ESTEREL","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.828112,43.613127]},"properties":{"title":"SEL DE MONTPELLIER","href":null,"description":{"value":"MAJ suite courriel\/AS28\/10\/2012\r\nMAJ  FM3\/02  CR 24\/01\/2012  \r\nN\u00b0 FS 30\/16 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"MAJ suite courriel\/AS28\/10\/2012\r\nMAJ  FM3\/02  CR 24\/01\/2012  \r\nN\u00b0 FS 30\/16 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.839567,48.07439]},"properties":{"title":"SEL DE MORDELLES","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 14\/17 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"N\u00b0 FS 14\/17 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"LETS TAUSCHRING M\u00dcNCHEN","href":"http:\/\/tauschringmuenchen.de","description":{"value":"MAJ selon BASEL2017\/AS25\/03\/2017\/\/\r\nModifs selon BS FMP10\/16\/CR28\/05\/2013-  donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":null,"safe_value":"MAJ selon BASEL2017\/AS25\/03\/2017\/\/\r\nModifs selon BS FMP10\/16\/CR28\/05\/2013-  donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.698395,48.267733]},"properties":{"title":"SEL DE NEMOURS","href":null,"description":{"value":"Marie Antoinette HEUDE (4872) correspondant 2016 n\u0027a pas r\u00e9adh\u00e9r\u00e9 en 2017\/r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS26\/02\/2017\/\/","format":null,"safe_value":"Marie Antoinette HEUDE (4872) correspondant 2016 n\u0026#039;a pas r\u00e9adh\u00e9r\u00e9 en 2017\/r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS26\/02\/2017\/\/"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.543187,48.774991]},"properties":{"title":"SEL DE NOISEAU","href":"http:\/\/seldenoiseau.org","description":{"value":"N\u00b0 FS 14\/23 Adh2010 14 euros -\r\n15\/11\/11 : modifs selon fiche SEL\u0027idaire CK Contact : Linda Laforge","format":"1","safe_value":"N\u00b0 FS 14\/23 Adh2010 14 euros -\r\n15\/11\/11 : modifs selon fiche SEL\u0026#039;idaire CK Contact : Linda Laforge"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.29586,48.831841]},"properties":{"title":"SEL DE PANAME","href":"http:\/\/seldepaname.org","description":{"value":"Changement de correspondant \u0022je suis Caroline Brette, correspondante de la route des sel pour le sel de paname et je vous informe que je suis d\u00e9sormais remplac\u00e9e par Arielle Lebeuf; c\u0027est officiel\/courriel du 12\/01\/2017\/AS12\/01\/2017\r\n\r\n","format":null,"safe_value":"Changement de correspondant \u0026quot;je suis Caroline Brette, correspondante de la route des sel pour le sel de paname et je vous informe que je suis d\u00e9sormais remplac\u00e9e par Arielle Lebeuf; c\u0026#039;est officiel\/courriel du 12\/01\/2017\/AS12\/01\/2017\r\n\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.390983,48.873549]},"properties":{"title":"SEL DE PARIS","href":"http:\/\/seldeparis.org","description":{"value":"2017 Manaz DAWUDI (2261),Alain PENICHOT (1366) sont les correspondants\/courriel de Manaz\/AS02\/02\/2017\r\n\u0022Depuis le 01\/01\/2016, notre 2\u00e8me correspondant est Raphael D\u0027 OLLONE, Manaz DAWUDI\/AS12\/05\/2016\r\nModif corresp 2014 : Manaz DAWUDI (2261) + Marie-Jeanne RODARY (3273) \/FJ03\/02\/2014\r\nBS 2013 incomplet : renseignements sur le site www.seldeparis.org \/BD23\/11\/2012-\r\nN\u00b0 FS 42\/9 Adh2010 14 euros - \u00e9t\u00e9 07 ne souhaitent pas figurer sur la liste Contact@SelDeParis.org","format":null,"safe_value":"2017 Manaz DAWUDI (2261),Alain PENICHOT (1366) sont les correspondants\/courriel de Manaz\/AS02\/02\/2017\r\n\u0026quot;Depuis le 01\/01\/2016, notre 2\u00e8me correspondant est Raphael D\u0026#039; OLLONE, Manaz DAWUDI\/AS12\/05\/2016\r\nModif corresp 2014 : Manaz DAWUDI (2261) + Marie-Jeanne RODARY (3273) \/FJ03\/02\/2014\r\nBS 2013 incomplet : renseignements sur le site www.seldeparis.org \/BD23\/11\/2012-\r\nN\u00b0 FS 42\/9 Adh2010 14 euros - \u00e9t\u00e9 07 ne souhaitent pas figurer sur la liste Contact@SelDeParis.org"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.246619,44.57314]},"properties":{"title":"LE NEFLIER SEL DU BASSIN DECAZEVILLOIS","href":"http:\/\/sel-du-neflier.blogspot.fr","description":{"value":"MAJ 11\/2016 - Selon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD01\/12\/2012-\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999\r\n8\/09\/11 : mail modif coordonn\u00e9es CK","format":null,"safe_value":"MAJ 11\/2016 - Selon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD01\/12\/2012-\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999\r\n8\/09\/11 : mail modif coordonn\u00e9es CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.012185,49.27281]},"properties":{"title":"SEL DE REIMS","href":null,"description":{"value":"selon fiche adh SEL\/CK 04\/03\/2013\r\nN\u00b0 FS 68\/8 Adh2010 14 euros - pas de bulletin d\u0027adh\u00e9sion fait par courrier","format":"1","safe_value":"selon fiche adh SEL\/CK 04\/03\/2013\r\nN\u00b0 FS 68\/8 Adh2010 14 euros - pas de bulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion fait par courrier"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.514299,49.354883]},"properties":{"title":"SEL DE RISLE","href":"http:\/\/ ","description":{"value":"modifications selon bulletin adh\u00e9sion SEL 2016 sign\u00e9 le 03\/12\/2015\/AS07\/12\/2015\r\nEnlev\u00e9 adresse site selon BS FMP17\/20 CR07\/12\/2013- \r\nBS 2013 \/BD23\/11\/2012-\r\nN\u00b0 FS 42\/14 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"modifications selon bulletin adh\u00e9sion SEL 2016 sign\u00e9 le 03\/12\/2015\/AS07\/12\/2015\r\nEnlev\u00e9 adresse site selon BS FMP17\/20 CR07\/12\/2013- \r\nBS 2013 \/BD23\/11\/2012-\r\nN\u00b0 FS 42\/14 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[10.451526,51.165691]},"properties":{"title":"TAUSCHBORSE ROSENHEIM","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":null,"safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.811172,45.373255]},"properties":{"title":"SEL DE ROUSSILLON","href":null,"description":{"value":"Selon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD02\/12\/2012-\r\n\r\n V\u00e9ro PLASSARD responsable du SEL de Roussillon (38) vero211pm@orange.fr ","format":"1","safe_value":"Selon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD02\/12\/2012-\r\n\r\n V\u00e9ro PLASSARD responsable du SEL de Roussillon (38) vero211pm@orange.fr "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.170271,48.88739]},"properties":{"title":"SEL DE RUEIL 92","href":"http:\/\/selrueil92.unblog.fr\/","description":{"value":"SEL DE RUEIL 92 92500 RUEIL MALMAISON Contact : Rita VOGELS email : selrueil92-collectif@yahoogroupes.fr site : selrueil92.unblog.fr\/ T\u00e9l : 01 57 69 35 34 - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"SEL DE RUEIL 92 92500 RUEIL MALMAISON Contact : Rita VOGELS email : selrueil92-collectif@yahoogroupes.fr site : selrueil92.unblog.fr\/ T\u00e9l : 01 57 69 35 34 - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.853947,46.780764]},"properties":{"title":"SEL DE SA\u00d4NE","href":"http:\/\/sel-de-saone.blogspot.fr\/p\/accueil.html","description":{"value":"BI SEL 2013\/BD29\/09\/2012-\r\ncorrespondant pour informatique : Denis MOSSET, t\u00e9l. 03 85 46 15 33 - 06 88 99 65 11, email denis.mosset@free.fr\/BD 18\/08\/2012-\r\nmodif coordonn\u00e9es SEL\/BD 18\/08\/2012 -\r\nFM06\/05 CR 17\/02\/2012- changement de correspondant\r\nN\u00b0 FS 20\/33 Adh2010 14 euros - Mai 2010 Contact : Denis MOSSET - 03 85 46 15 33 - denis.mosset@free.fr Camille Tronchet 06 19 02 90 56 Tr\u00e9sorier du SEL de Sa\u00f4ne kamill@voila.fr -","format":null,"safe_value":"BI SEL 2013\/BD29\/09\/2012-\r\ncorrespondant pour informatique : Denis MOSSET, t\u00e9l. 03 85 46 15 33 - 06 88 99 65 11, email denis.mosset@free.fr\/BD 18\/08\/2012-\r\nmodif coordonn\u00e9es SEL\/BD 18\/08\/2012 -\r\nFM06\/05 CR 17\/02\/2012- changement de correspondant\r\nN\u00b0 FS 20\/33 Adh2010 14 euros - Mai 2010 Contact : Denis MOSSET - 03 85 46 15 33 - denis.mosset@free.fr Camille Tronchet 06 19 02 90 56 Tr\u00e9sorier du SEL de Sa\u00f4ne kamill@voila.fr -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE SAULT","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 41\/29 Adh2010 14 euros - SEL DE SAULT Le Solaillou 11340 BELVIS Contact : Anne CASTEL email : sel.de.saultorange.fr T\u00e9l : 09 75 82 75 64 (mise \u00e0 jour 24\/11\/2009)","format":"1","safe_value":"N\u00b0 FS 41\/29 Adh2010 14 euros - SEL DE SAULT Le Solaillou 11340 BELVIS Contact : Anne CASTEL email : sel.de.saultorange.fr T\u00e9l : 09 75 82 75 64 (mise \u00e0 jour 24\/11\/2009)"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.096025,49.405844]},"properties":{"title":"SEL DE SEINE","href":"http:\/\/seldeseine.eu","description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999\r\n14\/11\/11 : modifs selon fiche SEL\u0027idaire","format":null,"safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999\r\n14\/11\/11 : modifs selon fiche SEL\u0026#039;idaire"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.942981,44.194599]},"properties":{"title":"SEL DES 3 RIVIERES DE SISTERON (04)","href":null,"description":{"value":"Selon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nN\u00b0 FS 29\/7 Adh2010 14 euros -","format":null,"safe_value":"Selon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nN\u00b0 FS 29\/7 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[7.754231,48.578915]},"properties":{"title":"SEL DE STRASBOURG","href":"http:\/\/sel-strasbourg.org","description":{"value":"N\u00b0 FS 37\/14 Adh2010 14 euros - t\u00e9l A. Kauffmann 03 88 35 39 61","format":null,"safe_value":"N\u00b0 FS 37\/14 Adh2010 14 euros - t\u00e9l A. Kauffmann 03 88 35 39 61"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.34329,46.59535]},"properties":{"title":"LE CHABIS SEL DE POITIERS","href":"http:\/\/seldepoitiers.net","description":{"value":"Autre contact pour ce SEL elocinbo@yahoo.fr\/AS04\/01\/2017\r\nMAJ 11\/2016 - Martine SCHAAFF n\u00b01975 remplace Fran\u00e7oise Landais comme 2\u00e8me correspondante\/26\/09\/2014\r\nMonique Thoreau d\u00e9missionne et sa rempla\u00e7ante est  :\r\nFran\u00e7oise LANDAIS  8, rue des grelets -86340 NOUAILLE MAUPERTUIS\r\nlandais.francoise@sfr.fr courriel du 06\/06\/2013\/AS06\/06\/2013\r\nN\u00b0 FS 42\/27 Adh2010 14 euros - Autre t\u00e9l 05 49 03 52 20","format":null,"safe_value":"Autre contact pour ce SEL elocinbo@yahoo.fr\/AS04\/01\/2017\r\nMAJ 11\/2016 - Martine SCHAAFF n\u00b01975 remplace Fran\u00e7oise Landais comme 2\u00e8me correspondante\/26\/09\/2014\r\nMonique Thoreau d\u00e9missionne et sa rempla\u00e7ante est  :\r\nFran\u00e7oise LANDAIS  8, rue des grelets -86340 NOUAILLE MAUPERTUIS\r\nlandais.francoise@sfr.fr courriel du 06\/06\/2013\/AS06\/06\/2013\r\nN\u00b0 FS 42\/27 Adh2010 14 euros - Autre t\u00e9l 05 49 03 52 20"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DU BASSIN MINIER ET DU LEMBRON","href":null,"description":{"value":"Jacqueline 3884 N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 \r\nN\u00b0 FS 3\/4 Adh2010 14 euros - VOIR Avril 2010 De brunetti.jacqueline@neuf.fr\r\nLe 22\/04\/2010 renomm\u00e9 le SEL DE VERGONGHEON en SEL DU BASSIN MINIER ET DU LEMBRON","format":"1","safe_value":"Jacqueline 3884 N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 \r\nN\u00b0 FS 3\/4 Adh2010 14 euros - VOIR Avril 2010 De brunetti.jacqueline@neuf.fr\r\nLe 22\/04\/2010 renomm\u00e9 le SEL DE VERGONGHEON en SEL DU BASSIN MINIER ET DU LEMBRON"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE VIENNE","href":"http:\/\/leseldevienne.org","description":{"value":"Selon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD02\/12\/2012-\r\nSelon fiche SEL\u0027idaire\/CK 21\/12\/2011 -N\u00b0 FS 63\/31 Adh2010 14 euros -\r\nContact : Pascal PRADAT - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"Selon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD02\/12\/2012-\r\nSelon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 21\/12\/2011 -N\u00b0 FS 63\/31 Adh2010 14 euros -\r\nContact : Pascal PRADAT - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.086035,47.650397]},"properties":{"title":"SEL DE VILAINE (35)","href":"http:\/\/seldevilaine.jimdo.com","description":{"value":"BAS 2013 \/BD05\/12\/2012-\r\nModifi\u00e9 adresse FM6\/1 CR\/15\/2012 - ne pas envoyer de courrier au centre social mais \u00e0 la correspondante\r\nN\u00b0 FS 22\/11 Adh2010 14 euros - autres mails katia_drougat@yahoo.fr et dma@groupemetalia.com et katia.drougat35@orange.fr (et Katia.Drougat@Wanadoo.fr) Katia DROUGAT 79, Rue Notre Dame 35600 REDON","format":"1","safe_value":"BAS 2013 \/BD05\/12\/2012-\r\nModifi\u00e9 adresse FM6\/1 CR\/15\/2012 - ne pas envoyer de courrier au centre social mais \u00e0 la correspondante\r\nN\u00b0 FS 22\/11 Adh2010 14 euros - autres mails katia_drougat@yahoo.fr et dma@groupemetalia.com et katia.drougat35@orange.fr (et Katia.Drougat@Wanadoo.fr) Katia DROUGAT 79, Rue Notre Dame 35600 REDON"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.359279,48.792716]},"properties":{"title":"SEL DE VILLEJUIF","href":null,"description":{"value":"BS 2014 : M\u00e0J \/FJ26\/01\/2014\r\nBS 2013 : modif \/BD19\/11\/2012-\r\nN\u00b0 FS 15\/4 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"BS 2014 : M\u00e0J \/FJ26\/01\/2014\r\nBS 2013 : modif \/BD19\/11\/2012-\r\nN\u00b0 FS 15\/4 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.770329,45.081536]},"properties":{"title":"SEL DE VIZILLE","href":"http:\/\/seldevizille.fr","description":{"value":"2013 BA SEL sign\u00e9 le 03\/03\/2013 2013FM08\/17\/AS17\/03\/2013","format":"1","safe_value":"2013 BA SEL sign\u00e9 le 03\/03\/2013 2013FM08\/17\/AS17\/03\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DECLIC","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.925958,44.003485]},"properties":{"title":"SEL D\u0027ENTRAIGUES SUR LA SORGUE","href":null,"description":{"value":"2012contact t\u00e9l. accord Christian Palmier pour \u00eatre correspondant\/AS30\/09\/2012\r\nPr\u00e9sidente Dominique Chabot 156, Chemin du Pont de la pierre 84320 ENTRAIGUES Sur la Sorgue 04 90 23 99 40 ou 06 67 93 74 82 site http:\/\/sourcesoiaction.wifeo.com - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"2012contact t\u00e9l. accord Christian Palmier pour \u00eatre correspondant\/AS30\/09\/2012\r\nPr\u00e9sidente Dominique Chabot 156, Chemin du Pont de la pierre 84320 ENTRAIGUES Sur la Sorgue 04 90 23 99 40 ou 06 67 93 74 82 site http:\/\/sourcesoiaction.wifeo.com - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.970562,48.287677]},"properties":{"title":"DEOSEL","href":null,"description":{"value":"SELON FICHE SEL\u0027idaire\/CK 31\/12\/2011 -\r\nN\u00b0 FS 34\/28 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"SELON FICHE SEL\u0026#039;idaire\/CK 31\/12\/2011 -\r\nN\u00b0 FS 34\/28 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.554513,47.877397]},"properties":{"title":"SEL DES 3 RIVIERES","href":null,"description":{"value":"Maj CR 09\/12\/11 - N\u00b0 FS 30\/13 Adh2010 14 euros -","format":null,"safe_value":"Maj CR 09\/12\/11 - N\u00b0 FS 30\/13 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.424888,45.430262]},"properties":{"title":"SEL DES 7 COLLINES DE SAINT\u00c9","href":"http:\/\/www.sel7collines.fr","description":{"value":"N\u00b0 FS 1\/29 Adh2010 14 euros -","format":null,"safe_value":"N\u00b0 FS 1\/29 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[7.117373,43.722615]},"properties":{"title":"SEL DES BAOUS","href":null,"description":{"value":"2012 contact t\u00e9l accord Fran\u00e7oise DA SILVA pour \u00eatre correspondante\/AS06\/10\/2012\r\nmodifs selon fiche Selidaire\/CK 16\/02\/2012 et 02\/04\/2012 -\r\nmodifs coordonn\u00e9es selon site SEL\u0027idaire\/CK 23\/11\/2011 -\r\njoca@netcourrier.com Josiane DUBOIS CALMES, responsable du SEL des Baous \u00e0 Vence dans le 06 (Alpes Maritimes)","format":"1","safe_value":"2012 contact t\u00e9l accord Fran\u00e7oise DA SILVA pour \u00eatre correspondante\/AS06\/10\/2012\r\nmodifs selon fiche Selidaire\/CK 16\/02\/2012 et 02\/04\/2012 -\r\nmodifs coordonn\u00e9es selon site SEL\u0026#039;idaire\/CK 23\/11\/2011 -\r\njoca@netcourrier.com Josiane DUBOIS CALMES, responsable du SEL des Baous \u00e0 Vence dans le 06 (Alpes Maritimes)"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DES BARONNIES","href":null,"description":{"value":"SEL EN SOMMEIL - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"SEL EN SOMMEIL - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.357928,51.046002]},"properties":{"title":"SEL DES FLANDRES","href":null,"description":{"value":"BAS + FICHE SEL SUR WEB \/BD24\/11\/2012-\r\nN\u00b0 FS 16\/14 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"BAS + FICHE SEL SUR WEB \/BD24\/11\/2012-\r\nN\u00b0 FS 16\/14 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DES GENETS LODEVOIS","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.08262,46.156871]},"properties":{"title":"SEL DES GORGES DE LA SIOULE","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 48\/2 Adh2010 14 euros -\r\nModif adh SELIDAIRE 19\/07\/11 CK\r\n25\/10\/11 Modif S\/fiche SELIDAIRE Contact Anne LAHAYE CK","format":null,"safe_value":"N\u00b0 FS 48\/2 Adh2010 14 euros -\r\nModif adh SELIDAIRE 19\/07\/11 CK\r\n25\/10\/11 Modif S\/fiche SELIDAIRE Contact Anne LAHAYE CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DES GRANDES TERRES","href":"http:\/\/selgrandesterres.free.fr","description":{"value":"Modifs: FMC01\/06 CR09\/04\/2013 - SELON FICHE SELidaire\/CK 2\/03\/2013\r\nCourriel 29\/01\/2013 Bonjour, la correspondante ( Dani\u00e8le JAUFFRET)  route des sels de notre SEL( SEL des grandes Terres)  a quitt\u00e9 notre SEL, je souhaite reprendre le poste de correspondant, adh 6042\/AS29\/01\/2013\r\nselon fiche SEL\u0027idaire\/CK 29\/08\/2012\r\nN\u00b0 FS 49\/21 Adh2010 14 euros - Second envoi sur FS61\/18 en 2010 - Sud Sud Est Lyonnais correspondant eliasseidowsky@wanadoo.fr avant \u00e9tait \u00e0 2418 SEL ISOSEL Nancy - contact : Liliane 04 78 70 81 35 e-mail : lilroux@orange.fr site internet : http:\/\/www.selgrandesterres.org\/\r\n09\/10\/11 : adresse site ajoutee mail Pr\u00e9sidente CK\r\n15\/11\/11 modifs selon fiche SEL\u0027idaire CK","format":"1","safe_value":"Modifs: FMC01\/06 CR09\/04\/2013 - SELON FICHE SELidaire\/CK 2\/03\/2013\r\nCourriel 29\/01\/2013 Bonjour, la correspondante ( Dani\u00e8le JAUFFRET)  route des sels de notre SEL( SEL des grandes Terres)  a quitt\u00e9 notre SEL, je souhaite reprendre le poste de correspondant, adh 6042\/AS29\/01\/2013\r\nselon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 29\/08\/2012\r\nN\u00b0 FS 49\/21 Adh2010 14 euros - Second envoi sur FS61\/18 en 2010 - Sud Sud Est Lyonnais correspondant eliasseidowsky@wanadoo.fr avant \u00e9tait \u00e0 2418 SEL ISOSEL Nancy - contact : Liliane 04 78 70 81 35 e-mail : lilroux@orange.fr site internet : http:\/\/www.selgrandesterres.org\/\r\n09\/10\/11 : adresse site ajoutee mail Pr\u00e9sidente CK\r\n15\/11\/11 modifs selon fiche SEL\u0026#039;idaire CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.975404,44.028941]},"properties":{"title":"CARREFOUR DU SEL","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 2\/32 Adh2010 14 euros - Ancien nom du SEL : SEL CARREFOUR DU SEL","format":null,"safe_value":"N\u00b0 FS 2\/32 Adh2010 14 euros - Ancien nom du SEL : SEL CARREFOUR DU SEL"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.316916,45.592313]},"properties":{"title":"SEL DES MONTS DU LYONNAIS","href":"http:\/\/selmontsdulyonnais.free.fr","description":{"value":"SEL avait un doublon en node 4980 supprim\u00e9 avec ex adresse : 8 LOT. LES PLAISANCES - 69610 SAINT-GENIS-L\u0027ARGENTIERE + selmontsdulyonnais@gmail.com + 04 73 70 02 06 \/FJ27\/10\/2012","format":"1","safe_value":"SEL avait un doublon en node 4980 supprim\u00e9 avec ex adresse : 8 LOT. LES PLAISANCES - 69610 SAINT-GENIS-L\u0026#039;ARGENTIERE + selmontsdulyonnais@gmail.com + 04 73 70 02 06 \/FJ27\/10\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DES OLONNES","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DES PIGNONS","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DES PO","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.117756,43.691018]},"properties":{"title":"SEL DES HAUTS CANTONS ","href":null,"description":{"value":"MAJ.11\/2016 -selon fiche SELidaire mais  Monique GENTIL \u003Cmonique.gentil0026@orange.fr\u003E Pr\u00e9sidente\/CK 14\/09\/2012\r\nN\u00b0 FS 61\/5 Adh2010 14 euros - Tr\u00e9sori\u00e8re Janine Bernabeu Le Fargaydas 34600 BEDARIEUX","format":null,"safe_value":"MAJ.11\/2016 -selon fiche SELidaire mais  Monique GENTIL \u0026lt;monique.gentil0026@orange.fr\u0026gt; Pr\u00e9sidente\/CK 14\/09\/2012\r\nN\u00b0 FS 61\/5 Adh2010 14 euros - Tr\u00e9sori\u00e8re Janine Bernabeu Le Fargaydas 34600 BEDARIEUX"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.719715,46.849977]},"properties":{"title":"SEL DES RIVES","href":"http:\/\/seldesrives.ch\/","description":{"value":"*... vous informe que la personne correspondante pour notre SEL est Sylvie Egloff (sylviegloff@yahoo.fr) qui est en copie de ce mail et membre de notre comit\u00e9. Pas de nouvelle \u00e0 ce jour.J\u0027ai rajout\u00e9 contact+site+adresse.Ang\u00e8le Crouzier le 6 mai 2016*","format":null,"safe_value":"*... vous informe que la personne correspondante pour notre SEL est Sylvie Egloff (sylviegloff@yahoo.fr) qui est en copie de ce mail et membre de notre comit\u00e9. Pas de nouvelle \u00e0 ce jour.J\u0026#039;ai rajout\u00e9 contact+site+adresse.Ang\u00e8le Crouzier le 6 mai 2016*"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.283541,50.798289]},"properties":{"title":"SEL DES SAULES","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 19\/10 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"N\u00b0 FS 19\/10 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DES SELISTES INTERNAUTES","href":"http:\/\/sel-selistesinternautes.fr","description":{"value":"Selon site web \/BD 02\/01\/2013-\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999\r\n31\/07\/11 : ANCIENS SEL DES INTERSELISTES Vu avec RC le 31\/07\/11 CK ","format":"1","safe_value":"Selon site web \/BD 02\/01\/2013-\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999\r\n31\/07\/11 : ANCIENS SEL DES INTERSELISTES Vu avec RC le 31\/07\/11 CK "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.435973,55.378051]},"properties":{"title":"SEL HEMPLETS UK","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.356402,48.93416]},"properties":{"title":"DIONYSSEL","href":"http:\/\/dionyssel.communityforge.net","description":{"value":"Odile STEINAUER 8696 accepte r\u00f4le correspondant\/AS07\/03\/2015\r\nAnnie LOBIN 3910 N\u0027apas r\u00e9adh\u00e9r\u00e9 : r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 \/AS07\/03\/2015\r\nChangement de corresp : Annie LOBIN (3910) remplace Denis GAUTIER (4685) Cf. dionyssel@free.fr \/FJ03\/02\/2014\r\nselon fiche SEL\u0027idaire\/CK 27\/02\/2012 -\r\nN\u00b0 FS 64\/8 Adh2010 14 euros -","format":null,"safe_value":"Odile STEINAUER 8696 accepte r\u00f4le correspondant\/AS07\/03\/2015\r\nAnnie LOBIN 3910 N\u0026#039;apas r\u00e9adh\u00e9r\u00e9 : r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 \/AS07\/03\/2015\r\nChangement de corresp : Annie LOBIN (3910) remplace Denis GAUTIER (4685) Cf. dionyssel@free.fr \/FJ03\/02\/2014\r\nselon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 27\/02\/2012 -\r\nN\u00b0 FS 64\/8 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL D\u0027ISSY LES MOULINEAUX","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DORE","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.58275,47.245186]},"properties":{"title":"SEL D\u0027ORVAULT \u0022LES ROUSINETTES\u0022","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 16\/3 Adh2010 14 euros -","format":null,"safe_value":"N\u00b0 FS 16\/3 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"LETS OOSTENDE","href":"http:\/\/letsoostende.vsbnet.be","description":{"value":"Lucr\u00e8ce 7877 N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 \r\nSelon la demande de Marie Pierre RAMON correspondante, le SEL D\u0027OSTENDE a \u00e9t\u00e9 renomm\u00e9 LETS OOSTENDE\/AS19\/07\/2013\r\nre\u00e7u BA2013 le 28\/02\/2013\/AS02\/03\/2013\r\n- donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999\r\nLinda Debbaut liedebbaut@skynet.be ","format":"1","safe_value":"Lucr\u00e8ce 7877 N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 \r\nSelon la demande de Marie Pierre RAMON correspondante, le SEL D\u0026#039;OSTENDE a \u00e9t\u00e9 renomm\u00e9 LETS OOSTENDE\/AS19\/07\/2013\r\nre\u00e7u BA2013 le 28\/02\/2013\/AS02\/03\/2013\r\n- donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999\r\nLinda Debbaut liedebbaut@skynet.be "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.449271,42.614716]},"properties":{"title":"SEL DU CONFLENT","href":"http:\/\/selduconflent.pagesperso-orange.fr","description":{"value":"BS 2013 \/BD27\/12\/2012\r\n","format":"1","safe_value":"BS 2013 \/BD27\/12\/2012\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.812188,47.633986]},"properties":{"title":"SEL DU DON","href":null,"description":{"value":"GUIHOT 3616 N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS03\/02\/2016\r\nN\u00b0 FS 14\/21 Adh2010 14 euros - Autre t\u00e9l de Seill\u00e9 Alain 06 82 32 40 66 - Bea Quertier en mai 2010 son t\u00e9l fixe et son email ne fonctionnent plus","format":"1","safe_value":"GUIHOT 3616 N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS03\/02\/2016\r\nN\u00b0 FS 14\/21 Adh2010 14 euros - Autre t\u00e9l de Seill\u00e9 Alain 06 82 32 40 66 - Bea Quertier en mai 2010 son t\u00e9l fixe et son email ne fonctionnent plus"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.311355,48.884613]},"properties":{"title":"SEL DU FAUBOURG","href":null,"description":{"value":"suite contact t\u00e9l Daniel AUBERT accepte r\u00f4le correspondant\/AS02\/02\/2013\r\n2013 annul\u00e9 r\u00f4le correspondant Alain TERNOT cotis pas \u00e0 jour\/AS31\/01\/2013 \r\ncontact t\u00e9l\u00e9phonique 24\/07\/2012 - le correspondant a \u00e9t\u00e9 invit\u00e9 \u00e0 renouveler son adh\u00e9sion \/ BD 24\/07\/2012 -","format":"1","safe_value":"suite contact t\u00e9l Daniel AUBERT accepte r\u00f4le correspondant\/AS02\/02\/2013\r\n2013 annul\u00e9 r\u00f4le correspondant Alain TERNOT cotis pas \u00e0 jour\/AS31\/01\/2013 \r\ncontact t\u00e9l\u00e9phonique 24\/07\/2012 - le correspondant a \u00e9t\u00e9 invit\u00e9 \u00e0 renouveler son adh\u00e9sion \/ BD 24\/07\/2012 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.256085,45.498029]},"properties":{"title":"SEL DES BORDS DE LOIRE","href":null,"description":{"value":"Sylvie BAFFREY a \u00e9crit:\u0022Annie BATTIGELLI n\u00b0 6305 est maintenant correspondante du SEL des Bords de Loire.\u0022\/AS17\/09\/2013\r\nSelon fiche SEL\u0027idaire\/CK 21\/12\/2011\r\nAncien Nom SEL DU FOREZ\r\nAncienne adresse Centre social - 14 place Pasteur 42600 MONTBRISON 04 74 55 34 05 - 04 77 52 98 04 sel.forez@laposte.net\r\nSEL DES BORDS DE LOIRE Adresse tr\u00e8s provisoire C\/O Claire LIOGIER en attente r\u00e9ponse Mairie","format":"1","safe_value":"Sylvie BAFFREY a \u00e9crit:\u0026quot;Annie BATTIGELLI n\u00b0 6305 est maintenant correspondante du SEL des Bords de Loire.\u0026quot;\/AS17\/09\/2013\r\nSelon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 21\/12\/2011\r\nAncien Nom SEL DU FOREZ\r\nAncienne adresse Centre social - 14 place Pasteur 42600 MONTBRISON 04 74 55 34 05 - 04 77 52 98 04 sel.forez@laposte.net\r\nSEL DES BORDS DE LOIRE Adresse tr\u00e8s provisoire C\/O Claire LIOGIER en attente r\u00e9ponse Mairie"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.269638,46.156902]},"properties":{"title":"SEL DU GENEVOIS","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 42\/20 Adh2010 14 euros - Responsable 2010 Michel RIOCHE michel.rioche@gmail.com ou michel.rioche@wanadoo.fr","format":"1","safe_value":"N\u00b0 FS 42\/20 Adh2010 14 euros - Responsable 2010 Michel RIOCHE michel.rioche@gmail.com ou michel.rioche@wanadoo.fr"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DU GOELO","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.757462,47.661706]},"properties":{"title":"SEL DU GOLFE DU MORBIHAN","href":"http:\/\/netoos.org\/selgolfe","description":{"value":"BS 2013 \/BD23\/11\/2012-\r\nBI 2012 saisi par RC11\/11\/2011 - N\u00b0 FS 24\/20 Adh2010 14 euros - 6\/11 Adh 2012 CK","format":null,"safe_value":"BS 2013 \/BD23\/11\/2012-\r\nBI 2012 saisi par RC11\/11\/2011 - N\u00b0 FS 24\/20 Adh2010 14 euros - 6\/11 Adh 2012 CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DU GRAMATOIS","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DU HAINAUT","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 58\/21 Adh2010 14 euros - SEL DU HAINAUT 36 Rue Jacques Duclos 59195 HERIN Contact : Antoine email : sel.hainaut@yahoo.fr T\u00e9l : 03 27 28 73 13","format":"1","safe_value":"N\u00b0 FS 58\/21 Adh2010 14 euros - SEL DU HAINAUT 36 Rue Jacques Duclos 59195 HERIN Contact : Antoine email : sel.hainaut@yahoo.fr T\u00e9l : 03 27 28 73 13"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.163948,49.476996]},"properties":{"title":"SEL DU HAVRE","href":null,"description":{"value":"2016 Patricia UTTLEY remplace Violette BIZIEAU pour r\u00f4le correspondant\/SB09\/03\/2016\r\n2013 BA SELsign\u00e9 le 14\/02\/2013  2013FM07\/30\/AS07\/03\/2013\r\nOK SEL du HAVRE Violette BIZIEAU correspondante RdSEL \/AS13\/11\/2012\r\nNathalie PERRET ancienne correspondante, a d\u00e9m\u00e9nag\u00e9 dans l\u0027EURE ; choix d\u0027un nouveau correspondant en cours\/AS26\/10\/2012\r\nN\u00b0 FS 44\/5 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"2016 Patricia UTTLEY remplace Violette BIZIEAU pour r\u00f4le correspondant\/SB09\/03\/2016\r\n2013 BA SELsign\u00e9 le 14\/02\/2013  2013FM07\/30\/AS07\/03\/2013\r\nOK SEL du HAVRE Violette BIZIEAU correspondante RdSEL \/AS13\/11\/2012\r\nNathalie PERRET ancienne correspondante, a d\u00e9m\u00e9nag\u00e9 dans l\u0026#039;EURE ; choix d\u0026#039;un nouveau correspondant en cours\/AS26\/10\/2012\r\nN\u00b0 FS 44\/5 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.106168,46.204302]},"properties":{"title":"SEL DU LAC SUISSE","href":"http:\/\/seldulac.ch","description":{"value":"N\u00b0 FS 28\/4 Adh2010 14 euros - tr\u00e9sorier du Sel du Lac J.-Cl\u00e9ment G\u00f6ssi Ch. Henri de Buren 11 CH 1219 A\u00efre t\u00e9l\/fax : 00 41 22 797 25 47","format":null,"safe_value":"N\u00b0 FS 28\/4 Adh2010 14 euros - tr\u00e9sorier du Sel du Lac J.-Cl\u00e9ment G\u00f6ssi Ch. Henri de Buren 11 CH 1219 A\u00efre t\u00e9l\/fax : 00 41 22 797 25 47"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DU LAC ROSE DE DAKAR","href":null,"description":{"value":null,"format":"1","safe_value":""}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.324639,48.566317]},"properties":{"title":"SEL DU LEON ET DES ABERS","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 43\/7 Adh2010 14 euros - Ne pas confondre avec le SEL des ABERS \u00e0 Lannilis","format":null,"safe_value":"N\u00b0 FS 43\/7 Adh2010 14 euros - Ne pas confondre avec le SEL des ABERS \u00e0 Lannilis"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.813279,46.861533]},"properties":{"title":"SILEX AND SEL (37)","href":null,"description":{"value":"2017 Anne Marie DELALLE correspondante\/AS05\/01\/2017","format":null,"safe_value":"2017 Anne Marie DELALLE correspondante\/AS05\/01\/2017"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DU MACONNAIS","href":"http:\/\/emonsite seldumaconnais","description":{"value":"selon fiche SEL\u0027idaire\/CK 08\/02\/2012 - \r\nN\u00b0 FS 58\/25 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"selon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 08\/02\/2012 - \r\nN\u00b0 FS 58\/25 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.160927,48.01578]},"properties":{"title":"SEL DU MAINE","href":"http:\/\/seldumaine.fr","description":{"value":"Bulletin de r\u00e9-adh\u00e9sion 2016 \u0022papier\u0022 re\u00e7u avec des changements de t\u00e9l et de mail\/SB21\/03\/2016\r\nH\u00e9l\u00e8ne Agamennone : pr\u00e9sidente du SEL du Maine - Katia Audebert a d\u00e9missionn\u00e9 \/FJ18\/01\/2015\r\nN\u00b0 FS 26\/10 Adh2010 14 euros -\r\nContact : Laurence Mourlin \/ selon Selidaire \/ BD 25\/05\/2012 -\r\n","format":"1","safe_value":"Bulletin de r\u00e9-adh\u00e9sion 2016 \u0026quot;papier\u0026quot; re\u00e7u avec des changements de t\u00e9l et de mail\/SB21\/03\/2016\r\nH\u00e9l\u00e8ne Agamennone : pr\u00e9sidente du SEL du Maine - Katia Audebert a d\u00e9missionn\u00e9 \/FJ18\/01\/2015\r\nN\u00b0 FS 26\/10 Adh2010 14 euros -\r\nContact : Laurence Mourlin \/ selon Selidaire \/ BD 25\/05\/2012 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.71571,48.990374]},"properties":{"title":"SEL DU MANTOIS","href":null,"description":{"value":"L. LUMIERE (7152)correspondant 2016 n\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9 en 2017\/r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS26\/02\/2017\/\/Adh 2011 - O cata - Gratuit - FS 75\/4 - Correspondante Laurence Dumas - SB 24\/07 - FS cr\u00e9\u00e9e par SB\r\nFS 73 - SB 29\/07 - not\u00e9 par AH \u0022Corres Laurence DUMAS\u0022 mais n\u00b0 3184 pas accessible sur le site\r\nN\u00b0 FS 42\/6 Adh2010 14 euros - Autre t\u00e9l M. Truffaut 06 65 32 49 20 - Et BI FS 36\/36 Envoi Fev09 effectu\u00e9 C\/O Edmond LEGLISE 10 rue Charles Lamure 78200  MANTES LA VILLE truffaut.martine@orange.fr","format":null,"safe_value":"L. LUMIERE (7152)correspondant 2016 n\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9 en 2017\/r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS26\/02\/2017\/\/Adh 2011 - O cata - Gratuit - FS 75\/4 - Correspondante Laurence Dumas - SB 24\/07 - FS cr\u00e9\u00e9e par SB\r\nFS 73 - SB 29\/07 - not\u00e9 par AH \u0026quot;Corres Laurence DUMAS\u0026quot; mais n\u00b0 3184 pas accessible sur le site\r\nN\u00b0 FS 42\/6 Adh2010 14 euros - Autre t\u00e9l M. Truffaut 06 65 32 49 20 - Et BI FS 36\/36 Envoi Fev09 effectu\u00e9 C\/O Edmond LEGLISE 10 rue Charles Lamure 78200  MANTES LA VILLE truffaut.martine@orange.fr"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.115294,44.568027]},"properties":{"title":"SEL DU MASCARET","href":null,"description":{"value":"SEL DU MASCARET 33 Gironde eliane64@hotmail.fr 24 le bourg 33190 BARIE 06 08 00 19 64 31\/10\/2008 Eliane IPARRAGUIRRE-","format":"1","safe_value":"SEL DU MASCARET 33 Gironde eliane64@hotmail.fr 24 le bourg 33190 BARIE 06 08 00 19 64 31\/10\/2008 Eliane IPARRAGUIRRE-"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.965631,43.286728]},"properties":{"title":"SEL DU MINERVOIS","href":null,"description":{"value":"Marie Claude SCHLEGEL n\u0027a toujours pas adh\u00e9r\u00e9-( impossible MAJ selon BS du 02\/11\/2014 et FMP27\/16)\/\/CR24\/12\/2014\r\n MAJ selon BS :  BARA Sylvaine sera la 2\u00e8m. Corr. d\u00e8s adh\u00e9sion\/CR28\/09\/2014- \r\nMarie Claude SCHLEGEL SERA  CORRESPONDANTE lorsqu\u0027elle aura adh\u00e9r\u00e9\/AS23\/09\/2014","format":"1","safe_value":"Marie Claude SCHLEGEL n\u0026#039;a toujours pas adh\u00e9r\u00e9-( impossible MAJ selon BS du 02\/11\/2014 et FMP27\/16)\/\/CR24\/12\/2014\r\n MAJ selon BS :  BARA Sylvaine sera la 2\u00e8m. Corr. d\u00e8s adh\u00e9sion\/CR28\/09\/2014- \r\nMarie Claude SCHLEGEL SERA  CORRESPONDANTE lorsqu\u0026#039;elle aura adh\u00e9r\u00e9\/AS23\/09\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.630211,47.684624]},"properties":{"title":"LOIRET SEL","href":"http:\/\/www.loiret-sel.fr\/","description":{"value":"MAJ 11\/2016 - Les modifications que j\u0027ai effectu\u00e9es le 10\/05\/2012 figurent sur la FS43\/34 IV 13\/05\/2012 -\r\nSelon Selidaire \/ SEL GIENNOIS dissous remplac\u00e9 par LOIRET-SEL \/ contact Marie Poisson, 29 rue du Clos de Piere Bise, 45250 BRIARE \/ BD 05\/06\/2012 -\r\n","format":null,"safe_value":"MAJ 11\/2016 - Les modifications que j\u0026#039;ai effectu\u00e9es le 10\/05\/2012 figurent sur la FS43\/34 IV 13\/05\/2012 -\r\nSelon Selidaire \/ SEL GIENNOIS dissous remplac\u00e9 par LOIRET-SEL \/ contact Marie Poisson, 29 rue du Clos de Piere Bise, 45250 BRIARE \/ BD 05\/06\/2012 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DU PAYS D\u0027AUGE","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.36453,44.860645]},"properties":{"title":"SEL DU PAYS DE FENELON","href":null,"description":{"value":null,"format":"1","safe_value":""}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DU PAYS DE FOIX","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DU PAYS DE GEX","href":"http:\/\/seldupaysdegex.fr","description":{"value":"Selon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nN\u00b0 FS 70\/22 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"Selon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nN\u00b0 FS 70\/22 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.061645,48.55579]},"properties":{"title":"SEL DU PAYS DE GUINGAMP","href":"http:\/\/seldupaysdeguingamp.blogspot.com","description":{"value":"DELEMER 2556 N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 \r\n23\/10\/11 modifs selon  fiche Selidaire Secretariat CK","format":"1","safe_value":"DELEMER 2556 N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 \r\n23\/10\/11 modifs selon  fiche Selidaire Secretariat CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.035169,45.043595]},"properties":{"title":"SEL DES DEUX RIVES","href":"http:\/\/sel-des-deux-rives.org","description":{"value":" MAJ de l\u0027adresse postale selon la corr. Mireille MAURENT CARLIN\/CR18\/02\/2017 \/\/\/\/Selon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nSelon SELidaire : changement de nom : SEL DU PAYS DE ROMANS devient SEL DES DEUX RIVES bd 25\/06\/2012 -\r\n","format":null,"safe_value":" MAJ de l\u0026#039;adresse postale selon la corr. Mireille MAURENT CARLIN\/CR18\/02\/2017 \/\/\/\/Selon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nSelon SELidaire : changement de nom : SEL DU PAYS DE ROMANS devient SEL DES DEUX RIVES bd 25\/06\/2012 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.323012,45.153957]},"properties":{"title":"SEL DU SUD GRESIVAUDAN","href":null,"description":{"value":"\u00ab Je confirme que  ANNE MARIE GAUCHER N\u00b0 9207  est bien la nouvelle correspondante de notre SEL DU SUD GRESIVAUDAN. \u00bb BOSCH MARIE JOSE 6324\/COURRIEL\/AS06\/03\/2017\/\/\r\nEx Sel du Pays de Saint Marcellin - mail Marie HOSTE 26\/03\/2012\/CK\r\nN\u00b0 FS 13\/4 Adh2010 28 euros -","format":null,"safe_value":"\u00ab Je confirme que  ANNE MARIE GAUCHER N\u00b0 9207  est bien la nouvelle correspondante de notre SEL DU SUD GRESIVAUDAN. \u00bb BOSCH MARIE JOSE 6324\/COURRIEL\/AS06\/03\/2017\/\/\r\nEx Sel du Pays de Saint Marcellin - mail Marie HOSTE 26\/03\/2012\/CK\r\nN\u00b0 FS 13\/4 Adh2010 28 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.21543,48.124746]},"properties":{"title":"SEL DU PAYS DE VITRE","href":null,"description":{"value":"Selon site web \u003C.net1901.org\/association\u003E \/BD04\/12\/2012-\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"Selon site web \u0026lt;.net1901.org\/association\u0026gt; \/BD04\/12\/2012-\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.131917,44.404688]},"properties":{"title":"SEL DU PAYS DES VANS","href":"http:\/\/seldesvans07.sitew.com","description":{"value":"2016 modif t\u00e9l\/AS05\/11\/2016\r\nBS 2013 + site web : ancien email henri.allegro@laposte.net \/BD27\/12\/2012\r\n2012 contact t\u00e9l accord Jacques FEITOUCHI pour \u00eatre co-correspondant \/AS25\/10\/20122012 Contact t\u00e9l du 20\/07 Antonin JOUBERT ne souhaite pas donner son adresse e-mail. J\u0027ai modifi\u00e9 avec celle de la pr\u00e9sidente que je dois contacter apr\u00e8s les vacances \/AS20\/07\/2012-\r\nMaj CR 10\/12\/11 \/ FM2 - \r\nN\u00b0 FS 69\/1 Adh2010 14 euros ","format":null,"safe_value":"2016 modif t\u00e9l\/AS05\/11\/2016\r\nBS 2013 + site web : ancien email henri.allegro@laposte.net \/BD27\/12\/2012\r\n2012 contact t\u00e9l accord Jacques FEITOUCHI pour \u00eatre co-correspondant \/AS25\/10\/20122012 Contact t\u00e9l du 20\/07 Antonin JOUBERT ne souhaite pas donner son adresse e-mail. J\u0026#039;ai modifi\u00e9 avec celle de la pr\u00e9sidente que je dois contacter apr\u00e8s les vacances \/AS20\/07\/2012-\r\nMaj CR 10\/12\/11 \/ FM2 - \r\nN\u00b0 FS 69\/1 Adh2010 14 euros "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.922426,48.217723]},"properties":{"title":"SEL DU PAYS D\u0027OTHE","href":null,"description":{"value":"CHANGEMENT de correspondant le 21\/11\/2013\/AS21\/11\/2013\r\nN\u00b0 FS 21\/17 Adh2010 14 euros \r\nModif mail SELIDAIRE le 19\/07\/11 CK","format":null,"safe_value":"CHANGEMENT de correspondant le 21\/11\/2013\/AS21\/11\/2013\r\nN\u00b0 FS 21\/17 Adh2010 14 euros \r\nModif mail SELIDAIRE le 19\/07\/11 CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DU PAYS FOYEN","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.771693,48.42776]},"properties":{"title":"SEL DU PERCHE","href":null,"description":{"value":"BSEL2016  re\u00e7u 02\/03\/2016\/AS02\/03\/2016\r\nBSEL2016 en cours\/Muriel BANSARD sera correspondante lorsqu\u0027elle aura adh\u00e9r\u00e9\/AS02\/03\/2016 ","format":"1","safe_value":"BSEL2016  re\u00e7u 02\/03\/2016\/AS02\/03\/2016\r\nBSEL2016 en cours\/Muriel BANSARD sera correspondante lorsqu\u0026#039;elle aura adh\u00e9r\u00e9\/AS02\/03\/2016 "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.605292,43.194413]},"properties":{"title":"SEL DU PIEMONT OLORONAIS","href":null,"description":{"value":"Florence SCHIRO Accepte d\u0027\u00eatre correspondante\/AS05\/03\/2015\r\nIr\u00e8ne LEMBEYE 8553 accepte r\u00f4le correspondante\/19\/06\/2014","format":null,"safe_value":"Florence SCHIRO Accepte d\u0026#039;\u00eatre correspondante\/AS05\/03\/2015\r\nIr\u00e8ne LEMBEYE 8553 accepte r\u00f4le correspondante\/19\/06\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.17067,43.738874]},"properties":{"title":"DU SEL ET DES NEFLES","href":null,"description":{"value":"Selon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD01\/12\/2012\r\nN\u00b0 FS 4\/21 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"Selon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD01\/12\/2012\r\nN\u00b0 FS 4\/21 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.273152,48.198657]},"properties":{"title":"SEL DU SENONAIS","href":"http:\/\/selsenonais.jimdo.com","description":{"value":"selon fiche SELidaire 03\/10\/2012\r\nSelon fiche SEL\u0027idaire\/CK 29\/12\/2011 -\r\nN\u00b0 FS 2\/35 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"selon fiche SELidaire 03\/10\/2012\r\nSelon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 29\/12\/2011 -\r\nN\u00b0 FS 2\/35 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.278297,43.283647]},"properties":{"title":"SEL DU SUD BITERROIS","href":null,"description":{"value":"CONTACT t\u00e9l : Cl\u00e9ment BOYER ne souhaite pas r\u00e9adh\u00e9rer \u00e0 la RdSEL et abandonne le r\u00f4le de correspondant\/AS22\/12\/2012\r\nN\u00b0 FS 50\/31 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"CONTACT t\u00e9l : Cl\u00e9ment BOYER ne souhaite pas r\u00e9adh\u00e9rer \u00e0 la RdSEL et abandonne le r\u00f4le de correspondant\/AS22\/12\/2012\r\nN\u00b0 FS 50\/31 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.62322,48.684036]},"properties":{"title":"SEL DU TREGOR","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 29\/17 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"N\u00b0 FS 29\/17 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.611004,44.899725]},"properties":{"title":"SEL DU TRIEVES","href":null,"description":{"value":"contact Veronique Lety : \u0022Toute correspondance peut m\u2019\u00eatre adress\u00e9e; je suis la correspondante actuelle du SEL TRIEVES.Veronique Lety\r\nmail 12\/07\/11 \/CK: New adress. Ex adress Chez Muriel BAREC - Longefonds - 38930 CLELLES EN TRIEVES","format":"1","safe_value":"contact Veronique Lety : \u0026quot;Toute correspondance peut m\u2019\u00eatre adress\u00e9e; je suis la correspondante actuelle du SEL TRIEVES.Veronique Lety\r\nmail 12\/07\/11 \/CK: New adress. Ex adress Chez Muriel BAREC - Longefonds - 38930 CLELLES EN TRIEVES"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.489309,45.261671]},"properties":{"title":"SEL DU VOIRONNAIS","href":null,"description":{"value":"Contact G\u00e9rard DUBOIS 04 76 07 20 03 courriel gm.dubois@free.fr - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"Contact G\u00e9rard DUBOIS 04 76 07 20 03 courriel gm.dubois@free.fr - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.52593,45.946522]},"properties":{"title":"SELDY","href":null,"description":{"value":"Selon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nN\u00b0 FS 25\/34 Adh2010 17 euros -","format":"1","safe_value":"Selon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nN\u00b0 FS 25\/34 Adh2010 17 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL D\u0027YONNE","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.878137,46.931874]},"properties":{"title":"L\u0027ECHANGE SEL AMITIE","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 58\/29 Adh2010 14 euros - envoi cata par mail fait RC20\/03\/10 OK sur FS58\/29","format":"1","safe_value":"N\u00b0 FS 58\/29 Adh2010 14 euros - envoi cata par mail fait RC20\/03\/10 OK sur FS58\/29"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.884348,45.038202]},"properties":{"title":"ECHO DU VELAY","href":null,"description":{"value":"2015 Alain MOREAU nous indique par courriel le changement de correspondant\/AS15\/01\/2015\r\n2013 Alain MOREAU nous indique par courriel le changement de correspondant\/AS17\/12\/2013\r\nModifs selon SEL\u0027idaire\/CK 04\/07\/2012 -\r\nN\u00b0 FS 38\/2 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"2015 Alain MOREAU nous indique par courriel le changement de correspondant\/AS15\/01\/2015\r\n2013 Alain MOREAU nous indique par courriel le changement de correspondant\/AS17\/12\/2013\r\nModifs selon SEL\u0026#039;idaire\/CK 04\/07\/2012 -\r\nN\u00b0 FS 38\/2 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"TAUSCHRING EHRENKIRCHEN","href":"http:\/\/tauschring-markgraeflerland.de","description":{"value":"MAJ selon BASEL2017\/AS25\/03\/2017","format":null,"safe_value":"MAJ selon BASEL2017\/AS25\/03\/2017"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.94548,44.320796]},"properties":{"title":"SEL\u0027EIL VALREAS (84\/26)","href":null,"description":{"value":" Ariane Girard    domicili\u00e9e \u00e0 Vinsobre (26) ne fait plus partie de SEL\u0027EIL VALREAS","format":null,"safe_value":" Ariane Girard    domicili\u00e9e \u00e0 Vinsobre (26) ne fait plus partie de SEL\u0026#039;EIL VALREAS"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.254862,48.45507]},"properties":{"title":"SEL ELORN","href":"http:\/\/ ","description":{"value":"mise \u00e0 jour selon bulletin d\u0027adh\u00e9sion SEL 2016 sign\u00e9 le 07\/11\/2015\/AS07\/12\/2015\r\nModifs t\u00e9l. FMP16\/17CR10\/1102013-\r\nSelon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nBAS 2013 \/BD24\/11\/2012-\r\nN\u00b0 FS 31\/2 Adh2010 14 euros - OK Vu BI 2010 - a v\u00e9rifier, un peu compliqu\u00e9,,,","format":"1","safe_value":"mise \u00e0 jour selon bulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion SEL 2016 sign\u00e9 le 07\/11\/2015\/AS07\/12\/2015\r\nModifs t\u00e9l. FMP16\/17CR10\/1102013-\r\nSelon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nBAS 2013 \/BD24\/11\/2012-\r\nN\u00b0 FS 31\/2 Adh2010 14 euros - OK Vu BI 2010 - a v\u00e9rifier, un peu compliqu\u00e9,,,"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.50734,43.695092]},"properties":{"title":"SEL EN DURANCE","href":null,"description":{"value":"2016\u0022 je me d\u00e9siste de ma responsabilit\u00e9 en tant que correspondante de route des sels pour sel en durance...mon sel est pr\u00e9venu\u0022Khariessa 513\/AS23\/02\/2016\r\n2015 Jean-Claude ALLARD accepte d\u0027\u00eatre co correspondant de Khariessa\/AS29\/04\/2015\r\n2013 Changement de correspondant\/AS11\/04\/2013\r\nFabien MONCHY (5384) EST CORR EN REMPLACEMENT DE Monique BERGER (2728) FJ11\/06\/2012- \r\nN\u00b0 FS 26\/27 Adh2010 56 euros - additif mai 2010 envoyer 4 additifs - doivent envoyer un ch\u00e8que compl\u00e9mentaire de 42 euros pour avoir en tout 4 catas en 2010 - Modifs adresse corresp et envoi sel effectu\u00e9es en nov 2009 - OK POUR 3 CATALOGUES sur FS 46\/8 42 euros de plus soit total 2010 56 euros","format":"1","safe_value":"2016\u0026quot; je me d\u00e9siste de ma responsabilit\u00e9 en tant que correspondante de route des sels pour sel en durance...mon sel est pr\u00e9venu\u0026quot;Khariessa 513\/AS23\/02\/2016\r\n2015 Jean-Claude ALLARD accepte d\u0026#039;\u00eatre co correspondant de Khariessa\/AS29\/04\/2015\r\n2013 Changement de correspondant\/AS11\/04\/2013\r\nFabien MONCHY (5384) EST CORR EN REMPLACEMENT DE Monique BERGER (2728) FJ11\/06\/2012- \r\nN\u00b0 FS 26\/27 Adh2010 56 euros - additif mai 2010 envoyer 4 additifs - doivent envoyer un ch\u00e8que compl\u00e9mentaire de 42 euros pour avoir en tout 4 catas en 2010 - Modifs adresse corresp et envoi sel effectu\u00e9es en nov 2009 - OK POUR 3 CATALOGUES sur FS 46\/8 42 euros de plus soit total 2010 56 euros"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL EN GASCOGNE","href":null,"description":{"value":"2014 Bruno RUIZ r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS05\/03\/2014\r\nMAJ selon infos Bruno RUIZ\/CK 26\/02\/2012 -\r\nN\u00b0 FS 39\/2 Adh2010 14 euros - Anciennement nomm\u00e9 SEL DE JEGUN qui n\u0027existe plus RC23\/06\/2011","format":null,"safe_value":"2014 Bruno RUIZ r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS05\/03\/2014\r\nMAJ selon infos Bruno RUIZ\/CK 26\/02\/2012 -\r\nN\u00b0 FS 39\/2 Adh2010 14 euros - Anciennement nomm\u00e9 SEL DE JEGUN qui n\u0026#039;existe plus RC23\/06\/2011"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.253467,43.523013]},"properties":{"title":"SEL EN PROVENCE","href":null,"description":{"value":"Selon Selidaire \/ BD 27\/03\/2012 -\r\n\u00e9t\u00e9 07 ne souhaitent pas figurer sur la liste herve.deroeux@free.fr et sel.enprovence@laposte.net - ","format":"1","safe_value":"Selon Selidaire \/ BD 27\/03\/2012 -\r\n\u00e9t\u00e9 07 ne souhaitent pas figurer sur la liste herve.deroeux@free.fr et sel.enprovence@laposte.net - "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL EN VENDOMOIS","href":"http:\/\/selenvendomois.jimdo.com","description":{"value":"SEL EN VENDOMOIS 1 bis rue Poterie 41100 VENDOME selenvendomois@orange.fr Site http:\/\/selenvendomois.jimdo.com contact Carole GASNIER 02 54 67 12 39 rc.gasnier@wanadoo.fr Sylvie 02 54 73 12 61 - Correspondant(e) Route des SEL (nom, t\u00e9l. courriel) Fran\u00e7oise COSTA-LANDRY 02 54 72 99 21 fran\u00e7oise.costa-landry@laposte.net - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"SEL EN VENDOMOIS 1 bis rue Poterie 41100 VENDOME selenvendomois@orange.fr Site http:\/\/selenvendomois.jimdo.com contact Carole GASNIER 02 54 67 12 39 rc.gasnier@wanadoo.fr Sylvie 02 54 73 12 61 - Correspondant(e) Route des SEL (nom, t\u00e9l. courriel) Fran\u00e7oise COSTA-LANDRY 02 54 72 99 21 fran\u00e7oise.costa-landry@laposte.net - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.869697,43.955694]},"properties":{"title":"SEL ENSEMBLE AVIGNON ET ENVIRONS","href":"http:\/\/selensemble.org","description":{"value":"\u0022 je viens vous signaler que nous avons r\u00e9\u00e9lu les correspondantes de la route des sels pour Avignon je continue Patricia Gravier 4774 par colette Duflot est remplac\u00e9e par lysiane gaignard 7160\/ bonne continuation\/ Patricia Gravier\u0022\/AS17\/02\/2016\r\nMariette RAPP pr\u00e9sidente - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":null,"safe_value":"\u0026quot; je viens vous signaler que nous avons r\u00e9\u00e9lu les correspondantes de la route des sels pour Avignon je continue Patricia Gravier 4774 par colette Duflot est remplac\u00e9e par lysiane gaignard 7160\/ bonne continuation\/ Patricia Gravier\u0026quot;\/AS17\/02\/2016\r\nMariette RAPP pr\u00e9sidente - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL ENTRE DEUX SEL","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.24195,47.53352]},"properties":{"title":"SEL ERDRE ET LOIRE","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 42\/3 Adh2010 14 euros - Ancien SEL DE BONNOEUVRE et SEL DE L\u0027ERDRE","format":"1","safe_value":"N\u00b0 FS 42\/3 Adh2010 14 euros - Ancien SEL DE BONNOEUVRE et SEL DE L\u0026#039;ERDRE"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"ESCARCELLE 74","href":"http:\/\/escarcelle74.over-blog.com","description":{"value":"Modifs selon fiche SEL\u0027idaire, FMC02\/02 CR 18\/05\/2013  \r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"Modifs selon fiche SEL\u0026#039;idaire, FMC02\/02 CR 18\/05\/2013  \r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.755999,43.444815]},"properties":{"title":"ESPRIT DE SEL DE FRONTIGNAN","href":null,"description":{"value":"Suite contact t\u00e9l Evelyne PIERRE-LOUIS d\u0027accord pour \u00eatre correspondante\/AS12\/08\/2012-\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"Suite contact t\u00e9l Evelyne PIERRE-LOUIS d\u0026#039;accord pour \u00eatre correspondante\/AS12\/08\/2012-\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"ESSEN\u0027SEL","href":null,"description":{"value":"Contact SEL PONTIS Jean-Yves 02 33 48 20 68 pontisjeanyves@yahoo.fr - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"Contact SEL PONTIS Jean-Yves 02 33 48 20 68 pontisjeanyves@yahoo.fr - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.436948,48.860431]},"properties":{"title":"SEL EST DE MONTREUIL","href":null,"description":{"value":"2014 Nle Pr\u00e9sidente: Annie Moreau, 28 rue de la D\u00e9fense - 93100 Montreuil- 0148571037\/ 0689942769 -anny.moreau@orange.fr\/CR\/21\/03\/2014 -\r\nN\u00b0 FS 34\/23 Adh2010 14 euros - CORRESP EN 93 PAS 94","format":null,"safe_value":"2014 Nle Pr\u00e9sidente: Annie Moreau, 28 rue de la D\u00e9fense - 93100 Montreuil- 0148571037\/ 0689942769 -anny.moreau@orange.fr\/CR\/21\/03\/2014 -\r\nN\u00b0 FS 34\/23 Adh2010 14 euros - CORRESP EN 93 PAS 94"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL EST DE PARIS","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL ETOILES DE SEL","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.963467,44.652607]},"properties":{"title":"SEL FIGEACOIS","href":null,"description":{"value":"2014 Verniol pr\u00e9sident 06 44 94 64 70 \u0022TUQUE va adh\u00e9rer et sera correspondant\u0022\/AS16\/02\/2014\r\nN\u00b0 FS 53\/24 Adh2010 14 euros - 7 f\u00e9vrier 2010 Anne Marie Vallart d\u00e9m\u00e9nage pers \u00e0 contacter Anne LARRABURE 05 65 34 51 29 annelarrabure@meshnet.fr","format":"1","safe_value":"2014 Verniol pr\u00e9sident 06 44 94 64 70 \u0026quot;TUQUE va adh\u00e9rer et sera correspondant\u0026quot;\/AS16\/02\/2014\r\nN\u00b0 FS 53\/24 Adh2010 14 euros - 7 f\u00e9vrier 2010 Anne Marie Vallart d\u00e9m\u00e9nage pers \u00e0 contacter Anne LARRABURE 05 65 34 51 29 annelarrabure@meshnet.fr"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.097302,47.987605]},"properties":{"title":"FLEUR DE BLE NOIR","href":null,"description":{"value":"BAS 2013 \/BD24\/11\/2012-\r\nEmail coordonn\u00e9es correspondante B\u00e9atrice LAUTROU t\u00e9l 06.41.68.17.27, email : fleurblenoir@gmail.com \/BD16\/10\/2012-\r\nB\u00e9atrice LAUTROU remplace Daniele VERON comme correspondante, celle-ci ne comprend pas  pourquoi elle devrait cliquer sur les liens des messages de validation !!!!  et doit d\u00e9m\u00e9nager sur VERSAILLES. Elle est d\u0027accord pour c\u00e9der sa place ction t\u00e9l: CR 04\/09\/2012\r\nN\u00b0 FS 32\/26 Adh2010 14 euros - pr\u00e9sidente oct 2008 LE GALL Armelle arlegall@hotmail.fr 02 98 53 45 60","format":null,"safe_value":"BAS 2013 \/BD24\/11\/2012-\r\nEmail coordonn\u00e9es correspondante B\u00e9atrice LAUTROU t\u00e9l 06.41.68.17.27, email : fleurblenoir@gmail.com \/BD16\/10\/2012-\r\nB\u00e9atrice LAUTROU remplace Daniele VERON comme correspondante, celle-ci ne comprend pas  pourquoi elle devrait cliquer sur les liens des messages de validation !!!!  et doit d\u00e9m\u00e9nager sur VERSAILLES. Elle est d\u0026#039;accord pour c\u00e9der sa place ction t\u00e9l: CR 04\/09\/2012\r\nN\u00b0 FS 32\/26 Adh2010 14 euros - pr\u00e9sidente oct 2008 LE GALL Armelle arlegall@hotmail.fr 02 98 53 45 60"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.206358,47.278068]},"properties":{"title":"FLEUR DE SEL (44)","href":null,"description":{"value":"selon fiche SEL\u0027idaire\/CK 16\/02\/2012 -\r\nN\u00b0 FS 14\/6 Adh2010 14 euros - Corresp sel de st nazaire tel ne fonctionne pas en 2010","format":"1","safe_value":"selon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 16\/02\/2012 -\r\nN\u00b0 FS 14\/6 Adh2010 14 euros - Corresp sel de st nazaire tel ne fonctionne pas en 2010"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.633389,45.744175]},"properties":{"title":"FLEUR DE SEL\u0027SAINTES (17)","href":"http:\/\/www.saintes-fleur-de-sel.fr\/","description":{"value":"Modif d\u0027apr\u00e8s SELidaire\/CK 17\/02\/2013\r\nModif d\u0027apr\u00e8s site du SEL \/BD22\/10\/2012\r\nN\u00b0 FS 16\/11 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"Modif d\u0026#039;apr\u00e8s SELidaire\/CK 17\/02\/2013\r\nModif d\u0026#039;apr\u00e8s site du SEL \/BD22\/10\/2012\r\nN\u00b0 FS 16\/11 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.471716,43.351525]},"properties":{"title":"LES FLEURS DE PASTEL","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 \/\/FS 37\/32 Adh2010 14 euros -\r\n09\/09\/11 modif nom SEL suite mail CK","format":"1","safe_value":"N\u00b0 \/\/FS 37\/32 Adh2010 14 euros -\r\n09\/09\/11 modif nom SEL suite mail CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL FRACASSIEN 84","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.599039,44.735269]},"properties":{"title":"FRIC\u0027ASSEZ PRIVAS","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 42\/18 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"N\u00b0 FS 42\/18 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.624384,44.800197]},"properties":{"title":"SEL GABARE","href":"http:\/\/gabare.communityforge.net","description":{"value":"Selon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD02\/12\/2012-\r\nN\u00b0 FS 2\/10 Adh2010 14 euros -\r\n10\/09 : modif mail CK\r\n06\/11\/11 modifs selon fiche SEL\u0027idaire CK","format":"1","safe_value":"Selon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD02\/12\/2012-\r\nN\u00b0 FS 2\/10 Adh2010 14 euros -\r\n10\/09 : modif mail CK\r\n06\/11\/11 modifs selon fiche SEL\u0026#039;idaire CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL GARRIGUES","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.571399,48.819677]},"properties":{"title":"GRAIN DE SEL DES PAYS DROUAIS ET HOUDANAIS","href":"http:\/\/grain2sel.net","description":{"value":"2015 bulletin SEL Pour mise \u00e0 jour des coordonn\u00e9es et contacts\/AS29\/08\/2015\r\nModifs selon BS FMC02\/17,Martine RIMBAUD - Pr\u00e9sidente (Courriel perso: martine.rimbaud@laposte.net)CR30\/08\/2013\r\nSelon FICHE SELidaire 09\/10\/2012\/CK\r\nselon fiche SEL\u0027idaire\/CK 31\/12\/2011 -\r\nPr\u00e9sidente 2011 Gwenaelle BAVANT\r\nN\u00b0 FS 27\/3 Adh2010 14 euros -HOUDAN Contact : Gwena\u00eblle BAVANT 02 37 43 40 08 ou 06 33 52 34 83 email : gwenaelle.bavant@wanadoo.fr\r\n02\/08\/11 : SEL HOUDAN SUPP ET ADHERENTS RAPATRIES SUR SEL GRAIN DE SEL CK","format":"1","safe_value":"2015 bulletin SEL Pour mise \u00e0 jour des coordonn\u00e9es et contacts\/AS29\/08\/2015\r\nModifs selon BS FMC02\/17,Martine RIMBAUD - Pr\u00e9sidente (Courriel perso: martine.rimbaud@laposte.net)CR30\/08\/2013\r\nSelon FICHE SELidaire 09\/10\/2012\/CK\r\nselon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 31\/12\/2011 -\r\nPr\u00e9sidente 2011 Gwenaelle BAVANT\r\nN\u00b0 FS 27\/3 Adh2010 14 euros -HOUDAN Contact : Gwena\u00eblle BAVANT 02 37 43 40 08 ou 06 33 52 34 83 email : gwenaelle.bavant@wanadoo.fr\r\n02\/08\/11 : SEL HOUDAN SUPP ET ADHERENTS RAPATRIES SUR SEL GRAIN DE SEL CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"GRAIN DE SEL 90","href":"http:\/\/seldebelfort.blogspot.fr","description":{"value":"BI SEL 2013, Annie GRIFFON, griffon.annie@free.fr, \/ BD10\/10\/2012-\r\nN\u00b0 FS 54\/8 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"BI SEL 2013, Annie GRIFFON, griffon.annie@free.fr, \/ BD10\/10\/2012-\r\nN\u00b0 FS 54\/8 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"GRAINE DE SEL (44)","href":"http:\/\/grainedesel.fr ","description":{"value":null,"format":"1","safe_value":""}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.243985,44.912998]},"properties":{"title":"GRAINS DE SABLE DE LIBOURNE","href":"http:\/\/selibourne.over-blog.com","description":{"value":"Selon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD02\/12\/2012\r\nN\u00b0 FS 42\/11 Adh2010 14 euros - t\u00e9l DESON Marie H\u00e9l\u00e8ne 05 57 74 08 98","format":"1","safe_value":"Selon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD02\/12\/2012\r\nN\u00b0 FS 42\/11 Adh2010 14 euros - t\u00e9l DESON Marie H\u00e9l\u00e8ne 05 57 74 08 98"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.34166,47.156161]},"properties":{"title":"GRAINS DE SEL DE SAINT LAURENT","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.091696,46.026984]},"properties":{"title":"GRAINS DE SEL DU ROANNAIS","href":"http:\/\/selduroannais.com","description":{"value":"Correspondante : PECH Elke (4283) \/FJ09\/02\/2012\r\nN\u00b0 de tel+email retir\u00e9 car pas sur BS2012: 06 83 98 68 93 yvochamp@hotmail.fr \/FJ09\/02\/2012\r\nInfo datant d\u0027avant le 30\/01\/2012 (peut \u00eatre plus \u00e0 jour) : yvochamp@hotmail.fr Yvonne Champandard, 60 ans, retrait\u00e9e et pr\u00e9sidente des GRAINS DE SEL DU ROANNAIS - nathe57@hotmail.com est David GARCIA","format":"1","safe_value":"Correspondante : PECH Elke (4283) \/FJ09\/02\/2012\r\nN\u00b0 de tel+email retir\u00e9 car pas sur BS2012: 06 83 98 68 93 yvochamp@hotmail.fr \/FJ09\/02\/2012\r\nInfo datant d\u0026#039;avant le 30\/01\/2012 (peut \u00eatre plus \u00e0 jour) : yvochamp@hotmail.fr Yvonne Champandard, 60 ans, retrait\u00e9e et pr\u00e9sidente des GRAINS DE SEL DU ROANNAIS - nathe57@hotmail.com est David GARCIA"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.880731,45.760103]},"properties":{"title":"GRATTESEL","href":"http:\/\/grattesel.free.fr","description":{"value":"Modifs selon fiche SEL\u0027idaire\/CK 12\/12\/2011 -\r\nMaj CR\/10\/12\/11 \/ FM2 -\r\nN\u00b0 FS 16\/2 Adh2010 14 euros - Danielle BONNET tr\u00e9sori\u00e8re","format":"1","safe_value":"Modifs selon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 12\/12\/2011 -\r\nMaj CR\/10\/12\/11 \/ FM2 -\r\nN\u00b0 FS 16\/2 Adh2010 14 euros - Danielle BONNET tr\u00e9sori\u00e8re"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.631356,47.778021]},"properties":{"title":"GRENIER A SEL DE BEAUGENCY","href":"http:\/\/beaugensel.fr","description":{"value":"2014 GROCKIEGO-CHOUCHKOVSKI 71 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS05\/03\/2014\r\nN\u00b0 FS 42\/17 Adh2010 14 euros - Mai 2010 Reste un souci que j\u0027avais signal\u00e9 d\u00e9j\u00e0 yahoo me dit que c.chouchkovsky@orange.fr n\u0027est pas abonn\u00e9e \u00e0 la liste, mais quand j\u0027essaie de l\u0027abonner yahoo r\u00e9pond qu\u0027elle est d\u00e9j\u00e0 membre\r\n08\/09\/11 : Mail modif CK","format":"1","safe_value":"2014 GROCKIEGO-CHOUCHKOVSKI 71 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS05\/03\/2014\r\nN\u00b0 FS 42\/17 Adh2010 14 euros - Mai 2010 Reste un souci que j\u0026#039;avais signal\u00e9 d\u00e9j\u00e0 yahoo me dit que c.chouchkovsky@orange.fr n\u0026#039;est pas abonn\u00e9e \u00e0 la liste, mais quand j\u0026#039;essaie de l\u0026#039;abonner yahoo r\u00e9pond qu\u0026#039;elle est d\u00e9j\u00e0 membre\r\n08\/09\/11 : Mail modif CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.351915,49.179159]},"properties":{"title":"GUILLAUME SEL","href":"http:\/\/www.seldecaen.com","description":{"value":"Ghislaine JAMME (7161) demande \u00e0 ce que son NOM n\u0027apparaisse pas\/courriel corresp\/AS16\/03\/2017 2015\/\/\r\nModifications: FMC01\/04 CR09\/04\/2013\/\/\r\nSuite contact t\u00e9l Ghislaine JAMME accepte d\u0027\u00eatre correspondante\/AS21\/01\/2013\/\/\r\ncr\u00e9\u00e9 selon fiche SEL\u0027idaire\/CK 05\/12\/2011 -\r\nliste sel-caen@yahoogroupes.fr et 06 37 61 91 55 ou 02 31 84 04 03 Claude 02 31 77 62 59 Arlette Roger 02 31 77 09 21 V\u00e9ronique Gautier 02 31 85 14 72 isabelle2004@free.fr c\u2019est celle qui s\u2019occupe de l\u2019informatique Isabelle Buisson 02 31 47 60 66 - ","format":null,"safe_value":"Ghislaine JAMME (7161) demande \u00e0 ce que son NOM n\u0026#039;apparaisse pas\/courriel corresp\/AS16\/03\/2017 2015\/\/\r\nModifications: FMC01\/04 CR09\/04\/2013\/\/\r\nSuite contact t\u00e9l Ghislaine JAMME accepte d\u0026#039;\u00eatre correspondante\/AS21\/01\/2013\/\/\r\ncr\u00e9\u00e9 selon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 05\/12\/2011 -\r\nliste sel-caen@yahoogroupes.fr et 06 37 61 91 55 ou 02 31 84 04 03 Claude 02 31 77 62 59 Arlette Roger 02 31 77 09 21 V\u00e9ronique Gautier 02 31 85 14 72 isabelle2004@free.fr c\u2019est celle qui s\u2019occupe de l\u2019informatique Isabelle Buisson 02 31 47 60 66 - "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.513435,46.991343]},"properties":{"title":"ISO SEL 129","href":null,"description":{"value":"MAJ 11\/2016 - Cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0027adh\u00e9sion SEL sign\u00e9 le 11 mars 2015\/Sabine DUGUET 969 sera correspondante lorsqu\u0027elle aura cotis\u00e9\/AS21\/04\/2015","format":null,"safe_value":"MAJ 11\/2016 - Cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion SEL sign\u00e9 le 11 mars 2015\/Sabine DUGUET 969 sera correspondante lorsqu\u0026#039;elle aura cotis\u00e9\/AS21\/04\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL HESBAYE","href":null,"description":{"value":"2013 Jeanine GREGOIRE \u00e9crit :\u0022Je souhaite passer la main, en tant que correspondante, \u00e0 Anne-Marie Li\u00e9nart, membre du SEL Hesbaye ( adh\u00e9rente 3984 )\/as04\/10\/2013\r\n2012AD correspondante Jeanine GREGOIRE\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"2013 Jeanine GREGOIRE \u00e9crit :\u0026quot;Je souhaite passer la main, en tant que correspondante, \u00e0 Anne-Marie Li\u00e9nart, membre du SEL Hesbaye ( adh\u00e9rente 3984 )\/as04\/10\/2013\r\n2012AD correspondante Jeanine GREGOIRE\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"ISOSEL 54","href":"http:\/\/isosel.free.fr","description":{"value":"A r\u00e9adh\u00e9r\u00e9 le 06\/02\/2017 cmd: N\u00b0 21505, remis r\u00f4le correspondante\/CR27\/02\/2017\/\/\/\r\nJacqueline FONTAINE 7391 N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 \r\nModifs correspondant selon BS,FMP10\/21\/CR28\/05\/2013- 2013FM08\/15 modif corres\/AS17\/03\/2013\r\n2012 contact t\u00e9l accord Maxime FRIEH pour \u00eatre correspondant \/AS22\/10\/2012N\u00b0 FS 44\/6 Adh2010 14 euros ","format":null,"safe_value":"A r\u00e9adh\u00e9r\u00e9 le 06\/02\/2017 cmd: N\u00b0 21505, remis r\u00f4le correspondante\/CR27\/02\/2017\/\/\/\r\nJacqueline FONTAINE 7391 N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 \r\nModifs correspondant selon BS,FMP10\/21\/CR28\/05\/2013- 2013FM08\/15 modif corres\/AS17\/03\/2013\r\n2012 contact t\u00e9l accord Maxime FRIEH pour \u00eatre correspondant \/AS22\/10\/2012N\u00b0 FS 44\/6 Adh2010 14 euros "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.301814,48.744736]},"properties":{"title":"SEL LA BIEVRE","href":null,"description":{"value":"Bernard ALPERN 91 N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 \r\n2012 bulletin d\u0027adh\u00e9sion FS49\/29 \/AS11\/07\/2012-\r\nN\u00b0 FS 68\/1 Adh2010 14 euros ","format":"1","safe_value":"Bernard ALPERN 91 N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 \r\n2012 bulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion FS49\/29 \/AS11\/07\/2012-\r\nN\u00b0 FS 68\/1 Adh2010 14 euros "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.258174,43.652234]},"properties":{"title":"BOITE A SEL","href":null,"description":{"value":"BS 2013 \/BD23\/11\/2012","format":"1","safe_value":"BS 2013 \/BD23\/11\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-73.535832,45.558957]},"properties":{"title":"ACCORDERIE DE MERCIER HOCHELAGA MAISONNEUVE","href":"http:\/\/accorderie.ca\/mercier-hochelaga-m\/","description":null}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.298335,48.786837]},"properties":{"title":"SEL LA CLAIRE FONTAINE","href":null,"description":{"value":"Estelle AVERTY 3318 N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016\r\nOK Florence COSSET pr\u00e9sidente pour que Estelle AVERTY REPRENNE SON R\u00d4LE DE CORRESONDANTE\/AS01\/11\/2014\r\n2014 ADH3318 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014N\u00b0 FS 12\/9 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"Estelle AVERTY 3318 N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016\r\nOK Florence COSSET pr\u00e9sidente pour que Estelle AVERTY REPRENNE SON R\u00d4LE DE CORRESONDANTE\/AS01\/11\/2014\r\n2014 ADH3318 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014N\u00b0 FS 12\/9 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.347178,41.643114]},"properties":{"title":"LA POMPE BOURBONNAISE","href":null,"description":{"value":"Selon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD01\/12\/2012-\r\n25\/09\/11 : coordonn\u00e9es modifi\u00e9es suite mail Chantal Attar CK","format":null,"safe_value":"Selon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD01\/12\/2012-\r\n25\/09\/11 : coordonn\u00e9es modifi\u00e9es suite mail Chantal Attar CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.446861,50.653682]},"properties":{"title":"SEL LA RAWETTE DE TOURNAI","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.446748,43.941588]},"properties":{"title":"SEL LANDAIS","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.082787,44.148991]},"properties":{"title":"L\u0027ARBRE CEVENOL","href":null,"description":{"value":null,"format":"1","safe_value":""}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.134443,46.166235]},"properties":{"title":"L\u0027ARBRE (LA ROCHELLE)","href":"http:\/\/lesel-larochelle.hautetfort.com","description":{"value":"Anouk LEPEINTEUR remplacerait Claudette POITEVIN\/ Attendons confirmation\/AS07\/12\/2015\r\nCOURRIEL :\u0022Je suis Claudette Poitevin 4647 je suis nomm\u00e9e depuis octobre coordinatrice de la route des sel avec Carole (qui n\u2019a pas pris son adh\u00e9sion cette ann\u00e9e.)\u0022\/AS04\/02\/2013\r\nAdh 2012 \/CK 23\/03\/2012 -\r\nMaj CR 09\/12\/11 - N\u00b0 FS 42\/15 Adh2010 14 euros - V\u00e9ronique Pr\u00e9vost 05 46 37 17 33","format":null,"safe_value":"Anouk LEPEINTEUR remplacerait Claudette POITEVIN\/ Attendons confirmation\/AS07\/12\/2015\r\nCOURRIEL :\u0026quot;Je suis Claudette Poitevin 4647 je suis nomm\u00e9e depuis octobre coordinatrice de la route des sel avec Carole (qui n\u2019a pas pris son adh\u00e9sion cette ann\u00e9e.)\u0026quot;\/AS04\/02\/2013\r\nAdh 2012 \/CK 23\/03\/2012 -\r\nMaj CR 09\/12\/11 - N\u00b0 FS 42\/15 Adh2010 14 euros - V\u00e9ronique Pr\u00e9vost 05 46 37 17 33"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.129227,50.623504]},"properties":{"title":"L\u0027ARBRE (VILLENEUVE D\u0027ASCQ)","href":"http:\/\/sel-vascq.communityforge.net\/home","description":{"value":"Fran\u00e7oise COQUEL accepte le r\u00f4le de correspondante le 03\/09\/2016\/AS03\/09\/2016\r\n LE2015 \u0022Je resterai correspondante en 2016 pour le SEL de l\u0027Arbre de Villeneuve d\u0027Ascq.\u0022Cordialement,Cathy DUHAMEL,Correspondante\/AS03\/12\/2015\r\nN\u00b0 FS 18\/24 Adh2010 14 euros - ","format":null,"safe_value":"Fran\u00e7oise COQUEL accepte le r\u00f4le de correspondante le 03\/09\/2016\/AS03\/09\/2016\r\n LE2015 \u0026quot;Je resterai correspondante en 2016 pour le SEL de l\u0026#039;Arbre de Villeneuve d\u0026#039;Ascq.\u0026quot;Cordialement,Cathy DUHAMEL,Correspondante\/AS03\/12\/2015\r\nN\u00b0 FS 18\/24 Adh2010 14 euros - "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.061817,44.057729]},"properties":{"title":"LE BEAUSEL","href":"http:\/\/lebeausel.fr","description":{"value":"\u0022Je passe le r\u00f4le de correspondante du Beausel \u00e0 Mich\u00e8le Vaillant-Tellene, adh\u00e9rente RDS n\u00b07637, avec son plein accord bien entendu! \/information par mail\/Eliane DESJARDINS 3305, correspondante (bient\u00f4t ex-correspondante!) du Beausel de Carpentras\/AS25\/02\/2017\/\/\r\nmodif adresse mail pirat\u00e9e\/CK 20\/09\/2012\r\nN\u00b0 FS 44\/2 Adh2010 14 euros - T\u00e9l SEL 04 90 60 17 35 et 04 90 62 13 64 et louise.crovetti@wanadoo.fr -\r\nSelon Selidaire : contact Eliane \/BD \/29\/05\/2012 -","format":null,"safe_value":"\u0026quot;Je passe le r\u00f4le de correspondante du Beausel \u00e0 Mich\u00e8le Vaillant-Tellene, adh\u00e9rente RDS n\u00b07637, avec son plein accord bien entendu! \/information par mail\/Eliane DESJARDINS 3305, correspondante (bient\u00f4t ex-correspondante!) du Beausel de Carpentras\/AS25\/02\/2017\/\/\r\nmodif adresse mail pirat\u00e9e\/CK 20\/09\/2012\r\nN\u00b0 FS 44\/2 Adh2010 14 euros - T\u00e9l SEL 04 90 60 17 35 et 04 90 62 13 64 et louise.crovetti@wanadoo.fr -\r\nSelon Selidaire : contact Eliane \/BD \/29\/05\/2012 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.385964,50.379229]},"properties":{"title":"SEL LE CAROUSEL (BELGIQUE)","href":"http:\/\/lecarousel.be","description":{"value":"MAJ  FM5\/03  CR 24\/01\/2012-   N\u00b0 FS 71\/3 Adh2010 14 euros - Site www.lecarousel.be - 26 avril 2010 18:40 re\u00e7u BI par mail de SEL CarouSEL inscript_carousel_2010.pdf - Je vous fais d\u00e8s que possible le versement de la cotisation du CarouSEL (14 euros) et je vous transmets \u00e9galement celle de la famille Defossez (7 euros) - Re\u00e7u le 26\/04\/2010 Virement montant 14,00 euros pour adh\u00e9sion du SEL LE CAROUSEL \u00e0 La ROUTE des SEL 2010","format":null,"safe_value":"MAJ  FM5\/03  CR 24\/01\/2012-   N\u00b0 FS 71\/3 Adh2010 14 euros - Site www.lecarousel.be - 26 avril 2010 18:40 re\u00e7u BI par mail de SEL CarouSEL inscript_carousel_2010.pdf - Je vous fais d\u00e8s que possible le versement de la cotisation du CarouSEL (14 euros) et je vous transmets \u00e9galement celle de la famille Defossez (7 euros) - Re\u00e7u le 26\/04\/2010 Virement montant 14,00 euros pour adh\u00e9sion du SEL LE CAROUSEL \u00e0 La ROUTE des SEL 2010"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.377459,48.818391]},"properties":{"title":"SEL CIEL","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999 -\r\nSelon SELidaire, contact : Nathalie RISTORI\/BD 21\/06\/2012 -","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999 -\r\nSelon SELidaire, contact : Nathalie RISTORI\/BD 21\/06\/2012 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.816416,45.262172]},"properties":{"title":"SEL DES\u0027CROISSANT","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 23\/22 Adh2010 14 euros ","format":null,"safe_value":"N\u00b0 FS 23\/22 Adh2010 14 euros "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"LE NAUSEL","href":"http:\/\/lenausel.fr","description":{"value":"selon fiche SELidaire\/CK 03\/02\/2012\r\nLenauSEL 35, av de la gare 12800 NAUCELLE Contact : Cathy ROUSSEL email : cathy.jackylenausel.fr site : lenausel.fr T\u00e9l : 05 65 72 05 93 Permanence : sur rendez-vous au centre culturel de Naucelle (mise \u00e0 jour 26\/11\/2009) - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"selon fiche SELidaire\/CK 03\/02\/2012\r\nLenauSEL 35, av de la gare 12800 NAUCELLE Contact : Cathy ROUSSEL email : cathy.jackylenausel.fr site : lenausel.fr T\u00e9l : 05 65 72 05 93 Permanence : sur rendez-vous au centre culturel de Naucelle (mise \u00e0 jour 26\/11\/2009) - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.381694,43.298189]},"properties":{"title":"REEL (13)","href":"http:\/\/reel.communityforge.net","description":{"value":"Modif adresse selon fiche SELidaire\/CK 13\/09\/2012\r\nChangement permanences selon mail N. MAS\/CK 11\/01\/2012 -Modif suivant BS2012 par RC11\/11\/2011\r\nN\u00b0 FS 22\/33 Adh2010 14 euros - modif sur FS49\/36\r\n10\/11\/11 modifs suivant fiche SEL\u0027idaire CK","format":"1","safe_value":"Modif adresse selon fiche SELidaire\/CK 13\/09\/2012\r\nChangement permanences selon mail N. MAS\/CK 11\/01\/2012 -Modif suivant BS2012 par RC11\/11\/2011\r\nN\u00b0 FS 22\/33 Adh2010 14 euros - modif sur FS49\/36\r\n10\/11\/11 modifs suivant fiche SEL\u0026#039;idaire CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"LE SEL BAUGEOIS","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SELIDJE","href":"http:\/\/selidje.be","description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999 -\r\nBD 20\/06\/2012 -","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999 -\r\nBD 20\/06\/2012 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL L\u0027ECLIPSE","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL LES ARTS DANS LA CHAUSSURE (ADC)","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.076454,47.317487]},"properties":{"title":"TY GRAIN DE SEL","href":"http:\/\/www.tygraindesel.org","description":{"value":"Cr\u00e9ation du SEL suite \u00e0 r\u00e9ception du BS le 15\/04\/2017 \/ Edith Mainguy d\u00e9j\u00e0 adh\u00e9rente en est la 1\u00e8re correspondante. V\u00e9ronique BERNIER sera co-correspondante d\u00e8s qu\u0027elle aura adh\u00e9r\u00e9.\/CR15\/04\/2017","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation du SEL suite \u00e0 r\u00e9ception du BS le 15\/04\/2017 \/ Edith Mainguy d\u00e9j\u00e0 adh\u00e9rente en est la 1\u00e8re correspondante. V\u00e9ronique BERNIER sera co-correspondante d\u00e8s qu\u0026#039;elle aura adh\u00e9r\u00e9.\/CR15\/04\/2017"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.532104,47.229363]},"properties":{"title":"SEL LES RIGOLETTES DE NANTES","href":"http:\/\/selidaritesnantaises.org\/rigolettes\/","description":{"value":"selon fiche SEL\u0027idaire\/CK 05\/01\/2012 -\r\nN\u00b0 FS 38\/19 Adh2010 14 euros - OK re\u00e7u ch\u00e8que de 14 euros le 1\/12\/09 + coordonn\u00e9es Jeff - Manque cheque 14 en 2010 et coordonn\u00e9es de JEFF corresp - 20 novembre 2009 LB dit Sel des Rigolettes ","format":"1","safe_value":"selon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 05\/01\/2012 -\r\nN\u00b0 FS 38\/19 Adh2010 14 euros - OK re\u00e7u ch\u00e8que de 14 euros le 1\/12\/09 + coordonn\u00e9es Jeff - Manque cheque 14 en 2010 et coordonn\u00e9es de JEFF corresp - 20 novembre 2009 LB dit Sel des Rigolettes "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.224837,51.22081]},"properties":{"title":"SEL BRUGES","href":"http:\/\/letsbrugge.be\/","description":{"value":"2013 contact nicole vanaccolyen \u003Cnicole.vanaccolyen@telenet.be\u003E,tsashuis@hotmail.com\r\nModifs selon BS FMP10\/20 CR15\/06\/2013- \r\nSEL LETS BRUGES Contact Manuel De Witte manuel.de.witte@telenet.be - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999 -\r\nSelon site du SEL, BD 21\/06\/2012 -","format":null,"safe_value":"2013 contact nicole vanaccolyen \u0026lt;nicole.vanaccolyen@telenet.be\u0026gt;,tsashuis@hotmail.com\r\nModifs selon BS FMP10\/20 CR15\/06\/2013- \r\nSEL LETS BRUGES Contact Manuel De Witte manuel.de.witte@telenet.be - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999 -\r\nSelon site du SEL, BD 21\/06\/2012 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.762653,51.053863]},"properties":{"title":"SEL LETS GENT VZW","href":"http:\/\/letsgent.be","description":{"value":"changement de correspondant selon courriel de Johan BOELAERT\/AS21\/01\/2016\r\nN\u00b0 FS 41\/28 Adh2010 14 euros - le 25\/11\/09 LB a re\u00e7u le BI et une lettre disant qu\u0027ils ont envoy\u00e9 par IBAN 14 euros - Virement 14 euros 2010 le 20\/11\/2009 Cotisation 2010 Route des SEL pour le LETS-GENT VZW Belgique - sur FS41\r\n31\/07\/11 mail Pdt : modifs coordonn\u00e9es CK","format":null,"safe_value":"changement de correspondant selon courriel de Johan BOELAERT\/AS21\/01\/2016\r\nN\u00b0 FS 41\/28 Adh2010 14 euros - le 25\/11\/09 LB a re\u00e7u le BI et une lettre disant qu\u0026#039;ils ont envoy\u00e9 par IBAN 14 euros - Virement 14 euros 2010 le 20\/11\/2009 Cotisation 2010 Route des SEL pour le LETS-GENT VZW Belgique - sur FS41\r\n31\/07\/11 mail Pdt : modifs coordonn\u00e9es CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"LETS GIRONE","href":null,"description":null}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.08809,43.613927]},"properties":{"title":"SEL LISLOIS","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.491278,47.679102]},"properties":{"title":"LUROSEL","href":null,"description":{"value":"FMP 9S.Suite t\u00e9l corresp Evelyne Schwartzmann modif adresse et mail du SEL.SB12\/01\/2017\r\nSuite \u00e9change mail et t\u00e9l OK r\u00f4le correspondante\/SB21\/03\/2016\r\n2015\u0022Je ne r\u00e9-hadh\u00e8re pas la route du sel cette ann\u00e9e cordialement\u0022Fran\u00e7oise MARTELET 3301 \/r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS12\/02\/2015\r\n2012 Suite \u00e0 contact t\u00e9l Caroline LAMBOLEY d\u0027accord pour \u00eatre correspondante \/AS08\/09\/2012\r\nN\u00b0 FS 42\/2 Adh2010 14 euros -","format":null,"safe_value":"FMP 9S.Suite t\u00e9l corresp Evelyne Schwartzmann modif adresse et mail du SEL.SB12\/01\/2017\r\nSuite \u00e9change mail et t\u00e9l OK r\u00f4le correspondante\/SB21\/03\/2016\r\n2015\u0026quot;Je ne r\u00e9-hadh\u00e8re pas la route du sel cette ann\u00e9e cordialement\u0026quot;Fran\u00e7oise MARTELET 3301 \/r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS12\/02\/2015\r\n2012 Suite \u00e0 contact t\u00e9l Caroline LAMBOLEY d\u0026#039;accord pour \u00eatre correspondante \/AS08\/09\/2012\r\nN\u00b0 FS 42\/2 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.760987,43.445412]},"properties":{"title":"SELIBAT","href":null,"description":{"value":"MAJ 11\/2016- CONTACT TEL avec Jeanne RECH (171) qui ne veut pas \u00eatre correspondante car trop souvent \u00e0 l\u0027\u00e9tranger\/AS11\/08\/2012-\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":null,"safe_value":"MAJ 11\/2016- CONTACT TEL avec Jeanne RECH (171) qui ne veut pas \u00eatre correspondante car trop souvent \u00e0 l\u0026#039;\u00e9tranger\/AS11\/08\/2012-\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.981577,48.631915]},"properties":{"title":"SEL MALOUIN","href":null,"description":{"value":"2017 Changement de correspondant: Richard GUERDET 2757 (Pr\u00e9sident) et Emilienne MARTEL 3598\/AS03\/01\/2017\r\n2012 Changement de correspondante Laurence BLARY remplace Anne marie LABBE selon courriel du pr\u00e9sident\/AS17\/11\/2012\r\nN\u00b0 FS 23\/23 Adh2010 14 euros -","format":null,"safe_value":"2017 Changement de correspondant: Richard GUERDET 2757 (Pr\u00e9sident) et Emilienne MARTEL 3598\/AS03\/01\/2017\r\n2012 Changement de correspondante Laurence BLARY remplace Anne marie LABBE selon courriel du pr\u00e9sident\/AS17\/11\/2012\r\nN\u00b0 FS 23\/23 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"LA MANCELLE","href":"http:\/\/mancelle15.monsite-orange.fr","description":{"value":"Selon fiche SELidaire 02\/03\/2013\r\nMODIF SELON FICHE SELidaire\/CK 01\/11\/2012\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"Selon fiche SELidaire 02\/03\/2013\r\nMODIF SELON FICHE SELidaire\/CK 01\/11\/2012\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[10.451526,51.165691]},"properties":{"title":"TAUSHRING SULZBACHTAL","href":"http:\/\/tauschring-markgraeflerland.de","description":{"value":"contact : Hilde BURGERT (parle fran\u00e7ais)\/CK 7\/02\/2012 -\r\n","format":null,"safe_value":"contact : Hilde BURGERT (parle fran\u00e7ais)\/CK 7\/02\/2012 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[7.189769,43.774385]},"properties":{"title":"SEL MEDITERRANEE","href":null,"description":{"value":"SEL EN SOMMEIL","format":"1","safe_value":"SEL EN SOMMEIL"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.104726,45.721762]},"properties":{"title":"SEL NACRE ET SEL","href":null,"description":{"value":"Contact t\u00e9l :  Christian MURGUET (5115) d\u0027accord pour \u00eatre correspondant\/ CR\/ 27\/07\/2012N\u00b0 FS 59\/7 Adh2010 14 euros - jg.blanvillain@orange.fr annule son abt liste le 17\/04\/08","format":"1","safe_value":"Contact t\u00e9l :  Christian MURGUET (5115) d\u0026#039;accord pour \u00eatre correspondant\/ CR\/ 27\/07\/2012N\u00b0 FS 59\/7 Adh2010 14 euros - jg.blanvillain@orange.fr annule son abt liste le 17\/04\/08"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.556605,47.221745]},"properties":{"title":"SEL NANTAIS","href":"http:\/\/selnantais.org","description":{"value":"MAJ adresses selon FMP27\/18\/CR24\/12\/2014\r\nBI SEL 2013\/BD08\/10\/2012\r\nPour 2012 H\u00e9l\u00e8ne CERVENKA n\u0027est plus correspondante\/AS 16\/08\/2012\r\nmodifs selon fiche SEL\u0027idaire\/CK 12\/12\/2011 -\r\nN\u00b0 FS 14\/25 Adh2010 14 euros - autre t\u00e9l 02 40 43 87 21","format":"1","safe_value":"MAJ adresses selon FMP27\/18\/CR24\/12\/2014\r\nBI SEL 2013\/BD08\/10\/2012\r\nPour 2012 H\u00e9l\u00e8ne CERVENKA n\u0026#039;est plus correspondante\/AS 16\/08\/2012\r\nmodifs selon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 12\/12\/2011 -\r\nN\u00b0 FS 14\/25 Adh2010 14 euros - autre t\u00e9l 02 40 43 87 21"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"NAN\u0027TERRE DE SEL","href":"http:\/\/cean.nanterre.free.fr","description":{"value":"2017 courriel \/AS20\/02\/2017\r\n2016\u0022Marie-Christine TRAN a accept\u00e9, d\u0027\u00eatre correspondante de la RdS.\u0022V\u00e9ronique CHAGNE\/\/\r\n2013 V\u00e9ronique CHAGNE accepte r\u00f4le correspondant\/AS11\/11\/2012\r\n2012 Marie Ange QUERE se fera remplacer en 2013 dans le r\u00f4le de correspondant-\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":null,"safe_value":"2017 courriel \/AS20\/02\/2017\r\n2016\u0026quot;Marie-Christine TRAN a accept\u00e9, d\u0026#039;\u00eatre correspondante de la RdS.\u0026quot;V\u00e9ronique CHAGNE\/\/\r\n2013 V\u00e9ronique CHAGNE accepte r\u00f4le correspondant\/AS11\/11\/2012\r\n2012 Marie Ange QUERE se fera remplacer en 2013 dans le r\u00f4le de correspondant-\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[7.056252,43.63618]},"properties":{"title":"SEL NATURE, SCIENCE ET TRADITIONS","href":null,"description":{"value":null,"format":"1","safe_value":""}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[7.292265,43.706449]},"properties":{"title":"SEL NICE AZUR PROVENCE","href":null,"description":{"value":"jacqueline AHEE ne r\u00e9 adh\u00e8rera pas en 2015 et Mauricette COIN la remplacera comme correspondante\/AS04\/11\/2014\r\n2012 contact t\u00e9l accord Jacqueline AHEE pour \u00eatre correspondante\/AS06\/10\/2012\r\nN\u00b0 FS 9\/11 Adh2010 14 euros - Pr\u00e9sidente : JANINE D\u00c9LIAS SI\u00c8GE - 20, rue TAHON DE REVEL - 06300 NICE email : selniceazurprovence@orange.fr T\u00e9l : 04  93 55 26 51 - 06 14 77 94 78 - 04 93 37 03 94 (jamais apr\u00e8s 20 heures) - Selon SEL\u0027idaire \/ BD 10\/05\/2012 - ","format":"1","safe_value":"jacqueline AHEE ne r\u00e9 adh\u00e8rera pas en 2015 et Mauricette COIN la remplacera comme correspondante\/AS04\/11\/2014\r\n2012 contact t\u00e9l accord Jacqueline AHEE pour \u00eatre correspondante\/AS06\/10\/2012\r\nN\u00b0 FS 9\/11 Adh2010 14 euros - Pr\u00e9sidente : JANINE D\u00c9LIAS SI\u00c8GE - 20, rue TAHON DE REVEL - 06300 NICE email : selniceazurprovence@orange.fr T\u00e9l : 04  93 55 26 51 - 06 14 77 94 78 - 04 93 37 03 94 (jamais apr\u00e8s 20 heures) - Selon SEL\u0026#039;idaire \/ BD 10\/05\/2012 - "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.346718,43.84863]},"properties":{"title":"NIMESEL","href":null,"description":{"value":"2015 MISE A JOUR selon bulletin SEL\/AS19\/11\/2015\r\n2012 contact t\u00e9l accord Anne-Marie ROBERT pour \u00eatre correspondante \/AS20\/10\/2012\r\nN\u00b0 FS 20\/15 Adh2010 28 euros - et 14 euros sur FS56\/7 soit 28 euros en 2010\r\nMail de thymalliere@orange.fr du 06\/9\/11:pr\u00e9sidente=Josette Peyre 09 75 81 54 79 peyrejosette@orange.fr (adh885 ?) +exemail de ce sel : delyzadom972@live.fr exT\u00e9l 0950386217 \/FJle09\/9\/11","format":"1","safe_value":"2015 MISE A JOUR selon bulletin SEL\/AS19\/11\/2015\r\n2012 contact t\u00e9l accord Anne-Marie ROBERT pour \u00eatre correspondante \/AS20\/10\/2012\r\nN\u00b0 FS 20\/15 Adh2010 28 euros - et 14 euros sur FS56\/7 soit 28 euros en 2010\r\nMail de thymalliere@orange.fr du 06\/9\/11:pr\u00e9sidente=Josette Peyre 09 75 81 54 79 peyrejosette@orange.fr (adh885 ?) +exemail de ce sel : delyzadom972@live.fr exT\u00e9l 0950386217 \/FJle09\/9\/11"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.478001,46.31556]},"properties":{"title":"SEL NIORTAIS","href":"http:\/\/selniortais.free.fr","description":{"value":"N\u00b0 FS 16\/5 Adh2010 14 euros -","format":null,"safe_value":"N\u00b0 FS 16\/5 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.326793,45.284226]},"properties":{"title":"LE PETIT RAMONEUR SEL DE MAURIENNE","href":null,"description":{"value":"MAJ.11\/2016 -MAJ  FM3\/07  CR 24\/01\/2012 - \r\nSEL de MAURIENNE - Tr\u00e9sori\u00e8re Isabelle Mazurel 512 rue Lamartine 73300 St Jean de Maurienne\r\nMaj RC 21\/04\/2011","format":null,"safe_value":"MAJ.11\/2016 -MAJ  FM3\/07  CR 24\/01\/2012 - \r\nSEL de MAURIENNE - Tr\u00e9sori\u00e8re Isabelle Mazurel 512 rue Lamartine 73300 St Jean de Maurienne\r\nMaj RC 21\/04\/2011"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.188165,48.700022]},"properties":{"title":"SEL ORSAY","href":"http:\/\/assoinspiration.org\/bulles\/","description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999-\r\nPar Chemins\/BD21\/09\/2012","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999-\r\nPar Chemins\/BD21\/09\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.183892,48.923901]},"properties":{"title":"SEL OVILLOIS ET VOISINS","href":"http:\/\/selovillois.free.fr","description":{"value":"BS 2013 \/BD23\/11\/2012-\r\nMAJ  FM3\/09  CR 24\/01\/2012 - N\u00b0 FS 42\/5 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"BS 2013 \/BD23\/11\/2012-\r\nMAJ  FM3\/09  CR 24\/01\/2012 - N\u00b0 FS 42\/5 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.387213,47.066501]},"properties":{"title":"PAS SEUL EN SEL","href":"http:\/\/seldebourges.org","description":{"value":"BAS 2012 + infos site WEB \/BD04\/12\/2012-\r\nselon fiche SEL\u0027idaire\/CK 31\/12\/2011 -\r\n","format":"1","safe_value":"BAS 2012 + infos site WEB \/BD04\/12\/2012-\r\nselon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 31\/12\/2011 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[7.198589,48.108709]},"properties":{"title":"POTOSEL SEL DU CENTRE ALSACE","href":null,"description":{"value":"MAJ 11\/2016 - responsable Pascal Gilles pascal.gilles@cegetel.net 00 (33)389472534 Potosel de centre Alsace nouvel email pascalgilles23@sfr.fr","format":null,"safe_value":"MAJ 11\/2016 - responsable Pascal Gilles pascal.gilles@cegetel.net 00 (33)389472534 Potosel de centre Alsace nouvel email pascalgilles23@sfr.fr"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.657464,45.420781]},"properties":{"title":"LE PELUSSEL","href":null,"description":{"value":"\u0022oui c\u2019est ok je suis la nouvelle correspondante pour P\u00e9lussel en remplacement de Pierre Cartier.\r\nJ\u2019ai le num\u00e9ro 338\u0022Bien cordialement.Annie Eparvier-Mercier\/04\/02\/2015\r\nN\u00b0 FS 13\/29 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"\u0026quot;oui c\u2019est ok je suis la nouvelle correspondante pour P\u00e9lussel en remplacement de Pierre Cartier.\r\nJ\u2019ai le num\u00e9ro 338\u0026quot;Bien cordialement.Annie Eparvier-Mercier\/04\/02\/2015\r\nN\u00b0 FS 13\/29 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.052283,45.545498]},"properties":{"title":"SEL PERIGORD LIMOUSIN","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 29\/31 Adh2010 14 euros -","format":null,"safe_value":"N\u00b0 FS 29\/31 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.484398,44.854998]},"properties":{"title":"SEL DU PERIGORD POURPRE","href":null,"description":{"value":"2012=\u003E2013 Martine MARGONTIER correspondante choisie par son SEL\/AS12\/11\/2012\r\nJean BROCHET (pr\u00e9sident) veut \u00eatre correspondant \u00e0 la place de Catherine BOURDOIS (2853) et Jean-Marie DUTHILLEUL (6119) \/FJ22\/10\/2012- \r\nDeux correspondants : c\u0027est du luxe ! accords AS26\/07\/2012-\r\nJean-Marie DUTHILLEUL (6119) co-pr\u00e9sident du SEL du PERIGORD P OURPRE \/FJ05\/11\/2011- \r\nN\u00b0 FS 48\/1 Adh2010 14 euros ","format":"1","safe_value":"2012=\u0026gt;2013 Martine MARGONTIER correspondante choisie par son SEL\/AS12\/11\/2012\r\nJean BROCHET (pr\u00e9sident) veut \u00eatre correspondant \u00e0 la place de Catherine BOURDOIS (2853) et Jean-Marie DUTHILLEUL (6119) \/FJ22\/10\/2012- \r\nDeux correspondants : c\u0026#039;est du luxe ! accords AS26\/07\/2012-\r\nJean-Marie DUTHILLEUL (6119) co-pr\u00e9sident du SEL du PERIGORD P OURPRE \/FJ05\/11\/2011- \r\nN\u00b0 FS 48\/1 Adh2010 14 euros "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.369208,48.37933]},"properties":{"title":"PLOUGA\u0027SEL","href":"http:\/\/plougasel.infini.fr","description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BASEL2017 sign\u00e9 GALLIC Sylvain secr\u00e9taire adjoint le 20\/03\/2017\/AS20\/03\/2017","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BASEL2017 sign\u00e9 GALLIC Sylvain secr\u00e9taire adjoint le 20\/03\/2017\/AS20\/03\/2017"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL PLUM D\u0027ADOUR","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL POIVRE","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.519061,45.528236]},"properties":{"title":"PONSEL","href":null,"description":null}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.661189,48.61695]},"properties":{"title":"SEL DES FORETS","href":null,"description":{"value":"2017 \u0022Aline Decheneaux reprend pour l\u0027ann\u00e9e 2017 le r\u00f4le de correspondant route des sels, que j\u0027occupais jusqu\u0027\u00e0 pr\u00e9sent.\u0022Julia Delyfer pour le Sel des For\u00eats\/COURRIEL\/AS18\/12\/2016\r\n2014  Ghislaine Guilloux r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS06\/03\/2014\r\ncontact t\u00e9l accord Ghislaine GUILLOUX pour \u00eatre correspondante \/AS13\/10\/2012\r\nRC03\/08\/2011 cr\u00e9\u00e9 d\u0027apr\u00e8s le site de SEL\u0027idaire","format":null,"safe_value":"2017 \u0026quot;Aline Decheneaux reprend pour l\u0026#039;ann\u00e9e 2017 le r\u00f4le de correspondant route des sels, que j\u0026#039;occupais jusqu\u0026#039;\u00e0 pr\u00e9sent.\u0026quot;Julia Delyfer pour le Sel des For\u00eats\/COURRIEL\/AS18\/12\/2016\r\n2014  Ghislaine Guilloux r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS06\/03\/2014\r\ncontact t\u00e9l accord Ghislaine GUILLOUX pour \u00eatre correspondante \/AS13\/10\/2012\r\nRC03\/08\/2011 cr\u00e9\u00e9 d\u0026#039;apr\u00e8s le site de SEL\u0026#039;idaire"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.31502,49.907501]},"properties":{"title":"POTES EN SEL","href":null,"description":{"value":"selon fiche SEL\u0027idaire\/CK 31\/12\/2011 -\r\nN\u00b0 FS 37\/18 Adh2010 14 euros -","format":null,"safe_value":"selon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 31\/12\/2011 -\r\nN\u00b0 FS 37\/18 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.962952,43.498948]},"properties":{"title":"SANS SOU NI SOUCIS SEL DE SALIES DE BEARN","href":"http:\/\/sel2salies.canalblog.com","description":{"value":"MAJ 11\/2016 -  2013 V\u00e9roniqueCHICHERY accepte r\u00f4le correspondant\/AS31\/01\/2013\r\n2013 annul\u00e9 r\u00f4le correspondant ChristophePELTIER cotis pas \u00e0 jour\/AS31\/01\/2013\r\n20\/10\/11 coordonn\u00e9es modifi\u00e9es selon bulletin adh\u00e9sion SELIDAIRE CK","format":null,"safe_value":"MAJ 11\/2016 -  2013 V\u00e9roniqueCHICHERY accepte r\u00f4le correspondant\/AS31\/01\/2013\r\n2013 annul\u00e9 r\u00f4le correspondant ChristophePELTIER cotis pas \u00e0 jour\/AS31\/01\/2013\r\n20\/10\/11 coordonn\u00e9es modifi\u00e9es selon bulletin adh\u00e9sion SELIDAIRE CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.108011,43.639297]},"properties":{"title":"PROVENSEL","href":"http:\/\/provensel.org","description":{"value":"Marie Pierre BUONO (3069)correspondant 2016 n\u0027a pas r\u00e9adh\u00e9r\u00e9 en 2017\/r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS26\/02\/2017\/\/\r\nModifs selon fiche SEL\u0027idaire\/CK 10\/12\/2011 -\r\nN\u00b0 FS 7\/6 Adh2010 28 euros - et 14 euros de plus sur FS16\/9 total en 2010 28 euros - Maryse Meyzonnet - Pr\u00e9sidente de Provensel - 06 30 80 69 00","format":null,"safe_value":"Marie Pierre BUONO (3069)correspondant 2016 n\u0026#039;a pas r\u00e9adh\u00e9r\u00e9 en 2017\/r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS26\/02\/2017\/\/\r\nModifs selon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 10\/12\/2011 -\r\nN\u00b0 FS 7\/6 Adh2010 28 euros - et 14 euros de plus sur FS16\/9 total en 2010 28 euros - Maryse Meyzonnet - Pr\u00e9sidente de Provensel - 06 30 80 69 00"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.873725,43.088226]},"properties":{"title":"SEL PYRENEEN","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 15\/9 Adh2010 14 euros - Et FS21\/8 - Autre t\u00e9l 06 37 57 73 58 + aucun \u00e9l\u00e9ment connu sur cette fiche, seul le num\u00e9ro d\u0027adh\u00e9rent correspond \u00e0 la fiche de suivi, mais le nom inscrit est \u0022KENEVEZ\u0022 alors que l\u00e0 c\u0027est le nom d\u0027un SEL. ","format":null,"safe_value":"N\u00b0 FS 15\/9 Adh2010 14 euros - Et FS21\/8 - Autre t\u00e9l 06 37 57 73 58 + aucun \u00e9l\u00e9ment connu sur cette fiche, seul le num\u00e9ro d\u0026#039;adh\u00e9rent correspond \u00e0 la fiche de suivi, mais le nom inscrit est \u0026quot;KENEVEZ\u0026quot; alors que l\u00e0 c\u0026#039;est le nom d\u0026#039;un SEL. "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.370776,44.751375]},"properties":{"title":"RADISEL DU DIOIS","href":"http:\/\/radisel.org","description":{"value":"selon fiche SEL\u0027idaire\/CK 18\/03\/2012\r\nN\u00b0 FS 41\/23 Adh2010 14 euros -","format":null,"safe_value":"selon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 18\/03\/2012\r\nN\u00b0 FS 41\/23 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.895872,42.698684]},"properties":{"title":"SEL REEL (66)","href":null,"description":{"value":null,"format":"1","safe_value":""}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL RELATION 3000","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.971264,47.953663]},"properties":{"title":"SEL REVES","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.04236,50.61381]},"properties":{"title":"RIJSEL","href":"http:\/\/rijsel.org","description":{"value":"N\u00b0 FS 44\/1 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"N\u00b0 FS 44\/1 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.764641,48.067894]},"properties":{"title":"SEL\u0027RIT (53)","href":"http:\/\/selritlaval.free.fr","description":{"value":"MAJ:Email de Michel BUSSENEAU  \u0022C\u00e9cile Guin\u00e9heux n\u0027est plus pr\u00e9sidente du SEL\u0027Rit depuis l\u0027AG du 7 janvier 2017.C\u0027est maintenant Claude Binet, 02 72 95 31 07 et 06 09 73 60 53, m\u00e8l : hbinet@hotmail.fr \r\nqui est par ailleurs adh\u00e9rent RDS n\u00b010155.\u0022\/CR09\/02\/2017 \/\/\/\/\r\n\r\nsuite mess du coo. modification de l\u0027adresse guineheux.cecile@neuf.fr remplac\u00e9e par guineheux.cecile@free.fr \r\nBA 2016 papier bien re\u00e7u. FMP 5S.SB13\/07\/2016\r\nMail corres Michel BUSSENEAU : modif orthographe du nom du SEL + t\u00e9l. \/BD18\/11\/2012\r\nN\u00b0 FS 43\/30 Adh2010 14 euros -","format":null,"safe_value":"MAJ:Email de Michel BUSSENEAU  \u0026quot;C\u00e9cile Guin\u00e9heux n\u0026#039;est plus pr\u00e9sidente du SEL\u0026#039;Rit depuis l\u0026#039;AG du 7 janvier 2017.C\u0026#039;est maintenant Claude Binet, 02 72 95 31 07 et 06 09 73 60 53, m\u00e8l : hbinet@hotmail.fr \r\nqui est par ailleurs adh\u00e9rent RDS n\u00b010155.\u0026quot;\/CR09\/02\/2017 \/\/\/\/\r\n\r\nsuite mess du coo. modification de l\u0026#039;adresse guineheux.cecile@neuf.fr remplac\u00e9e par guineheux.cecile@free.fr \r\nBA 2016 papier bien re\u00e7u. FMP 5S.SB13\/07\/2016\r\nMail corres Michel BUSSENEAU : modif orthographe du nom du SEL + t\u00e9l. \/BD18\/11\/2012\r\nN\u00b0 FS 43\/30 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.901175,43.604728]},"properties":{"title":"SELRIZ (34)","href":"http:\/\/sites.google.com\/site\/selrizmontpellier\/","description":{"value":"Le groupe Selriz de Montpellier a perdu sa correspondante, Liliane B\u00e9ghin, qui est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e en d\u00e9cembre.Je voudrais prendre la rel\u00e8ve. Que dois-je faire?mon n\u00b0 est 7111 et je suis \u00e0 jour de cotisation pour 2015. J\u0027ai d\u0027ailleurs d\u00e9j\u00e0 re\u00e7u le nouveau carnet de route.cordialement.Genevi\u00e8ve Mazouni\r\nSuite contact t\u00e9l Liliane BEGHIN d\u0027accord pour \u00eatre corresspondante\/AS11\/08\/2012-\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"Le groupe Selriz de Montpellier a perdu sa correspondante, Liliane B\u00e9ghin, qui est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e en d\u00e9cembre.Je voudrais prendre la rel\u00e8ve. Que dois-je faire?mon n\u00b0 est 7111 et je suis \u00e0 jour de cotisation pour 2015. J\u0026#039;ai d\u0026#039;ailleurs d\u00e9j\u00e0 re\u00e7u le nouveau carnet de route.cordialement.Genevi\u00e8ve Mazouni\r\nSuite contact t\u00e9l Liliane BEGHIN d\u0026#039;accord pour \u00eatre corresspondante\/AS11\/08\/2012-\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.791666,48.057924]},"properties":{"title":"SEL\u0027ECHANGE DE CHAVAGNE","href":null,"description":null}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.028636,45.628057]},"properties":{"title":"ROYANSEL","href":"http:\/\/royansel.com","description":{"value":"Par ailleurs je vous informe que Aur\u00e9lien Debeve ne sera plus correspondant pour la route des sels \u00e0 Royansel pour 2016.La personne qui en sera en charge sera DOUTRELEAU Louis \u0026 Jeanine 06.41.99.35.92\r\nV\u00e9ronique Jouanneau \u0026 le GA 2016\r\n\r\n2016 \u0022je voulais vous informer que je ne souhaite pas renouveler pour le moment mon adh\u00e9sion \u00e0 la Route dception de ce mailes SEL en 2016 et donc que je ne serais pas le correspondant Route des SEL pour mon SEL ROYANSEL en 2016. Aussi, j\u0027ai entrepris les d\u00e9marches pour trouver un rempla\u00e7ant dans cette t\u00e2che et le groupe d\u0027animation de ROYANSEL en a \u00e9t\u00e9 inform\u00e9. \/courriel du 20\/12\/2015\r\n2015 Aur\u00e9lien DEBEVE reprend r\u00f4le de correspondant avec accord t\u00e9l de Yolande GIRAUDEAU\/AS08\/02\/2015\r\nChangement de correspondant le 14\/09\/2014\/AS14\/09\/2014\r\nBS 2013 : un seul correspondant de not\u00e9 : Aur\u00e9lien DEBEVE \/BD15\/11\/2012\r\nSUITE AU MAIL DU 10\/10\/2012 mise \u00e0 jour des correpondants\/CR11\/10\/2012\r\nN\u00b0 FS 8\/15 Adh2010 14 euros ","format":"1","safe_value":"Par ailleurs je vous informe que Aur\u00e9lien Debeve ne sera plus correspondant pour la route des sels \u00e0 Royansel pour 2016.La personne qui en sera en charge sera DOUTRELEAU Louis \u0026amp; Jeanine 06.41.99.35.92\r\nV\u00e9ronique Jouanneau \u0026amp; le GA 2016\r\n\r\n2016 \u0026quot;je voulais vous informer que je ne souhaite pas renouveler pour le moment mon adh\u00e9sion \u00e0 la Route dception de ce mailes SEL en 2016 et donc que je ne serais pas le correspondant Route des SEL pour mon SEL ROYANSEL en 2016. Aussi, j\u0026#039;ai entrepris les d\u00e9marches pour trouver un rempla\u00e7ant dans cette t\u00e2che et le groupe d\u0026#039;animation de ROYANSEL en a \u00e9t\u00e9 inform\u00e9. \/courriel du 20\/12\/2015\r\n2015 Aur\u00e9lien DEBEVE reprend r\u00f4le de correspondant avec accord t\u00e9l de Yolande GIRAUDEAU\/AS08\/02\/2015\r\nChangement de correspondant le 14\/09\/2014\/AS14\/09\/2014\r\nBS 2013 : un seul correspondant de not\u00e9 : Aur\u00e9lien DEBEVE \/BD15\/11\/2012\r\nSUITE AU MAIL DU 10\/10\/2012 mise \u00e0 jour des correpondants\/CR11\/10\/2012\r\nN\u00b0 FS 8\/15 Adh2010 14 euros "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.761882,45.276455]},"properties":{"title":"SEL SANS ARGENT T\u0027AS TROC","href":null,"description":{"value":"SEL EN SOMMEIL - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"SEL EN SOMMEIL - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.700643,45.678803]},"properties":{"title":"SEL SANS SOUCI","href":null,"description":{"value":"BS 2013 \/BD27\/12\/2012-\r\nN\u00b0 FS 42\/26 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"BS 2013 \/BD27\/12\/2012-\r\nN\u00b0 FS 42\/26 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.052883,44.115826]},"properties":{"title":"SEL\u0027ALES","href":null,"description":{"value":"Chantal GUILLAUME 2015 accepte r\u00f4le correspondante en remplacement de David DELMAS\/28\/12\/2014\r\nSuite contact t\u00e9l David Delmas d\u0027accord pour \u00eatre correspondant\/AS13\/08\/2012-\r\nN\u00b0 FS 2\/25 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"Chantal GUILLAUME 2015 accepte r\u00f4le correspondante en remplacement de David DELMAS\/28\/12\/2014\r\nSuite contact t\u00e9l David Delmas d\u0026#039;accord pour \u00eatre correspondant\/AS13\/08\/2012-\r\nN\u00b0 FS 2\/25 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.760893,43.445632]},"properties":{"title":"SELAROUTE","href":null,"description":{"value":"Ce SEL n\u0027existe plus d\u0027apr\u00e8s Jeanne Rech le 22\/08\/09","format":"1","safe_value":"Ce SEL n\u0026#039;existe plus d\u0026#039;apr\u00e8s Jeanne Rech le 22\/08\/09"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.388691,50.852644]},"properties":{"title":"SELAVIE SCHAERBEEK (BE)","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 59\/28 Adh2010 14 euros - Notre sel SELaVie www.selavie.be se situe dans un quartier au nord de Bruxelles et serait curieux de participer \u00e0 la route des sel. VanWynsberghe Thomas Animation et D\u00e9veloppement local INFOR JEUNES asbl Chauss\u00e9e de Louvain 339 1030 Bruxelles T\u00e9l administration: 02\/736 40 40 T\u00e9l Public: 02\/733 11 93 - Fax: 02\/734 47 22 Email: inforjeunes@jeminforme.be Site Web: http:\/\/www.jeminforme.be\/ - Re\u00e7 un BI 2010 dat\u00e9 du 13\/11\/2009 - SELAVIE Belgique a-t-il fait un virement ? - 11 mars 2010 mail de Roland \u00e0 inforjeunes@jeminforme.be info@selavie.be jlefort@scarlet.be - OK re\u00e7u le 22\/03\/10 virement de 14 euros de St\u00e9phanie PROANO route des sel thomas vanwynsberghe selavie bruxelles  - OK dit \u00e0 Anik le 25\/03\/2010 mis dans la FS 59\/28 demand\u00e9 un N\u00b0 -\r\nModifications BD 20\/06\/2012 -\r\n","format":null,"safe_value":"N\u00b0 FS 59\/28 Adh2010 14 euros - Notre sel SELaVie www.selavie.be se situe dans un quartier au nord de Bruxelles et serait curieux de participer \u00e0 la route des sel. VanWynsberghe Thomas Animation et D\u00e9veloppement local INFOR JEUNES asbl Chauss\u00e9e de Louvain 339 1030 Bruxelles T\u00e9l administration: 02\/736 40 40 T\u00e9l Public: 02\/733 11 93 - Fax: 02\/734 47 22 Email: inforjeunes@jeminforme.be Site Web: http:\/\/www.jeminforme.be\/ - Re\u00e7 un BI 2010 dat\u00e9 du 13\/11\/2009 - SELAVIE Belgique a-t-il fait un virement ? - 11 mars 2010 mail de Roland \u00e0 inforjeunes@jeminforme.be info@selavie.be jlefort@scarlet.be - OK re\u00e7u le 22\/03\/10 virement de 14 euros de St\u00e9phanie PROANO route des sel thomas vanwynsberghe selavie bruxelles  - OK dit \u00e0 Anik le 25\/03\/2010 mis dans la FS 59\/28 demand\u00e9 un N\u00b0 -\r\nModifications BD 20\/06\/2012 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.535954,50.711754]},"properties":{"title":"SELERI (BELGIQUE)","href":"http:\/\/seleri.be","description":{"value":"Claudette Lemaire a \u00e9crit le 16\/05\/2014 : \u0022Viviane Pycke - Van Liempt, coordinatrice du SELeri, reprend ma t\u00e2che de correspondante de la Route des Sel.\u0022 \/AS\r\nModifs selon infos Claudette Lemaire corresp.\/CK 30\/11\/2011 -\r\nN\u00b0 FS 57\/26 Adh2010 14 euros - 1 Mar 2010 Claudette Lemaire - Les 2 paiements sont effectu\u00e9s aujourd\u0027hui - Re\u00e7u le 03\/03\/2010 VIREMENT A LA RDSel EMETTEUR : SEL SELERI (SEL DE RIXENSART Belgique) 14,00 euros","format":null,"safe_value":"Claudette Lemaire a \u00e9crit le 16\/05\/2014 : \u0026quot;Viviane Pycke - Van Liempt, coordinatrice du SELeri, reprend ma t\u00e2che de correspondante de la Route des Sel.\u0026quot; \/AS\r\nModifs selon infos Claudette Lemaire corresp.\/CK 30\/11\/2011 -\r\nN\u00b0 FS 57\/26 Adh2010 14 euros - 1 Mar 2010 Claudette Lemaire - Les 2 paiements sont effectu\u00e9s aujourd\u0026#039;hui - Re\u00e7u le 03\/03\/2010 VIREMENT A LA RDSel EMETTEUR : SEL SELERI (SEL DE RIXENSART Belgique) 14,00 euros"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.774687,47.603253]},"properties":{"title":"SEL D\u0027ARCY SUR CURE 89","href":"http:\/\/seldarcy.super-h.fr","description":{"value":"MAJ11\/2016 - Modifs adresse selon BS FMP11\/17 CR13\/06\/2013- \r\nCr\u00e9ation en 2013 d\u0027un second SEL \u00e0 ARCY sur CURE\/AS19\/04\/2013","format":null,"safe_value":"MAJ11\/2016 - Modifs adresse selon BS FMP11\/17 CR13\/06\/2013- \r\nCr\u00e9ation en 2013 d\u0026#039;un second SEL \u00e0 ARCY sur CURE\/AS19\/04\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.152503,44.291374]},"properties":{"title":"SELIBRE","href":null,"description":{"value":null,"format":"1","safe_value":""}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.752956,44.561982]},"properties":{"title":"SELIMAR","href":"http:\/\/selimar.org","description":{"value":"2017 \u0022je confirme que je ne suis plus la r\u00e9f\u00e9rente route des SEL pour S\u00e9limar et que c\u0027est Jean Michel Sicre qui assurera la fonction.bien cordialement.Anne Marie PHELIPPOT\/AS16\/02\/2017\/\/\r\nAnne Marie PHELIPPOT Accepte r\u00f4le correspondante selon contact t\u00e9l.\/AS23\/03\/2016\r\nSuite nelle adh\u00e9sion mail envoy\u00e9 le 14\/03\/2016 demandant nom nouveau correspondant\/SB14\/03\/2016\r\nMICOUD 6139 N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS03\/02\/2016\r\nMaj. CR - 07\/12\/11\r\n06\/11\/11 modifs selon fiche SEL\u0027idaire CK","format":null,"safe_value":"2017 \u0026quot;je confirme que je ne suis plus la r\u00e9f\u00e9rente route des SEL pour S\u00e9limar et que c\u0026#039;est Jean Michel Sicre qui assurera la fonction.bien cordialement.Anne Marie PHELIPPOT\/AS16\/02\/2017\/\/\r\nAnne Marie PHELIPPOT Accepte r\u00f4le correspondante selon contact t\u00e9l.\/AS23\/03\/2016\r\nSuite nelle adh\u00e9sion mail envoy\u00e9 le 14\/03\/2016 demandant nom nouveau correspondant\/SB14\/03\/2016\r\nMICOUD 6139 N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS03\/02\/2016\r\nMaj. CR - 07\/12\/11\r\n06\/11\/11 modifs selon fiche SEL\u0026#039;idaire CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.891471,45.949039]},"properties":{"title":"SELOIR","href":"http:\/\/seloir.jimdo.com","description":{"value":"Marl\u00e8ne ROUX remplace Fran\u00e7oise CHAMPION Correspondante\/AS01\/02\/2016\r\nAncienne adresse : \u002238 route des Flamands 17870 LOIRE LES MARAIS France \u0022\/changement \u00e0 la demande de la correspondante N\u00b01423\/courriel 08\/02\/2015\r\nSelon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nN\u00b0 FS 14\/10 Adh2010 14 euros - BI individuel 2010 fourni au lieu de BI pour SEL","format":null,"safe_value":"Marl\u00e8ne ROUX remplace Fran\u00e7oise CHAMPION Correspondante\/AS01\/02\/2016\r\nAncienne adresse : \u0026quot;38 route des Flamands 17870 LOIRE LES MARAIS France \u0026quot;\/changement \u00e0 la demande de la correspondante N\u00b01423\/courriel 08\/02\/2015\r\nSelon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nN\u00b0 FS 14\/10 Adh2010 14 euros - BI individuel 2010 fourni au lieu de BI pour SEL"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.31967,48.08268]},"properties":{"title":"SELRIS (29)","href":null,"description":{"value":"2013 SEL en cours de dissolution : les adh RdSEL s\u0027inscrivent dans les SEL proches (EN COURS DE TRAITEMENT)\/AS06\/02\/2013\r\nSELRIS existe depuis Octobre 09 voir LACROIX B\u00e9atrice  - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"2013 SEL en cours de dissolution : les adh RdSEL s\u0026#039;inscrivent dans les SEL proches (EN COURS DE TRAITEMENT)\/AS06\/02\/2013\r\nSELRIS existe depuis Octobre 09 voir LACROIX B\u00e9atrice  - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.057842,48.781028]},"properties":{"title":"SELSERVICE 78","href":null,"description":{"value":"RENSEIGNEMENTS donn\u00e9s par MARIE JOSE BOURGOGNE secr\u00e9taire adjointe 06 64 18 14 90\/AS12\/01\/2015","format":null,"safe_value":"RENSEIGNEMENTS donn\u00e9s par MARIE JOSE BOURGOGNE secr\u00e9taire adjointe 06 64 18 14 90\/AS12\/01\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL SELSQY","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.687194,43.905603]},"properties":{"title":"SELVAGNAC","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 40\/5 Adh2010 14 euros ","format":"1","safe_value":"N\u00b0 FS 40\/5 Adh2010 14 euros "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.459218,48.193731]},"properties":{"title":"EPISEL","href":"http:\/\/episel.communityforge.net\/","description":{"value":"Modification selon bulletin d\u0027adh\u00e9sion SEL2016 sign\u00e9 Pascal CORRADINI LE 25\/03\/2016\/AS03\/04\/2016","format":null,"safe_value":"Modification selon bulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion SEL2016 sign\u00e9 Pascal CORRADINI LE 25\/03\/2016\/AS03\/04\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.143487,46.222556]},"properties":{"title":"SEL SUD DEUX SEVRES","href":null,"description":{"value":"N\u0027a pas d\u0027adh\u00e9rent RdSEL 2012 - CR 30\/07\/2012 - ","format":"1","safe_value":"N\u0026#039;a pas d\u0026#039;adh\u00e9rent RdSEL 2012 - CR 30\/07\/2012 - "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.580039,45.087932]},"properties":{"title":"SEL HAUTE GIRONDE","href":null,"description":{"value":"Sylvette VERRIER sera correspondante d\u00e8s paiement de cotisation\/AS25\/12\/2014 \r\nMODIF AS1\/12\/2014\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"Sylvette VERRIER sera correspondante d\u00e8s paiement de cotisation\/AS25\/12\/2014 \r\nMODIF AS1\/12\/2014\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.664663,47.461887]},"properties":{"title":"SEL NORD DOUBS","href":null,"description":{"value":"MAJ.11\/2016 -N\u00b0 FS 13\/18 Adh2010 14 euros ","format":null,"safe_value":"MAJ.11\/2016 -N\u00b0 FS 13\/18 Adh2010 14 euros "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[8.044136,47.387958]},"properties":{"title":"TALENT SCHWEIZ","href":"http:\/\/www.talent.ch\/","description":{"value":"Rainer RIENER a \u00e9crit :\u0022Bien s\u00fbr que j\u0027 accepte d\u0027 \u00eatre le correspondant pour \u0022Talent Schweiz\u0022.\/AS12\/06\/2014","format":"1","safe_value":"Rainer RIENER a \u00e9crit :\u0026quot;Bien s\u00fbr que j\u0026#039; accepte d\u0026#039; \u00eatre le correspondant pour \u0026quot;Talent Schweiz\u0026quot;.\/AS12\/06\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[7.854181,47.992282]},"properties":{"title":"TALENT TAUSCHRING FREIBURG","href":"http:\/\/talent-experiment.de","description":null}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL CLAIR DE LUNE","href":null,"description":{"value":"Pr\u00e9sidente: Marie-Line VALLIN, 73 avenue Jean Lartigau, 40530 Labenne 0559035007    \r\nSecr\u00e9taire: Genevi\u00e8ve MONTAUCET, 23 av C\u00e9cile et Henri Rol Tanguy app 12, Tarnos   0559741206    \r\nTr\u00e9sorier: Marcel COLOMBY, 13 bis rue du Conseill\u00e9, Tarnos     0559630241    \r\nSELON SELidaire 02\/03\/2013 CK\r\n\r\n\r\n\r\nNotre nouvelle adresse mail: Pr\u00e9sident : Carlos GALLEGO  05 59 64 33 64 \r\nVice-Pr\u00e9sidente : Marie-Line VALLIN 05 59 03 50 07 selon SELidaire CK 30\/06\/2012\r\nModif selon SELidaire\/CK 04\/12\/2011 -\r\nResponsable Genevi\u00e8ve MONTAUCET seldelune40@laposte.net T\u00e9l : 05 59 74 12 06 \/ 05 59 64 72 10 (Christiane Hyphasshoro) - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"Pr\u00e9sidente: Marie-Line VALLIN, 73 avenue Jean Lartigau, 40530 Labenne 0559035007    \r\nSecr\u00e9taire: Genevi\u00e8ve MONTAUCET, 23 av C\u00e9cile et Henri Rol Tanguy app 12, Tarnos   0559741206    \r\nTr\u00e9sorier: Marcel COLOMBY, 13 bis rue du Conseill\u00e9, Tarnos     0559630241    \r\nSELON SELidaire 02\/03\/2013 CK\r\n\r\n\r\n\r\nNotre nouvelle adresse mail: Pr\u00e9sident : Carlos GALLEGO  05 59 64 33 64 \r\nVice-Pr\u00e9sidente : Marie-Line VALLIN 05 59 03 50 07 selon SELidaire CK 30\/06\/2012\r\nModif selon SELidaire\/CK 04\/12\/2011 -\r\nResponsable Genevi\u00e8ve MONTAUCET seldelune40@laposte.net T\u00e9l : 05 59 74 12 06 \/ 05 59 64 72 10 (Christiane Hyphasshoro) - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[9.213497,49.137427]},"properties":{"title":"TAUSCHRING HEILBRONN","href":"http:\/\/tauschring-heilbronn.de\/","description":{"value":"Pr\u00e9sident Dieter Ernst \u003CDieter.Ernst@ernstgmbh.de\u003E\/AS15\/11\/2015\r\nDonn\u00e9es trouv\u00e9es sur le site du SEL\/CK12\/11\/12\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":null,"safe_value":"Pr\u00e9sident Dieter Ernst \u0026lt;Dieter.Ernst@ernstgmbh.de\u0026gt;\/AS15\/11\/2015\r\nDonn\u00e9es trouv\u00e9es sur le site du SEL\/CK12\/11\/12\r\ndonn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"THORE DU SEL","href":"http:\/\/thoredusel.meabilis.fr\/","description":{"value":"Maj CR 09\/12\/11 \/ FM2 - t\u00e9l 05 63 61 90 03","format":"1","safe_value":"Maj CR 09\/12\/11 \/ FM2 - t\u00e9l 05 63 61 90 03"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL TOULON 3000","href":null,"description":{"value":"nouveau nom en 2007 voir 2048 SEL ARC EN SEL - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"nouveau nom en 2007 voir 2048 SEL ARC EN SEL - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.599971,47.404813]},"properties":{"title":"SEL TOURAINE","href":"http:\/\/sel-touraine.fr","description":{"value":"Maj selon BS FMP13\/16 CR30\/08\/2013-\r\n Autre t\u00e9l 06 76 51 42 30","format":"1","safe_value":"Maj selon BS FMP13\/16 CR30\/08\/2013-\r\n Autre t\u00e9l 06 76 51 42 30"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.507381,46.717041]},"properties":{"title":"TOURNESEL (18)","href":null,"description":{"value":"Selon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nBS 2013 \/BD23\/11\/2012-\r\nSELON FICHE SELIDAIRE\/CK 19\/12\/2011 -\r\nN\u00b0 FS 21\/19 Adh2010 14 euros -","format":"1","safe_value":"Selon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nBS 2013 \/BD23\/11\/2012-\r\nSELON FICHE SELIDAIRE\/CK 19\/12\/2011 -\r\nN\u00b0 FS 21\/19 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.713409,48.122473]},"properties":{"title":"SEL TOURNESOL","href":null,"description":{"value":"IMPORTANT le CA ne peut revenir sur la d\u00e9cision d\u0027exclusion de 2012\/AS10\/12\/2014\r\nMartine DURAND ne veut plus \u00eatre correspondante \/ renvoi sur contact Marie Ange DUMAS 02 90 02 24 18 qui r\u00e9clame la possibilit\u00e9 de r\u00e9int\u00e9grer la RdSEL\/AS03\/12\/2014\r\nSuite contact t\u00e9l Marie DURAND accepte d\u0027\u00eatre correspondante\/AS004\/12\/2012","format":null,"safe_value":"IMPORTANT le CA ne peut revenir sur la d\u00e9cision d\u0026#039;exclusion de 2012\/AS10\/12\/2014\r\nMartine DURAND ne veut plus \u00eatre correspondante \/ renvoi sur contact Marie Ange DUMAS 02 90 02 24 18 qui r\u00e9clame la possibilit\u00e9 de r\u00e9int\u00e9grer la RdSEL\/AS03\/12\/2014\r\nSuite contact t\u00e9l Marie DURAND accepte d\u0026#039;\u00eatre correspondante\/AS004\/12\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL TRICAS\u0027SEL","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL TROC EN SEL","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.418621,45.33999]},"properties":{"title":"TROC \u00d4 SEL (17)","href":null,"description":{"value":"N\u0027a pas d\u0027adh\u00e9rents 2012 CR\/30\/07\/2012","format":"1","safe_value":"N\u0026#039;a pas d\u0026#039;adh\u00e9rents 2012 CR\/30\/07\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.780712,43.959933]},"properties":{"title":"TROC OLIVES","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"TROC TA BILLE","href":"http:\/\/troctabille.over-blog.com","description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.243349,43.634782]},"properties":{"title":"TROC SEL DE CASTRES","href":"http:\/\/trocselcastres.fr","description":{"value":"MAJ.11\/2016 - 2015 changement de correspondante : Jocelyne LAMBERT accepte le r\u00f4le\/AS18\/08\/2015\r\n2013 MarieChristine PROUST accepte r\u00f4le corresp\/AS25\/10\/2013\r\n Suite au d\u00e9c\u00e8s de Monique GERFAUD la (f) de corresp a \u00e9t\u00e9  suspendue puis remise \u00e0 Eric pour les validations de fin d\u0027ann\u00e9e. TrocSEL de Castres nous informera  des modifs apr\u00e8s leur r\u00e9union de d\u00e9but novembre\/AS21\/10\/2013\r\nMaj CR 09\/12\/11 - N\u00b0 FS 42\/10 Adh2010 14 euros -","format":null,"safe_value":"MAJ.11\/2016 - 2015 changement de correspondante : Jocelyne LAMBERT accepte le r\u00f4le\/AS18\/08\/2015\r\n2013 MarieChristine PROUST accepte r\u00f4le corresp\/AS25\/10\/2013\r\n Suite au d\u00e9c\u00e8s de Monique GERFAUD la (f) de corresp a \u00e9t\u00e9  suspendue puis remise \u00e0 Eric pour les validations de fin d\u0026#039;ann\u00e9e. TrocSEL de Castres nous informera  des modifs apr\u00e8s leur r\u00e9union de d\u00e9but novembre\/AS21\/10\/2013\r\nMaj CR 09\/12\/11 - N\u00b0 FS 42\/10 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.492127,48.40122]},"properties":{"title":"BREIZ I SEL (BREST)","href":"http:\/\/breizisel.infini.fr\/","description":{"value":"MAJ.11\/2016 - BAS 2012 + infos site WEB du SEL \/BD04\/12\/2012-\r\nMaj. CR le 10\/12\/11 \/ FM2 - \r\nselon fiche SELidaire\/CK 04\/12\/2011 -","format":null,"safe_value":"MAJ.11\/2016 - BAS 2012 + infos site WEB du SEL \/BD04\/12\/2012-\r\nMaj. CR le 10\/12\/11 \/ FM2 - \r\nselon fiche SELidaire\/CK 04\/12\/2011 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"TROC\u0027SEL DE PONTIVY","href":"http:\/\/trocsel.pontivy.startigen.com","description":{"value":"\u0022je te confirme que le r\u00f4le de correspondant sera tenu par Colette Le Masson dont l\u0027adresse mail sera trocselpontivy@gmail.com\u0022Aline BRIOLET\/AS11\/03\/2017\/\/\r\n2017\u0022Comme je ne pense pas cotiser cette ann\u00e9e, je propose de passer le relais \u00e0 une adh\u00e9rente de l\u0027association que je mets en copie.Merci \u00e0 toute l\u0027\u00e9quipe pour votre investissement.Aline\u0022\/AS18\/02\/2017\/\/\r\nModif. mail svt fiche SELidaire\/CK 04.12.2011 -\r\nN\u00b0 FS 68\/2 Adh2010 14 euros ","format":null,"safe_value":"\u0026quot;je te confirme que le r\u00f4le de correspondant sera tenu par Colette Le Masson dont l\u0026#039;adresse mail sera trocselpontivy@gmail.com\u0026quot;Aline BRIOLET\/AS11\/03\/2017\/\/\r\n2017\u0026quot;Comme je ne pense pas cotiser cette ann\u00e9e, je propose de passer le relais \u00e0 une adh\u00e9rente de l\u0026#039;association que je mets en copie.Merci \u00e0 toute l\u0026#039;\u00e9quipe pour votre investissement.Aline\u0026quot;\/AS18\/02\/2017\/\/\r\nModif. mail svt fiche SELidaire\/CK 04.12.2011 -\r\nN\u00b0 FS 68\/2 Adh2010 14 euros "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL TUFFE ET FALUNS","href":"http:\/\/tuf.faluns.free.fr","description":{"value":"Modif fiche selon SELidaire\/CK 05\/04\/2013\r\nModifs selon fiche SEL\u0027idaire\/CK 20\/11\/2011 -\r\nN\u00b0 FS 13\/14 Adh2010 14 euros -","format":null,"safe_value":"Modif fiche selon SELidaire\/CK 05\/04\/2013\r\nModifs selon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 20\/11\/2011 -\r\nN\u00b0 FS 13\/14 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.205015,45.88402]},"properties":{"title":"UNE ILE VERS SEL","href":null,"description":{"value":"Selon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nselon fiche SEL\u0027idaire\/CK 19\/12\/2011\r\nN\u00b0 FS 11\/11 Adh2010 14 euros ","format":null,"safe_value":"Selon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nselon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 19\/12\/2011\r\nN\u00b0 FS 11\/11 Adh2010 14 euros "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.028518,43.183506]},"properties":{"title":"UNIS VERS SEL (11)","href":"http:\/\/universel11.lescigales.org","description":{"value":"Selon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nN\u00b0 FS 42\/29 Adh2010 14 euros \r\n10\/10\/11\/Elisab : changer adresse mail (ancienne : universel11@hotmail.fr)","format":"1","safe_value":"Selon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nN\u00b0 FS 42\/29 Adh2010 14 euros \r\n10\/10\/11\/Elisab : changer adresse mail (ancienne : universel11@hotmail.fr)"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.17693,48.882767]},"properties":{"title":"UNIS VERS SEL (92)","href":null,"description":{"value":null,"format":"1","safe_value":""}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.079758,44.559638]},"properties":{"title":"LA BELLE SEL DE GAP","href":"http:\/\/seldegap.com","description":{"value":"Selon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nModif selon fiche SEL\u0027idaire\/CK 19\/02\/2012 -\r\nN\u00b0 FS 13\/22 Adh2010  - Tr\u00e9sori\u00e8re Odette Lauga Parc de Fontreyne 05000 GAP\r\n06\/11\/11 modifs selon fiche SEL\u0027idaire CK","format":null,"safe_value":"Selon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nModif selon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 19\/02\/2012 -\r\nN\u00b0 FS 13\/22 Adh2010  - Tr\u00e9sori\u00e8re Odette Lauga Parc de Fontreyne 05000 GAP\r\n06\/11\/11 modifs selon fiche SEL\u0026#039;idaire CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.634426,44.889818]},"properties":{"title":"SEL DE BRIANCON","href":"http:\/\/seldebriancon.communityforge.net\/","description":{"value":"2015 Fr\u00e9d\u00e9rique Danneels a \u00e9crit\u0022c\u0027est finalement Sylvie LAUTHIER qui sera la correspondante locale de La route des SEL ici \u00e0 Brian\u00e7on\u0022 \r\n2014 D\u00e9part de la correspondante Cathy CAUDART (8033) vers SEL LA BELLE DE GAP\/AS11\/11\/2014\r\n2012 Fran\u00e7oise BOUVIER a \u00e9t\u00e9 not\u00e9e par erreur comme faisant partie de ce SEL : elle adh\u00e8re en fait au SEL GENEVOIS \/ correction AS 05\/10\/2012-\r\n\r\nInfos d\u0027apr\u00e8s site http:\/\/www.e-briancon.com\/content\/sel-du-brianconnais\/BD23\/09\/2012-\r\n","format":"1","safe_value":"2015 Fr\u00e9d\u00e9rique Danneels a \u00e9crit\u0026quot;c\u0026#039;est finalement Sylvie LAUTHIER qui sera la correspondante locale de La route des SEL ici \u00e0 Brian\u00e7on\u0026quot; \r\n2014 D\u00e9part de la correspondante Cathy CAUDART (8033) vers SEL LA BELLE DE GAP\/AS11\/11\/2014\r\n2012 Fran\u00e7oise BOUVIER a \u00e9t\u00e9 not\u00e9e par erreur comme faisant partie de ce SEL : elle adh\u00e8re en fait au SEL GENEVOIS \/ correction AS 05\/10\/2012-\r\n\r\nInfos d\u0026#039;apr\u00e8s site http:\/\/www.e-briancon.com\/content\/sel-du-brianconnais\/BD23\/09\/2012-\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL EMBRUNAIS","href":null,"description":{"value":"FMP 9S- Suite message de la correspondante modification contacts.SB18\/01\/2017\r\nN\u00b0 FS 35\/5-\r\nInfos d\u0027apr\u00e8s site du SEL\/BD23\/09\/2012-","format":null,"safe_value":"FMP 9S- Suite message de la correspondante modification contacts.SB18\/01\/2017\r\nN\u00b0 FS 35\/5-\r\nInfos d\u0026#039;apr\u00e8s site du SEL\/BD23\/09\/2012-"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.698618,44.213362]},"properties":{"title":"SEL EOURRES","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.464777,46.323716]},"properties":{"title":"SEL TEST SOUCHE","href":"http:\/\/SELTEST.BIDON.COM","description":{"value":"yu  ;-)\r\nIL N\u0027EXISTE PAS\r\n\r\n","format":null,"safe_value":"yu  ;-)\r\nIL N\u0026#039;EXISTE PAS\r\n\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.502497,47.464365]},"properties":{"title":"SEL DE CLAMECY","href":"http:\/\/www.seldeclamecy.org\/","description":{"value":"2013 bulletin ADSEL re\u00e7u sign\u00e9 le 14\/10\/2012 FS53\/20\/AS28\/10\/2012\r\nContact : 06 10 05 90 47 Philippe - 06 24 36 22 62 Danielle\r\nMaj RC 20\/02\/2011\r\n01\/11\/11 Fiche Selidaire contact Juliette MALEZET (ex Danielle)\r\n","format":null,"safe_value":"2013 bulletin ADSEL re\u00e7u sign\u00e9 le 14\/10\/2012 FS53\/20\/AS28\/10\/2012\r\nContact : 06 10 05 90 47 Philippe - 06 24 36 22 62 Danielle\r\nMaj RC 20\/02\/2011\r\n01\/11\/11 Fiche Selidaire contact Juliette MALEZET (ex Danielle)\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"ALEN\u0027SEL COURTS CIRCUITS","href":"http:\/\/les-courts-circuits.communityforge.net\/","description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon indications t\u00e9l\u00e9phoniques de Claudine VILLEMOT LEGLISE 5069\/AS26\/01\/2017","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon indications t\u00e9l\u00e9phoniques de Claudine VILLEMOT LEGLISE 5069\/AS26\/01\/2017"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.687455,48.326622]},"properties":{"title":"SELDILLE DE MONTREUIL SUR ILLE 35","href":"http:\/\/seldille.org","description":{"value":"MAJ.11\/2016 - 2013 contact t\u00e9l Val\u00e9rie HONORE : le correspondant sera Fran\u00e7ois LAIGNEAU lorsqu\u0027il aura adh\u00e9r\u00e9\/AS09\/06\/2013\r\ncoordonn\u00e9es sur SEL\u0027idaire Cr\u00e9\u00e9 \u00e0 la demande de CK\/AS08\/06\/2013\r\n","format":null,"safe_value":"MAJ.11\/2016 - 2013 contact t\u00e9l Val\u00e9rie HONORE : le correspondant sera Fran\u00e7ois LAIGNEAU lorsqu\u0026#039;il aura adh\u00e9r\u00e9\/AS09\/06\/2013\r\ncoordonn\u00e9es sur SEL\u0026#039;idaire Cr\u00e9\u00e9 \u00e0 la demande de CK\/AS08\/06\/2013\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.727526,47.216673]},"properties":{"title":"SEL CAMOMILLE","href":null,"description":{"value":null,"format":"1","safe_value":""}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.424143,43.146507]},"properties":{"title":"SEL ARIZE LEZE","href":"http:\/\/selarizeleze.communityforge.net\/","description":{"value":"cr\u00e9\u00e9 selon bulletin adh\u00e9sion SEL 2016  sign\u00e9 Clotilde le 29\/02\/2016","format":null,"safe_value":"cr\u00e9\u00e9 selon bulletin adh\u00e9sion SEL 2016  sign\u00e9 Clotilde le 29\/02\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"TAUSCHRING M\u00dcLLHEIM","href":null,"description":{"value":"Mise \u00e0 jour selon BASEL2017 sign\u00e9 correspondante Sylvie FRELON 5046\/AS11\/04\/2017\/\/\r\nBAS 2013 \/BD24\/11\/2012-\r\nResponsable : Mr. Eckehard BERGIN\r\nMaj RC 25\/04\/2011","format":null,"safe_value":"Mise \u00e0 jour selon BASEL2017 sign\u00e9 correspondante Sylvie FRELON 5046\/AS11\/04\/2017\/\/\r\nBAS 2013 \/BD24\/11\/2012-\r\nResponsable : Mr. Eckehard BERGIN\r\nMaj RC 25\/04\/2011"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.829043,47.108135]},"properties":{"title":"SEL DE LA CHAUX DE FONDS","href":"http:\/\/www.sel-la-chaux-de-fonds.ch","description":{"value":"m\u00e0j des coordonn\u00e9es (AC15\/02\/16)*MAJ site et adresse CR 27\/06\/2012-\r\nPr\u00e9sidente Mme Marie-Jos\u00e9 Boillat mijo.boillat@bluewin.ch \/FJ13\/06\/2012\r\nMaj RC 20\/04\/2011","format":null,"safe_value":"m\u00e0j des coordonn\u00e9es (AC15\/02\/16)*MAJ site et adresse CR 27\/06\/2012-\r\nPr\u00e9sidente Mme Marie-Jos\u00e9 Boillat mijo.boillat@bluewin.ch \/FJ13\/06\/2012\r\nMaj RC 20\/04\/2011"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.900821,44.919651]},"properties":{"title":"VIVANTSEL","href":"http:\/\/www.vivantsel.org","description":{"value":"Modifs FMP17\/16 CR\/29\/11\/2013-\r\nMaj RC 21\/04\/2011","format":null,"safe_value":"Modifs FMP17\/16 CR\/29\/11\/2013-\r\nMaj RC 21\/04\/2011"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.380172,46.092386]},"properties":{"title":"SEL SUD ALLIER","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9ation selon fiche SEL\u0027idaire FMC01\/09 CR29\/04\/2013","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation selon fiche SEL\u0026#039;idaire FMC01\/09 CR29\/04\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"_Mon SEL n\u0027est pas dans la liste","href":"http:\/\/route-des-sel.org","description":{"value":"Ce SEL est mis en place pour les adh\u00e9rents Route des SEL qui vont faire partie d\u0027un SEL","format":null,"safe_value":"Ce SEL est mis en place pour les adh\u00e9rents Route des SEL qui vont faire partie d\u0026#039;un SEL"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.374733,50.703534]},"properties":{"title":"SEL WATERLOO","href":"https:\/\/sel-waterloo.be","description":{"value":"Martin TEUNIS (6238)correspondant 2016 n\u0027a pas r\u00e9adh\u00e9r\u00e9 2017\/r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS24\/02\/2017\/\/\r\nModif adresse selon infos D. LABAYE adh RdS\/ 18\/11\/2011 CK -\r\nResponsable SEL MULLENAERTS Marie Christine - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":null,"safe_value":"Martin TEUNIS (6238)correspondant 2016 n\u0026#039;a pas r\u00e9adh\u00e9r\u00e9 2017\/r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS24\/02\/2017\/\/\r\nModif adresse selon infos D. LABAYE adh RdS\/ 18\/11\/2011 CK -\r\nResponsable SEL MULLENAERTS Marie Christine - donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.573691,48.847082]},"properties":{"title":"SEL\u0027IN","href":null,"description":{"value":"Maj. FMP20\/16\/CR\/14\/03\/2014-\r\nBAS 2012 \/BD04\/12\/2012-\r\nselon fiche SEL\u0027idaire\/CK 28\/12\/2011 -\r\nN\u00b0 FS 36\/28 Adh2010 14 euros - Autre tel 06 72 34 20 81","format":"1","safe_value":"Maj. FMP20\/16\/CR\/14\/03\/2014-\r\nBAS 2012 \/BD04\/12\/2012-\r\nselon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 28\/12\/2011 -\r\nN\u00b0 FS 36\/28 Adh2010 14 euros - Autre tel 06 72 34 20 81"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.407927,47.625693]},"properties":{"title":"SELYMEN","href":"http:\/\/netoos.org\/selymen\/","description":{"value":" MaJ:suite Com. T\u00e9l. Gabriel GIANOLO est adh\u00e9rent et correspondant CR07\/12\/2013-\r\nSelon BS re\u00e7u, Gabriel GIANOLIO se dit correspondant mais je ne le trouve pas comme adh RdSEL FMP17\/18 CR29\/11\/2013-\r\nN\u00b0 FS 50\/14 Adh2010 14 euros ","format":"1","safe_value":" MaJ:suite Com. T\u00e9l. Gabriel GIANOLO est adh\u00e9rent et correspondant CR07\/12\/2013-\r\nSelon BS re\u00e7u, Gabriel GIANOLIO se dit correspondant mais je ne le trouve pas comme adh RdSEL FMP17\/18 CR29\/11\/2013-\r\nN\u00b0 FS 50\/14 Adh2010 14 euros "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.290375,46.666521]},"properties":{"title":"SEL\u0027ESSENTIEL","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 60\/7 Adh2010","format":"1","safe_value":"N\u00b0 FS 60\/7 Adh2010"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.990495,43.765194]},"properties":{"title":"SEL A VIE (TARN)","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 8\/22 Adh2010 14 euros - similaire voir sel des astres","format":null,"safe_value":"N\u00b0 FS 8\/22 Adh2010 14 euros - similaire voir sel des astres"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.458358,45.938083]},"properties":{"title":"UNIVERSEL 87","href":"http:\/\/universel87.free.fr","description":{"value":"17\/12\/2015 \u0022Je suis correspondante pour la RDS pour Limoges, je suis actuellement en panne d\u0027informatique jusqu\u0027\u00e0 d\u00e9but janvier et ne pourrai dont pas jusqu\u0027\u00e0 cette date confirmer les adh\u00e9sions \u00e9ventuelles. Bien cordialement.\u0022Josette\/courriel AS17\/12\/2015","format":"1","safe_value":"17\/12\/2015 \u0026quot;Je suis correspondante pour la RDS pour Limoges, je suis actuellement en panne d\u0026#039;informatique jusqu\u0026#039;\u00e0 d\u00e9but janvier et ne pourrai dont pas jusqu\u0026#039;\u00e0 cette date confirmer les adh\u00e9sions \u00e9ventuelles. Bien cordialement.\u0026quot;Josette\/courriel AS17\/12\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.427552,48.85231]},"properties":{"title":"SEL\u0027AVENTURE DU BAS MONTREUIL","href":null,"description":{"value":"N\u00b0 FS 23\/12 Adh2010 14 euros","format":"1","safe_value":"N\u00b0 FS 23\/12 Adh2010 14 euros"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL VAUCLUSIEN","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999\t","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999\t"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL VIVARAIS PILAT","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[174.885971,-40.900557]},"properties":{"title":"SEL WESTWIND","href":null,"description":{"value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999","format":"1","safe_value":"donn\u00e9 N\u00b0 adh fictif entre 0 et 999"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.934364,47.067851]},"properties":{"title":"SEL VAUDRUSIEN","href":"http:\/\/www.sel-vaudrusien.ch","description":{"value":"m\u00e0j des coordonn\u00e9es avec deux correspondants \u0026 changement d\u0027adresse (AC15\/02\/16)","format":"1","safe_value":"m\u00e0j des coordonn\u00e9es avec deux correspondants \u0026amp; changement d\u0026#039;adresse (AC15\/02\/16)"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE LA COTE DES LEGENDES","href":null,"description":{"value":null,"format":"1","safe_value":""}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL des A\u00e7ores TEST","href":null,"description":{"value":null,"format":"1","safe_value":""}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.13004,45.639736]},"properties":{"title":"SEL DU FOREZ","href":null,"description":{"value":"Modif. selon fiche SEL\u0027idaire\/CK 19\/12\/2011 -\r\nContact  : D. Planterose\/CK 16\/12\/2011 -\r\n","format":"1","safe_value":"Modif. selon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 19\/12\/2011 -\r\nContact  : D. Planterose\/CK 16\/12\/2011 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE RODEZ","href":"http:\/\/leselderodez.free.fr","description":{"value":"changement de correspondant : Jean-Christophe CORGIER (12345) prend le relais de Janine Perrez (6745)\/AS02\/03\/2017\/\/\r\nSelon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nMAJ: CR 15\/07\/2012 correspondante RdSEL : Janine PERREZ-\r\nContact : Kamel et Djamila MOULA (mise \u00e0 jour RC 13\/04\/2011) - Selon SEL\u0027idaire \/ BD 14\/05\/2012 - Selon SELidaire \/ contact : Dominique Savajol \/ BD 05\/06\/2012 -","format":null,"safe_value":"changement de correspondant : Jean-Christophe CORGIER (12345) prend le relais de Janine Perrez (6745)\/AS02\/03\/2017\/\/\r\nSelon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nMAJ: CR 15\/07\/2012 correspondante RdSEL : Janine PERREZ-\r\nContact : Kamel et Djamila MOULA (mise \u00e0 jour RC 13\/04\/2011) - Selon SEL\u0026#039;idaire \/ BD 14\/05\/2012 - Selon SELidaire \/ contact : Dominique Savajol \/ BD 05\/06\/2012 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"CLISSEL","href":"http:\/\/www.clissel.fr","description":{"value":"2014 Adh3757 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014\r\n06\/11\/11 modif adresse mail fiche Selidaire CK","format":"1","safe_value":"2014 Adh3757 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014\r\n06\/11\/11 modif adresse mail fiche Selidaire CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.632311,45.542321]},"properties":{"title":"SEL DES CHANTERELLES","href":null,"description":{"value":"V\u00e9ronique DE RAEMY (1879) ne fait plus partie de ce SEL, n\u0027a pas r\u00e9-adh\u00e9r\u00e9 \u00e0 la RdSEL, est d\u0027accord pour quitter son r\u00f4le de correspondante \/AS26\/07\/2012-\r\nmodifs selon fiche SEL\u0027idaire\/CK 09\/12\/2011 -\r\nMaj RC 21\/04\/2011","format":"1","safe_value":"V\u00e9ronique DE RAEMY (1879) ne fait plus partie de ce SEL, n\u0026#039;a pas r\u00e9-adh\u00e9r\u00e9 \u00e0 la RdSEL, est d\u0026#039;accord pour quitter son r\u00f4le de correspondante \/AS26\/07\/2012-\r\nmodifs selon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 09\/12\/2011 -\r\nMaj RC 21\/04\/2011"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.099443,46.208669]},"properties":{"title":"ECHO SEL","href":null,"description":{"value":"2017 Odette VIAUD ancienne correspondante s\u0027occupe de trouver son rempla\u00e7ant\/contact t\u00e9l AS11\/02\/2017\/\/\r\nMAJ11\/2016 - Cr\u00e9e par FJ avec infos de SEL\u0027idaire puis BS \/11\/08\/2012.","format":null,"safe_value":"2017 Odette VIAUD ancienne correspondante s\u0026#039;occupe de trouver son rempla\u00e7ant\/contact t\u00e9l AS11\/02\/2017\/\/\r\nMAJ11\/2016 - Cr\u00e9e par FJ avec infos de SEL\u0026#039;idaire puis BS \/11\/08\/2012."}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DU TOURNUGEOIS","href":null,"description":{"value":"Adh 2011 - FS 67\/7 - BI \r\nmodf 19\/07\/11 adh selidaire CK","format":"1","safe_value":"Adh 2011 - FS 67\/7 - BI \r\nmodf 19\/07\/11 adh selidaire CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.257814,47.914541]},"properties":{"title":"BIGOUD\u0027SEL","href":null,"description":{"value":"Bonjour,\r\nJe pars en Afrique pour un peu pr\u00e8s de 4 semaines (du 5\/02 au 2\/03\/15).\r\nJe lirai mes mails et ferai au mieux pour r\u00e9pondre.\r\nA bient\u00f4t\r\nFran\u00e7ois\r\nMaj RC le 19\/04\/2011","format":"1","safe_value":"Bonjour,\r\nJe pars en Afrique pour un peu pr\u00e8s de 4 semaines (du 5\/02 au 2\/03\/15).\r\nJe lirai mes mails et ferai au mieux pour r\u00e9pondre.\r\nA bient\u00f4t\r\nFran\u00e7ois\r\nMaj RC le 19\/04\/2011"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.143286,46.190446]},"properties":{"title":"INTERSEL.CH","href":"http:\/\/www.intersel.ch","description":{"value":null,"format":"1","safe_value":""}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE MOSELLE CENTRE","href":"http:\/\/www.seldemosellecentre.fr","description":{"value":"Myriam PIQUEE (4701)correspondant 2016 n\u0027a pas r\u00e9adh\u00e9r\u00e9 en 2017\/r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS26\/02\/2017\/\/BI SEL 2016 sign\u00e9 le 04\/01\/2016 re\u00e7u le 11\/01\/2016\r\nBAS 2012 \/BD04\/12\/2012-\r\nBI SEL \/CHANGEMENT NOM SEL : EX UN SEL EN MOSELLE \/MODIF. NUMERO TEL \/BD07\/11\/2012\r\nMaj CR 07\/12\/11-\r\nMaj RC 20\/04\/2011","format":null,"safe_value":"Myriam PIQUEE (4701)correspondant 2016 n\u0026#039;a pas r\u00e9adh\u00e9r\u00e9 en 2017\/r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS26\/02\/2017\/\/BI SEL 2016 sign\u00e9 le 04\/01\/2016 re\u00e7u le 11\/01\/2016\r\nBAS 2012 \/BD04\/12\/2012-\r\nBI SEL \/CHANGEMENT NOM SEL : EX UN SEL EN MOSELLE \/MODIF. NUMERO TEL \/BD07\/11\/2012\r\nMaj CR 07\/12\/11-\r\nMaj RC 20\/04\/2011"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[11.806421,48.538833]},"properties":{"title":"LETS TAUSCHRING FREISING","href":"http:\/\/tauschring-freising.de","description":{"value":"MAJ selon BASEL2017\/AS25\/03\/2017\/\/\r\nAdresse de Dorina SCHLUPPER (3303) \/RC19\/04\/2012","format":null,"safe_value":"MAJ selon BASEL2017\/AS25\/03\/2017\/\/\r\nAdresse de Dorina SCHLUPPER (3303) \/RC19\/04\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE LOGNES","href":null,"description":{"value":"Adh 2011 - FS 67\/6 - BI\r\n8\/11\/11 modifs selon fiche SEL\u0027idaire CK","format":"1","safe_value":"Adh 2011 - FS 67\/6 - BI\r\n8\/11\/11 modifs selon fiche SEL\u0026#039;idaire CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.612347,45.006737]},"properties":{"title":"SEL TERRA SALVA","href":"http:\/\/terrasalva.communityforge.net","description":{"value":"Maj RC 22\/04\/2011\r\nautre site de ce SEL http:\/\/asso-terrasalva.com\/","format":"1","safe_value":"Maj RC 22\/04\/2011\r\nautre site de ce SEL http:\/\/asso-terrasalva.com\/"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.184357,49.883827]},"properties":{"title":"UNIVERSEL DE BERTRIX PALISEUL ","href":"http:\/\/univers-sel.be","description":{"value":"MAJ 11\/2016","format":null,"safe_value":"MAJ 11\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.77305,46.619241]},"properties":{"title":"SEL\u0027LANCY ET ALENTOURS","href":"http:\/\/sel-bourbon-lancy.fr\/","description":{"value":"Adh 2011 - FS 27\/1 - BI\r\n23\/10\/11 : modif d\u0027apr\u00e8s fiche SELIDAIRE CK","format":null,"safe_value":"Adh 2011 - FS 27\/1 - BI\r\n23\/10\/11 : modif d\u0026#039;apr\u00e8s fiche SELIDAIRE CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE L\u0027UNION","href":null,"description":{"value":"modif adresse messagerie\/AS05\/04\/2017\/\/\r\nBernard LANGLAIS 9930 succ\u00e8de \u00e0 Cathy DUHAMEL\/AS\/17\/12\/2015\r\n2015 \u0022Je maintiens mon r\u00f4le de correspondant de ce SEL de l\u0027Union jusque fin 2015, une autre personne devrait prendre le relais pour 2016\u0022Cordialement,Cathy DUHAMEL,Correspondante\/AS03\/12\/2015\r\n2014 LEDOUX 6159 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014Maj RC 21\/04\/2011","format":null,"safe_value":"modif adresse messagerie\/AS05\/04\/2017\/\/\r\nBernard LANGLAIS 9930 succ\u00e8de \u00e0 Cathy DUHAMEL\/AS\/17\/12\/2015\r\n2015 \u0026quot;Je maintiens mon r\u00f4le de correspondant de ce SEL de l\u0026#039;Union jusque fin 2015, une autre personne devrait prendre le relais pour 2016\u0026quot;Cordialement,Cathy DUHAMEL,Correspondante\/AS03\/12\/2015\r\n2014 LEDOUX 6159 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014Maj RC 21\/04\/2011"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.212204,43.897714]},"properties":{"title":"SEL EN GARDONNENQUE","href":null,"description":{"value":"Selon contact t\u00e9l avec Yanick MARION(3417), c\u0027est Paule BARBE (3397) qui est charg\u00e9e d\u0027\u00eatre  correspondante pour son SEL\/AS12\/08\/2012-\r\nAdh 2011 - FS 48\/20 - BI","format":"1","safe_value":"Selon contact t\u00e9l avec Yanick MARION(3417), c\u0026#039;est Paule BARBE (3397) qui est charg\u00e9e d\u0026#039;\u00eatre  correspondante pour son SEL\/AS12\/08\/2012-\r\nAdh 2011 - FS 48\/20 - BI"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.210581,45.400646]},"properties":{"title":"SEL DE L\u0027ONDAINE","href":"http:\/\/sel-ondaine.org","description":{"value":"Adh 2011 - FS 48\/26 - BI\r\n15\/11\/11 modifs selon fiche SEL\u0027idaire CK","format":"1","safe_value":"Adh 2011 - FS 48\/26 - BI\r\n15\/11\/11 modifs selon fiche SEL\u0026#039;idaire CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.83809,50.477922]},"properties":{"title":"CAP\u0027SEL NAMUROIS","href":null,"description":{"value":"Maj RC 21\/04\/2011 - \r\nModif BD 21\/06\/2012 -","format":"1","safe_value":"Maj RC 21\/04\/2011 - \r\nModif BD 21\/06\/2012 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"BANCA DEL TEMPO IDEA INZAGO","href":null,"description":{"value":"Maj RC 21\/04\/2011","format":"1","safe_value":"Maj RC 21\/04\/2011"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL GLANOIS ET ALENTOURS","href":null,"description":{"value":"Maj RC 21\/04\/2011","format":"1","safe_value":"Maj RC 21\/04\/2011"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.821689,44.315087]},"properties":{"title":"LE GALET DU BUECH","href":"http:\/\/legaletdubuech.fr","description":{"value":"Selon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nMaj RC 21\/04\/2011 et Maj RC 12\/09\/2011 sur FS79\/6\r\n06\/11\/11 Modifs selon fiche SEL\u0027idaire CK","format":"1","safe_value":"Selon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nMaj RC 21\/04\/2011 et Maj RC 12\/09\/2011 sur FS79\/6\r\n06\/11\/11 Modifs selon fiche SEL\u0026#039;idaire CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[9.100672,45.423432]},"properties":{"title":"BANCA DEL TEMPO E DEI SAPERI BUCCINASCO","href":null,"description":{"value":"Maj RC 21\/04\/2011","format":"1","safe_value":"Maj RC 21\/04\/2011"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[7.662645,48.493267]},"properties":{"title":"SEL DE LIPSHEIM","href":"http:\/\/sel-lipsheim.org","description":{"value":"2013 OK mich\u00e8le SISSOKO pour \u00eatre correspondante\/AS15\/11\/2013Maj RC 21\/04\/2011\r\n07\/11\/11 modifs selon fiche SEL\u0027idaire","format":"1","safe_value":"2013 OK mich\u00e8le SISSOKO pour \u00eatre correspondante\/AS15\/11\/2013Maj RC 21\/04\/2011\r\n07\/11\/11 modifs selon fiche SEL\u0026#039;idaire"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.857401,43.532598]},"properties":{"title":"SEL WAGABOND","href":null,"description":{"value":"Maj RC 21\/04\/2011","format":"1","safe_value":"Maj RC 21\/04\/2011"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL SUD OISE","href":"http:\/\/www.selsudoise.fr","description":{"value":"Maj RC 22\/04\/2011","format":"1","safe_value":"Maj RC 22\/04\/2011"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.523521,45.558033]},"properties":{"title":"SEL DES VALS DU DAUPHINE","href":null,"description":{"value":"modif selon fiche SEL\u0027idaire\/CK 09\/12\/2011 -\r\nMaj RC 22\/04\/2011","format":"1","safe_value":"modif selon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 09\/12\/2011 -\r\nMaj RC 22\/04\/2011"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.433571,51.890535]},"properties":{"title":"LETS TIEL","href":"http:\/\/www.letstiel.nl","description":{"value":" 2\u00e8m. coordinateur: Toas GROEN, Graaf Waltgerlaan 4001 TIEL, t\u00e9l 0344-880231 FMP13\/16 CR30\/08\/2013-\r\n Betty RENSINK est correspondante de son SEL  selon BS FMP10\/17 CR30\/05\/2013- \r\nMaj RC 22\/04\/2011","format":null,"safe_value":" 2\u00e8m. coordinateur: Toas GROEN, Graaf Waltgerlaan 4001 TIEL, t\u00e9l 0344-880231 FMP13\/16 CR30\/08\/2013-\r\n Betty RENSINK est correspondante de son SEL  selon BS FMP10\/17 CR30\/05\/2013- \r\nMaj RC 22\/04\/2011"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.466322,47.930647]},"properties":{"title":"SEL SUD 52","href":null,"description":{"value":"2012 contact t\u00e9l accord Fran\u00e7ois GOTTFROIS pour \u00eatre correspondant\/AS15\/10\/2012\r\nD\u0027apr\u00e8s mail SELidaire\/CK 26\/09\/2012\r\nFran\u00e7ois GOTTFROIS\r\n1 rue Royale\r\n52140 MONTIGNY-LE-ROI03 25 90 34 73 \u2013 06 07 34 87 27\r\nfrancoisgottfrois@wanadoo.fr\r\nD\u0027apr\u00e8s mail contact Marion et Benoit \/ BD 03\/06\/2012 -","format":null,"safe_value":"2012 contact t\u00e9l accord Fran\u00e7ois GOTTFROIS pour \u00eatre correspondant\/AS15\/10\/2012\r\nD\u0026#039;apr\u00e8s mail SELidaire\/CK 26\/09\/2012\r\nFran\u00e7ois GOTTFROIS\r\n1 rue Royale\r\n52140 MONTIGNY-LE-ROI03 25 90 34 73 \u2013 06 07 34 87 27\r\nfrancoisgottfrois@wanadoo.fr\r\nD\u0026#039;apr\u00e8s mail contact Marion et Benoit \/ BD 03\/06\/2012 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.045312,48.440613]},"properties":{"title":"SEL DU PAYS DE DINAN","href":"http:\/\/sel.dinan.free.fr","description":{"value":"RC23\/06\/2011 nouveau SEL dans FS72 modifi\u00e9 RC19\/09\/2011 adresse et tel ainsi que nom du SEL (ancien SEL DINAN\u0027SEL SEL du Pays DE Dinan )","format":"1","safe_value":"RC23\/06\/2011 nouveau SEL dans FS72 modifi\u00e9 RC19\/09\/2011 adresse et tel ainsi que nom du SEL (ancien SEL DINAN\u0026#039;SEL SEL du Pays DE Dinan )"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.553891,43.49379]},"properties":{"title":"AGORA SEL COTE BASQUE","href":null,"description":{"value":"bonjour, pour le sel agora c\u0027est Anne Marie Dolhats .Je suis en stand by pour une raison de d\u00e9m\u00e9nagement cette ann\u00e9e .je me r\u00e9inscrirai l\u0027an prochain .selistement .v\u00e9ronique DENTEL\r\nRC 23\/06\/2011 sur FS72 Contact : Olivier BIARROTTE","format":"1","safe_value":"bonjour, pour le sel agora c\u0026#039;est Anne Marie Dolhats .Je suis en stand by pour une raison de d\u00e9m\u00e9nagement cette ann\u00e9e .je me r\u00e9inscrirai l\u0026#039;an prochain .selistement .v\u00e9ronique DENTEL\r\nRC 23\/06\/2011 sur FS72 Contact : Olivier BIARROTTE"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.627837,50.693471]},"properties":{"title":"MACASEL","href":"http:\/\/macasel.be","description":{"value":"25\/07\/11 AJOUT SUITE MAIL CK","format":null,"safe_value":"25\/07\/11 AJOUT SUITE MAIL CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.835806,45.773851]},"properties":{"title":"SEL CROIX ROUSSE (69)","href":"http:\/\/sel-croixrousse.org","description":{"value":"\u0022Je vous confirme que depuis le 01 janvier 2017 je ne suis plus correspondante de la route des Sel pour le compte du Sel Croix Rousse.Mme Marie Jeanne Zeghouani ne fait plus non plus correspondante. Nous sommes remplac\u00e9es par Josiane Massacrier.Merci de bien vouloir mettre \u00e0 jour les informations sur le site tr\u00e8s rapidement.\u0022B.Ferrier\/AS17\/01\/2017\r\n\r\nMAJ 11\/2016 - BS 2013 \/BD23\/11\/2012-\r\nMAJ  FM3\/08  CR 24\/01\/2012 - N\u00b0 FS 40\/16 Adh2010 14 euros ","format":null,"safe_value":"\u0026quot;Je vous confirme que depuis le 01 janvier 2017 je ne suis plus correspondante de la route des Sel pour le compte du Sel Croix Rousse.Mme Marie Jeanne Zeghouani ne fait plus non plus correspondante. Nous sommes remplac\u00e9es par Josiane Massacrier.Merci de bien vouloir mettre \u00e0 jour les informations sur le site tr\u00e8s rapidement.\u0026quot;B.Ferrier\/AS17\/01\/2017\r\n\r\nMAJ 11\/2016 - BS 2013 \/BD23\/11\/2012-\r\nMAJ  FM3\/08  CR 24\/01\/2012 - N\u00b0 FS 40\/16 Adh2010 14 euros "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.060872,47.390224]},"properties":{"title":"BOSSEL DE LOIRE","href":"http:\/\/bosseldeloire.communityforge.net","description":{"value":"cr\u00e9\u00e9  selon bulletin d\u0027adh\u00e9sion SEL2016 sign\u00e9 Nanou NAVARRO LE 29\/02\/2016\/AS29\/02\/2016","format":null,"safe_value":"cr\u00e9\u00e9  selon bulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion SEL2016 sign\u00e9 Nanou NAVARRO LE 29\/02\/2016\/AS29\/02\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.591108,48.556885]},"properties":{"title":"SEL\u0027AVENIR (CESSON 77)","href":null,"description":{"value":"2016 nouvelle correspondante Claudine BALUSSON selon courriel de Xaviera MARCHETTI en date du 29\/12\/2015\/AS29\/12\/2015\/\/\r\ncontact : Xaviera MARCHETTI 06 62 49 32 01\r\nSuite \u00e0 pbs de sant\u00e9 de Annie Odile une co correspondante se propose pour effectuer les validations\/AS11\/12\/2015\r\nADH SELIDAIRE 19\/07\/11 CK","format":null,"safe_value":"2016 nouvelle correspondante Claudine BALUSSON selon courriel de Xaviera MARCHETTI en date du 29\/12\/2015\/AS29\/12\/2015\/\/\r\ncontact : Xaviera MARCHETTI 06 62 49 32 01\r\nSuite \u00e0 pbs de sant\u00e9 de Annie Odile une co correspondante se propose pour effectuer les validations\/AS11\/12\/2015\r\nADH SELIDAIRE 19\/07\/11 CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.251584,47.767163]},"properties":{"title":"SEL DE LA RIA D\u0027ETEL","href":"http:\/\/seldelaria.fr","description":{"value":"FMP 5S. Changements adresse, t\u00e9l\u00e9phones, mail, site et correspondant.SB13\/07\/2016\r\nselon fiche SEL\u0027idaire\/CK 29\/12\/2011 -Adh 2011 - O cata - CM 7\u20ac r\u00e9gl\u00e9 pour le correspondant Christian VIEL (nouvel adh\u00e9rent) - FS 75\/3 - SB 24\/07 - FS cr\u00e9\u00e9e par SB, donc pas de date d\u0027envoi du CV par Anik","format":null,"safe_value":"FMP 5S. Changements adresse, t\u00e9l\u00e9phones, mail, site et correspondant.SB13\/07\/2016\r\nselon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 29\/12\/2011 -Adh 2011 - O cata - CM 7\u20ac r\u00e9gl\u00e9 pour le correspondant Christian VIEL (nouvel adh\u00e9rent) - FS 75\/3 - SB 24\/07 - FS cr\u00e9\u00e9e par SB, donc pas de date d\u0026#039;envoi du CV par Anik"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DU VAL DE MAULDRE","href":null,"description":{"value":"BS 2013 \/BD23\/11\/2012-\r\nAdh 2011 - 0 cata - gratuit - FS 75\/6 - SB 24\/07","format":"1","safe_value":"BS 2013 \/BD23\/11\/2012-\r\nAdh 2011 - 0 cata - gratuit - FS 75\/6 - SB 24\/07"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"THANN\u0027SEL","href":null,"description":{"value":"Modif: FMC01\/05 CR09\/04\/2013 - 12\/10\/11 EX CORRESP SEL Etincelle ck","format":"1","safe_value":"Modif: FMC01\/05 CR09\/04\/2013 - 12\/10\/11 EX CORRESP SEL Etincelle ck"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.721073,50.550799]},"properties":{"title":"CLES DE SEL (BELGIQUE)","href":"http:\/\/www.clesdesel.be","description":{"value":"Adh 2011 - O cata - gratuit - FS 75\/7 - SB 24\/07","format":null,"safe_value":"Adh 2011 - O cata - gratuit - FS 75\/7 - SB 24\/07"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.326541,48.904048]},"properties":{"title":"SEL AUDONIEN (SAINT OUEN)","href":"http:\/\/selaudonien.asso.st","description":{"value":"Julien DUSSART responsable SEL AUDONIEN nous informe que Elisabeth VITIELLO sera la correspondante RdSEL\/AS11\/12\/2014\r\nModification NOM et adresse selon contact responsable Julien DUSSART \/CR08\/12\/2014-\r\nPierre Meirone mail de cr\u00e9ation le 15\/07\/1\u0026\r\n08\/09\/11 : modif mail CK","format":null,"safe_value":"Julien DUSSART responsable SEL AUDONIEN nous informe que Elisabeth VITIELLO sera la correspondante RdSEL\/AS11\/12\/2014\r\nModification NOM et adresse selon contact responsable Julien DUSSART \/CR08\/12\/2014-\r\nPierre Meirone mail de cr\u00e9ation le 15\/07\/1\u0026amp;\r\n08\/09\/11 : modif mail CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.443608,48.620457]},"properties":{"title":"PATATE DOUCE SEL D\u0027EVRY","href":"http:\/\/patatedouce.org","description":{"value":"MAJ 11\/2016 - 11\/09\/11 MODIF TEL CK\r\nN\u00b0 FS 65\/6 Adh2010 14 euros - FIN DE L\u0027ADDITIF DE MAI 2010 - Changement de nom du SEL en 2010 - ","format":null,"safe_value":"MAJ 11\/2016 - 11\/09\/11 MODIF TEL CK\r\nN\u00b0 FS 65\/6 Adh2010 14 euros - FIN DE L\u0026#039;ADDITIF DE MAI 2010 - Changement de nom du SEL en 2010 - "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.708329,42.509256]},"properties":{"title":"SEL DU VALLESPIR","href":"http:\/\/selvallespir.free.fr\/","description":{"value":"2013 h\u00e9l\u00e8ne Cassagnes en rupture de SEL (exclusion) selon courriel du 04\/12\/2013 compte bloqu\u00e9\/AS05\/12\/2013 contact t\u00e9l\u00e9phonique : H\u00e9l\u00e8ne CASSAGNES accepte d\u0027\u00eatre correspondante \/AS23\/07\/2012\r\nMail SELIDAIRE 19\/07\/11 CK","format":"1","safe_value":"2013 h\u00e9l\u00e8ne Cassagnes en rupture de SEL (exclusion) selon courriel du 04\/12\/2013 compte bloqu\u00e9\/AS05\/12\/2013 contact t\u00e9l\u00e9phonique : H\u00e9l\u00e8ne CASSAGNES accepte d\u0026#039;\u00eatre correspondante \/AS23\/07\/2012\r\nMail SELIDAIRE 19\/07\/11 CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"PERTH LETS","href":null,"description":{"value":"SEL cr\u00e9\u00e9 par RC le 04\/08\/2011 ","format":"1","safe_value":"SEL cr\u00e9\u00e9 par RC le 04\/08\/2011 "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.133376,41.164842]},"properties":{"title":"BANCO DEL TIEMPO DE REUS","href":null,"description":{"value":"Maj RC 04\/08\/2011 cr\u00e9ation de ce SEL mention sur le BI du 5238 Tarragona 39 932 04 Gabriels Jorgues","format":null,"safe_value":"Maj RC 04\/08\/2011 cr\u00e9ation de ce SEL mention sur le BI du 5238 Tarragona 39 932 04 Gabriels Jorgues"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.346925,44.183093]},"properties":{"title":"SEL DE GRESIGNE","href":"http:\/\/seldegresigne.jimdo.com\/","description":{"value":"Maj: H\u00e9l\u00e8ne OSMOND reprend le r\u00f4le de correspondante (AS24\/02\/2014)\/CR12\/04\/2014-\r\n2014 MERCY 7847 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014\r\nDenise MERCIER CORRESPONDANTE SEL de GRESIGNE en remplacement de H\u00e9l\u00e8ne OSMOND\/AS11\/09\/2013","format":"1","safe_value":"Maj: H\u00e9l\u00e8ne OSMOND reprend le r\u00f4le de correspondante (AS24\/02\/2014)\/CR12\/04\/2014-\r\n2014 MERCY 7847 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014\r\nDenise MERCIER CORRESPONDANTE SEL de GRESIGNE en remplacement de H\u00e9l\u00e8ne OSMOND\/AS11\/09\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.926355,45.56]},"properties":{"title":"CHAMBESEL","href":"http:\/\/chambesel.wahost.org","description":{"value":"2017 changement de correspondante\/Je ne suis plus la correspondante Route des SEL pour Chambesel. La nouvelle correspondante est  Muriel VAN BUCHEM. Corinne MADOUMIER N\u00b0 adh\u00e9rent 6296\/AS21\/01\/2017\r\n2013FM08\/13 modif corres\/AS17\/03\/2013CR 08\/12\/11 Maj FM2\r\nRC 09\/08\/2011 SEL cr\u00e9\u00e9 avec les coordonn\u00e9es de SEL\u0027idaire sauf adresse Chamb\u00e9SEL Salle des Bernardines, 111 avenue des Bernardines 73000 CHAMBERY","format":null,"safe_value":"2017 changement de correspondante\/Je ne suis plus la correspondante Route des SEL pour Chambesel. La nouvelle correspondante est  Muriel VAN BUCHEM. Corinne MADOUMIER N\u00b0 adh\u00e9rent 6296\/AS21\/01\/2017\r\n2013FM08\/13 modif corres\/AS17\/03\/2013CR 08\/12\/11 Maj FM2\r\nRC 09\/08\/2011 SEL cr\u00e9\u00e9 avec les coordonn\u00e9es de SEL\u0026#039;idaire sauf adresse Chamb\u00e9SEL Salle des Bernardines, 111 avenue des Bernardines 73000 CHAMBERY"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DES COMBRAILLES","href":"http:\/\/seldescombrailles.over-blog.com","description":{"value":"Cr\u00e9e par CR 11\/08\/2011 - FS 79\/1 - AH 09\/08","format":"1","safe_value":"Cr\u00e9e par CR 11\/08\/2011 - FS 79\/1 - AH 09\/08"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL de LA VALLEE DE LA JOGNE","href":"http:\/\/www.seljogne.ch","description":{"value":"cr\u00e9e par CR - FS 79\/2 - AH 09\/08","format":"1","safe_value":"cr\u00e9e par CR - FS 79\/2 - AH 09\/08"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.598583,44.725577]},"properties":{"title":"SEL DE LEOGNAN","href":"http:\/\/seldeleognan.wordpress.com\/","description":{"value":"Alexandra LE BRAS a \u00e9crit :\u0022ce sera Dominique schandeler des sels de L\u00e9ognan qui reprendra le r\u00f4le de correspondant de la route des sel\u0022\/AS09\/01\/2016\r\ncr\u00e9e par CR - FS 79\/3 - AH 09\/08-\r\nInfos d\u0027apr\u00e8s site du SEL\/BD21\/09\/2012-","format":"1","safe_value":"Alexandra LE BRAS a \u00e9crit :\u0026quot;ce sera Dominique schandeler des sels de L\u00e9ognan qui reprendra le r\u00f4le de correspondant de la route des sel\u0026quot;\/AS09\/01\/2016\r\ncr\u00e9e par CR - FS 79\/3 - AH 09\/08-\r\nInfos d\u0026#039;apr\u00e8s site du SEL\/BD21\/09\/2012-"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.44318,49.039365]},"properties":{"title":"SEL EN COUTANCAIS","href":"http:\/\/selencoutancais.over-blog.fr\/","description":{"value":"modifs selon SEL\u0027idaire\/CK 11\/07\/2012 -\r\ncr\u00e9e par CR - FS 79\/4 - AH09\/08","format":"1","safe_value":"modifs selon SEL\u0026#039;idaire\/CK 11\/07\/2012 -\r\ncr\u00e9e par CR - FS 79\/4 - AH09\/08"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.165304,41.381787]},"properties":{"title":"SEL DE BARCELONE","href":null,"description":{"value":"MAJ nom du SEL, + corres.Maria Dolores VIGUERA selon BS (Isa. V) FMC03\/07 CR\/04\/03\/2014-\r\n\r\nMaj RC 12\/09\/2011 sur FS79\/8 - La pr\u00e9sidente pourrait etre correspondante Josefina ALTES Via Layetana 40 - 08001 Barcelona Espagne tel 00 34 933197688 ou 655762074","format":"1","safe_value":"MAJ nom du SEL, + corres.Maria Dolores VIGUERA selon BS (Isa. V) FMC03\/07 CR\/04\/03\/2014-\r\n\r\nMaj RC 12\/09\/2011 sur FS79\/8 - La pr\u00e9sidente pourrait etre correspondante Josefina ALTES Via Layetana 40 - 08001 Barcelona Espagne tel 00 34 933197688 ou 655762074"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.100349,50.476594]},"properties":{"title":"FISEL LE ROEULX ","href":"http:\/\/www.fisel.be","description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BASEL2017 sign\u00e9 Ana\u00efs CANTRAINE 12298\/COURRIEL\/AS16\/03\/2017","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BASEL2017 sign\u00e9 Ana\u00efs CANTRAINE 12298\/COURRIEL\/AS16\/03\/2017"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL EN VIE 84                                                    ","href":null,"description":{"value":"2013 annul\u00e9 r\u00f4le correspondant Rapha\u00ebl RIBEYRE cotis pas \u00e0 jour\/AS31\/01\/2013 \r\n2012contact t\u00e9l.accord Rapha\u00ebl Ribeyre pour \u00eatre correspondant\/AS30\/09\/2012-\r\n\r\nRC 12\/09\/2011 FS79\/5 de 2011\r\n06\/11\/11 modifs selon fiche SEL\u0027idaire CK","format":"1","safe_value":"2013 annul\u00e9 r\u00f4le correspondant Rapha\u00ebl RIBEYRE cotis pas \u00e0 jour\/AS31\/01\/2013 \r\n2012contact t\u00e9l.accord Rapha\u00ebl Ribeyre pour \u00eatre correspondant\/AS30\/09\/2012-\r\n\r\nRC 12\/09\/2011 FS79\/5 de 2011\r\n06\/11\/11 modifs selon fiche SEL\u0026#039;idaire CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.584656,43.645538]},"properties":{"title":"SEL D\u0027AUCH","href":null,"description":{"value":"modifs selon fiche SEL\u0027idaire\/CK 19\/12\/2011 -\r\n","format":"1","safe_value":"modifs selon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 19\/12\/2011 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.153234,45.588739]},"properties":{"title":"SEL DE VILLEFONTAINE ET SES VOISINS","href":"http:\/\/fontaine.communityforge.net","description":{"value":"Selon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD02\/12\/2012-\r\n2012 contact t\u00e9l accord Genevi\u00e8ve MONTAGNE pour \u00eatre correspondante \/AS19\/10\/2012-\r\n08\/09\/11 mail creation selidaire CK","format":null,"safe_value":"Selon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD02\/12\/2012-\r\n2012 contact t\u00e9l accord Genevi\u00e8ve MONTAGNE pour \u00eatre correspondante \/AS19\/10\/2012-\r\n08\/09\/11 mail creation selidaire CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.051113,43.724148]},"properties":{"title":"SEL DU LAC (40)","href":"http:\/\/seldulac40.fr","description":{"value":"JACKIE MELOU remplace Dominique HERVIEU pour r\u00f4le correspondant\/AS27\/12\/2015\r\n11\/09\/11 Allo D. Hervieu pour infos CK\r\n27\/10\/11 Fiche SELIDAIRE CK","format":null,"safe_value":"JACKIE MELOU remplace Dominique HERVIEU pour r\u00f4le correspondant\/AS27\/12\/2015\r\n11\/09\/11 Allo D. Hervieu pour infos CK\r\n27\/10\/11 Fiche SELIDAIRE CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.154244,45.47959]},"properties":{"title":"SEL DE PUISAYE","href":null,"description":{"value":"2017\u0022Je ne souhaite plus \u00eatre correspondante, je suis d\u0027ailleurs la seule de mon sel \u00e0 \u00eatre inscrite, malgr\u00e9 les relance pour int\u00e9resser d\u0027autres. Je ne m\u0027en sers pas et vais d\u00e9m\u00e9nager\u0022Selistement, Marie-Christine \u200bVeeran 2253\/courriel\/AS11\/02\/2017\/\/\r\n2012 contact t\u00e9l suite \u00e0 courriel du 30\/09\/2012 correspondante Marie Christine VEERAN\/AS13\/10\/2012\r\nMAJCK 05\/10\/2012","format":null,"safe_value":"2017\u0026quot;Je ne souhaite plus \u00eatre correspondante, je suis d\u0026#039;ailleurs la seule de mon sel \u00e0 \u00eatre inscrite, malgr\u00e9 les relance pour int\u00e9resser d\u0026#039;autres. Je ne m\u0026#039;en sers pas et vais d\u00e9m\u00e9nager\u0026quot;Selistement, Marie-Christine \u200bVeeran 2253\/courriel\/AS11\/02\/2017\/\/\r\n2012 contact t\u00e9l suite \u00e0 courriel du 30\/09\/2012 correspondante Marie Christine VEERAN\/AS13\/10\/2012\r\nMAJCK 05\/10\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL SUR CORDES","href":null,"description":{"value":"Maj RC 12\/09\/2011 sur FS79\/9","format":"1","safe_value":"Maj RC 12\/09\/2011 sur FS79\/9"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.284122,49.630047]},"properties":{"title":"EN SELLE ECHANGES","href":null,"description":{"value":"Modif adresse mail\/CK 15\/10\/2012\r\nMaj RC 12\/09\/2011 sur FS79\/10","format":"1","safe_value":"Modif adresse mail\/CK 15\/10\/2012\r\nMaj RC 12\/09\/2011 sur FS79\/10"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE BULLE \u0026 ALENTOURS","href":"http:\/\/selbulle.ch","description":{"value":"Andrea Gavallet est la nouvelle correspondante du SEL DE BULLE en SUISSE\/AS17\/04\/2017\/\/\r\nCaroline FISCHELE (6084)correspondant 2016 n\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9 en 2017\/r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS26\/02\/2017\/\/\r\nSuite \u00e0 courriel accord Caroline FISCHELE pour \u00eatre correspondante\/AS11\/05\/2013","format":null,"safe_value":"Andrea Gavallet est la nouvelle correspondante du SEL DE BULLE en SUISSE\/AS17\/04\/2017\/\/\r\nCaroline FISCHELE (6084)correspondant 2016 n\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9 en 2017\/r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS26\/02\/2017\/\/\r\nSuite \u00e0 courriel accord Caroline FISCHELE pour \u00eatre correspondante\/AS11\/05\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"MINES DE SEL","href":null,"description":{"value":"REFUS Carole DOYEN contact\u00e9e pour le r\u00f4le de correspondante \/AS21\/11\/2012\r\nContact : Corinne CABESOS\r\n18\/09\/11 Cr\u00e9ation nvelle adh\u00e9sion CK","format":"1","safe_value":"REFUS Carole DOYEN contact\u00e9e pour le r\u00f4le de correspondante \/AS21\/11\/2012\r\nContact : Corinne CABESOS\r\n18\/09\/11 Cr\u00e9ation nvelle adh\u00e9sion CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SELISSOIRE","href":null,"description":{"value":"2012 contact t\u00e9l accord J.Jacques GRILLET pour \u00eatre correspondant CR28\/10\/2012- \r\n Contact J-Jacques GRILLET18\/09\/11 Allo G. Herv\u00e9 pour cr\u00e9ation SEL CK","format":"1","safe_value":"2012 contact t\u00e9l accord J.Jacques GRILLET pour \u00eatre correspondant CR28\/10\/2012- \r\n Contact J-Jacques GRILLET18\/09\/11 Allo G. Herv\u00e9 pour cr\u00e9ation SEL CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.569305,43.424849]},"properties":{"title":"SELGARREKIN","href":"http:\/\/selgarrekin.com","description":{"value":null,"format":"1","safe_value":""}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.419622,49.221577]},"properties":{"title":"LUP\u0027ACTIFS","href":"http:\/\/lupactifs.over-blog.com","description":{"value":"21\/9\/11 MAIL S. LEMATTRE CK\r\n09\/10\/11 modifs S. LEMATTRE CK","format":"1","safe_value":"21\/9\/11 MAIL S. LEMATTRE CK\r\n09\/10\/11 modifs S. LEMATTRE CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.603723,44.344504]},"properties":{"title":"SEL DES GORGES DE L\u0027ARDECHE","href":"http:\/\/sites.google.com\/site\/selsaintmartin","description":{"value":"Contact t\u00e9l: Jean LAFOND d\u0027accord pour \u00eatre correspondant CR01\/10\/2012-\r\nBI SEL 2013\/changement nom SEL (SEL DE SAINT MARTIN D\u0027ARDECHE)\/BD29\/09\/2012-\r\n23\/9\/11 ah a eu Mme DANIEL au TEL CK","format":"1","safe_value":"Contact t\u00e9l: Jean LAFOND d\u0026#039;accord pour \u00eatre correspondant CR01\/10\/2012-\r\nBI SEL 2013\/changement nom SEL (SEL DE SAINT MARTIN D\u0026#039;ARDECHE)\/BD29\/09\/2012-\r\n23\/9\/11 ah a eu Mme DANIEL au TEL CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.55599,47.330762]},"properties":{"title":"TROC AU SEL CHAPELAIN","href":null,"description":{"value":"Annie HAUMON (9589)correspondante n\u0027a pas r\u00e9adh\u00e9r\u00e9\/AS20\/02\/2017\/\/\r\nMAJ11\/2016 - BSEL Annie HAUMON\/AS11\/05\/2016","format":null,"safe_value":"Annie HAUMON (9589)correspondante n\u0026#039;a pas r\u00e9adh\u00e9r\u00e9\/AS20\/02\/2017\/\/\r\nMAJ11\/2016 - BSEL Annie HAUMON\/AS11\/05\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[7.444554,48.637701]},"properties":{"title":"TOURNESEL (67)","href":null,"description":{"value":"2014 Colette WEHR ACCEPTE D\u0027\u00cbTRE CORRESPONDANTE\/AS01\/03\/2014\r\n2014 PINOT 7063 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014\r\nSuite contact t\u00e9l M\u00e9lanie PINOT accepte d\u0027\u00eatre correspondante\/AS01\/12\/2012","format":null,"safe_value":"2014 Colette WEHR ACCEPTE D\u0026#039;\u00cbTRE CORRESPONDANTE\/AS01\/03\/2014\r\n2014 PINOT 7063 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014\r\nSuite contact t\u00e9l M\u00e9lanie PINOT accepte d\u0026#039;\u00eatre correspondante\/AS01\/12\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.190453,47.286674]},"properties":{"title":"SEL LAURENTAIS","href":"http:\/\/asso.des.familles-monsite.com","description":{"value":"04\/12\/2012 FICHE SELidaire\/CK\r\n24\/10\/11 : fiche SELidaire CK","format":"1","safe_value":"04\/12\/2012 FICHE SELidaire\/CK\r\n24\/10\/11 : fiche SELidaire CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.730876,48.590768]},"properties":{"title":"EMANSEL","href":"http:\/\/emansel.fr","description":{"value":"responsable EMANSEL Florence CLECH VERDIER\/AS22\/07\/2013\r\n25\/10\/11 infos sur fiche SELIDAIRE Contact : Anne Cuissard CK","format":null,"safe_value":"responsable EMANSEL Florence CLECH VERDIER\/AS22\/07\/2013\r\n25\/10\/11 infos sur fiche SELIDAIRE Contact : Anne Cuissard CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.806626,48.388016]},"properties":{"title":"SEL DES ECLUSES","href":"http:\/\/seldesecluses.fr","description":{"value":"28\/12\/11 Fiche SEL\u0027idaire CK","format":null,"safe_value":"28\/12\/11 Fiche SEL\u0026#039;idaire CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.010855,43.713924]},"properties":{"title":"SEL DU BERANGE","href":"http:\/\/selduberange.wordpress.com ","description":{"value":"26\/10\/11 Fiche SELIDAIRE CK contact Marie CIPOLLI ","format":"1","safe_value":"26\/10\/11 Fiche SELIDAIRE CK contact Marie CIPOLLI "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.482637,48.110388]},"properties":{"title":"SEL DE BRECE","href":"http:\/\/selbrece.no-ip.org","description":{"value":"26\/10\/11 Fiche SELIDAIRE CK","format":"1","safe_value":"26\/10\/11 Fiche SELIDAIRE CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.113295,50.522847]},"properties":{"title":"SEL EN PEVELE","href":"http:\/\/sel-en-pevele.e-monsite.com","description":{"value":"2014 modif correspondants\/AS17\/02\/2014\r\nBAS 2012 \/BD04\/12\/2012-","format":"1","safe_value":"2014 modif correspondants\/AS17\/02\/2014\r\nBAS 2012 \/BD04\/12\/2012-"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.13078,43.84814]},"properties":{"title":"SEL DU GABARDAN","href":null,"description":{"value":"BAS 2013 \/BD05\/12\/2012-\r\nModification adresse et t\u00e9l\u00e9phone FS43\/33 IV13\/05\/2012\r\n07\/11\/11 : fiche inscr. SEL\u0027idaire","format":null,"safe_value":"BAS 2013 \/BD05\/12\/2012-\r\nModification adresse et t\u00e9l\u00e9phone FS43\/33 IV13\/05\/2012\r\n07\/11\/11 : fiche inscr. SEL\u0026#039;idaire"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"POT\u0027SEL","href":"http:\/\/zepole.org","description":{"value":"06\/11\/11 fiche SEL\u0027idaire CK","format":"1","safe_value":"06\/11\/11 fiche SEL\u0026#039;idaire CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.838336,45.202271]},"properties":{"title":"SEL AU FIL DE LAMBRE","href":null,"description":{"value":"Maj selon BS: 2\u00e8m.corr. VALEN Agn\u00e8s \u003CVALEN.JEAN-MICHEL@ORANGE.FR\u003ECR\/21\/03\/2014\r\naccord Carmen SOUPEY pour r\u00f4le correspondante\/AS30\/12\/2013\r\n06\/11\/11 Fiche SEL\u0027idaire CK","format":"1","safe_value":"Maj selon BS: 2\u00e8m.corr. VALEN Agn\u00e8s \u0026lt;VALEN.JEAN-MICHEL@ORANGE.FR\u0026gt;CR\/21\/03\/2014\r\naccord Carmen SOUPEY pour r\u00f4le correspondante\/AS30\/12\/2013\r\n06\/11\/11 Fiche SEL\u0026#039;idaire CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.746555,47.516936]},"properties":{"title":"SEL DU GAVRE","href":null,"description":{"value":null,"format":"1","safe_value":""}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"HOU L\u0027BEAU SEL","href":"http:\/\/hb-sel.be\/","description":{"value":"Jean-Claude CLAES est l\u0027un des responsable (donc devient corresp) \/FJ23\/06\/2012","format":"1","safe_value":"Jean-Claude CLAES est l\u0026#039;un des responsable (donc devient corresp) \/FJ23\/06\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL VILLEFRANCHOIS","href":"http:\/\/sel.flibuste.net","description":{"value":"Selon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nContact t\u00e9l du 10\/08\/2012  MarieClaire ESCALIE d\u0027accord pour \u00eatre correspondante\/AS10\/08\/2012-\r\n12\/11\/11  infos prises sur SEL\u0027idaire CK","format":"1","safe_value":"Selon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nContact t\u00e9l du 10\/08\/2012  MarieClaire ESCALIE d\u0026#039;accord pour \u00eatre correspondante\/AS10\/08\/2012-\r\n12\/11\/11  infos prises sur SEL\u0026#039;idaire CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"LES FEVES DU LAURAGAIS","href":"http:\/\/sel-fevesdulauragais.org","description":{"value":"OK LES FEVES DU LAURAGAIS Contact t\u00e9l Eric BASTIEN accepte le r\u00f4le de correspondant\/AS08\/06\/2013\r\nSelon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD01\/12\/2012-\r\n15\/11\/11 Cr\u00e9ation selon fiche SEL\u0027idaire CK","format":"1","safe_value":"OK LES FEVES DU LAURAGAIS Contact t\u00e9l Eric BASTIEN accepte le r\u00f4le de correspondant\/AS08\/06\/2013\r\nSelon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD01\/12\/2012-\r\n15\/11\/11 Cr\u00e9ation selon fiche SEL\u0026#039;idaire CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.621794,44.830665]},"properties":{"title":"SEL SUD OUEST SEL TERRE","href":null,"description":{"value":"MAJ.11\/2016 -","format":null,"safe_value":"MAJ.11\/2016 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.039923,43.843408]},"properties":{"title":"SELONS-NOUS","href":"http:\/\/selonnous.communityforge.net\/","description":{"value":"MAJ selon courriel correspondante\/AS27\/03\/2017\/\/\r\nMAJ.11\/2016 - Modif selon SELidaire\/CK 07\/05\/2012\r\nSEL cr\u00e9\u00e9 selon SEL\u0027idaire\/CK 20\/11\/2011 -","format":null,"safe_value":"MAJ selon courriel correspondante\/AS27\/03\/2017\/\/\r\nMAJ.11\/2016 - Modif selon SELidaire\/CK 07\/05\/2012\r\nSEL cr\u00e9\u00e9 selon SEL\u0026#039;idaire\/CK 20\/11\/2011 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.001553,48.837507]},"properties":{"title":"HARMONIE SEL","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9ation selon fiche SEL\u0027idaire, contact: Denis Verschaeve, FMC02\/04 CR18\/05\/2013 ","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation selon fiche SEL\u0026#039;idaire, contact: Denis Verschaeve, FMC02\/04 CR18\/05\/2013 "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SELITTRE LA FLEUR DE SEL","href":"http:\/\/selittre.be","description":{"value":"Suite \u00e0 demande de choix d\u0027un correspondant : \u0022Nous allons analyser cela en coordination. \r\nD\u00e8s que nous aurons d\u00e9sign\u00e9 un co-coordinateur pour cette t\u00e2che, nous vous en informerons.\r\nMais l\u0027adresse info@selittre.be reste l\u0027adresse de correspondance officielle quelque soit le co-coordinateur qui r\u00e9pond.Bien \u00e0 vous,Joaquim de Sousa pour le SELIttre\u0022\/AS10\/02\/2013\r\ncontact : Marie Fenton\/BD 20\/12\/2012 -","format":"1","safe_value":"Suite \u00e0 demande de choix d\u0026#039;un correspondant : \u0026quot;Nous allons analyser cela en coordination. \r\nD\u00e8s que nous aurons d\u00e9sign\u00e9 un co-coordinateur pour cette t\u00e2che, nous vous en informerons.\r\nMais l\u0026#039;adresse info@selittre.be reste l\u0026#039;adresse de correspondance officielle quelque soit le co-coordinateur qui r\u00e9pond.Bien \u00e0 vous,Joaquim de Sousa pour le SELIttre\u0026quot;\/AS10\/02\/2013\r\ncontact : Marie Fenton\/BD 20\/12\/2012 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL\u0027ACTIF","href":null,"description":{"value":"cr\u00e9\u00e9 selon infos SEL\u0027idaire\/CK 01\/12\/2011 -\r\n","format":"1","safe_value":"cr\u00e9\u00e9 selon infos SEL\u0026#039;idaire\/CK 01\/12\/2011 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL SUD ESTUAIRE","href":null,"description":{"value":"Sophie GUEGAN (7413) correspondant 2016 n\u0027a pas r\u00e9adh\u00e9r\u00e9 en 2017\/r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS26\/02\/2017\/\/\r\nChristelle LEPAGE contact\r\n","format":null,"safe_value":"Sophie GUEGAN (7413) correspondant 2016 n\u0026#039;a pas r\u00e9adh\u00e9r\u00e9 en 2017\/r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS26\/02\/2017\/\/\r\nChristelle LEPAGE contact\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.666471,45.565269]},"properties":{"title":"SEL TARENTAISE","href":null,"description":{"value":"LAPEYRADE 1746 N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 \r\n2012 contact t\u00e9l accord Sophie LAPEYRADE pour \u00eatre correspondante \/AS24\/10\/2012","format":"1","safe_value":"LAPEYRADE 1746 N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 \r\n2012 contact t\u00e9l accord Sophie LAPEYRADE pour \u00eatre correspondante \/AS24\/10\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL\u0027RISE","href":"http:\/\/selrise.com","description":{"value":"JENNY 8193 N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 ","format":"1","safe_value":"JENNY 8193 N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.016551,48.204858]},"properties":{"title":"SEL DU BOCAGE DU GATINAIS","href":null,"description":{"value":"SELON FICHE SEL\u0027idaire\/CK 15\/12\/2011","format":"1","safe_value":"SELON FICHE SEL\u0026#039;idaire\/CK 15\/12\/2011"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.160667,46.996214]},"properties":{"title":"FLEUR DE SEL EN CHATILLONNAIS","href":null,"description":{"value":"selon fiche SEL\u0027idaire\/CK 15\/12\/2011 -","format":"1","safe_value":"selon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 15\/12\/2011 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SELANESTER","href":null,"description":{"value":"changement de correspondant Paul SERAZIN remplace Bernard LOZAHIC\/as20\/11\/2014","format":"1","safe_value":"changement de correspondant Paul SERAZIN remplace Bernard LOZAHIC\/as20\/11\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.314442,48.628532]},"properties":{"title":"SEL DU VAL D\u0027ORGE","href":null,"description":{"value":null,"format":"1","safe_value":""}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DU PAYS ROCHOIS","href":null,"description":{"value":"\u0022Je vous informe que je prendrai la suite d\u0027Arlette Venta comme correspondante de la Route des Sel. Claudette BONTAZ\u0022 courriel du 02\/02\/2016\/AS02\/02\/2016\r\nCourriel du 18\/01\/2013 \u0022je deviens la correspondante du SEL pays Rochois 74 \u00e0 la place d\u0027Audrey RAFFARD.\u0022\/AS18\/01\/2013\r\nselon fiche SEL\u0027idaire\/CK 19\/12\/2011 -","format":null,"safe_value":"\u0026quot;Je vous informe que je prendrai la suite d\u0026#039;Arlette Venta comme correspondante de la Route des Sel. Claudette BONTAZ\u0026quot; courriel du 02\/02\/2016\/AS02\/02\/2016\r\nCourriel du 18\/01\/2013 \u0026quot;je deviens la correspondante du SEL pays Rochois 74 \u00e0 la place d\u0026#039;Audrey RAFFARD.\u0026quot;\/AS18\/01\/2013\r\nselon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 19\/12\/2011 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"LOCH SEL (56)","href":"http:\/\/netoos.org\/lochsel","description":{"value":"Marie LEFEBVRE RdSel 7446 Accepte r\u00f4le correspondant\/AS26\/12\/2015 -\r\nSuite contact t\u00e9l Myriam ERNST accepte d\u0027\u00eatre correspondante\/AS04\/12\/2012\r\nselon fiche SEL\u0027idaire\/CK 19\/12\/2011 -","format":"1","safe_value":"Marie LEFEBVRE RdSel 7446 Accepte r\u00f4le correspondant\/AS26\/12\/2015 -\r\nSuite contact t\u00e9l Myriam ERNST accepte d\u0026#039;\u00eatre correspondante\/AS04\/12\/2012\r\nselon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 19\/12\/2011 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.590308,50.481093]},"properties":{"title":"SEL\u0027IDEE","href":null,"description":{"value":"Estelle THERY ne souhaite pas \u00eatre correspondante\/AS24\/12\/2014\r\nSELON FICHE SEL\u0027idaire\/CK 21\/12\/2011 -\r\n","format":"1","safe_value":"Estelle THERY ne souhaite pas \u00eatre correspondante\/AS24\/12\/2014\r\nSELON FICHE SEL\u0026#039;idaire\/CK 21\/12\/2011 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE NOYAL","href":"http:\/\/seldenoyal.fr","description":{"value":"SELON FICHE SEL\u0027idaire\/CK 21\/12\/2011 -","format":"1","safe_value":"SELON FICHE SEL\u0026#039;idaire\/CK 21\/12\/2011 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.643375,46.962304]},"properties":{"title":"SEL DE CORMOT","href":null,"description":{"value":"Selon fiche SEL\u0027idaire\/CK 21\/12\/2011 -\r\n","format":"1","safe_value":"Selon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 21\/12\/2011 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"ENTRE SEL ET TERRE 57","href":"http:\/\/entre-sel-et-terre.fr","description":{"value":"2014 changement de correspondante : Cindy JYAR\/AS29\/08\/2014\r\n2012 contact t\u00e9l accord Augusta SAGRAMOLA pour \u00eatre correspondante \/AS07\/10\/2012\r\nSELON FICHE SEL\u0027idaire\/CK26\/02\/2012","format":"1","safe_value":"2014 changement de correspondante : Cindy JYAR\/AS29\/08\/2014\r\n2012 contact t\u00e9l accord Augusta SAGRAMOLA pour \u00eatre correspondante \/AS07\/10\/2012\r\nSELON FICHE SEL\u0026#039;idaire\/CK26\/02\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[7.19769,47.975408]},"properties":{"title":"RADISEL (68)","href":null,"description":{"value":"SELON FICHE SEL\u0027idaire\/CK 22\/12\/2011 -\r\n","format":"1","safe_value":"SELON FICHE SEL\u0026#039;idaire\/CK 22\/12\/2011 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL SARINE (VILLE ET CAMPAGNE)","href":"http:\/\/www.selsarine.ch","description":{"value":"m\u00e0j des coordonn\u00e9e (AC15\/02\/16)*2014 Le SEL Sarine (Suisse) va changer de correspondant pour la route des SEL. St\u00e9phane Rumpf, que je vais remplacer, vous le confirmera.\/courriel de Genevi\u00e8ve Wichser-Rausis 6416 le 27\/09\/2014\r\n","format":null,"safe_value":"m\u00e0j des coordonn\u00e9e (AC15\/02\/16)*2014 Le SEL Sarine (Suisse) va changer de correspondant pour la route des SEL. St\u00e9phane Rumpf, que je vais remplacer, vous le confirmera.\/courriel de Genevi\u00e8ve Wichser-Rausis 6416 le 27\/09\/2014\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL VAL DE FONTENAY","href":"http:\/\/www.selvf.fr ","description":{"value":"2015 le correspondant Serge GIORDANO ne souhaite pas r\u00e9 adh\u00e9rer (courriel du 01\/02\/2015)\/AS01\/02\/2015\r\n2012ADen date du 06\/08\/2012  FS51\/34 \/AS21\/08\/2012\r\nSelon fiche SEL\u0027idaire\/CK 27\/12\/2011 -\r\n","format":"1","safe_value":"2015 le correspondant Serge GIORDANO ne souhaite pas r\u00e9 adh\u00e9rer (courriel du 01\/02\/2015)\/AS01\/02\/2015\r\n2012ADen date du 06\/08\/2012  FS51\/34 \/AS21\/08\/2012\r\nSelon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 27\/12\/2011 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE L\u0027ARMAGNAC","href":null,"description":{"value":"suite contact t\u00e9l Michel ARNAUD accepte le r\u00f4le de correspondant\/AS02\/03\/2013\r\nselon fiche SEL\u0027idaire\/CK 27\/12\/2011 -","format":null,"safe_value":"suite contact t\u00e9l Michel ARNAUD accepte le r\u00f4le de correspondant\/AS02\/03\/2013\r\nselon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 27\/12\/2011 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"TALENSEL","href":"http:\/\/talensel.communityforge.net\/","description":{"value":"2017 changement de correspondant\/Corinne TARHAN remplace Pascale BOUTET\/AS14\/01\/2017\r\nContact t\u00e9l. accord Pascale BOUTET pour \u00eatre correspondante \/AS06\/08\/2012-\r\nselon fiche SEL\u0027idaire\/CK 27\/12\/2011","format":null,"safe_value":"2017 changement de correspondant\/Corinne TARHAN remplace Pascale BOUTET\/AS14\/01\/2017\r\nContact t\u00e9l. accord Pascale BOUTET pour \u00eatre correspondante \/AS06\/08\/2012-\r\nselon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 27\/12\/2011"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.959814,47.408473]},"properties":{"title":"ARC EN SEL de CAMPBON","href":null,"description":{"value":"kristel ROUSSEAUX accepte r\u00f4le correspondante selon bulletin SEL sign\u00e9 le15\/06\/2015\/AS15\/06\/2015","format":"1","safe_value":"kristel ROUSSEAUX accepte r\u00f4le correspondante selon bulletin SEL sign\u00e9 le15\/06\/2015\/AS15\/06\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL\u0027ECHANGE 71","href":"http:\/\/selechange.org\/public\/fr","description":{"value":"SELON FICHE SELIDAIRE\/CK 09\/10\/2012\r\nMAJ  FM3\/01  CR 24\/01\/2012  ","format":null,"safe_value":"SELON FICHE SELIDAIRE\/CK 09\/10\/2012\r\nMAJ  FM3\/01  CR 24\/01\/2012  "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.64121,49.213442]},"properties":{"title":"ETAIN SEL (55)","href":"http:\/\/csetain.org","description":{"value":"modifi\u00e9 selon BSEL 2016 Sign\u00e9 le 11\/07\/2016 par V\u00e9ronique WILMOUTH\/AS23\/07\/2016\r\nselon fiche SEL\u0027idaire\/CK 28\/12\/2011 -\r\n","format":null,"safe_value":"modifi\u00e9 selon BSEL 2016 Sign\u00e9 le 11\/07\/2016 par V\u00e9ronique WILMOUTH\/AS23\/07\/2016\r\nselon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 28\/12\/2011 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.347471,49.197656]},"properties":{"title":"ESPRIT DE SEL CAEN","href":"http:\/\/espritdesel.over-blog.com","description":{"value":"2015 Gis\u00e8le GROSSO 6444 nous informe que Yolande SAINT-MARTIN 8014 lui succ\u00e8de pour le r\u00f4le de correspondante\/AS2\/03\/2015 -\r\n2012 contact t\u00e9l accord Gis\u00e8le GROSSO pour \u00eatre correspondante \/BD15\/10\/2012\r\nSELON FICHE SEL\u0027idaire\/CK 02\/01\/2012 -\r\n","format":"1","safe_value":"2015 Gis\u00e8le GROSSO 6444 nous informe que Yolande SAINT-MARTIN 8014 lui succ\u00e8de pour le r\u00f4le de correspondante\/AS2\/03\/2015 -\r\n2012 contact t\u00e9l accord Gis\u00e8le GROSSO pour \u00eatre correspondante \/BD15\/10\/2012\r\nSELON FICHE SEL\u0026#039;idaire\/CK 02\/01\/2012 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.125153,50.779762]},"properties":{"title":"SELYS","href":null,"description":{"value":"selon fiche SEL\u0027idaire\/CK 30\/01\/2012 \r\ncontact : Val\u00e9rie LEFEBVRE","format":"1","safe_value":"selon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 30\/01\/2012 \r\ncontact : Val\u00e9rie LEFEBVRE"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DES GAYETTES","href":null,"description":{"value":"SELON FICHE SEL\u0027idaire\/CK 10\/01\/2012 -\r\n","format":"1","safe_value":"SELON FICHE SEL\u0026#039;idaire\/CK 10\/01\/2012 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.132731,44.633517]},"properties":{"title":"SEL DE LA DUNE","href":"http:\/\/seldeladune.org","description":{"value":"2013 CONTACT Charlyne MARECHAL \u003Ccharlyne.marechal@free.fr\u003E\/AS04\/04\/2013\r\ncontact t\u00e9l avec Nadia DRDOSOVA et Laurence DUCLOS le 06\/08\/2012 = NE veulent PAS \u00eatre correspondantes \/AS06\/08\/2012-","format":"1","safe_value":"2013 CONTACT Charlyne MARECHAL \u0026lt;charlyne.marechal@free.fr\u0026gt;\/AS04\/04\/2013\r\ncontact t\u00e9l avec Nadia DRDOSOVA et Laurence DUCLOS le 06\/08\/2012 = NE veulent PAS \u00eatre correspondantes \/AS06\/08\/2012-"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.391168,48.809977]},"properties":{"title":"SEL D\u0027IVRY","href":null,"description":{"value":"Christelle TROADEC volontaire pour \u00eatre correspondante apr\u00e8s formation \u00e0 Poisy\/CK 30\/08\/2012\r\nselon fiche SEL\u0027idaire\/CK 12\/01\/2012 -\r\n","format":"1","safe_value":"Christelle TROADEC volontaire pour \u00eatre correspondante apr\u00e8s formation \u00e0 Poisy\/CK 30\/08\/2012\r\nselon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 12\/01\/2012 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"POIVRE ET SEL","href":"http:\/\/ poivreetselbm.free.fr","description":{"value":"2015 SEL en sommeil selon Annick TREHIN qui reste contact privil\u00e9gi\u00e9 pour ce SEL\/AS29\/04\/2015\r\n2014 TREHIN6343  r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014\r\nsuite contact t\u00e9l Annick TREHIN correspondante\/AS06\/12\/2012\r\nSELON FICHE SEL\u0027idaire\/CK 12\/01\/2012 -\r\n","format":"1","safe_value":"2015 SEL en sommeil selon Annick TREHIN qui reste contact privil\u00e9gi\u00e9 pour ce SEL\/AS29\/04\/2015\r\n2014 TREHIN6343  r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014\r\nsuite contact t\u00e9l Annick TREHIN correspondante\/AS06\/12\/2012\r\nSELON FICHE SEL\u0026#039;idaire\/CK 12\/01\/2012 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.762418,47.351809]},"properties":{"title":"BO\u0027SEL  ","href":null,"description":{"value":"Marie LE STRAT (6558) correspondant 2016 n\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9 en 2017\/r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS26\/02\/2017\/\/2014 LE STRAT 6558 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014Suite \u00e0 contact t\u00e9l accord Marie LE STRAT pour \u00eatre correspondante\/AS28\/11\/2012\r\nselon fiche SEL\u0027idaire\/CK 15\/01\/2012 -","format":null,"safe_value":"Marie LE STRAT (6558) correspondant 2016 n\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9 en 2017\/r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS26\/02\/2017\/\/2014 LE STRAT 6558 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014Suite \u00e0 contact t\u00e9l accord Marie LE STRAT pour \u00eatre correspondante\/AS28\/11\/2012\r\nselon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 15\/01\/2012 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.389168,48.707499]},"properties":{"title":"SEL EN SEINE","href":"http:\/\/sel.athis.free.fr","description":{"value":"modif\u0027 selon BSEL2016 sign\u00e9 le 10\/01\/2016 par Monique SCHAEFFER\/as10\/01\/2016\r\nModifs selon BS FMC 03\/04 CR 07\/12\/2013-\r\nSELON FICHE SEL\u0027idaire\/CK 22\/01\/2012 -\r\nEmail Kristel ROUSSEAUX (Ex-Pr\u00e9sidente du SEL) \u00e0 correspondants@route-des-sel.org : Monique Schaeffer correspondante\/BD24\/09\/2012-\r\n\r\n\r\n","format":null,"safe_value":"modif\u0026#039; selon BSEL2016 sign\u00e9 le 10\/01\/2016 par Monique SCHAEFFER\/as10\/01\/2016\r\nModifs selon BS FMC 03\/04 CR 07\/12\/2013-\r\nSELON FICHE SEL\u0026#039;idaire\/CK 22\/01\/2012 -\r\nEmail Kristel ROUSSEAUX (Ex-Pr\u00e9sidente du SEL) \u00e0 correspondants@route-des-sel.org : Monique Schaeffer correspondante\/BD24\/09\/2012-\r\n\r\n\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.41581,50.837048]},"properties":{"title":"SELOUVERTURE","href":null,"description":{"value":"2015 suite \u00e0 contact t\u00e9l avec Natacha DELVAUX, Sandra BATTAGLIA est de nouveau co correspondante\/AS14\/02\/2015. cr\u00e9ation SELouverture  FM3\/06  CR 24\/01\/2012 - cr\u00e9ation SELouverture ","format":"1","safe_value":"2015 suite \u00e0 contact t\u00e9l avec Natacha DELVAUX, Sandra BATTAGLIA est de nouveau co correspondante\/AS14\/02\/2015. cr\u00e9ation SELouverture  FM3\/06  CR 24\/01\/2012 - cr\u00e9ation SELouverture "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.740378,50.427329]},"properties":{"title":"SOLIDARSEL","href":"http:\/\/www.solidarsel.be","description":{"value":"cr\u00e9e le 31\/01\/2012 par CR suite au mail de Fran\u00e7ois du 25\/01\/2012","format":null,"safe_value":"cr\u00e9e le 31\/01\/2012 par CR suite au mail de Fran\u00e7ois du 25\/01\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.154496,44.261037]},"properties":{"title":"SEL QUEGEMME","href":null,"description":{"value":"Selon SELidaire et RdSEL Par Chemins\/contact Guy Laurent\/BD 05\/06\/2012 - \r\nselon fiche SEL\u0027idaire\/CK 07\/02\/2012 -\r\n","format":null,"safe_value":"Selon SELidaire et RdSEL Par Chemins\/contact Guy Laurent\/BD 05\/06\/2012 - \r\nselon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 07\/02\/2012 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.694575,46.076]},"properties":{"title":"SEL DU HAUT GIFFRE","href":"http:\/\/selduhautgiffre.communityforge.net","description":{"value":"FMP N\u00b0 5S. Nouveau SEL selon BA du 6 juin 2016. Isabelle CAYLAT sera correspondante lorsqu\u0027elle aura adh\u00e9r\u00e9\/SB22\/06\/2016","format":null,"safe_value":"FMP N\u00b0 5S. Nouveau SEL selon BA du 6 juin 2016. Isabelle CAYLAT sera correspondante lorsqu\u0026#039;elle aura adh\u00e9r\u00e9\/SB22\/06\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.764404,50.465037]},"properties":{"title":"SEL GRAINES DE SEL","href":null,"description":{"value":"FMP N\u00b0 5S-Nouveau SEL selon BA. OK Emmanuelle ROCHES correspondante\/SB22\/06\/2016","format":null,"safe_value":"FMP N\u00b0 5S-Nouveau SEL selon BA. OK Emmanuelle ROCHES correspondante\/SB22\/06\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.908712,44.92272]},"properties":{"title":"VALENSEL","href":"http:\/\/valensel.org","description":{"value":"Blandine Lepage remplac\u00e9e par Danielle Valette 7043 pour r\u00f4le correspondant\/AS26\/06\/2015\r\nSelon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nPr\u00e9sident: Philippe LE DUIGOU philippe.leduigou@gmail.com\r\nCorr Blandine Lepage 18 rue Jean Moulin 26000 Valence - 0475425214; 0674057069 - blandine.lepage@bbox.fr \r\n= BS re\u00e7u le 19\/04\/2012 \/FJ","format":null,"safe_value":"Blandine Lepage remplac\u00e9e par Danielle Valette 7043 pour r\u00f4le correspondant\/AS26\/06\/2015\r\nSelon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nPr\u00e9sident: Philippe LE DUIGOU philippe.leduigou@gmail.com\r\nCorr Blandine Lepage 18 rue Jean Moulin 26000 Valence - 0475425214; 0674057069 - blandine.lepage@bbox.fr \r\n= BS re\u00e7u le 19\/04\/2012 \/FJ"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.057522,45.771042]},"properties":{"title":"LA RICHESSE DU SEL","href":null,"description":{"value":"2014 CONGE 6362  r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014Contact t\u00e9l : Patricia CONGE d\u0027accord pour \u00eatre correspondante CR\/ 26\/07\/2012","format":null,"safe_value":"2014 CONGE 6362  r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014Contact t\u00e9l : Patricia CONGE d\u0026#039;accord pour \u00eatre correspondante CR\/ 26\/07\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.483329,44.114205]},"properties":{"title":"SEL PAYS MIDI QUERCY","href":null,"description":null}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.620417,44.942333]},"properties":{"title":"SEL DES JALLES","href":"http:\/\/leseldesjalles.org","description":{"value":"2015 coordonn\u00e9es nouvelle pr\u00e9sidente : anne-catherin.gatineaud@wanadoo.fr \r\n05 57 88 04 98\r\nBS2014: M\u00e0J N\u00b0 t\u00e9l  (retrait du 09 53 62 20 64 + 06 89 51 39 42) \/FJ27\/01\/2014\r\nSELON FICHE SEL\u0027idaire\/CK 19\/02\/2012 - \r\nSelon SELidaire nouvelle Pr\u00e9sidente : Jo\u00eblle Corral - BD 26\/06\/2012 -\r\n","format":null,"safe_value":"2015 coordonn\u00e9es nouvelle pr\u00e9sidente : anne-catherin.gatineaud@wanadoo.fr \r\n05 57 88 04 98\r\nBS2014: M\u00e0J N\u00b0 t\u00e9l  (retrait du 09 53 62 20 64 + 06 89 51 39 42) \/FJ27\/01\/2014\r\nSELON FICHE SEL\u0026#039;idaire\/CK 19\/02\/2012 - \r\nSelon SELidaire nouvelle Pr\u00e9sidente : Jo\u00eblle Corral - BD 26\/06\/2012 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.6437,42.81946]},"properties":{"title":"BANCO DEL TIEMPO DE PAMPLONA IRUNA","href":"http:\/\/bdtpamplona.org","description":{"value":"2014 ana GANZA 6486 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014Corr au 23\/02\/2012 Jos\u00e9 DOMECH MARTINEZ (6246) \/FJ24\/02\/2012","format":null,"safe_value":"2014 ana GANZA 6486 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014Corr au 23\/02\/2012 Jos\u00e9 DOMECH MARTINEZ (6246) \/FJ24\/02\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.258457,48.989042]},"properties":{"title":"SEL D\u0027ERMONT","href":"http:\/\/selermont.free.fr","description":{"value":"MAJ adresse email\/CR15\/12\/2015\r\nSEL ajout\u00e9 depuis les info de SEL\u0027idaire dat\u00e9es du 29\/08\/2010 \/FJ24\/02\/2012","format":null,"safe_value":"MAJ adresse email\/CR15\/12\/2015\r\nSEL ajout\u00e9 depuis les info de SEL\u0026#039;idaire dat\u00e9es du 29\/08\/2010 \/FJ24\/02\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.885851,45.557759]},"properties":{"title":"S.SANCYEL","href":"http:\/\/sites.google.com\/site\/ssancyel\/home","description":{"value":"2012 contact t\u00e9l accord Carole Anne SERVAGNAT pour \u00eatre correspondante \/AS02\/11\/2012\r\nCr\u00e9\u00e9 selon indications Carole Anne SERVAGNAT\/CK 02\/11\/2012","format":null,"safe_value":"2012 contact t\u00e9l accord Carole Anne SERVAGNAT pour \u00eatre correspondante \/AS02\/11\/2012\r\nCr\u00e9\u00e9 selon indications Carole Anne SERVAGNAT\/CK 02\/11\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL\u0027ARDENNE","href":"http:\/\/selardenne.be","description":{"value":"2013 mis \u00e0 jour \u00e0 partir de la fiche plac\u00e9e en ZZZ pour cause de double emploi\/AS03\/02\/2013\r\n2012 bulletin d\u0027adh\u00e9sion FS49\/26 \/AS11\/07\/2012\r\n","format":null,"safe_value":"2013 mis \u00e0 jour \u00e0 partir de la fiche plac\u00e9e en ZZZ pour cause de double emploi\/AS03\/02\/2013\r\n2012 bulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion FS49\/26 \/AS11\/07\/2012\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.198687,47.13911]},"properties":{"title":"SEL DE JADE","href":null,"description":{"value":"J et O COUTEAU ACCEPTENT le r\u00f4le de correspondant\/AS29\/10\/2013\r\nSELON SEL\u0027idaire\/CK 105\/03\/2012 -","format":"1","safe_value":"J et O COUTEAU ACCEPTENT le r\u00f4le de correspondant\/AS29\/10\/2013\r\nSELON SEL\u0026#039;idaire\/CK 105\/03\/2012 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE LA MOLIERE","href":null,"description":{"value":"*adh\u00e9sion 2016 OK avec changement de correspondantes \u0026 n\u00b0 de t\u00e9l\u00e9phone Ang\u00e8le Crouzier mai 2016*\r\nElodie CALAIS (6853) a envoy\u00e9 un message via le formulaire de contact sur\r\nhttp:\/\/route-des-sel.org\/contact.\r\nBonjour,\r\nNotre ancien correspondant RDS du Sel de la Moli\u00e8re a d\u00e9missionn\u00e9 et\r\nV\u00e9r\u00e8ne Bersier et Elisabeth Studer vont \u00eatre nos 2 nouvelles\r\ncorrespondantes. Je sais que V\u00e9r\u00e8ne a d\u00e9j\u00e0 fait son adh\u00e9sion, mais je ne\r\nsais pas si elle a \u00e9t\u00e9 valid\u00e9e comme nous n\u0027avons plus de correspondant.\r\nMerci de m\u0027indiquer la marche \u00e0 suivre pour r\u00e9gulariser notre situation.\r\nElodie Calais, coordinatrice Sel de la Moli\u00e8re","format":null,"safe_value":"*adh\u00e9sion 2016 OK avec changement de correspondantes \u0026amp; n\u00b0 de t\u00e9l\u00e9phone Ang\u00e8le Crouzier mai 2016*\r\nElodie CALAIS (6853) a envoy\u00e9 un message via le formulaire de contact sur\r\nhttp:\/\/route-des-sel.org\/contact.\r\nBonjour,\r\nNotre ancien correspondant RDS du Sel de la Moli\u00e8re a d\u00e9missionn\u00e9 et\r\nV\u00e9r\u00e8ne Bersier et Elisabeth Studer vont \u00eatre nos 2 nouvelles\r\ncorrespondantes. Je sais que V\u00e9r\u00e8ne a d\u00e9j\u00e0 fait son adh\u00e9sion, mais je ne\r\nsais pas si elle a \u00e9t\u00e9 valid\u00e9e comme nous n\u0026#039;avons plus de correspondant.\r\nMerci de m\u0026#039;indiquer la marche \u00e0 suivre pour r\u00e9gulariser notre situation.\r\nElodie Calais, coordinatrice Sel de la Moli\u00e8re"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.106131,50.664909]},"properties":{"title":"WASQUEHAL LIEN","href":"http:\/\/wasquehal-lien.fr","description":{"value":"CONTACTamandine.duchatel@laposte.net selon fiche Selidaire\/CK 15\/03\/2012 -\r\nSelon RdSEL Par Chemins\/contacts Christophe Bocquin ou Amandine Duchatel\r\n","format":"1","safe_value":"CONTACTamandine.duchatel@laposte.net selon fiche Selidaire\/CK 15\/03\/2012 -\r\nSelon RdSEL Par Chemins\/contacts Christophe Bocquin ou Amandine Duchatel\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.75807,42.615831]},"properties":{"title":"SEL DES ASPRES","href":null,"description":{"value":"selon fiche SEL\u0027idaire\/CK 15\/03\/2012 -\r\n","format":null,"safe_value":"selon fiche SEL\u0026#039;idaire\/CK 15\/03\/2012 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.667833,46.245494]},"properties":{"title":"FARSEL","href":null,"description":null}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.994508,50.310689]},"properties":{"title":"SEL DE MAUBEUGE","href":"http:\/\/leseldemaubeuge.over-blog.com\/","description":null}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.04236,50.613811]},"properties":{"title":"SEL DES FAUBOURGS","href":null,"description":null}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.60589,46.12385]},"properties":{"title":"SEL DE LA VALLEE DU GIFFRE","href":null,"description":null}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.857824,43.958544]},"properties":{"title":"SEL SAINT AFFRICAIN","href":null,"description":{"value":"Simone Boulanger, Marie Rispal, Pr\u00e9sidentes\/ selon SELidaire CK 14\/06\/2013\r\nContact t\u00e9l: Coralie ALRIC n\u0027est plus responsable, le SEL SAINT AFFRICAIN est en sommeil depuis 2 ans. IL commence \u00e0 se \u0022r\u00e9veiller\u0022, nouvelle adresse email - selsaintaffricain@gmail.com; contact actuel non officiel :Nef LEGLISE (SEL DU MANTOIS)  (adh RdSEL 7367) CR25\/03\/2013-\r\n  \r\nSelon Selidaire \/ BD 27\/03\/2012 -\r\n","format":null,"safe_value":"Simone Boulanger, Marie Rispal, Pr\u00e9sidentes\/ selon SELidaire CK 14\/06\/2013\r\nContact t\u00e9l: Coralie ALRIC n\u0026#039;est plus responsable, le SEL SAINT AFFRICAIN est en sommeil depuis 2 ans. IL commence \u00e0 se \u0026quot;r\u00e9veiller\u0026quot;, nouvelle adresse email - selsaintaffricain@gmail.com; contact actuel non officiel :Nef LEGLISE (SEL DU MANTOIS)  (adh RdSEL 7367) CR25\/03\/2013-\r\n  \r\nSelon Selidaire \/ BD 27\/03\/2012 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.725111,48.519324]},"properties":{"title":"SALIERE DE ROMILLY SUR SEINE","href":"http:\/\/saliere-de-romilly.e-monsite.com","description":{"value":"2014 ADAM 7137 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014\r\nsuite contact t\u00e9l accord pr\u00e9sident AUZOLS Eric pour que Christine ADAM soit correspondante\/AS19\/01\/2013\r\nSelon Selidaire \/ CK 07\/04\/2012 --\r\n","format":null,"safe_value":"2014 ADAM 7137 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014\r\nsuite contact t\u00e9l accord pr\u00e9sident AUZOLS Eric pour que Christine ADAM soit correspondante\/AS19\/01\/2013\r\nSelon Selidaire \/ CK 07\/04\/2012 --\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.292869,48.864808]},"properties":{"title":"SEL WWF FRANCE","href":"http:\/\/www.lamaille.fr","description":null}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.203993,44.472464]},"properties":{"title":"LE PRUNIER","href":"http:\/\/www.leprunier.blogspot.fr","description":{"value":"2014 THIBAULT 6905 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/20142013 bulletin ADSEL re\u00e7u sign\u00e9 le 10\/10\/2012 FS53\/21\/AS28\/10\/2012\r\n2012 contact t\u00e9l accord Ma\u00efa Thibault pour \u00eatre correspondante \/AS18\/10\/2012\r\nSelon Selidaire \/ BD 27\/03\/2012 -\r\n","format":null,"safe_value":"2014 THIBAULT 6905 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/20142013 bulletin ADSEL re\u00e7u sign\u00e9 le 10\/10\/2012 FS53\/21\/AS28\/10\/2012\r\n2012 contact t\u00e9l accord Ma\u00efa Thibault pour \u00eatre correspondante \/AS18\/10\/2012\r\nSelon Selidaire \/ BD 27\/03\/2012 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.500919,47.439552]},"properties":{"title":"SEL DE CHATEAUBRIAND","href":null,"description":null}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.277082,47.194931]},"properties":{"title":"TROGLO\u0027SEL","href":null,"description":{"value":"SELON FICHE SEL\u0027idaire\/CK 26\/03\/2012 -","format":null,"safe_value":"SELON FICHE SEL\u0026#039;idaire\/CK 26\/03\/2012 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"BANK WREMENI","href":"http:\/\/bankwremeni.wordpress.com","description":{"value":null,"format":"1","safe_value":""}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.393168,43.242593]},"properties":{"title":"SEL\u0027ETHIK ","href":"http:\/\/selethik.org\/","description":{"value":"Suite contact t\u00e9l H\u00e9l\u00e8ne MOLINATTI accepte d\u0027\u00eatre correspondante\/AS21\/12\/2012\r\nSelon SELidaire\/CK 03\/10\/12\r\nSelon Selidaire \/ BD 27\/03\/2012 -","format":null,"safe_value":"Suite contact t\u00e9l H\u00e9l\u00e8ne MOLINATTI accepte d\u0026#039;\u00eatre correspondante\/AS21\/12\/2012\r\nSelon SELidaire\/CK 03\/10\/12\r\nSelon Selidaire \/ BD 27\/03\/2012 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.211009,43.418178]},"properties":{"title":"SEL DE MARIGNANE","href":null,"description":{"value":"Selon Selidaire \/ BD 27\/03\/2012 -\r\n","format":null,"safe_value":"Selon Selidaire \/ BD 27\/03\/2012 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.593239,43.414552]},"properties":{"title":"SEL DE L\u0027ETOILE","href":"http:\/\/ecorelaisdeletoile.over-blog.fr","description":{"value":"Selon Selidaire \/ BD 27\/03\/2012 -\r\n","format":null,"safe_value":"Selon Selidaire \/ BD 27\/03\/2012 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.333037,45.970395]},"properties":{"title":"SEL DES SAPINS","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9e par Elke le 22\/03\/2017","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9e par Elke le 22\/03\/2017"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.270087,47.852487]},"properties":{"title":"7\u00e8me SEL DE L\u0027ODET","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS du 27\/11\/2014\/ FMC04\/07\/CR30\/11\/2014","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS du 27\/11\/2014\/ FMC04\/07\/CR30\/11\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL NOU KA","href":"http:\/\/www.nouka.fr","description":{"value":"TOUMSON 7465 N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 \r\nsuite contact t\u00e9l Huguette TOUMSON accepte d\u0027\u00eatre correspondante\/AS14\/05\/2013\r\nselon fiche SELidaire\/CK 06\/04\/2012 -\r\nSelon RdSEL Par Chemins\/Contact Marguerite Pierre-Marie\/BD 05\/06\/2012 -","format":null,"safe_value":"TOUMSON 7465 N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 \r\nsuite contact t\u00e9l Huguette TOUMSON accepte d\u0026#039;\u00eatre correspondante\/AS14\/05\/2013\r\nselon fiche SELidaire\/CK 06\/04\/2012 -\r\nSelon RdSEL Par Chemins\/Contact Marguerite Pierre-Marie\/BD 05\/06\/2012 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.580155,46.804448]},"properties":{"title":"SEL DE CHATELLERAULT \u0022LE MANU\u0022","href":null,"description":{"value":"Modifs selon fiche SEL\u0027idaire, FMC02\/06, CR18\/05\/2013  \r\nCORRESPONDANT : Armelle MASSONNEAU AD 6485 FS42\/32 \/AS27\/04\/2012- \r\nCr\u00e9\u00e9 \u00e0 partir des infos du site de SEL\u0027idaire \/FJ07\/04\/2012","format":null,"safe_value":"Modifs selon fiche SEL\u0026#039;idaire, FMC02\/06, CR18\/05\/2013  \r\nCORRESPONDANT : Armelle MASSONNEAU AD 6485 FS42\/32 \/AS27\/04\/2012- \r\nCr\u00e9\u00e9 \u00e0 partir des infos du site de SEL\u0026#039;idaire \/FJ07\/04\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-49.28922,-25.46201]},"properties":{"title":"BRASEL (Br\u00e9sil)","href":null,"description":{"value":"compl\u00e9ments d\u0027info sur BA2012 FS42\/31 \/AS26\/04\/2012- \r\nCr\u00e9\u00e9 pour adh1895 \/FJ08\/04\/2012","format":"1","safe_value":"compl\u00e9ments d\u0026#039;info sur BA2012 FS42\/31 \/AS26\/04\/2012- \r\nCr\u00e9\u00e9 pour adh1895 \/FJ08\/04\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.699286,50.717977]},"properties":{"title":"SEL\u0027BONHEUR (BELGIQUE)","href":"http:\/\/www.selbonheur.be","description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 pour adh1752 \u00e0 partir des infos de http:\/\/www.sel-lets.be\/node\/50 \/FJ08\/04\/2012","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 pour adh1752 \u00e0 partir des infos de http:\/\/www.sel-lets.be\/node\/50 \/FJ08\/04\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.586295,49.587191]},"properties":{"title":"SELAVIE GAUME (BE)","href":"http:\/\/selaviegaume.be","description":{"value":"\u0022Nous ne souhaitons pas adh\u00e9rer cette ann\u00e9e \u00e0 la Route des Sels.En ce qui concerne le r\u00f4le de correspondant, personne, dans notre SEL ne souhaite en faire partie cette ann\u00e9e.Ce sera peut-\u00eatre pour l\u0027ann\u00e9e prochaine.\u0022\r\nCordialement,Jo\u00eblle Renard\r\nPar mail du 4 D\u00e9c. Jo\u00eblle est d\u0027accord pour \u00eatre correspondante CR06\/12\/2012-","format":null,"safe_value":"\u0026quot;Nous ne souhaitons pas adh\u00e9rer cette ann\u00e9e \u00e0 la Route des Sels.En ce qui concerne le r\u00f4le de correspondant, personne, dans notre SEL ne souhaite en faire partie cette ann\u00e9e.Ce sera peut-\u00eatre pour l\u0026#039;ann\u00e9e prochaine.\u0026quot;\r\nCordialement,Jo\u00eblle Renard\r\nPar mail du 4 D\u00e9c. Jo\u00eblle est d\u0026#039;accord pour \u00eatre correspondante CR06\/12\/2012-"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.747383,45.041073]},"properties":{"title":"MOSAIQUE","href":null,"description":{"value":"Selon Selidaire \/ BD 10\/04\/2012 -\r\n","format":null,"safe_value":"Selon Selidaire \/ BD 10\/04\/2012 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.021139,50.423207]},"properties":{"title":"SEL\u0027OGAZION","href":"http:\/\/www.selogazion.org","description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 depuis http:\/\/www.sel-lets.be\/node\/50 \/FJ18\/04\/2012 -\r\nModifications BD 20\/06\/2012 -\r\n","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 depuis http:\/\/www.sel-lets.be\/node\/50 \/FJ18\/04\/2012 -\r\nModifications BD 20\/06\/2012 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SELOFAN","href":"http:\/\/selofan.be","description":{"value":"2014 MICHIELS 7724 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014","format":"1","safe_value":"2014 MICHIELS 7724 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.807216,46.263751]},"properties":{"title":"LA PIGOUILLE","href":null,"description":{"value":"La correspondante a chang\u00e9 de SEL \/r\u00f4le correspondante d\u00e9coch\u00e9\/AS04\/02\/2016\r\nSuite contact t\u00e9l V\u00e9ronique CASSEREAU accepte r\u00f4le correspondant\/AS06\/02\/2013\r\n2013 annul\u00e9 r\u00f4le correspondant AnneClaireCHEVALIER cotis pas \u00e0 jour\/AS31\/01\/2013\r\n2012 BA FS42\/33 \/AS27\/04\/2012","format":null,"safe_value":"La correspondante a chang\u00e9 de SEL \/r\u00f4le correspondante d\u00e9coch\u00e9\/AS04\/02\/2016\r\nSuite contact t\u00e9l V\u00e9ronique CASSEREAU accepte r\u00f4le correspondant\/AS06\/02\/2013\r\n2013 annul\u00e9 r\u00f4le correspondant AnneClaireCHEVALIER cotis pas \u00e0 jour\/AS31\/01\/2013\r\n2012 BA FS42\/33 \/AS27\/04\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.94548,44.865166]},"properties":{"title":"MONBEAUSEL","href":"http:\/\/monbeausel.org","description":{"value":"Martine Trouilloud est pr\u00e9sidente de Monbeausel Cf mail du 10\/07\/2012 de Mallein Page Elisabeth \u003Cemallein@wanadoo.fr\u003E \/FJ10\/07\/2012\r\nLes modifications que j\u0027ai effectu\u00e9es  le 10\/05\/2012 figurent sur la FS43\/32 IV 13\/05\/2012","format":null,"safe_value":"Martine Trouilloud est pr\u00e9sidente de Monbeausel Cf mail du 10\/07\/2012 de Mallein Page Elisabeth \u0026lt;emallein@wanadoo.fr\u0026gt; \/FJ10\/07\/2012\r\nLes modifications que j\u0026#039;ai effectu\u00e9es  le 10\/05\/2012 figurent sur la FS43\/32 IV 13\/05\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.79884,43.195375]},"properties":{"title":"SEL SUD SAINTE BAUME","href":"http:\/\/selsudsaintebaume.fr","description":{"value":"2013 bulletin adSEL sign\u00e916\/10\/2012 FS53\/22\/AS28\/10\/2012\r\n2012 contact t\u00e9l accord Agn\u00e8s RIVIER pour \u00eatre correspondante\/AS04\/10\/2012\r\nCharg\u00e9e de la relation Agn\u00e8s Rivier","format":null,"safe_value":"2013 bulletin adSEL sign\u00e916\/10\/2012 FS53\/22\/AS28\/10\/2012\r\n2012 contact t\u00e9l accord Agn\u00e8s RIVIER pour \u00eatre correspondante\/AS04\/10\/2012\r\nCharg\u00e9e de la relation Agn\u00e8s Rivier"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"BANCO DEL TIEMPO DE SALAMANCA","href":"http:\/\/bdtsalamanca.org","description":{"value":null,"format":"1","safe_value":""}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE ST CHAMOND","href":"http:\/\/sel-saintchamond.communityforge.net\/","description":{"value":"Cr\u00e9ation de ce SEL  FS43\/31 IV10\/05\/2012","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation de ce SEL  FS43\/31 IV10\/05\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.152421,46.983792]},"properties":{"title":"NIVER SEL","href":"http:\/\/niversel.communityforge.net","description":{"value":"MAJ.11\/2016 -2013 bulletin ADSELsign\u00e9 le 03\/10\/2012 FS53\/19\/AS29\/10\/2012\r\nMaj RC 20\/04\/2011\r\n06\/11\/11 modifs selon fiche SEL\u0027idaire CK","format":null,"safe_value":"MAJ.11\/2016 -2013 bulletin ADSELsign\u00e9 le 03\/10\/2012 FS53\/19\/AS29\/10\/2012\r\nMaj RC 20\/04\/2011\r\n06\/11\/11 modifs selon fiche SEL\u0026#039;idaire CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"RAMISEL","href":"http:\/\/ramisel.be","description":{"value":"WEYMANT 7591 N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 \r\nOK RAMISEL accord Fabienne WEYNANT pour \u00eatre correspondante\/AS30\/05\/2013Cr\u00e9\u00e9 \u00e0 partir de http:\/\/www.sel-lets.be\/node\/50 \/FJ20\/05\/2012","format":"1","safe_value":"WEYMANT 7591 N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 \r\nOK RAMISEL accord Fabienne WEYNANT pour \u00eatre correspondante\/AS30\/05\/2013Cr\u00e9\u00e9 \u00e0 partir de http:\/\/www.sel-lets.be\/node\/50 \/FJ20\/05\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.193168,49.922597]},"properties":{"title":"SEL DE THIERACHE","href":null,"description":{"value":"Selon SEL\u0027idaire : contact Maryvonne THIENPONT \/BD31\/05\/2012 -\r\n","format":null,"safe_value":"Selon SEL\u0026#039;idaire : contact Maryvonne THIENPONT \/BD31\/05\/2012 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.580804,46.964511]},"properties":{"title":"PHASELIA","href":"http:\/\/fr.groups.yahoo.com\/group\/PhaSELia\/","description":{"value":"\u0022pouvez-vous d\u00e8s maintenant contacter un autre adh\u00e9rent de mon sel , joseph OLIVIER, car je vis en Afrique maintenant et ne peux plus assurer cette fonction.A priori il serait d\u0027accord.\u0022selistiquement votre.marie-agn\u00e8s 4744\/AS10\/01\/2016\r\nex SEL DE Corcou\u00e9 - changement de nom nov2012\r\nSelon Selidaire \/ CK 10\/08\/2012 -\r\nContact : Ga\u00e9tan LECOU","format":null,"safe_value":"\u0026quot;pouvez-vous d\u00e8s maintenant contacter un autre adh\u00e9rent de mon sel , joseph OLIVIER, car je vis en Afrique maintenant et ne peux plus assurer cette fonction.A priori il serait d\u0026#039;accord.\u0026quot;selistiquement votre.marie-agn\u00e8s 4744\/AS10\/01\/2016\r\nex SEL DE Corcou\u00e9 - changement de nom nov2012\r\nSelon Selidaire \/ CK 10\/08\/2012 -\r\nContact : Ga\u00e9tan LECOU"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.639536,49.09005]},"properties":{"title":"SEL DE L\u0027ODON","href":null,"description":{"value":"Selon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nSelon RdSEL Par Chemins \/ BD 05\/06\/2012 -","format":null,"safe_value":"Selon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nSelon RdSEL Par Chemins \/ BD 05\/06\/2012 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.484288,48.397804]},"properties":{"title":"SEL2MERS (29)","href":"http:\/\/sel2mers.infini.fr","description":{"value":"Je suis remplac\u00e9e par Marylise Le Garrec 6235 et Monique Le Guillou 5030 comme correspondantes.Michelle Abasq 3541\/AS13\/02\/2017\/\/\r\nSuite appel t\u00e9l\u00e9phonique changement adresse. FBM 5S.SB13\/07\/2016\r\nSuite mail Michelle Abasq du 21\/03\/2016 OK Corresp\/SB23\/03\/2016\r\n2016 Anne PENNOBER remplac\u00e9e par Mich\u00e8le ABASQ pour r\u00f4le correspondant\/SB23\/03\/2016\r\n2015 HISTORIQUE supprim\u00e9 \u00e0 la demande de la correspondante \/AH24\/08\/2015BAS 2013 \/AS06\/11\/2012\r\nSelon RdSEL Par Chemins \/ BD 05\/06\/2012 -","format":null,"safe_value":"Je suis remplac\u00e9e par Marylise Le Garrec 6235 et Monique Le Guillou 5030 comme correspondantes.Michelle Abasq 3541\/AS13\/02\/2017\/\/\r\nSuite appel t\u00e9l\u00e9phonique changement adresse. FBM 5S.SB13\/07\/2016\r\nSuite mail Michelle Abasq du 21\/03\/2016 OK Corresp\/SB23\/03\/2016\r\n2016 Anne PENNOBER remplac\u00e9e par Mich\u00e8le ABASQ pour r\u00f4le correspondant\/SB23\/03\/2016\r\n2015 HISTORIQUE supprim\u00e9 \u00e0 la demande de la correspondante \/AH24\/08\/2015BAS 2013 \/AS06\/11\/2012\r\nSelon RdSEL Par Chemins \/ BD 05\/06\/2012 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.433337,45.450276]},"properties":{"title":"SEL DE SAINT JEAN","href":"http:\/\/st-jean.sel-ondaine.org","description":{"value":"2017 accord de Ana\u00efs ROLLAND pour r\u00f4le correspondant\/r\u00f4le sera coch\u00e9 d\u00e8s enregistrement paiement par ch\u00e8que de la cotisation\/AS13\/01\/2017\r\n2016 \u0022Je n\u2019ai pas l\u2019occasion de l\u2019utiliser et ne souhaite donc pas renouveler.\u0022Fabienne FRAISSE10\/01\/2016 Accord Fabienne FRAISSE 8936 pour r\u00f4le correspondante \/AS15\/11\/2014 2014 ADH3956 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014 Pascale MELI correspondante\/AS16\/09\/2012","format":null,"safe_value":"2017 accord de Ana\u00efs ROLLAND pour r\u00f4le correspondant\/r\u00f4le sera coch\u00e9 d\u00e8s enregistrement paiement par ch\u00e8que de la cotisation\/AS13\/01\/2017\r\n2016 \u0026quot;Je n\u2019ai pas l\u2019occasion de l\u2019utiliser et ne souhaite donc pas renouveler.\u0026quot;Fabienne FRAISSE10\/01\/2016 Accord Fabienne FRAISSE 8936 pour r\u00f4le correspondante \/AS15\/11\/2014 2014 ADH3956 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014 Pascale MELI correspondante\/AS16\/09\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[55.65413,-20.946162]},"properties":{"title":"REUNISEL","href":"http:\/\/www.reunisel.com","description":{"value":"Selon RdSEL Par Chemins \/ contact Patrice Louaisel \/ BD 05\/06\/2012 -","format":null,"safe_value":"Selon RdSEL Par Chemins \/ contact Patrice Louaisel \/ BD 05\/06\/2012 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL SEREIN","href":"http:\/\/www.selserein.be","description":{"value":"Isabelle HENROTTE (6652) est corr \/FJ12\/06\/2012\r\nCr\u00e9\u00e9 par FJ depuis http:\/\/www.sel-lets.be\/node\/50 \/FJ11\/06\/2012","format":"1","safe_value":"Isabelle HENROTTE (6652) est corr \/FJ12\/06\/2012\r\nCr\u00e9\u00e9 par FJ depuis http:\/\/www.sel-lets.be\/node\/50 \/FJ11\/06\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"MonSelHamois","href":"http:\/\/www.monselhamois.be","description":{"value":"\u0022En 2016, je cesserai d\u0027\u00eatre la r\u00e9f\u00e9rente pour MonSelHamois.  Eric Housiaux prendra le relais.  Il est d\u00e9j\u00e0 inscrit \u00e0 la Route des Sels sous le num\u00e9ro 6586.\u0022Fran\u00e7oise NOEL07\/12\/2015\r\n \r\nMerci d\u0027en prendre bonne note\r\n2013BA SEL sign\u00e9 du 08\/03\/2013 Fran\u00e7oise NO\u00cbL membre comit\u00e9 de coordination\/AS18\/03\/2013","format":"1","safe_value":"\u0026quot;En 2016, je cesserai d\u0026#039;\u00eatre la r\u00e9f\u00e9rente pour MonSelHamois.  Eric Housiaux prendra le relais.  Il est d\u00e9j\u00e0 inscrit \u00e0 la Route des Sels sous le num\u00e9ro 6586.\u0026quot;Fran\u00e7oise NOEL07\/12\/2015\r\n \r\nMerci d\u0026#039;en prendre bonne note\r\n2013BA SEL sign\u00e9 du 08\/03\/2013 Fran\u00e7oise NO\u00cbL membre comit\u00e9 de coordination\/AS18\/03\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.526616,51.051858]},"properties":{"title":"A TRAVERS SEL","href":"http:\/\/sites.google.com\/site\/selbbh\/home","description":{"value":"Contact : C\u00e9line\r\nSELON SITE SELidaire\/CK 15\/06\/2012 -","format":"1","safe_value":"Contact : C\u00e9line\r\nSELON SITE SELidaire\/CK 15\/06\/2012 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[7.586863,48.771557]},"properties":{"title":"EVOLUSEL","href":null,"description":{"value":"contact : Sonia Losson\/BD 20\/06\/2012 -\r\n\r\n","format":null,"safe_value":"contact : Sonia Losson\/BD 20\/06\/2012 -\r\n\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.670859,45.201053]},"properties":{"title":"SEL EN TERRA MODANA","href":null,"description":null}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL BEGIJNENDIJK ","href":null,"description":{"value":null,"format":"1","safe_value":""}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.111134,48.684817]},"properties":{"title":"SEL DU PAYS DE LIMOURS \u0022LES PETITS BOUTONS\u0022","href":"http:\/\/sel.lespetitsboutons.fr","description":{"value":"Modif. selon mail Claire MEURISSE \/BD18\/11\/2012\r\nPr\u00e9sidente et contact: Me MEURISSE Carole selon SEL\u0027idaire\/CK 22\/06\/2012 -\r\n","format":null,"safe_value":"Modif. selon mail Claire MEURISSE \/BD18\/11\/2012\r\nPr\u00e9sidente et contact: Me MEURISSE Carole selon SEL\u0026#039;idaire\/CK 22\/06\/2012 -\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.06771,47.192808]},"properties":{"title":"CHARASEL","href":"http:\/\/charasel.blogspot.fr","description":{"value":"Selon SELidaire\/BD29\/06\/2012-\r\nPar Chemins\/BD21\/09\/2012-\r\n","format":null,"safe_value":"Selon SELidaire\/BD29\/06\/2012-\r\nPar Chemins\/BD21\/09\/2012-\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.185282,48.362747]},"properties":{"title":"SEL DU PAYS DE FOUGERES","href":null,"description":{"value":"FMP9S-BA 2016 re\u00e7u pour adh\u00e9sion 2017- nouveau SEL  - Correspondante apr\u00e8s adh\u00e9sion : Albina Moreira (albina.moreira@orange.fr) SB09\/01\/2017.","format":null,"safe_value":"FMP9S-BA 2016 re\u00e7u pour adh\u00e9sion 2017- nouveau SEL  - Correspondante apr\u00e8s adh\u00e9sion : Albina Moreira (albina.moreira@orange.fr) SB09\/01\/2017."}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.192911,44.374184]},"properties":{"title":"SEL DES CABANES","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 suite mail sophiedelforgelot@yahoo.fr du 15\/07\/2012 \/FJ16\/07\/2012-\r\nPar Chemins\/BD21\/09\/2012-\r\n","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 suite mail sophiedelforgelot@yahoo.fr du 15\/07\/2012 \/FJ16\/07\/2012-\r\nPar Chemins\/BD21\/09\/2012-\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.11332,43.548157]},"properties":{"title":"SEL CROC MAIS","href":"http:\/\/selcrocmais.e-monsite.com","description":{"value":"Par Chemins\/BD21\/09\/2012-","format":null,"safe_value":"Par Chemins\/BD21\/09\/2012-"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.872809,43.782779]},"properties":{"title":"REMYSEL","href":null,"description":{"value":"2014 PIERRE 6861 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014\r\n2012 contact t\u00e9l accord Claire PIERRE pour \u00eatre correspondante \/AS14\/10\/2012\r\nContact Jean-Pierre HAMON","format":null,"safe_value":"2014 PIERRE 6861 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014\r\n2012 contact t\u00e9l accord Claire PIERRE pour \u00eatre correspondante \/AS14\/10\/2012\r\nContact Jean-Pierre HAMON"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL A VIE (SOMME)","href":null,"description":{"value":"j\u0027accepte d\u0027\u00eatre correspondante, car je suis la seule personne adh\u00e9rente \u00e0 la RDS dans SEL A VIE (SoMME).Selistement.C\u00e9cile Faroux\r\nContact : Margareth CORYN Mail patmag.coryn@wanadoo.fr","format":null,"safe_value":"j\u0026#039;accepte d\u0026#039;\u00eatre correspondante, car je suis la seule personne adh\u00e9rente \u00e0 la RDS dans SEL A VIE (SoMME).Selistement.C\u00e9cile Faroux\r\nContact : Margareth CORYN Mail patmag.coryn@wanadoo.fr"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"GWENN SEL","href":null,"description":{"value":"Mis \u00e0 jour contact t\u00e9l Monique JEHANNO\/AS17\/03\/2017\r\n","format":null,"safe_value":"Mis \u00e0 jour contact t\u00e9l Monique JEHANNO\/AS17\/03\/2017\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.143344,45.647878]},"properties":{"title":"ET CHANGEONS 16","href":"https:\/\/etchangeons16.wordpress.com\/","description":{"value":"MAJ 11\/2016 - Contact: Nathalie Moratille  Tel 05 17 20 54 42 - Selon SEL\u0027idaire \/BD 13\/05\/2012 -","format":null,"safe_value":"MAJ 11\/2016 - Contact: Nathalie Moratille  Tel 05 17 20 54 42 - Selon SEL\u0026#039;idaire \/BD 13\/05\/2012 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.268661,45.379937]},"properties":{"title":"UNISOVERT","href":null,"description":{"value":"selon infoSELidaire-\r\nPar Chemins\/BD21\/09\/2012-","format":null,"safe_value":"selon infoSELidaire-\r\nPar Chemins\/BD21\/09\/2012-"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.93519,45.305814]},"properties":{"title":"SEL DE LA SAYE","href":"http:\/\/sel-de-la-saye.jimdo.com","description":{"value":"2013 Alain PAUL ne souhaite PAS \u00eatre correspondant\/AS113\/03\/2013\r\nSelon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nPar Chemins\/BD21\/09\/2012","format":null,"safe_value":"2013 Alain PAUL ne souhaite PAS \u00eatre correspondant\/AS113\/03\/2013\r\nSelon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nPar Chemins\/BD21\/09\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.27523,45.725412]},"properties":{"title":"SEL DES LAUZES","href":"http:\/\/seldeslauzes.communityforge.net","description":{"value":"FMP 4S-Cr\u00e9ation du SEL selon BS. Jean-Louis BORREL et Arnaud DEFURNE seront correspondants quand ils auront adh\u00e9r\u00e9\/SB22\/06\/2016","format":null,"safe_value":"FMP 4S-Cr\u00e9ation du SEL selon BS. Jean-Louis BORREL et Arnaud DEFURNE seront correspondants quand ils auront adh\u00e9r\u00e9\/SB22\/06\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.37874,49.597661]},"properties":{"title":"SEL DU GOBANAIS","href":"http:\/\/www.seldugobanais.webou.net","description":{"value":"st\u00e9phanie NORMANT accepte r\u00f4le correspondant\/AS05\/12\/2014\r\nSelon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nModif d\u0027apr\u00e8s site du SEL\/BD21\/09\/2012-","format":null,"safe_value":"st\u00e9phanie NORMANT accepte r\u00f4le correspondant\/AS05\/12\/2014\r\nSelon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD01\/12\/2012-\r\nModif d\u0026#039;apr\u00e8s site du SEL\/BD21\/09\/2012-"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.870895,52.363844]},"properties":{"title":"SEL NOPPES","href":"http:\/\/www.noppes.nl","description":{"value":"Mr van Bouwdijk responsable\r\ncorrespondante Ingrid 06 810 32 693","format":null,"safe_value":"Mr van Bouwdijk responsable\r\ncorrespondante Ingrid 06 810 32 693"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.748452,44.845518]},"properties":{"title":"ARBRE A SEL (07)","href":"http:\/\/valensel.org","description":{"value":"2012 contact t\u00e9l accord Dani\u00e8le ZERBIB pour \u00eatre correspondante \/AS21\/10\/2012\r\nSELON FICHE SELidaire\/CK 17\/09\/2012","format":null,"safe_value":"2012 contact t\u00e9l accord Dani\u00e8le ZERBIB pour \u00eatre correspondante \/AS21\/10\/2012\r\nSELON FICHE SELidaire\/CK 17\/09\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.159148,49.177038]},"properties":{"title":"CROQU\u0027EN SEL (27)","href":null,"description":{"value":"Par Chemins\/BD21\/09\/2012-\r\n","format":null,"safe_value":"Par Chemins\/BD21\/09\/2012-\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.104918,46.031981]},"properties":{"title":"SEL DU PAYS DE CRUSEILLES","href":null,"description":{"value":"HALDIN 8701 N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016","format":null,"safe_value":"HALDIN 8701 N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.141905,46.132838]},"properties":{"title":"ECHANGES IN","href":null,"description":null}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.036851,47.112045]},"properties":{"title":"SEL MAUGES","href":"http:\/\/www.saintmacaireenmauges.fr\/","description":{"value":"Par Chemins et Site mairie Saint-Macaire-en-Mauges\/BD21\/09\/2012-\r\n","format":null,"safe_value":"Par Chemins et Site mairie Saint-Macaire-en-Mauges\/BD21\/09\/2012-\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.272938,46.170577]},"properties":{"title":"L\u0027ALIGIER","href":null,"description":{"value":"Par Chemins\/BD21\/09\/2012-\r\n","format":null,"safe_value":"Par Chemins\/BD21\/09\/2012-\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.729688,44.892804]},"properties":{"title":"SEL DE SAINT MEDARD EN JALLES","href":null,"description":{"value":"Je ne souhaite pas me r\u00e9inscrire \u00e0 la Route des SEL. De ce fait , voici le nom et mail de l\u0027adh\u00e9rente du SEL St M\u00e9dard en Jalles et adh\u00e9rente de la Route des SEL qui devient votre nouvelle correspondante : Martine Herbert.\r\nBien cordialement.Elisabeth Grange \r\n","format":null,"safe_value":"Je ne souhaite pas me r\u00e9inscrire \u00e0 la Route des SEL. De ce fait , voici le nom et mail de l\u0026#039;adh\u00e9rente du SEL St M\u00e9dard en Jalles et adh\u00e9rente de la Route des SEL qui devient votre nouvelle correspondante : Martine Herbert.\r\nBien cordialement.Elisabeth Grange \r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.501747,46.152982]},"properties":{"title":"SEL D\u0027AY ET PROJET","href":null,"description":{"value":"Par Chemins\/BD21\/09\/2012-","format":null,"safe_value":"Par Chemins\/BD21\/09\/2012-"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.723837,43.827949]},"properties":{"title":"SEL LES RAISINS","href":null,"description":{"value":"Suite \u00e0 contact t\u00e9l Pierrette LAFAGE 8570 accepte r\u00f4le de correspondante\/AS17\/11\/2014","format":null,"safe_value":"Suite \u00e0 contact t\u00e9l Pierrette LAFAGE 8570 accepte r\u00f4le de correspondante\/AS17\/11\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.520186,46.340224]},"properties":{"title":"SEL THONON LEMAN","href":"http:\/\/sel-thonon-alpnet.fr","description":{"value":"Modifs selon BS, corr. Jutta WEISS et Elisabeth MILLERET, FMP23\/16\/CR28\/04\/2014-\r\n2014 jutta WEISS accepte r\u00f4le correspondant\/AS03\/04\/2014\r\nContact : St\u00e9phanie MARTORELL 06 74 73 56 83\r\nPar Chemins\/BD21\/09\/2012-","format":null,"safe_value":"Modifs selon BS, corr. Jutta WEISS et Elisabeth MILLERET, FMP23\/16\/CR28\/04\/2014-\r\n2014 jutta WEISS accepte r\u00f4le correspondant\/AS03\/04\/2014\r\nContact : St\u00e9phanie MARTORELL 06 74 73 56 83\r\nPar Chemins\/BD21\/09\/2012-"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.106274,50.515259]},"properties":{"title":"RADISEL (62)","href":"http:\/\/www.nivanet.org\/asso\/","description":{"value":"Selon SELidaire\/D\u0027apr\u00e8s infos donn\u00e9s par le site du SEL : aucune activit\u00e9 depuis mai 2012\/BD25\/09\/2012-","format":null,"safe_value":"Selon SELidaire\/D\u0026#039;apr\u00e8s infos donn\u00e9s par le site du SEL : aucune activit\u00e9 depuis mai 2012\/BD25\/09\/2012-"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.765272,48.519207]},"properties":{"title":"SEL BRIOCHIN","href":null,"description":{"value":"CONTACT : Chantal RABET n\u0027a pas indiqu\u00e9 de n\u00b0 de t\u00e9l\u00e9phone\/AS29\/04\/2016\r\nSuite contact t\u00e9l Monique BOGARD d\u0027accord pour \u00eatre correspondante\/AS19\/01\/2013\r\nNum\u00e9ros de t\u00e9l\u00e9phone suppl\u00e9mentaires, selon Ouest France du 10\/07\/2012 \/BD06\/11\/2012\r\nSELON FICHE SELidaire\/CK 27\/09\/2012","format":null,"safe_value":"CONTACT : Chantal RABET n\u0026#039;a pas indiqu\u00e9 de n\u00b0 de t\u00e9l\u00e9phone\/AS29\/04\/2016\r\nSuite contact t\u00e9l Monique BOGARD d\u0026#039;accord pour \u00eatre correspondante\/AS19\/01\/2013\r\nNum\u00e9ros de t\u00e9l\u00e9phone suppl\u00e9mentaires, selon Ouest France du 10\/07\/2012 \/BD06\/11\/2012\r\nSELON FICHE SELidaire\/CK 27\/09\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.497255,47.0983]},"properties":{"title":"LE BIGN\u0027EN SEL","href":null,"description":{"value":"selon mail SEL\u0027idaire\/CL05\/10\/2012","format":null,"safe_value":"selon mail SEL\u0026#039;idaire\/CL05\/10\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.291266,52.132633]},"properties":{"title":"LETS EINDHOVEN","href":"http:\/\/letseindhoven.nl","description":{"value":"2014  VERHOEVEN  6895 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014Courriel du 12\/11\/2012 Illeke VERHOEVEN accepte le r\u00f4le de correspondant\/AS12\/11\/2012\r\nCr\u00e9\u00e9 par FJ au vu de letseindhoven.nl \/FJ08\/10\/2012","format":null,"safe_value":"2014  VERHOEVEN  6895 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014Courriel du 12\/11\/2012 Illeke VERHOEVEN accepte le r\u00f4le de correspondant\/AS12\/11\/2012\r\nCr\u00e9\u00e9 par FJ au vu de letseindhoven.nl \/FJ08\/10\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.992794,45.652703]},"properties":{"title":"MIONSEL","href":null,"description":{"value":"coordonn\u00e9es prises par tel\/CK 12\/10\/2012","format":null,"safe_value":"coordonn\u00e9es prises par tel\/CK 12\/10\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"BANCA DEL TEMPO MILANO NIGUARDA","href":"http:\/\/banchetempo-flash.it","description":{"value":"SELON INFOS DE Vico COHEN HEMSI\/CK 14\/10\/2012","format":"1","safe_value":"SELON INFOS DE Vico COHEN HEMSI\/CK 14\/10\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.044,48.929801]},"properties":{"title":"LE GRENIER A SEL (Poissy 78)","href":"http:\/\/lejardindepoissy.org\/","description":{"value":"CONTACT : Philippe COUZINOU  06 31 68 17 78\/AS26\/02\/2017\/\/\r\nCr\u00e9ation d\u0027apr\u00e8s mail de Maria ZANUTTO LEROUX (6902) \/BD20\/10\/2012","format":null,"safe_value":"CONTACT : Philippe COUZINOU  06 31 68 17 78\/AS26\/02\/2017\/\/\r\nCr\u00e9ation d\u0026#039;apr\u00e8s mail de Maria ZANUTTO LEROUX (6902) \/BD20\/10\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.870648,51.829802]},"properties":{"title":"LETS NIJMEGEN  \u0027DE ZONNETJES\u0027","href":"http:\/\/WWW.LETSNIJMEGEN.NL","description":{"value":"MAJ.11\/2016 - Cr\u00e9ation SEL selon BS,2\u00e8m. corr. E  BLAAUW HARCO apr\u00e8s adh\u00e9sion,FMC03\/19\/ CR19\/06\/2014","format":null,"safe_value":"MAJ.11\/2016 - Cr\u00e9ation SEL selon BS,2\u00e8m. corr. E  BLAAUW HARCO apr\u00e8s adh\u00e9sion,FMC03\/19\/ CR19\/06\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"UNI VERS SEL (47)","href":"http:\/\/unisverssel.fr","description":{"value":"2017 changement de pr\u00e9sidente claudie.maurice.agen@orange.fr\/AS07\/04\/2017\/\/\r\n2012 contact COURRIEL CK accord Aline VERARDO pour \u00eatre correspondante \/AS26\/10\/2012","format":null,"safe_value":"2017 changement de pr\u00e9sidente claudie.maurice.agen@orange.fr\/AS07\/04\/2017\/\/\r\n2012 contact COURRIEL CK accord Aline VERARDO pour \u00eatre correspondante \/AS26\/10\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.588557,47.180889]},"properties":{"title":"SEL\u0027ENTRAIDE DE BOUGUENAIS ","href":"http:\/\/selentraide.org","description":{"value":" Michelle HEGRON accepte r\u00f4le corresp suite \u00e0 contact t\u00e9l\/AS03\/05\/2015\r\n2015 Laurence FRADIN N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9, r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS02\/02\/2015\r\nM.A.J selon FMP18\/20 CR\/19\/02\/2014-\r\n2013 bulletinADSEL sign\u00e9 Sylvie Sandr\u00e9 FS53\/17\/AS29\/10\/2012","format":null,"safe_value":" Michelle HEGRON accepte r\u00f4le corresp suite \u00e0 contact t\u00e9l\/AS03\/05\/2015\r\n2015 Laurence FRADIN N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9, r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS02\/02\/2015\r\nM.A.J selon FMP18\/20 CR\/19\/02\/2014-\r\n2013 bulletinADSEL sign\u00e9 Sylvie Sandr\u00e9 FS53\/17\/AS29\/10\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.117223,45.464899]},"properties":{"title":"LE SELPERLIPOPETTE","href":null,"description":{"value":"Sylvie SCHIMMENTI N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016\r\nBAS 2013 \/BD24\/11\/2012-\r\n2012 bulletin ADSEL sign\u00e9 le 01\/11\/2012 Patricia ISSIOT pr\u00e9sidente\/AS01\/11\/2012","format":null,"safe_value":"Sylvie SCHIMMENTI N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016\r\nBAS 2013 \/BD24\/11\/2012-\r\n2012 bulletin ADSEL sign\u00e9 le 01\/11\/2012 Patricia ISSIOT pr\u00e9sidente\/AS01\/11\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[7.505942,43.775568]},"properties":{"title":"SEL DU CITRON","href":null,"description":{"value":"Gilles BELLOIR Accepte r\u00f4le correspondant\/AS13\/11\/2013\r\nSelon Par Chemins \/BD06\/11\/2012-","format":"1","safe_value":"Gilles BELLOIR Accepte r\u00f4le correspondant\/AS13\/11\/2013\r\nSelon Par Chemins \/BD06\/11\/2012-"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.738278,48.445648]},"properties":{"title":"ESTUNSEL (35)","href":"http:\/\/estunsel.fr","description":{"value":"Par Chemins \/BD06\/11\/2012","format":null,"safe_value":"Par Chemins \/BD06\/11\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.073645,48.965699]},"properties":{"title":"ENTRE SEL ET TERRE (50)","href":null,"description":null}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"MARCH\u0027SEL","href":"http:\/\/sel.marche.be","description":{"value":"Par Chemins \/BD06\/11\/2012","format":"1","safe_value":"Par Chemins \/BD06\/11\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.108313,45.821878]},"properties":{"title":"MARENN\u0027SEL (17)","href":null,"description":{"value":"Par Chemins + site web : EX SEL DE MARENNES : modif site web, courriel, t\u00e9l\u00e9phone \/BD08\/12\/2012-\r\nMail Anik H \/BD07\/11\/2012","format":null,"safe_value":"Par Chemins + site web : EX SEL DE MARENNES : modif site web, courriel, t\u00e9l\u00e9phone \/BD08\/12\/2012-\r\nMail Anik H \/BD07\/11\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.887538,47.409308]},"properties":{"title":"UNIS VERS SEL SEL D\u0027ABBEVILLERS","href":null,"description":{"value":"MAJ 11\/2016 -2013 BA SELsign\u00e9 du 11\/02\/2013 2013FM07\/29 \/AS07\/03\/2013\r\nSuite contact t\u00e9l Isabelle RACINE accepte d\u0027\u00eatre correspondante\/AS10\/02\/2013\r\nSelon site web : http:\/\/www.abbevillers.fr\/culture-et-loisirs\/associations \/BD10\/02\/2013-","format":null,"safe_value":"MAJ 11\/2016 -2013 BA SELsign\u00e9 du 11\/02\/2013 2013FM07\/29 \/AS07\/03\/2013\r\nSuite contact t\u00e9l Isabelle RACINE accepte d\u0026#039;\u00eatre correspondante\/AS10\/02\/2013\r\nSelon site web : http:\/\/www.abbevillers.fr\/culture-et-loisirs\/associations \/BD10\/02\/2013-"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"TAUSCHRING BAD KROZINGEN","href":"http:\/\/tauschring-muenstertal-staufen.de","description":{"value":"mis \u00e0 jour selon BASEL2017 sign\u00e9 Sylvie FRELON\/AS09\/04\/2017\/\/\r\nSylvie FRELON du TAUSCHRING MUELLEIM parrainera ce nouveau SEL\/ courrriel du 13\/11\/2012\/AS13\/11\/2012\r\nCr\u00e9\u00e9 suivant les infos de Sylvie Freslon\/CK 08\/11\/2012","format":null,"safe_value":"mis \u00e0 jour selon BASEL2017 sign\u00e9 Sylvie FRELON\/AS09\/04\/2017\/\/\r\nSylvie FRELON du TAUSCHRING MUELLEIM parrainera ce nouveau SEL\/ courrriel du 13\/11\/2012\/AS13\/11\/2012\r\nCr\u00e9\u00e9 suivant les infos de Sylvie Freslon\/CK 08\/11\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.346925,44.561107]},"properties":{"title":"TROC LOT","href":null,"description":{"value":"MAJ.11\/2016- BI SEL 2013\/BD03\/10\/2012-\r\nSi besoin t\u00e9l \u00e0 Jean-Pierre CASSAGNE (2054) 05 65 36 63 78 \/FJ23\/05\/2012-\r\nN\u00b0 FS 42\/12 Adh2010 14 euros - 20 mai 2010 coordonn\u00e9es de la nouvelle coordinatrice RdS pour le SEL TROC\u0027LOT (46) V\u00e9ronique EVRARD - 05 63 95 74 50 - vecronic@free.fr - RC10\/08\/2011 modif adresse SEL chez Philippe HEBERT","format":null,"safe_value":"MAJ.11\/2016- BI SEL 2013\/BD03\/10\/2012-\r\nSi besoin t\u00e9l \u00e0 Jean-Pierre CASSAGNE (2054) 05 65 36 63 78 \/FJ23\/05\/2012-\r\nN\u00b0 FS 42\/12 Adh2010 14 euros - 20 mai 2010 coordonn\u00e9es de la nouvelle coordinatrice RdS pour le SEL TROC\u0026#039;LOT (46) V\u00e9ronique EVRARD - 05 63 95 74 50 - vecronic@free.fr - RC10\/08\/2011 modif adresse SEL chez Philippe HEBERT"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.945307,43.927696]},"properties":{"title":"LE SEL RIT (84)","href":"http:\/\/leselrit.jimdo.com","description":{"value":"BS 3013 : modif \/BD 19\/11\/2012\r\nSuite contacts t\u00e9l. accord de la pr\u00e9sidente : Sylvie DECLAS correspondante RdSEL \/AS17\/11\/2012\r\nSelon site WEB ; en attente de BS (envoy\u00e9 \u00e0 Sylvie DECLAS, n\u00b0 5258) car peu d\u0027informations sur site \/BD16\/11\/2012","format":null,"safe_value":"BS 3013 : modif \/BD 19\/11\/2012\r\nSuite contacts t\u00e9l. accord de la pr\u00e9sidente : Sylvie DECLAS correspondante RdSEL \/AS17\/11\/2012\r\nSelon site WEB ; en attente de BS (envoy\u00e9 \u00e0 Sylvie DECLAS, n\u00b0 5258) car peu d\u0026#039;informations sur site \/BD16\/11\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.791877,49.653558]},"properties":{"title":"SEL DU MARAIS DE LA SOUCHE","href":null,"description":{"value":"Selon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD01\/12\/2012","format":null,"safe_value":"Selon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD01\/12\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.08466,44.099521]},"properties":{"title":"SEL DE MILLAU","href":"http:\/\/selmillau.org","description":{"value":"Suite contact t\u00e9l Pierrette VIGROUX accepte d\u0027\u00eatre correspondante\/AS06\/03\/2013\r\nSelon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD01\/12\/2012-","format":null,"safe_value":"Suite contact t\u00e9l Pierrette VIGROUX accepte d\u0026#039;\u00eatre correspondante\/AS06\/03\/2013\r\nSelon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD01\/12\/2012-"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.621066,49.564224]},"properties":{"title":"SEL DE LAON","href":null,"description":{"value":"Sandrine MAERTEN 8894 accepte r\u00f4le correspondant\/AS04\/11\/2014\r\nSelon fiche 2012 SEL\u0027idaire \/BD01\/12\/2012","format":null,"safe_value":"Sandrine MAERTEN 8894 accepte r\u00f4le correspondant\/AS04\/11\/2014\r\nSelon fiche 2012 SEL\u0026#039;idaire \/BD01\/12\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.670189,45.744501]},"properties":{"title":"ET AIN SEL (01)","href":null,"description":{"value":"Brigitte MAGNIN 7078 N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016\r\nSEL en sommeil : la correspondante n\u0027a plus de liste valide des adh\u00e9rents\/AS02\/06\/2015\r\nBS 2013 : ancien n\u00b0 06 77 50 90 22 \/BD27\/12\/2012-\r\nSuite contact t\u00e9l Denise CHATARD accepte d\u0027\u00eatre correspondante \/AS04\/12\/2012-\r\ninfos donn\u00e9es par D. Chatard corres\/CK 4\/12\/2012-","format":null,"safe_value":"Brigitte MAGNIN 7078 N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016\r\nSEL en sommeil : la correspondante n\u0026#039;a plus de liste valide des adh\u00e9rents\/AS02\/06\/2015\r\nBS 2013 : ancien n\u00b0 06 77 50 90 22 \/BD27\/12\/2012-\r\nSuite contact t\u00e9l Denise CHATARD accepte d\u0026#039;\u00eatre correspondante \/AS04\/12\/2012-\r\ninfos donn\u00e9es par D. Chatard corres\/CK 4\/12\/2012-"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.778778,49.820641]},"properties":{"title":"SEL DE BEAUCAMPS LE VIEUX","href":null,"description":{"value":"BAS 2013 \/BD05\/12\/2012-","format":null,"safe_value":"BAS 2013 \/BD05\/12\/2012-"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.815737,47.947098]},"properties":{"title":"SEL DES VALLONS","href":"http:\/\/vallons.communityforge.net","description":{"value":"Ne fonctionne plus selon ancienne adh\u00e9rente Anne Marie Noblet 8284 (AtoutSEL)\/AS22\/01\/2017\r\nM\u00e0J suite BS re\u00e7u de seldesvallons@gmail.com \/FJ05\/02\/2014\r\nPar Chemins + site web \/BD08\/12\/2012-","format":null,"safe_value":"Ne fonctionne plus selon ancienne adh\u00e9rente Anne Marie Noblet 8284 (AtoutSEL)\/AS22\/01\/2017\r\nM\u00e0J suite BS re\u00e7u de seldesvallons@gmail.com \/FJ05\/02\/2014\r\nPar Chemins + site web \/BD08\/12\/2012-"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL\u0027OURS","href":null,"description":{"value":"Infos donn\u00e9es par  LE Pdt M. MOISSE\/CK 07\/01\/2013","format":"1","safe_value":"Infos donn\u00e9es par  LE Pdt M. MOISSE\/CK 07\/01\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.120864,47.833075]},"properties":{"title":"SEL DE JARGEAU","href":"http:\/\/www.seldejargeau.sitew.fr","description":{"value":"2014 Catherine NAUDIN accord pour r\u00f4le de correspondant\/AS13\/10\/2014\r\nselon SELIDAIRE\/CK 13\/01\/2013","format":null,"safe_value":"2014 Catherine NAUDIN accord pour r\u00f4le de correspondant\/AS13\/10\/2014\r\nselon SELIDAIRE\/CK 13\/01\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.422639,45.833837]},"properties":{"title":"GRAINES DE SEL (63)","href":null,"description":{"value":"Selon Selidaire\/CK 13\/01\/2013","format":null,"safe_value":"Selon Selidaire\/CK 13\/01\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.128644,50.892634]},"properties":{"title":"SEL DU BREDENARDE","href":"http:\/\/seldubredenarde.fr","description":null}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.558556,44.862152]},"properties":{"title":"AMICALE DU SEL","href":"http:\/\/amicaledusel.over-blog.com","description":{"value":"Selon courriel du 31\/01\/2013 Bernard TAURIAC \u0022 Bernard se propose d\u0027\u00eatre correspondant\u0022\/AS12\/03\/2013\r\nSelon mail Bernard TAURIAC \/BD23\/01\/2013-","format":null,"safe_value":"Selon courriel du 31\/01\/2013 Bernard TAURIAC \u0026quot; Bernard se propose d\u0026#039;\u00eatre correspondant\u0026quot;\/AS12\/03\/2013\r\nSelon mail Bernard TAURIAC \/BD23\/01\/2013-"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.13057,47.85909]},"properties":{"title":"SEL DE GUER","href":null,"description":{"value":"C\u0027est Yvette LAVOLLEE qui se chargera de cette tache d\u00e9sormais!\/AS31\/01\/2016\r\n\u0022Je suis Anne Berthier la pr\u00e9sidente de Sel\u0027\u00ee Guer et je me permets de\r\nreprendre contact avec vous car c\u0027est une de nos adh\u00e9rentes qui est inscrite\r\ncomme correspondante pour la route des sels alors qu\u0027elle n\u0027y est pas\r\nautoris\u00e9e. Pouvez-vous changer cela et me mettre responsable de ce lien ?Merci !\u0022courriel 14\/04\/2015 \r\ncr\u00e9\u00e9 SELON SITE SELidaire\/CK 29\/01\/2013","format":"1","safe_value":"C\u0026#039;est Yvette LAVOLLEE qui se chargera de cette tache d\u00e9sormais!\/AS31\/01\/2016\r\n\u0026quot;Je suis Anne Berthier la pr\u00e9sidente de Sel\u0026#039;\u00ee Guer et je me permets de\r\nreprendre contact avec vous car c\u0026#039;est une de nos adh\u00e9rentes qui est inscrite\r\ncomme correspondante pour la route des sels alors qu\u0026#039;elle n\u0026#039;y est pas\r\nautoris\u00e9e. Pouvez-vous changer cela et me mettre responsable de ce lien ?Merci !\u0026quot;courriel 14\/04\/2015 \r\ncr\u00e9\u00e9 SELON SITE SELidaire\/CK 29\/01\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.192932,50.944829]},"properties":{"title":"SEL DE LA CHICOREE","href":null,"description":{"value":"contact Florence du centre social \/ pr\u00e9ciser que  c\u0027est pour le SEL\/AS19\/02\/2016\r\nselon site Selidaire\/CK 03\/02\/2013","format":"1","safe_value":"contact Florence du centre social \/ pr\u00e9ciser que  c\u0026#039;est pour le SEL\/AS19\/02\/2016\r\nselon site Selidaire\/CK 03\/02\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"LES GRAINES DE L\u0027OSTREVENT","href":null,"description":{"value":"2016 liliane JANS a d\u00e9m\u00e9nag\u00e9 et n\u0027est plus correspondante de ce SEL\/AS08\/11\/2016\r\n\r\n2013 Andr\u00e9 DEMARLE accepte d\u0027\u00eatre corresspondant et r\u00e9adh\u00e8rera en 2014\/AS19\/08\/2013","format":null,"safe_value":"2016 liliane JANS a d\u00e9m\u00e9nag\u00e9 et n\u0026#039;est plus correspondante de ce SEL\/AS08\/11\/2016\r\n\r\n2013 Andr\u00e9 DEMARLE accepte d\u0026#039;\u00eatre corresspondant et r\u00e9adh\u00e8rera en 2014\/AS19\/08\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.080692,43.926246]},"properties":{"title":"SEL DES SORGUES","href":"http:\/\/.lelien-lislois.fr\/les_associations\/sel_des_sorgues.html","description":{"value":"2017 changement de correspondant \/courriel Marie Chantal HENRION\/AS15\/01\/2017\r\n2015 Rachid MESSAOUDI accepte r\u00f4le correspondant\/AS20\/02\/2015\r\n\u0022je souhaite suspendre pendant 1 an mon adh\u00e9sion \u00e0 la route des sel.Je vous informe donc par la pr\u00e9sente de bien vouloir me retirer du statut de correspondant;Copie de mon message \u00e0 la coll\u00e9giale du sel des sorgues, afin de d\u00e9signer un autre membre.Vous en souhaitant bonne r\u00e9ception et bonne route des SEL !Solidairement;Marie Chantal HENRION -Chantal ENJALBY ne peut \u00eatre correspondante avant septembre mais Marie Chantal HENRION le sera d\u00e8s qu\u0027elle aura adh\u00e9r\u00e9\/AS20\/03\/2013\r\nSelon site SELidaire\/CK 03\/02\/2013","format":null,"safe_value":"2017 changement de correspondant \/courriel Marie Chantal HENRION\/AS15\/01\/2017\r\n2015 Rachid MESSAOUDI accepte r\u00f4le correspondant\/AS20\/02\/2015\r\n\u0026quot;je souhaite suspendre pendant 1 an mon adh\u00e9sion \u00e0 la route des sel.Je vous informe donc par la pr\u00e9sente de bien vouloir me retirer du statut de correspondant;Copie de mon message \u00e0 la coll\u00e9giale du sel des sorgues, afin de d\u00e9signer un autre membre.Vous en souhaitant bonne r\u00e9ception et bonne route des SEL !Solidairement;Marie Chantal HENRION -Chantal ENJALBY ne peut \u00eatre correspondante avant septembre mais Marie Chantal HENRION le sera d\u00e8s qu\u0026#039;elle aura adh\u00e9r\u00e9\/AS20\/03\/2013\r\nSelon site SELidaire\/CK 03\/02\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.218079,49.112299]},"properties":{"title":"SELVOS SEL DE LA VALLEE DE L\u0027OISE ET DU SAUSSERON","href":"http:\/\/selvos.free.fr","description":{"value":"2012 contact t\u00e9l accord Violaine GABUT pour \u00eatre correspondante \/AS15\/10\/2012\r\nNotre CA a d\u00e9cid\u00e9 de ne pas renouveler l\u2019adh\u00e9sion du SELVOS pour 2010","format":null,"safe_value":"2012 contact t\u00e9l accord Violaine GABUT pour \u00eatre correspondante \/AS15\/10\/2012\r\nNotre CA a d\u00e9cid\u00e9 de ne pas renouveler l\u2019adh\u00e9sion du SELVOS pour 2010"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.61788,46.530867]},"properties":{"title":"LOUSONNA INTERSEL","href":"http:\/\/www.enlien.ch","description":{"value":"m\u00e0j des coordonn\u00e9e (AC15\/02\/16)2015 \u0022Aline est toujours  correspondante et le reste car, adh\u00e9rente depuis 2013 (et m\u00eame si  h\u00e9bergement  indisponible pour l\u0027instant),  tu es la mieux adapt\u00e9e \u00e0 ce r\u00f4le\u0022\/AS11\/09\/2015\r\n.Modification nom du SEL : TROB devient LOUSONNA INTERSEL \u00e0 la demande du correspondant\/AS27\/12\/2014\r\nBA SEL sign\u00e9 Aline GIRAUDEAU ROSSIER dat\u00e9 du 24\/02\/2013\/AS13\/03\/2013","format":null,"safe_value":"m\u00e0j des coordonn\u00e9e (AC15\/02\/16)2015 \u0026quot;Aline est toujours  correspondante et le reste car, adh\u00e9rente depuis 2013 (et m\u00eame si  h\u00e9bergement  indisponible pour l\u0026#039;instant),  tu es la mieux adapt\u00e9e \u00e0 ce r\u00f4le\u0026quot;\/AS11\/09\/2015\r\n.Modification nom du SEL : TROB devient LOUSONNA INTERSEL \u00e0 la demande du correspondant\/AS27\/12\/2014\r\nBA SEL sign\u00e9 Aline GIRAUDEAU ROSSIER dat\u00e9 du 24\/02\/2013\/AS13\/03\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"BANCO DO TEMPO VIGO","href":"http:\/\/bdtvigo.es\/","description":{"value":"Selon site de la Banco do Tempo","format":"1","safe_value":"Selon site de la Banco do Tempo"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.962998,45.932719]},"properties":{"title":"SEL DES ARTISTES, R\u00caVEURS, NAVIGATEURS ET VOYAGEURS DU BOUT DU MONDE","href":null,"description":{"value":"BS du 15\/03\/2013","format":null,"safe_value":"BS du 15\/03\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.018246,44.703094]},"properties":{"title":"LE SEL DE CREST","href":null,"description":{"value":" Suite t\u00e9l. MAJ contact SEL\/CR08\/05\/2016\r\n2015 Le corresp n\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/AS10\/02\/2015\r\n2014 suite \u00e0 conversation t\u00e9l\u00e9phonique, Dan FERNANDEZ accepte r\u00f4le correspondant\/AS20\/05\/2014 \r\n2014 CRABBE 6799  r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014Les 2 autres SEL de CREST n\u0027existent plus. Ce nouveau SEL fonctionne depuis 4 mois. Contact : Lionel TORREZ 06 83 35 73 60\/AS16\/03\/2013","format":null,"safe_value":" Suite t\u00e9l. MAJ contact SEL\/CR08\/05\/2016\r\n2015 Le corresp n\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/AS10\/02\/2015\r\n2014 suite \u00e0 conversation t\u00e9l\u00e9phonique, Dan FERNANDEZ accepte r\u00f4le correspondant\/AS20\/05\/2014 \r\n2014 CRABBE 6799  r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014Les 2 autres SEL de CREST n\u0026#039;existent plus. Ce nouveau SEL fonctionne depuis 4 mois. Contact : Lionel TORREZ 06 83 35 73 60\/AS16\/03\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"BANCA DEL TEMPO CUCCAGNA","href":null,"description":{"value":"Je ne re-adh\u00e8res pas \u00e0 la Route des Sel pour 2015 \u00e0 cause de mon age (78 ans).\r\nJe sugg\u00e8res comme correspondant pour l\u0027Italie Madame Santina Marzo de Milan. Je lui donnerai un coup de main \u00e0 ses d\u00e9buts.\r\nBonne et Heureuse Ann\u00e9e Nouvelle.\r\nVico Cohen Hemsi, Milan. Italie.\r\nBdT cr\u00e9\u00e9e par Vico HEMSI en oct2012\/CK 19\/03\/2013","format":"1","safe_value":"Je ne re-adh\u00e8res pas \u00e0 la Route des Sel pour 2015 \u00e0 cause de mon age (78 ans).\r\nJe sugg\u00e8res comme correspondant pour l\u0026#039;Italie Madame Santina Marzo de Milan. Je lui donnerai un coup de main \u00e0 ses d\u00e9buts.\r\nBonne et Heureuse Ann\u00e9e Nouvelle.\r\nVico Cohen Hemsi, Milan. Italie.\r\nBdT cr\u00e9\u00e9e par Vico HEMSI en oct2012\/CK 19\/03\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.103698,48.680366]},"properties":{"title":"BRIN DE SEL","href":"http:\/\/www.brin2selgif.fr\/","description":{"value":"BSEL Sign\u00e9 le 21\/01\/2016 POPOVITH Pr\u00e9sidente\/AS30\/01\/2016\r\ncr\u00e9ation SEL FMC01\/02 CR09\/04\/2013","format":null,"safe_value":"BSEL Sign\u00e9 le 21\/01\/2016 POPOVITH Pr\u00e9sidente\/AS30\/01\/2016\r\ncr\u00e9ation SEL FMC01\/02 CR09\/04\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"LETS ROESELARE (BELGI\u00cb)","href":"http:\/\/www.letsroeselare.be","description":{"value":"2014 DECLERCQ 7568 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014\r\nMise \u00e0 jour coordonn\u00e9es suite \u00e0 BS envoy\u00e9 par Miecke DECLERCK responsable SEL ROESELARE CR14\/05\/2013 - cr\u00e9\u00e9 pour An CANDAELE 7429\/AS15\/04\/2013","format":"1","safe_value":"2014 DECLERCQ 7568 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014\r\nMise \u00e0 jour coordonn\u00e9es suite \u00e0 BS envoy\u00e9 par Miecke DECLERCK responsable SEL ROESELARE CR14\/05\/2013 - cr\u00e9\u00e9 pour An CANDAELE 7429\/AS15\/04\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.585196,49.100444]},"properties":{"title":"SEL DE BERNAY CHARENTONNE","href":null,"description":{"value":"MAJ11\/2016 - Maj RC 20\/04\/2011","format":null,"safe_value":"MAJ11\/2016 - Maj RC 20\/04\/2011"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"LETSAALTER","href":"http:\/\/letsvlaanderen.be","description":{"value":"2014 DEKEYSER 7475 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014\r\nNot\u00e9 sur FMC01\/07 CR29\/04\/2013 - \r\nCr\u00e9\u00e9e par FJ suite BS re\u00e7u par mail \/FJ26\/04\/2013","format":"1","safe_value":"2014 DEKEYSER 7475 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014\r\nNot\u00e9 sur FMC01\/07 CR29\/04\/2013 - \r\nCr\u00e9\u00e9e par FJ suite BS re\u00e7u par mail \/FJ26\/04\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.875143,45.758499]},"properties":{"title":"MEMO (MOBILISATION POUR DES ECHANGES MULTIPLES ET OUVERTS)","href":"http:\/\/memo.communityforge.net","description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL FMC01\/08 suite BS re\u00e7u par mail contact CR29\/04\/2013","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation SEL FMC01\/08 suite BS re\u00e7u par mail contact CR29\/04\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.739478,48.854569]},"properties":{"title":"SEL DE LA GONDOIRE","href":"http:\/\/seldelagondoire.org","description":{"value":"Correspondante not\u00e9e sur BA Christine SIMON n\u00b0 11991 en attente cr\u00e9ation de ce SEL. FMP8S-SB02\/01\/2017","format":null,"safe_value":"Correspondante not\u00e9e sur BA Christine SIMON n\u00b0 11991 en attente cr\u00e9ation de ce SEL. FMP8S-SB02\/01\/2017"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.37707,44.598167]},"properties":{"title":"AUBENASEL","href":null,"description":{"value":"cr\u00e9ation SEL selon fiche SEL\u0027idaire contact: Isabelle Petitjean, FMC01\/10 CR29\/04\/2013\r\n","format":null,"safe_value":"cr\u00e9ation SEL selon fiche SEL\u0026#039;idaire contact: Isabelle Petitjean, FMC01\/10 CR29\/04\/2013\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.965552,43.318032]},"properties":{"title":"CASTEL SEL","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9ation selon fiche SEL\u0027idaire, contact: Michel Prad, FMC01\/11CR29\/04\/2013\r\n","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation selon fiche SEL\u0026#039;idaire, contact: Michel Prad, FMC01\/11CR29\/04\/2013\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.990339,47.186215]},"properties":{"title":"SELIV 25","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9ation selon fiche SEL\u0027idaire, contact:Patricia Marguet FMC01\/12   CR29\/04\/2013\r\n","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation selon fiche SEL\u0026#039;idaire, contact:Patricia Marguet FMC01\/12   CR29\/04\/2013\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.30789,48.815789]},"properties":{"title":"MONTSELROUGE","href":"http:\/\/montselrouge.org\/","description":{"value":"Le 11\/12\/2014 Fran\u00e7oise LECLERC nous informe \u0022H\u00e9l\u00e8ne LOUVET sera la correspondante en 2015\u0022\r\nAccord Sylvie KERHARO pour \u00eatre correspondante contact t\u00e9l\/AS11\/05\/2013\r\nSELON SITE SEL\/CK 06\/05\/2013","format":null,"safe_value":"Le 11\/12\/2014 Fran\u00e7oise LECLERC nous informe \u0026quot;H\u00e9l\u00e8ne LOUVET sera la correspondante en 2015\u0026quot;\r\nAccord Sylvie KERHARO pour \u00eatre correspondante contact t\u00e9l\/AS11\/05\/2013\r\nSELON SITE SEL\/CK 06\/05\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.519463,44.829917]},"properties":{"title":"TROC O SEL (33)","href":null,"description":{"value":"2013 Henri ARSIVAUD accepte r\u00f4le correspondant\/AS26\/09\/2013\r\nCr\u00e9ation selon fiche SEL\u0027idaire, contact: V\u00e9ronique Hesse \/ De Chassey FMC01\/15 CR\/05\/2013  \r\n","format":null,"safe_value":"2013 Henri ARSIVAUD accepte r\u00f4le correspondant\/AS26\/09\/2013\r\nCr\u00e9ation selon fiche SEL\u0026#039;idaire, contact: V\u00e9ronique Hesse \/ De Chassey FMC01\/15 CR\/05\/2013  \r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"RADI\u0027SEL (55)","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9ation selon fiche SEL\u0027idaire, contact: Patrick Matras, FMC01\/17 CR06\/05\/2013  \r\n","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation selon fiche SEL\u0026#039;idaire, contact: Patrick Matras, FMC01\/17 CR06\/05\/2013  \r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.048114,48.574017]},"properties":{"title":"SEL DE SENONCHES","href":null,"description":{"value":"CREATION \/AS17\/05\/2013","format":null,"safe_value":"CREATION \/AS17\/05\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"LETS REGIO OUDENAARDE","href":"http:\/\/oudenaarde.letst.be\/","description":{"value":"Cr\u00e9ation LETS selon BS, contacts: VOORNAAM Piet et  Myriam FMP12\/16 CR03\/07\/2013","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation LETS selon BS, contacts: VOORNAAM Piet et  Myriam FMP12\/16 CR03\/07\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.362022,46.901224]},"properties":{"title":"HAUT DOUBS SEL","href":null,"description":{"value":"MAJ 11\/2016 - N\u00b0 FS 30\/25 Adh2010 14 euros -","format":null,"safe_value":"MAJ 11\/2016 - N\u00b0 FS 30\/25 Adh2010 14 euros -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.819126,44.11101]},"properties":{"title":"ECHANGES EN BRULHOIS","href":null,"description":{"value":"\u0022un nouveau pr\u00e9sident Francis Ladogne de Valence d\u0027Agen tel: 06 86 74 76 90\/AS21\/08\/2015\r\nCr\u00e9ation selon fiche SEL\u0027idaire, contact: Patrick Garin, FMC02\/05 CR18\/05\/2013  \r\n","format":null,"safe_value":"\u0026quot;un nouveau pr\u00e9sident Francis Ladogne de Valence d\u0026#039;Agen tel: 06 86 74 76 90\/AS21\/08\/2015\r\nCr\u00e9ation selon fiche SEL\u0026#039;idaire, contact: Patrick Garin, FMC02\/05 CR18\/05\/2013  \r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.463455,48.701768]},"properties":{"title":"SEL DU VAL D\u0027YERRES","href":null,"description":{"value":"2017\u0022vous pouvez m\u0027envoyer un SMS au 06 86 44 92 07\u0022Christophe Morgant,Pr\u00e9sident du SEL\/AS18\/02\/2017\/\/\r\n\u0022par d\u00e9faut, je vais \u00eatre correspondant, \u00e9tant gestionnaire du SEL\u0022 Christophe MORGANT 09 54 21 02 47 sera CORRESPONDANT d\u00e8s qu\u0027il aura adh\u00e9r\u00e9\/AS10\/11\/2015\r\nCr\u00e9ation selon fiche SEL\u0027idaire, contact:Christophe Morgant,FMC02\/07 CR18\/05\/2013 \r\n","format":null,"safe_value":"2017\u0026quot;vous pouvez m\u0026#039;envoyer un SMS au 06 86 44 92 07\u0026quot;Christophe Morgant,Pr\u00e9sident du SEL\/AS18\/02\/2017\/\/\r\n\u0026quot;par d\u00e9faut, je vais \u00eatre correspondant, \u00e9tant gestionnaire du SEL\u0026quot; Christophe MORGANT 09 54 21 02 47 sera CORRESPONDANT d\u00e8s qu\u0026#039;il aura adh\u00e9r\u00e9\/AS10\/11\/2015\r\nCr\u00e9ation selon fiche SEL\u0026#039;idaire, contact:Christophe Morgant,FMC02\/07 CR18\/05\/2013 \r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.465415,50.617047]},"properties":{"title":"SEL DE LA LYS ROMANE","href":null,"description":{"value":"Modifs selon BS FMC 02\/10, Delphine Becquart se dit correspondante mais n\u0027est pas adh\u00e9rente RdSEL,t\u00e9l: 03 21 39 06 73, CR24\/05\/2013- \r\nCr\u00e9ation selon fiche SEL\u0027idaire, contact: Delphine Becquart,FMC02\/08 CR18\/05\/2013  \r\n","format":null,"safe_value":"Modifs selon BS FMC 02\/10, Delphine Becquart se dit correspondante mais n\u0026#039;est pas adh\u00e9rente RdSEL,t\u00e9l: 03 21 39 06 73, CR24\/05\/2013- \r\nCr\u00e9ation selon fiche SEL\u0026#039;idaire, contact: Delphine Becquart,FMC02\/08 CR18\/05\/2013  \r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.958706,51.334234]},"properties":{"title":"LETS TURNHOUT","href":"http:\/\/letsturnhout.tk\/","description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS re\u00e7u FMP10\/19\/ responsables: (1) Roland KUMS et (2)Marianne SMET, Lukerstraat 64 Turnhout - T\u00e9l 0032 014 43 72 95\/ CR28\/05\/2013","format":"1","safe_value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS re\u00e7u FMP10\/19\/ responsables: (1) Roland KUMS et (2)Marianne SMET, Lukerstraat 64 Turnhout - T\u00e9l 0032 014 43 72 95\/ CR28\/05\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.327281,50.298635]},"properties":{"title":"SEL DE SOMME (BELGIQUE)","href":"http:\/\/seldesomme.be","description":{"value":"Not\u00e9 FMC02\/14 CR15\/06\/2013 -Cr\u00e9\u00e9 selon leur site + BS \/FJ02\/06\/2013","format":null,"safe_value":"Not\u00e9 FMC02\/14 CR15\/06\/2013 -Cr\u00e9\u00e9 selon leur site + BS \/FJ02\/06\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.442068,50.254105]},"properties":{"title":"SELAWATTS SEL DE WALCOURT","href":null,"description":null}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"POLYSEL TAHITI SEL\u0027AVENIR","href":"http:\/\/tahitiselavenir.wordpress.com","description":{"value":"MAJ.11\/2016 - TAUZIAC 6363 N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS03\/02\/2016\r\n2014 CORRESPONDANTE G.TAUZIAC MATTEI 6363\r\nDana\u00efs GIOLITO est Correspondante mais pas encore adh\u00e9rente (n\u0027a pas encore de N\u00b0) \/FJ04\/02\/2012\r\nFM6\/12 CR 25\/02\/2012","format":null,"safe_value":"MAJ.11\/2016 - TAUZIAC 6363 N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS03\/02\/2016\r\n2014 CORRESPONDANTE G.TAUZIAC MATTEI 6363\r\nDana\u00efs GIOLITO est Correspondante mais pas encore adh\u00e9rente (n\u0026#039;a pas encore de N\u00b0) \/FJ04\/02\/2012\r\nFM6\/12 CR 25\/02\/2012"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.396401,50.869873]},"properties":{"title":"SEL EVERE","href":"http:\/\/www.sel-evere.be","description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 suite \u00e0 courriel\/AS10\/06\/2013","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 suite \u00e0 courriel\/AS10\/06\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL RUILKRINGSCHAGEN","href":"http:\/\/www.ruilkringschagen.nl","description":{"value":"2014 BAARTSE 7798 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014\r\nCr\u00e9ation SEL selon BS FMP11\/16 - correspondant BAARTSE Jaap (coordonn\u00e9es du SEL) CR13\/06\/2013","format":"1","safe_value":"2014 BAARTSE 7798 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014\r\nCr\u00e9ation SEL selon BS FMP11\/16 - correspondant BAARTSE Jaap (coordonn\u00e9es du SEL) CR13\/06\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.430786,50.970211]},"properties":{"title":"LE P\u00c2TE A SEL","href":null,"description":{"value":"Modifs selon BS Denaeyer Mario se propose correspondant  FMP06\/18CR09\/11\/2013-\r\nCr\u00e9\u00e9 selon mail CK contact:Jos\u00e9 SZYMANIAK; FMC02\/11 CR15\/06\/2013-   ","format":null,"safe_value":"Modifs selon BS Denaeyer Mario se propose correspondant  FMP06\/18CR09\/11\/2013-\r\nCr\u00e9\u00e9 selon mail CK contact:Jos\u00e9 SZYMANIAK; FMC02\/11 CR15\/06\/2013-   "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.865415,47.901789]},"properties":{"title":"SEL ASSOCIATION TEMPOBANK","href":"http:\/\/orleans.communityforge.net","description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL selon mail CK, contact: Carmine Arienzale, Association SEL en cours de d\u00e9marrage, http:\/\/orleans.communityforge.net\/ FMC02\/13 CR15\/06\/2013\r\n","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation SEL selon mail CK, contact: Carmine Arienzale, Association SEL en cours de d\u00e9marrage, http:\/\/orleans.communityforge.net\/ FMC02\/13 CR15\/06\/2013\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"LETS MOL","href":"http:\/\/www.letsmol.be ","description":{"value":"Modifs selon BS FMP12\/17 CR03\/07\/2013-\r\nCR22 VIA INTERNET EN ATTENTE FICHE CK\/25\/06\/2013","format":"1","safe_value":"Modifs selon BS FMP12\/17 CR03\/07\/2013-\r\nCR22 VIA INTERNET EN ATTENTE FICHE CK\/25\/06\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL FRANCHES MONTAGNES","href":"http:\/\/www.sel-fm.ch","description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS FMC02\/15 CR26\/06\/2013*adh\u00e9sion 2016 OK Ang\u00e8le Crouzier mai 2016*","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS FMC02\/15 CR26\/06\/2013*adh\u00e9sion 2016 OK Ang\u00e8le Crouzier mai 2016*"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"TABLELANDS LETS","href":"http:\/\/lets.clearwater.com.au\/","description":{"value":" COOPER 8004 N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 ","format":"1","safe_value":" COOPER 8004 N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.17026,48.488318]},"properties":{"title":"SELZECEUX","href":"http:\/\/sites.google.com\/site\/selzeceux\/","description":{"value":"SELON SELIDAIRE\/ CK 01\/07\/2013","format":null,"safe_value":"SELON SELIDAIRE\/ CK 01\/07\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.242026,50.952294]},"properties":{"title":"LETS LIMBURG","href":"http:\/\/letsvlaanderen.be\/Groepen\/Limburg\/Limburg\/","description":null}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.284908,50.819278]},"properties":{"title":"LETS LEIE","href":"http:\/\/LETSLEIE.BE","description":{"value":"2014 DE PRINS 7706 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014\r\nCr\u00e9\u00e9 suite BS re\u00e7u le 07\/07\/2013 \/FJ","format":null,"safe_value":"2014 DE PRINS 7706 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014\r\nCr\u00e9\u00e9 suite BS re\u00e7u le 07\/07\/2013 \/FJ"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"ESPRIT DE SEL (Belgique)","href":"http:\/\/lespritdesel.be","description":{"value":"N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 \r\n2014 DEMAIFFE 7779 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014cr\u00e9\u00e9 le 6\/08\/2013 selon les infos d\u0027Isabelle Demaiffe\/CK","format":"1","safe_value":"N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 \r\n2014 DEMAIFFE 7779 r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9 car cotisation pas \u00e0 jour\/AS28\/02\/2014cr\u00e9\u00e9 le 6\/08\/2013 selon les infos d\u0026#039;Isabelle Demaiffe\/CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.686794,44.839135]},"properties":{"title":"SEL ESCALE","href":null,"description":{"value":"2013 d\u00e9mission L\u0027ANGEVIN jocelyne du r\u00f4le correspondant\/AS06\/12\/2013\r\nbulletin d\u0027adh\u00e9sion SEL 2014 re\u00e7u le 09\/10\/2013\/as09\/10\/2013\r\nCr\u00e9ation du SEL mais en attente d\u0027infos compl\u00e9mentairesCR07\/08\/2013. \r\nLe contact est Colette C\u00e9va\u00ebr 05 56 35 01 21","format":null,"safe_value":"2013 d\u00e9mission L\u0026#039;ANGEVIN jocelyne du r\u00f4le correspondant\/AS06\/12\/2013\r\nbulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion SEL 2014 re\u00e7u le 09\/10\/2013\/as09\/10\/2013\r\nCr\u00e9ation du SEL mais en attente d\u0026#039;infos compl\u00e9mentairesCR07\/08\/2013. \r\nLe contact est Colette C\u00e9va\u00ebr 05 56 35 01 21"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL HUY","href":null,"description":{"value":"2016 Role CORRESPONDANT \u0022Vous pouvez peut-\u00eatre le demander \u00e0 Martine...Laurie\u0022\/penser \u00e0 le faire si autre adh\u00e9rent\/AS29\/01\/2016\r\nJ\u0027ai d\u00e9cid\u00e9 de mettre fin \u00e0 toute relations avec le SEL-HUY asbl, SEL que j\u0027ai cr\u00e9er il y a maintenant quelques ann\u00e9es. Je vous prie de prendre contact avec le nouveau comit\u00e9 via l\u0027adresse info@selhuy.net.Bonne journ\u00e9e.\r\n\u200bMarc \u200bROBERT 17\/01\/2016\r\nselon fiche SEL\/CK 21\/09\/2013","format":null,"safe_value":"2016 Role CORRESPONDANT \u0026quot;Vous pouvez peut-\u00eatre le demander \u00e0 Martine...Laurie\u0026quot;\/penser \u00e0 le faire si autre adh\u00e9rent\/AS29\/01\/2016\r\nJ\u0026#039;ai d\u00e9cid\u00e9 de mettre fin \u00e0 toute relations avec le SEL-HUY asbl, SEL que j\u0026#039;ai cr\u00e9er il y a maintenant quelques ann\u00e9es. Je vous prie de prendre contact avec le nouveau comit\u00e9 via l\u0026#039;adresse info@selhuy.net.Bonne journ\u00e9e.\r\n\u200bMarc \u200bROBERT 17\/01\/2016\r\nselon fiche SEL\/CK 21\/09\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.81316,44.39553]},"properties":{"title":"SEL D\u0027ICI ET D\u0027AILLEURS","href":"http:\/\/seldicietdailleurs.communityforge.net","description":{"value":"Selon BS FMP14\/16CR02\/10\/2013\r\n","format":null,"safe_value":"Selon BS FMP14\/16CR02\/10\/2013\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"QUERCYSEL","href":"http:\/\/asso-quercysel-le-quesnoy.blogspot.fr\/","description":{"value":"2015 \u0022je confirme que Pierrette SYLLEBRANQUE est bien s\u00e9liste et m\u00eame correspondante de la Route des SEL pour QuercySEL.\r\nCordialement,H\u00e9l\u00e8ne Decaudin,mission communication\/AS06\/03\/2015\r\nCr\u00e9ation SEL selon mailCK ,contact : H\u00e9l\u00e8ne au 06 14 69 73 91 FMC02\/18 CR09\/10\/2013","format":null,"safe_value":"2015 \u0026quot;je confirme que Pierrette SYLLEBRANQUE est bien s\u00e9liste et m\u00eame correspondante de la Route des SEL pour QuercySEL.\r\nCordialement,H\u00e9l\u00e8ne Decaudin,mission communication\/AS06\/03\/2015\r\nCr\u00e9ation SEL selon mailCK ,contact : H\u00e9l\u00e8ne au 06 14 69 73 91 FMC02\/18 CR09\/10\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.126982,49.043138]},"properties":{"title":"SEL de CERGY","href":null,"description":{"value":"cr\u00e9ation SEL selon BS FMP14\/16CR17\/10\/2013","format":"1","safe_value":"cr\u00e9ation SEL selon BS FMP14\/16CR17\/10\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"TERSEL","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS FMP14\/17, correspondant Jany Robin CR17\/10\/2013","format":"1","safe_value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS FMP14\/17, correspondant Jany Robin CR17\/10\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.186254,49.538033]},"properties":{"title":"SEL DE MER (76)","href":"http:\/\/seldemer.net","description":{"value":"Modifications selon site indiqu\u00e9\/AS15\/02\/2015\r\nCr\u00e9ation SEL de Mer selon mail CK FMC02\/20, CR17\/10\/2013","format":null,"safe_value":"Modifications selon site indiqu\u00e9\/AS15\/02\/2015\r\nCr\u00e9ation SEL de Mer selon mail CK FMC02\/20, CR17\/10\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.718479,47.361488]},"properties":{"title":"SELAVIE 37","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0027adh\u00e9sion SEL 2016 sign\u00e9 MATHIEU RACHEL Membre du Collectif SELAVIE37\/AS15\/11\/2016","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion SEL 2016 sign\u00e9 MATHIEU RACHEL Membre du Collectif SELAVIE37\/AS15\/11\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[7.470594,43.804436]},"properties":{"title":"SEL DE CASTILLON ET DE L\u0027ARRIERE PAYS MENTONNAIS ","href":"http:\/\/selcastillon.free.fr    (site en construction)","description":{"value":"J\u2019ai chang\u00e9 de r\u00e9gion et suis maintenant \u00e0 niversel. Le sel de Castillon ne fonctionne plus, h\u00e9las. Bien cordialement, Francoise Pasquale\r\nCr\u00e9ation SEL selon BS FMC03\/01CR\/09\/11\/2013","format":"1","safe_value":"J\u2019ai chang\u00e9 de r\u00e9gion et suis maintenant \u00e0 niversel. Le sel de Castillon ne fonctionne plus, h\u00e9las. Bien cordialement, Francoise Pasquale\r\nCr\u00e9ation SEL selon BS FMC03\/01CR\/09\/11\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.789568,45.246048]},"properties":{"title":"SEL DU PERIGORD CENTRAL","href":null,"description":{"value":"Modifs selon BS FMP17\/17 CR07\/12\/2013-\r\nEn attente des pr\u00e9cisions du BSEL post\u00e9 \/AS13\/11\/2013","format":"1","safe_value":"Modifs selon BS FMP17\/17 CR07\/12\/2013-\r\nEn attente des pr\u00e9cisions du BSEL post\u00e9 \/AS13\/11\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.99093,48.632722]},"properties":{"title":"SEL LEFF AR MOR","href":"http:\/\/forumcitoyen.net\/SEL","description":{"value":"RAFFIN 8231 N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS03\/02\/2016\r\nM.A.J selon BS du 27\/11\/2013 (\u00e0 cette date T. Raffin n\u0027\u00e9tait pas adh\u00e9rent RdSEL mais se d\u00e9signait corr.!!)  FMP18\/19 \/ J\u0027ai t\u00e9l. \u00e0 Thierry RAFFIN pour v\u00e9rifier toutes les donn\u00e9es du BS. Tout est OK\/CR\/23\/02\/2014-\r\n\r\n Prevenir l\u0027animateur Thierry RAFFIN thraffin@free.fr quand le BS sera saisi \/FJ20\/01\/2014\r\nCr\u00e9\u00e9 selon courriel de Elke \u00e0 compl\u00e9ter \u00e0 r\u00e9ception du bulletin\/AS21\/11\/2013","format":null,"safe_value":"RAFFIN 8231 N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS03\/02\/2016\r\nM.A.J selon BS du 27\/11\/2013 (\u00e0 cette date T. Raffin n\u0026#039;\u00e9tait pas adh\u00e9rent RdSEL mais se d\u00e9signait corr.!!)  FMP18\/19 \/ J\u0026#039;ai t\u00e9l. \u00e0 Thierry RAFFIN pour v\u00e9rifier toutes les donn\u00e9es du BS. Tout est OK\/CR\/23\/02\/2014-\r\n\r\n Prevenir l\u0026#039;animateur Thierry RAFFIN thraffin@free.fr quand le BS sera saisi \/FJ20\/01\/2014\r\nCr\u00e9\u00e9 selon courriel de Elke \u00e0 compl\u00e9ter \u00e0 r\u00e9ception du bulletin\/AS21\/11\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.526976,47.18086]},"properties":{"title":"SEL DE SEVRE","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9ation selon mail \u0022contact\u0022 du14\/12\/2013, en attente du bulletin d\u0027adh\u00e9sion SEL CR15\/12\/2013","format":"1","safe_value":"Cr\u00e9ation selon mail \u0026quot;contact\u0026quot; du14\/12\/2013, en attente du bulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion SEL CR15\/12\/2013"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.496202,50.660987]},"properties":{"title":"SELANSOIS","href":"http:\/\/selansois.be","description":{"value":"Saisi suite BS re\u00e7u de info@selansois.be le 14 janvier 2014 \/FJ","format":null,"safe_value":"Saisi suite BS re\u00e7u de info@selansois.be le 14 janvier 2014 \/FJ"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.553657,50.62974]},"properties":{"title":"SEL LAVEU","href":"http:\/\/sellaveu.be","description":{"value":"Sasi suite BS re\u00e7u de lauralamouchi@hotmail.com \/FJ30\/01\/2014","format":null,"safe_value":"Sasi suite BS re\u00e7u de lauralamouchi@hotmail.com \/FJ30\/01\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.663026,47.33938]},"properties":{"title":"SELENJOUE","href":"http:\/\/selenjoue.org","description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 suite BS re\u00e7u de Marie-h\u00e9l\u00e8ne Soubry livre53@gmail.com \/FJ03\/02\/2014","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 suite BS re\u00e7u de Marie-h\u00e9l\u00e8ne Soubry livre53@gmail.com \/FJ03\/02\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.154395,51.113829]},"properties":{"title":"LETS SINT NIKLAAS","href":"http:\/\/www.letssint-niklaas.be","description":{"value":"Sel cr\u00e9\u00e9 selon BS FMP18\/01 CR\/19\/02\/2014","format":"1","safe_value":"Sel cr\u00e9\u00e9 selon BS FMP18\/01 CR\/19\/02\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.907072,50.261051]},"properties":{"title":"SEL DINASEL","href":"http:\/\/www.dinasel.net\/","description":{"value":"SEL cr\u00e9\u00e9 selon BS FMP18\/02 G\u00e9rard Claudine sera correspondante d\u00e8s qu\u0027elle aura adh\u00e9r\u00e9\/CR19\/02\/2014","format":null,"safe_value":"SEL cr\u00e9\u00e9 selon BS FMP18\/02 G\u00e9rard Claudine sera correspondante d\u00e8s qu\u0026#039;elle aura adh\u00e9r\u00e9\/CR19\/02\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.163212,44.386446]},"properties":{"title":"SEL DES GRANDS LACS","href":"http:\/\/www.seldesgrandslacs.fr","description":{"value":"MAJ des coordonn\u00e9es suite \u00e0 message du corr. Elian BERGER\/CR27\/02\/2016\r\nSEL cr\u00e9\u00e9 selon BS fmp18\/21 CR19\/02\/2014","format":null,"safe_value":"MAJ des coordonn\u00e9es suite \u00e0 message du corr. Elian BERGER\/CR27\/02\/2016\r\nSEL cr\u00e9\u00e9 selon BS fmp18\/21 CR19\/02\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.177338,46.210501]},"properties":{"title":"SEL DU HAUT FOREZ","href":null,"description":{"value":"en attente BSEL\/AS26\/02\/2014","format":null,"safe_value":"en attente BSEL\/AS26\/02\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.344428,50.77008]},"properties":{"title":"SEL SERVICES LINKEBEEK","href":"http:\/\/sel-services.be","description":{"value":"2016 MODIF selon bulletin SEL sign\u00e9 Monique REMY administratrice\/AS05\/11\/2016\r\n02\/11\/11 Cr\u00e9\u00e9 par FJ car son fr\u00e8re est de ce SEL(pas de BS).","format":null,"safe_value":"2016 MODIF selon bulletin SEL sign\u00e9 Monique REMY administratrice\/AS05\/11\/2016\r\n02\/11\/11 Cr\u00e9\u00e9 par FJ car son fr\u00e8re est de ce SEL(pas de BS)."}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.293465,50.539335]},"properties":{"title":"AMAY EN TRANSITION","href":"http:\/\/WWW.AMAYENTRANSITION.BE","description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS FMC03\/08\/, apr\u00e8s adh\u00e9sions  seront corr. ROSKAM Julien (8165) et VERDIN Solange CR11\/03\/2014","format":"1","safe_value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS FMC03\/08\/, apr\u00e8s adh\u00e9sions  seront corr. ROSKAM Julien (8165) et VERDIN Solange CR11\/03\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[7.73418,47.8795]},"properties":{"title":"TAUSCHRING MUNSTERTAL-STAUFEN","href":"http:\/\/tauschring-muenstertal-staufen.de","description":{"value":"Mise \u00e0 jour avec Sylvie FRESLON\/AS21\/03\/2017\/\/\r\nSEL cr\u00e9\u00e9 selon BS : correspondante Sylvie FRESLON (5046) fresy@freenet.de\/ FMC03\/09\/CR01\/04\/2014","format":null,"safe_value":"Mise \u00e0 jour avec Sylvie FRESLON\/AS21\/03\/2017\/\/\r\nSEL cr\u00e9\u00e9 selon BS : correspondante Sylvie FRESLON (5046) fresy@freenet.de\/ FMC03\/09\/CR01\/04\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.385097,49.901351]},"properties":{"title":"SEL CHEVIGNY","href":null,"description":{"value":"NAGANT 8208 N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 \r\nCr\u00e9ation du SEL-CHEVIGNY  selon BS FMC0\/06\/ Nagant Edith 8802 sera correspondante d\u00e8s qu\u0027elle aura adh\u00e9r\u00e9 \u00e0 la RdSEL \/CR02\/03\/2014.","format":null,"safe_value":"NAGANT 8208 N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 \r\nCr\u00e9ation du SEL-CHEVIGNY  selon BS FMC0\/06\/ Nagant Edith 8802 sera correspondante d\u00e8s qu\u0026#039;elle aura adh\u00e9r\u00e9 \u00e0 la RdSEL \/CR02\/03\/2014."}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.34067,50.802398]},"properties":{"title":"FOREST DE SEL","href":"http:\/\/forestdesel.be","description":{"value":"\u0022je suis ok po reprendre la correspondance. Johanna bultot\u0022\/AS25\/02\/2017\/\/\r\nAccord Patricia MIGNONE 7060 pour r\u00f4le de correspondante\/AS10\/11\/2015\/\/\r\n\u0022trouver quelqu\u0027un d\u0027autre.\u0022Anna SIMON ne veut pas \u00eatre correspondante (message du 8 mai 2014).Oui, Laur\u00e8ne Beuckelaere est bien membre de ForestdeSEL.\/Cecile Thiran,membre de l\u0027\u00e9quipe de coordination de ForestdeSEL\r\nCr\u00e9ation SEL selon BS, FMC03\/10","format":null,"safe_value":"\u0026quot;je suis ok po reprendre la correspondance. Johanna bultot\u0026quot;\/AS25\/02\/2017\/\/\r\nAccord Patricia MIGNONE 7060 pour r\u00f4le de correspondante\/AS10\/11\/2015\/\/\r\n\u0026quot;trouver quelqu\u0026#039;un d\u0026#039;autre.\u0026quot;Anna SIMON ne veut pas \u00eatre correspondante (message du 8 mai 2014).Oui, Laur\u00e8ne Beuckelaere est bien membre de ForestdeSEL.\/Cecile Thiran,membre de l\u0026#039;\u00e9quipe de coordination de ForestdeSEL\r\nCr\u00e9ation SEL selon BS, FMC03\/10"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.357697,45.670293]},"properties":{"title":"SELAVOIE","href":null,"description":{"value":"BSEL sign\u00e9 DIXMIER Marie H\u00e9l\u00e8ne MEMBRE ACTIF le 07\/01\/2016\/AS30\/01\/2016\r\nMarie H\u00e9l\u00e8ne DIXMIER accepte r\u00f4le correspondante\/AS23\/01\/2016\r\nCr\u00e9ation SEL selon email RC, Contact : Lapeyrade Sophie, FMC03\/11 \/CR27\/04\/2014","format":null,"safe_value":"BSEL sign\u00e9 DIXMIER Marie H\u00e9l\u00e8ne MEMBRE ACTIF le 07\/01\/2016\/AS30\/01\/2016\r\nMarie H\u00e9l\u00e8ne DIXMIER accepte r\u00f4le correspondante\/AS23\/01\/2016\r\nCr\u00e9ation SEL selon email RC, Contact : Lapeyrade Sophie, FMC03\/11 \/CR27\/04\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.487122,48.878422]},"properties":{"title":"SEL LA VIE 93","href":null,"description":{"value":"2014 Marie-Claire Munoz qui ne fait plus partie de notre S.E.L., Sel La Vie de Rosny-sous-Bois.Ne peut plus \u00eatre correspondante\/AS27\/09\/2014\r\nCr\u00e9ation SEL selon Email RC du26\/04\/2014 , contact:Marie-Claire Munoz\u003Cmclaire.munoz@laposte.net\u003EFMC03\/12\/CR27\/04\/2014","format":null,"safe_value":"2014 Marie-Claire Munoz qui ne fait plus partie de notre S.E.L., Sel La Vie de Rosny-sous-Bois.Ne peut plus \u00eatre correspondante\/AS27\/09\/2014\r\nCr\u00e9ation SEL selon Email RC du26\/04\/2014 , contact:Marie-Claire Munoz\u0026lt;mclaire.munoz@laposte.net\u0026gt;FMC03\/12\/CR27\/04\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.716541,45.18943]},"properties":{"title":"SEL DES 3 ROSES","href":"http:\/\/seldes3roses.fr","description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL, contact: Magali Noblot,  FMC11\/013\/ CR27\/04\/2014","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation SEL, contact: Magali Noblot,  FMC11\/013\/ CR27\/04\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.238932,44.479117]},"properties":{"title":"SELAJOIE 07","href":null,"description":null}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.133077,48.948503]},"properties":{"title":"TOUS EN SEL 78","href":"http:\/\/www.tousensel.com","description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS,corr. Eric MANTAGA, FMC03\/14\/CR06\/05\/2014","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS,corr. Eric MANTAGA, FMC03\/14\/CR06\/05\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.367425,49.052917]},"properties":{"title":"LE CHATEAU DE SEL","href":"http:\/\/www.seldechateau-thierry.fr","description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS, correspondante S\u00e9verine ALHINC, FMC03\/ 15\/CR07\/05\/2014","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS, correspondante S\u00e9verine ALHINC, FMC03\/ 15\/CR07\/05\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.642121,43.815061]},"properties":{"title":"SEL DU VERDON","href":"http:\/\/selduverdon-jimdo.com","description":{"value":"SEL cr\u00e9\u00e9 selon BS, BARDOUX Catherine est correspondante, FMP23\/16\/CR21\/05\/2014","format":null,"safe_value":"SEL cr\u00e9\u00e9 selon BS, BARDOUX Catherine est correspondante, FMP23\/16\/CR21\/05\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.494212,48.511784]},"properties":{"title":"SEL DU PAYS DE LAMBALLE","href":"http:\/\/seldelamballe.fr-bb.com","description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS FMC03\/16, CRENAN MARTINE et JAMES ANNE-SOPHIE seront correspondantes d\u00e8s adh\u00e9sion RdSEL\/CR22\/05\/2014","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS FMC03\/16, CRENAN MARTINE et JAMES ANNE-SOPHIE seront correspondantes d\u00e8s adh\u00e9sion RdSEL\/CR22\/05\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.67584,50.47318]},"properties":{"title":"SEL AYWAILLE","href":"http:\/\/sel-aywaille.org","description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS, FMC03\/17, seront correspondants Fran\u00e7ois Meeus et Julie Rillaert d\u00e8s adh\u00e9sion 2014\/CR23\/05\/2014","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS, FMC03\/17, seront correspondants Fran\u00e7ois Meeus et Julie Rillaert d\u00e8s adh\u00e9sion 2014\/CR23\/05\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.434562,50.335054]},"properties":{"title":"DURBUY SEL","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS,  FMC03\/18\/CR26\/05\/2014","format":"1","safe_value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS,  FMC03\/18\/CR26\/05\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.502759,48.215239]},"properties":{"title":"LIFFR\u0027ECHANGE","href":"http:\/\/selliffrechange.jimdo.com\/","description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS, Frank LECONTE\u003Clecontefranck@free.fr\u003E sera le correspondant apr\u00e8s adh\u00e9sionFMC03\/18\/CR27\/05\/2014","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS, Frank LECONTE\u0026lt;lecontefranck@free.fr\u0026gt; sera le correspondant apr\u00e8s adh\u00e9sionFMC03\/18\/CR27\/05\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.011172,50.439817]},"properties":{"title":"MONSSEL","href":"http:\/\/monssel.be","description":{"value":"Saisi par FJ sur BI re\u00e7u de patrick36.monssel@gmail.com \/FJ13\/06\/2014","format":"1","safe_value":"Saisi par FJ sur BI re\u00e7u de patrick36.monssel@gmail.com \/FJ13\/06\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.638461,46.788003]},"properties":{"title":"UNYVERSEL SEL d\u0027YVERDON","href":"http:\/\/www.unyversel.ch","description":{"value":"MAJ. 11\/2016 - m\u00e0j des coordonn\u00e9e \u0026 ajout d\u0027une deuxi\u00e8me correspondante ZANNOU (AC15\/02\/16)","format":null,"safe_value":"MAJ. 11\/2016 - m\u00e0j des coordonn\u00e9e \u0026amp; ajout d\u0026#039;une deuxi\u00e8me correspondante ZANNOU (AC15\/02\/16)"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.361109,43.52681]},"properties":{"title":"SEL\u0027APT","href":null,"description":{"value":"Accord pr\u00e9sidente pour qu\u0027Agathe MUNOZ soit correspondante\/AH25\/11\/2014","format":null,"safe_value":"Accord pr\u00e9sidente pour qu\u0026#039;Agathe MUNOZ soit correspondante\/AH25\/11\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.699342,48.526226]},"properties":{"title":"SEL TERRE DES 2 MARAIS","href":null,"description":{"value":"OK Clothilde 3098 pour reprendre r\u00f4le de correspondante selon courriel re\u00e7u le 09\/12\/2015\/AS09\/12\/2015Bulletin adh\u00e9sion SEL 2016 sign\u00e9 et retourn\u00e9 par Dominique B \/courriel du 08\/12\/2015\/AS08\/12\/2015 -\r\n01\/01\/2015\u0022je ne souhaite pas r\u00e9adh\u00e9rer pour l\u0027instant, j\u0027attends de voir dans quelle direction va aller la Route des SEL et avec qui\u0022 \r\nSEListement  Clothilde Catalifaud 3098\r\nSEL cr\u00e9\u00e9 selon BS re\u00e7u de Clotilde CATALIFAUD (3098) le 06\/07\/2014, correspondante du SEL\/CR07\/07\/2014","format":null,"safe_value":"OK Clothilde 3098 pour reprendre r\u00f4le de correspondante selon courriel re\u00e7u le 09\/12\/2015\/AS09\/12\/2015Bulletin adh\u00e9sion SEL 2016 sign\u00e9 et retourn\u00e9 par Dominique B \/courriel du 08\/12\/2015\/AS08\/12\/2015 -\r\n01\/01\/2015\u0026quot;je ne souhaite pas r\u00e9adh\u00e9rer pour l\u0026#039;instant, j\u0026#039;attends de voir dans quelle direction va aller la Route des SEL et avec qui\u0026quot; \r\nSEListement  Clothilde Catalifaud 3098\r\nSEL cr\u00e9\u00e9 selon BS re\u00e7u de Clotilde CATALIFAUD (3098) le 06\/07\/2014, correspondante du SEL\/CR07\/07\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[7.405031,47.748367]},"properties":{"title":"SOURI\u0027SEL","href":"http:\/\/SOURI.COMMUNITYFORGE.NET\/","description":{"value":"Cr\u00e9ation selon BS, FMC03\/20, RANSY MARYLINE sera correspondante apr\u00e8s adh\u00e9sion\/CR13\/07\/2014","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation selon BS, FMC03\/20, RANSY MARYLINE sera correspondante apr\u00e8s adh\u00e9sion\/CR13\/07\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.695902,48.480504]},"properties":{"title":"SEL FLEUR DE SEINE","href":"http:\/\/selfleurdeseine.communityforge.net","description":null}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.56499,50.492179]},"properties":{"title":"SEL COMBLAIN","href":"http:\/\/selcomblain.be","description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS, SIMON Marie-Claire sera \u00e9galement correspondante,FMC04\/01\/CR28\/07\/2014","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS, SIMON Marie-Claire sera \u00e9galement correspondante,FMC04\/01\/CR28\/07\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.018246,44.703094]},"properties":{"title":"LA TOURASEL","href":"http:\/\/selcentre2607.seliweb.net","description":{"value":"LAGRAVE 8672 N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016\r\nCr\u00e9ation  SEL selon BS, FMC04\/02\/ Thirode Jacques sera co- correspondant apr\u00e8s son adh\u00e9sion RdSEL\/CR14\/08\/2014","format":null,"safe_value":"LAGRAVE 8672 N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016\r\nCr\u00e9ation  SEL selon BS, FMC04\/02\/ Thirode Jacques sera co- correspondant apr\u00e8s son adh\u00e9sion RdSEL\/CR14\/08\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.037413,48.943941]},"properties":{"title":"SEL LES GENS DU PARTAGE","href":null,"description":{"value":"Nouveau SEL cr\u00e9\u00e9 selon indications t\u00e9l de la pr\u00e9sidente qui sera aussi correspondante\/AS18\/09\/2014","format":null,"safe_value":"Nouveau SEL cr\u00e9\u00e9 selon indications t\u00e9l de la pr\u00e9sidente qui sera aussi correspondante\/AS18\/09\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.749801,50.279128]},"properties":{"title":"LE JUSTE SEL de METTET","href":"http:\/\/justesel-mettet.be","description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS\/CR21\/09\/2014","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS\/CR21\/09\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.245783,47.004442]},"properties":{"title":"SELIDHER","href":"http:\/\/selidher.1s.fr","description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS du 01\/10\/2014\/ FMC04\/05- Jacques RIVIERE  06 71 09 61 20, sera correspondant d\u00e8s son adh\u00e9sion \u00e0 la RdSEL\/CR04\/10\/2014","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS du 01\/10\/2014\/ FMC04\/05- Jacques RIVIERE  06 71 09 61 20, sera correspondant d\u00e8s son adh\u00e9sion \u00e0 la RdSEL\/CR04\/10\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.801278,48.257515]},"properties":{"title":"SELGOUET","href":null,"description":{"value":"Bonjour, Je m\u0027excuse pour ce retard de r\u00e9ponse. J\u0027\u00e9tais moi-m\u00eame dans l\u0027attente de la confirmation de d\u00e9cision du bureau de Selgou\u00ebt : en effet, l\u0027association va malheureusement \u00eatre dissoute prochainement. De ce fait, la r\u00e9adh\u00e9sion \u00e0 la Route des Sel ne pourra se faire.Bien SEListement,Val\u00e9rie RAMBALDI correspondante\/AS15\/02\/2017\/\/\r\nCr\u00e9ation SEL selon BS du 06\/10\/2014,FMC04\/06\/CR07\/10\/2014","format":null,"safe_value":"Bonjour, Je m\u0026#039;excuse pour ce retard de r\u00e9ponse. J\u0026#039;\u00e9tais moi-m\u00eame dans l\u0026#039;attente de la confirmation de d\u00e9cision du bureau de Selgou\u00ebt : en effet, l\u0026#039;association va malheureusement \u00eatre dissoute prochainement. De ce fait, la r\u00e9adh\u00e9sion \u00e0 la Route des Sel ne pourra se faire.Bien SEListement,Val\u00e9rie RAMBALDI correspondante\/AS15\/02\/2017\/\/\r\nCr\u00e9ation SEL selon BS du 06\/10\/2014,FMC04\/06\/CR07\/10\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.17372,48.689646]},"properties":{"title":"CABOSSEL","href":"http:\/\/www.mjclorraine.com\/","description":{"value":"cr\u00e9\u00e9 par AS pour r\u00e9gularisation Damien REHAR 3839","format":null,"safe_value":"cr\u00e9\u00e9 par AS pour r\u00e9gularisation Damien REHAR 3839"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.118853,48.215526]},"properties":{"title":"HOZAIN SEL","href":null,"description":{"value":"Sabine MAILLARD sera correspondante lorsqu\u0027elle aura adh\u00e9r\u00e9\/AS06\/11\/2014\r\nCr\u00e9\u00e9 le 06\/11\/2014\/AS06\/11\/2014","format":null,"safe_value":"Sabine MAILLARD sera correspondante lorsqu\u0026#039;elle aura adh\u00e9r\u00e9\/AS06\/11\/2014\r\nCr\u00e9\u00e9 le 06\/11\/2014\/AS06\/11\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.55113,47.219825]},"properties":{"title":"NANTES EN SEL","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS FMP26\/16\/CR07\/11\/2014","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS FMP26\/16\/CR07\/11\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.020776,45.991011]},"properties":{"title":"SEL DES BIO THERAPEUTES","href":"http:\/\/seldesbiotherapeutes.org\/","description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS\/FMC\/004\/08\/CR07\/12\/2014","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS\/FMC\/004\/08\/CR07\/12\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.827566,48.415817]},"properties":{"title":"SEL DES COLLINES PERCHERONNES","href":null,"description":{"value":"CHAUMIER-VANNIER 5150 N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016\r\nCr\u00e9ation SEL selon BS du 09\/01\/2015, FMC04\/09\/CR10\/01\/2015","format":null,"safe_value":"CHAUMIER-VANNIER 5150 N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016\r\nCr\u00e9ation SEL selon BS du 09\/01\/2015, FMC04\/09\/CR10\/01\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.994657,47.658629]},"properties":{"title":"SEL DU PAYS D\u0027AURAY","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS du 14\/01\/2015\/FMC04\/10\/CR16\/01\/2014","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS du 14\/01\/2015\/FMC04\/10\/CR16\/01\/2014"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.87693,50.64914]},"properties":{"title":"COEUR DE SEL","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS du 17\/01\/2015\/FMC4\/17; Emmeline  BARROO (4584) en est la correspondante\/CR19\/01\/2015","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS du 17\/01\/2015\/FMC4\/17; Emmeline  BARROO (4584) en est la correspondante\/CR19\/01\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.459379,44.594988]},"properties":{"title":"BA\u00cfLA SEL","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS du 18\/01\/2015\/FMC4\/18 - V\u00e9ronique GASCON sera correspondante d\u00e8s qu\u0027elle aura adh\u00e9r\u00e9.CR20\/01\/2015","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS du 18\/01\/2015\/FMC4\/18 - V\u00e9ronique GASCON sera correspondante d\u00e8s qu\u0026#039;elle aura adh\u00e9r\u00e9.CR20\/01\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"LETS TAUSCHRING AUGSBURG","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BASEL2017 sign\u00e9 Dorina SCHLUPPER 3303\/  \u0022Plus tard, the LETS Augsburg  mettra en place une autre correspondante qui est fran\u00e7aise\u0022selon courriel Dorina. \/AS23\/04\/2017\/\/\r\n","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BASEL2017 sign\u00e9 Dorina SCHLUPPER 3303\/  \u0026quot;Plus tard, the LETS Augsburg  mettra en place une autre correspondante qui est fran\u00e7aise\u0026quot;selon courriel Dorina. \/AS23\/04\/2017\/\/\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.940971,44.583873]},"properties":{"title":"SEL A LA BONNE HEURE","href":"http:\/\/selalabonneheure.fr","description":{"value":"cr\u00e9\u00e9 selon BS dat\u00e9 du 05\/01\/2015 sign\u00e9 de Richard Bost 7364\/AS19\/02\/2015","format":null,"safe_value":"cr\u00e9\u00e9 selon BS dat\u00e9 du 05\/01\/2015 sign\u00e9 de Richard Bost 7364\/AS19\/02\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.041448,50.554855]},"properties":{"title":"SOIGNIES SEL","href":"http:\/\/www.soigiessel.be","description":{"value":"changement de correspondant selon courriel de Carmeline RUSSO\/Laurence Deconninck 9179\/AS13\/02\/2017\/\/\r\nRUSSO 9170 N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016\r\nCr\u00e9ation SEL selon BS du 24\/02\/2015 Carmelina RUSSO en sera la correspondante d\u00e8s son adh\u00e9sion \u00e0 la RdSEL effective\/ FMC04\/12\/CR25\/02\/2015","format":null,"safe_value":"changement de correspondant selon courriel de Carmeline RUSSO\/Laurence Deconninck 9179\/AS13\/02\/2017\/\/\r\nRUSSO 9170 N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016\r\nCr\u00e9ation SEL selon BS du 24\/02\/2015 Carmelina RUSSO en sera la correspondante d\u00e8s son adh\u00e9sion \u00e0 la RdSEL effective\/ FMC04\/12\/CR25\/02\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.341887,42.644635]},"properties":{"title":"SEL DE LA SOURIS VERTE","href":"http:\/\/vertcheznous.blogspot.fr","description":{"value":"SEL cr\u00e9\u00e9 selon les indications de la correspondante du SEL du  CONFLENT Marie Sylvaine LABESSE\/AS02\/03\/2015","format":null,"safe_value":"SEL cr\u00e9\u00e9 selon les indications de la correspondante du SEL du  CONFLENT Marie Sylvaine LABESSE\/AS02\/03\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.21167,46.421719]},"properties":{"title":"SEL RIT 79","href":null,"description":null}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.759313,46.821858]},"properties":{"title":"SEL ET POIVRE","href":"http:\/\/seletpoivre58.canalblog.com","description":{"value":"cr\u00e9\u00e9 selon BS du 05\/03\/2015\/AS06\/03\/2015","format":null,"safe_value":"cr\u00e9\u00e9 selon BS du 05\/03\/2015\/AS06\/03\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.81316,44.39553]},"properties":{"title":"SEL UNIVERS","href":"http:\/\/selunivers.be\/","description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS du 18\/03\/2015 \/ FMC04: Pierre OLDENHOVE (8772) sera correspondant d\u00e8s son adh\u00e9sion enregistr\u00e9e\/13\/CR19\/03\/2015","format":"1","safe_value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS du 18\/03\/2015 \/ FMC04: Pierre OLDENHOVE (8772) sera correspondant d\u00e8s son adh\u00e9sion enregistr\u00e9e\/13\/CR19\/03\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.81316,44.39553]},"properties":{"title":"OURTH\u0027SEL","href":"http:\/\/ourthsel.be","description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS du 24\/03\/2015\/FMC04\/14 - seront corr. Nanou HORICKS et Claire DE WIT d\u00e8s adh\u00e9sions RdSEL\/CR25\/03\/2015 ","format":"1","safe_value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS du 24\/03\/2015\/FMC04\/14 - seront corr. Nanou HORICKS et Claire DE WIT d\u00e8s adh\u00e9sions RdSEL\/CR25\/03\/2015 "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.342353,48.424973]},"properties":{"title":"SEL DE L\u0027ARGUENON","href":null,"description":{"value":"cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0027adh\u00e9sion SEL 2016 sign\u00e9 Pascale CHATELAIS le 26\/11\/2015\/AS30\/11\/2015","format":null,"safe_value":"cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion SEL 2016 sign\u00e9 Pascale CHATELAIS le 26\/11\/2015\/AS30\/11\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.269848,43.457454]},"properties":{"title":"SEL MURETH","href":"http:\/\/selmureth.communityforge.net","description":{"value":" 2017 \u0022Je vous informe que pour raison de sant\u00e9, je ne peux plus m\u0027occuper de l\u0027association SEL-Mureth ni de la RDSEL. Personne n\u0027est int\u00e9ress\u00e9 \u00e0 prendre la suite... et c\u0027est avec tristesse que je suis en train de proc\u00e9der \u00e0 sa cessation !...Je pense adh\u00e9rer \u00e0 SEL-Cocagne de Toulouse et ainsi r\u00e9-adh\u00e9rer \u00e0 la RDSEL.Pendant l\u0027ann\u00e9e 2016, je n\u0027ai fait aucun \u00e9change ainsi que MME GRIFFART Rachida.SEListement,Marie PIACONTINO\/AS20\/02\/2017\/\/\r\nCr\u00e9ation SEL  FMC\/04\/16\/CR08\/04\/2015","format":null,"safe_value":" 2017 \u0026quot;Je vous informe que pour raison de sant\u00e9, je ne peux plus m\u0026#039;occuper de l\u0026#039;association SEL-Mureth ni de la RDSEL. Personne n\u0026#039;est int\u00e9ress\u00e9 \u00e0 prendre la suite... et c\u0026#039;est avec tristesse que je suis en train de proc\u00e9der \u00e0 sa cessation !...Je pense adh\u00e9rer \u00e0 SEL-Cocagne de Toulouse et ainsi r\u00e9-adh\u00e9rer \u00e0 la RDSEL.Pendant l\u0026#039;ann\u00e9e 2016, je n\u0026#039;ai fait aucun \u00e9change ainsi que MME GRIFFART Rachida.SEListement,Marie PIACONTINO\/AS20\/02\/2017\/\/\r\nCr\u00e9ation SEL  FMC\/04\/16\/CR08\/04\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.598875,47.055572]},"properties":{"title":"MORTUASEL SEL DE MORTEAU (25)","href":"http:\/\/mortuasel.communityforge.net","description":{"value":"Gregory RUIZ DE LEON (9573)correspondant 2016 n\u0027a pas r\u00e9adh\u00e9r\u00e9 en 2017\/r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS24\/02\/2017\/\/\r\nselon BS2015 sign\u00e9 le 05\/07\/2015 par RUIZ de LEON administrateur, sera correspondant d\u00e8s paiement de cotisation\/AS07\/07\/2015\r\nCr\u00e9ation SEL selon BS du 05\/07\/2015\/CR06\/07\/2015","format":null,"safe_value":"Gregory RUIZ DE LEON (9573)correspondant 2016 n\u0026#039;a pas r\u00e9adh\u00e9r\u00e9 en 2017\/r\u00f4le correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS24\/02\/2017\/\/\r\nselon BS2015 sign\u00e9 le 05\/07\/2015 par RUIZ de LEON administrateur, sera correspondant d\u00e8s paiement de cotisation\/AS07\/07\/2015\r\nCr\u00e9ation SEL selon BS du 05\/07\/2015\/CR06\/07\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.322162,43.709897]},"properties":{"title":"SEL MONTREDONNAIS","href":"http:\/\/selmontredonnais@communityforge.net","description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS du 02\/04\/2015\/ FMC04\/19\/CR04\/04\/2015","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS du 02\/04\/2015\/ FMC04\/19\/CR04\/04\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.271542,46.334993]},"properties":{"title":"SEL EN PAYS SAINT POURCINOIS","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0027adh\u00e9sion SEL sign\u00e9 V\u00e9ronique DEVOUCOUX correspondante le 22\/03\/2015\/AS21\/04\/2015","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion SEL sign\u00e9 V\u00e9ronique DEVOUCOUX correspondante le 22\/03\/2015\/AS21\/04\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.306275,50.862361]},"properties":{"title":"SEL TE PLAIT","href":"http:\/\/selteplait.be","description":{"value":"cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0027adh\u00e9sion SEL sign\u00e9 le 3\/04\/2015\/ JABENEAU Patrice  et VINCENT C\u00e9dric seront les correspondants lorsqu\u0027ils auront adh\u00e9r\u00e9\/AS21\/04\/2015","format":null,"safe_value":"cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion SEL sign\u00e9 le 3\/04\/2015\/ JABENEAU Patrice  et VINCENT C\u00e9dric seront les correspondants lorsqu\u0026#039;ils auront adh\u00e9r\u00e9\/AS21\/04\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.093692,49.926421]},"properties":{"title":"SELAVIE (PAYS DIEPPOIS)","href":null,"description":{"value":"\r\nCr\u00e9\u00e9 selon bulletin adh\u00e9sion SEL sign\u00e9 le 02\/04\/2015\/ Anne NICOLLE et Thierry TURBAN seront correspondants lorsqu\u0027ils auront adh\u00e9r\u00e9\/AS21\/04\/2015","format":null,"safe_value":"\r\nCr\u00e9\u00e9 selon bulletin adh\u00e9sion SEL sign\u00e9 le 02\/04\/2015\/ Anne NICOLLE et Thierry TURBAN seront correspondants lorsqu\u0026#039;ils auront adh\u00e9r\u00e9\/AS21\/04\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.689345,43.449705]},"properties":{"title":"LA MINE SEL DE TRETS","href":"http:\/\/seldetrets.blog.free.fr","description":{"value":"MAJ 11\/2016 - 2013 contact t\u00e9l Fran\u00e7oise ELOY souhaite \u00eatre ray\u00e9e de la Route des SEL et ne veut plus \u00eatre correspondante\/AS09\/06\/2013\r\nModif email RC le 02\/08\/2011 anciens email sel.trets@free.fr ok= seldetrets@free.fr \r\n22\/09\/11 MODIF ADRESSE MAIL sELIDAIRE ck","format":null,"safe_value":"MAJ 11\/2016 - 2013 contact t\u00e9l Fran\u00e7oise ELOY souhaite \u00eatre ray\u00e9e de la Route des SEL et ne veut plus \u00eatre correspondante\/AS09\/06\/2013\r\nModif email RC le 02\/08\/2011 anciens email sel.trets@free.fr ok= seldetrets@free.fr \r\n22\/09\/11 MODIF ADRESSE MAIL sELIDAIRE ck"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.580854,50.56867]},"properties":{"title":"SELESNEUX","href":"http:\/\/selesneux.be\/home","description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS\/CR29\/04\/2015","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS\/CR29\/04\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.16251,47.987685]},"properties":{"title":"SELOMANS","href":"http:\/\/selomans.fr","description":{"value":"MAJ adresse suite message du 16\/11\/2015\/CR11\/12\/2015\r\nCr\u00e9ation SEL selon BS du 30\/04\/2015- Yves Mourlin est le Correspondant RdSEL\/FMC04\/17\/CR02\/05\/2015","format":null,"safe_value":"MAJ adresse suite message du 16\/11\/2015\/CR11\/12\/2015\r\nCr\u00e9ation SEL selon BS du 30\/04\/2015- Yves Mourlin est le Correspondant RdSEL\/FMC04\/17\/CR02\/05\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.130878,47.145885]},"properties":{"title":"SEL DES AMMONITES","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS, GUILLEMET Nelly sera correspondante d\u00e8s qu\u0027elle aura adh\u00e9r\u00e9 \u00e0 la RdSEL \/CR15\/06\/2015","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS, GUILLEMET Nelly sera correspondante d\u00e8s qu\u0026#039;elle aura adh\u00e9r\u00e9 \u00e0 la RdSEL \/CR15\/06\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.710826,45.997602]},"properties":{"title":"SEL BEAUJOLAIS VAL DE SA\u00d4NE","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon indications de Claudia LEBETI Secr\u00e9taire tr\u00e9sori\u00e8re\/Christophe CUISIN 9574 sera correspondant\/AS09\/07\/2015","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon indications de Claudia LEBETI Secr\u00e9taire tr\u00e9sori\u00e8re\/Christophe CUISIN 9574 sera correspondant\/AS09\/07\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.317628,47.608454]},"properties":{"title":"LOIRE ET SEL BLOIS","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon bulletin SEL 2015 sign\u00e9 Nelly Vivier \/AS25\/06\/2015","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon bulletin SEL 2015 sign\u00e9 Nelly Vivier \/AS25\/06\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.239755,51.179658]},"properties":{"title":"LETS BEVEREN","href":"http:\/\/letsbeveren.vsbnet.be","description":{"value":"VAN REMOORTERE 9634 N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS03\/02\/2016\r\nCr\u00e9\u00e9 selon BS sign\u00e9 Carine Van REMOORTERE, coordonnateur LETS BEVEREN le 01\/06\/2015\/AS09\/07\/2015","format":"1","safe_value":"VAN REMOORTERE 9634 N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS03\/02\/2016\r\nCr\u00e9\u00e9 selon BS sign\u00e9 Carine Van REMOORTERE, coordonnateur LETS BEVEREN le 01\/06\/2015\/AS09\/07\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.594162,45.94615]},"properties":{"title":"SEL DES PIERRES DOREES","href":"http:\/\/croquausel.fr","description":{"value":"cr\u00e9\u00e9 selon bulletin SEL 2015 sign\u00e9 le 04\/07\/2015 par V\u00e9ronique COUDERC pr\u00e9sidente\/Chantal JASMINE 891 SERA CORRESPONDANTE d\u00e8s paiement de cotisation\/AS04\/07\/2015","format":null,"safe_value":"cr\u00e9\u00e9 selon bulletin SEL 2015 sign\u00e9 le 04\/07\/2015 par V\u00e9ronique COUDERC pr\u00e9sidente\/Chantal JASMINE 891 SERA CORRESPONDANTE d\u00e8s paiement de cotisation\/AS04\/07\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.047567,47.534659]},"properties":{"title":"MARISEL","href":"http:\/\/marisel.fr","description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BS sign\u00e9 ROUET Christine Collectif d\u00e9cisionnaire le 01\/06\/2015","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BS sign\u00e9 ROUET Christine Collectif d\u00e9cisionnaire le 01\/06\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.587387,45.42709]},"properties":{"title":"SEL DORLAY","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BS sign\u00e9 pr\u00e9sident le 29\/06\/2015\/AS09\/07\/2015","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BS sign\u00e9 pr\u00e9sident le 29\/06\/2015\/AS09\/07\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.418007,50.788157]},"properties":{"title":"ARCHIDUSEL","href":"http:\/\/archidusel.be","description":{"value":"Johanna Clabots a \u00e9crit le 06\/09\/2015 : \u0022je ne souhaite pas \u00eatre r\u00e9f\u00e9rente\u0022\/AS06\/09\/2015 -\r\nCr\u00e9\u00e9 selon BS sign\u00e9 MALPOIX Correspondante le 28\/06\/2015\/ Wendy MALPOIX 8668 et Johanna CLABOTS non adh seront correspondantes d\u00e8s paiement de cotisation\/AS09\/07\/2015","format":"1","safe_value":"Johanna Clabots a \u00e9crit le 06\/09\/2015 : \u0026quot;je ne souhaite pas \u00eatre r\u00e9f\u00e9rente\u0026quot;\/AS06\/09\/2015 -\r\nCr\u00e9\u00e9 selon BS sign\u00e9 MALPOIX Correspondante le 28\/06\/2015\/ Wendy MALPOIX 8668 et Johanna CLABOTS non adh seront correspondantes d\u00e8s paiement de cotisation\/AS09\/07\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.268903,45.395339]},"properties":{"title":"SEL DE LA COTE SAINT ANDRE","href":"http:\/\/www.seldelacotesaintandre.fr","description":{"value":"Changement de correspondant\/AS28\/12\/2016\r\nCr\u00e9ation selon BS du 10\/07\/2015","format":null,"safe_value":"Changement de correspondant\/AS28\/12\/2016\r\nCr\u00e9ation selon BS du 10\/07\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.747444,49.73953]},"properties":{"title":"SEL\u0027ARDEN 08","href":"http:\/\/selarden.communityforge.net\/","description":{"value":"modif selon bulletin adh\u00e9sion SEL sign\u00e9 le 13 ao\u00fbt 2015 par Nicole DOCQ\/AS09\/11\/2015\r\nCr\u00e9\u00e9 selon site selarden.fr\/demande de Nicole Docq\/AS16\/07\/2015 ","format":null,"safe_value":"modif selon bulletin adh\u00e9sion SEL sign\u00e9 le 13 ao\u00fbt 2015 par Nicole DOCQ\/AS09\/11\/2015\r\nCr\u00e9\u00e9 selon site selarden.fr\/demande de Nicole Docq\/AS16\/07\/2015 "}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.504777,46.654073]},"properties":{"title":"SEL DES 3 VALLONS","href":"http:\/\/la-filature.ch\/index.php\/vie-associative\/sel-des-3-vallons","description":{"value":"cr\u00e9\u00e9 selon BS sign\u00e9 le 13\/07\/2015 par GUEYE-GIRARDET Anne membre du groupe d\u0027animation\/AS16\/07\/2015*adh\u00e9sion 2016 OK Ang\u00e8le Crouzier mai 2016*","format":null,"safe_value":"cr\u00e9\u00e9 selon BS sign\u00e9 le 13\/07\/2015 par GUEYE-GIRARDET Anne membre du groupe d\u0026#039;animation\/AS16\/07\/2015*adh\u00e9sion 2016 OK Ang\u00e8le Crouzier mai 2016*"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.475062,44.813063]},"properties":{"title":"LE SEL DES ECOPAINS","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon bulletin SEL pr\u00e9-rempli par Julien MATEO puis compl\u00e9t\u00e9 et sign\u00e9 par V\u00e9ronique SAINT-MARTIN\/AS22\/07\/2015","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon bulletin SEL pr\u00e9-rempli par Julien MATEO puis compl\u00e9t\u00e9 et sign\u00e9 par V\u00e9ronique SAINT-MARTIN\/AS22\/07\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.938697,45.711964]},"properties":{"title":"SEL SAN PRI","href":null,"description":{"value":"Bulletin SEL re\u00e7u \/AS04\/08\/2015\r\nCr\u00e9\u00e9 selon indications de Danielle JAUFFRET 3071 en attendant Bulletin SEL2015\/AS02\/08\/2015","format":null,"safe_value":"Bulletin SEL re\u00e7u \/AS04\/08\/2015\r\nCr\u00e9\u00e9 selon indications de Danielle JAUFFRET 3071 en attendant Bulletin SEL2015\/AS02\/08\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.058015,45.339215]},"properties":{"title":"SEL DE BEAUREPAIRE","href":"http:\/\/seldebeaurepaire.fr","description":{"value":"BS 2015 sign\u00e9 et re\u00e7u le 18\/08\/2015 Clara VIALARON correspondante\r\ncr\u00e9\u00e9 AS le 06\/08\/2015","format":null,"safe_value":"BS 2015 sign\u00e9 et re\u00e7u le 18\/08\/2015 Clara VIALARON correspondante\r\ncr\u00e9\u00e9 AS le 06\/08\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.036851,47.112045]},"properties":{"title":"MOINE ET SEL","href":"http:\/\/moineetsel.blogspot.fr","description":{"value":"FMP 5S- Nouveau SEL - Claire DELPECH (claire.delpech3@wanadoo.fr) sera correspondante lorsqu\u0027elle aura adh\u00e9r\u00e9.SB13\/07\/2016","format":null,"safe_value":"FMP 5S- Nouveau SEL - Claire DELPECH (claire.delpech3@wanadoo.fr) sera correspondante lorsqu\u0026#039;elle aura adh\u00e9r\u00e9.SB13\/07\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.884626,49.977764]},"properties":{"title":"GEDISEL","href":"http:\/\/gedisel.be","description":{"value":null,"format":"1","safe_value":""}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.704778,47.182077]},"properties":{"title":"UNIS VERS SEL en PAYS de BAZELLE","href":"http:\/\/unisverselpaysdebazellecommunityforge.net\/","description":{"value":"FMP 5S. Modif re\u00e7ue d\u0027Anik pour noter Alain Hermann comme correspondant, attendons toujours sa r\u00e9adh\u00e9sion. SB13\/07\/2016\r\nCr\u00e9ation SEL selon BS du 29\/06\/2016, Alain HERMANN en sera le correspondant d\u00e8s son adh\u00e9sion \u00e0 la RdSEL\/CR06\/07\/2016","format":null,"safe_value":"FMP 5S. Modif re\u00e7ue d\u0026#039;Anik pour noter Alain Hermann comme correspondant, attendons toujours sa r\u00e9adh\u00e9sion. SB13\/07\/2016\r\nCr\u00e9ation SEL selon BS du 29\/06\/2016, Alain HERMANN en sera le correspondant d\u00e8s son adh\u00e9sion \u00e0 la RdSEL\/CR06\/07\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.430622,46.65991]},"properties":{"title":"SEL\u0027YON","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0027adh\u00e9sion SEL 2015 sign\u00e9 le 02\/08\/2015 par Martine KOBEISSI coordonateur\/AS29\/08\/2015\r\n","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion SEL 2015 sign\u00e9 le 02\/08\/2015 par Martine KOBEISSI coordonateur\/AS29\/08\/2015\r\n"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.395973,50.826912]},"properties":{"title":"SEL AUDERGHEM","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS du 25\/06\/2016 \/CR30\/06\/2016","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS du 25\/06\/2016 \/CR30\/06\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.880697,47.045196]},"properties":{"title":"FI\u0027SEL SEL DE CHOLET","href":"http:\/\/selcholetais.blogspot.com","description":{"value":"MAJ 11\/2016 - Email de isabelle GUERRY \u003Ci-zabel11@hotmail.fr\u003E\u0022sur la liste des adh\u00e9rents du SEL \u0022FISEL\u0022 \u00e0 Cholet dans le 49, l\u0027adresse mail suivante h.bremond@laposte.netne doit pas figurer sur le site\/JE N\u0027AI PAS PU LE FAIRE\/CR12\/08\/2016.  \r\nSuite contact t\u00e9l. accord C\u00e9cile SERVANT pour r\u00f4le correspondante\/AS06\/03\/2013\r\nSELON FICHE SEL\u0027idaire\/CK 26\/11\/2011 -","format":null,"safe_value":"MAJ 11\/2016 - Email de isabelle GUERRY \u0026lt;i-zabel11@hotmail.fr\u0026gt;\u0026quot;sur la liste des adh\u00e9rents du SEL \u0026quot;FISEL\u0026quot; \u00e0 Cholet dans le 49, l\u0026#039;adresse mail suivante h.bremond@laposte.netne doit pas figurer sur le site\/JE N\u0026#039;AI PAS PU LE FAIRE\/CR12\/08\/2016.  \r\nSuite contact t\u00e9l. accord C\u00e9cile SERVANT pour r\u00f4le correspondante\/AS06\/03\/2013\r\nSELON FICHE SEL\u0026#039;idaire\/CK 26\/11\/2011 -"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.381694,43.298189]},"properties":{"title":"MARSEL","href":"http:\/\/marsel.communityforge.net","description":{"value":"FMP 5S.Suite appel t\u00e9l. du 20\/07\/2016, Alexandra BENSAKKOUN ne veut plus \u00eatre correspondante \u00e0 la RdSEL. Mais comme elle n\u0027a pas r\u00e9adh\u00e9r\u00e9, c\u0027est une \u00e9vidence.SB20\/07\/2016\r\nCr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0027adh\u00e9sion SEL sign\u00e9 le 09\/09\/2015 par Alexandra BENSAKKOUN qui sera correspondante lorsqu\u0027elle aura adh\u00e9r\u00e9\/AS02\/10\/2015","format":null,"safe_value":"FMP 5S.Suite appel t\u00e9l. du 20\/07\/2016, Alexandra BENSAKKOUN ne veut plus \u00eatre correspondante \u00e0 la RdSEL. Mais comme elle n\u0026#039;a pas r\u00e9adh\u00e9r\u00e9, c\u0026#039;est une \u00e9vidence.SB20\/07\/2016\r\nCr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion SEL sign\u00e9 le 09\/09\/2015 par Alexandra BENSAKKOUN qui sera correspondante lorsqu\u0026#039;elle aura adh\u00e9r\u00e9\/AS02\/10\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.228176,50.684225]},"properties":{"title":"SEL DE L\u0027AA","href":"http:\/\/seldelaa.hol.es","description":null}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.537379,48.769184]},"properties":{"title":"SEL\u0027ALTERNATIVE","href":"http:\/\/www.sel-alternative.org","description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BS2016 sign\u00e9 DUMAS Laurence co-fondatrice le 25\/10\/2015\/AS25\/10\/2015","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BS2016 sign\u00e9 DUMAS Laurence co-fondatrice le 25\/10\/2015\/AS25\/10\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0.402699,44.677195]},"properties":{"title":"SEL DES BASTIDES","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon bulletin adh\u00e9sion SEL 2016 sign\u00e9 Caroline KAMMERMAN\/AS 09\/11\/2015","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon bulletin adh\u00e9sion SEL 2016 sign\u00e9 Caroline KAMMERMAN\/AS 09\/11\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.01143,48.453968]},"properties":{"title":"SEL ARTHON","href":null,"description":{"value":"Modifi\u00e9 selon bulletin adh\u00e9sion SEL 2016 sign\u00e9e le 15\/11\/2015\/Cr\u00e9\u00e9 avec Mathias ALLIER en attendant bulletin d\u0027adh\u00e9sion SEL 2016\/AS12\/11\/2015","format":null,"safe_value":"Modifi\u00e9 selon bulletin adh\u00e9sion SEL 2016 sign\u00e9e le 15\/11\/2015\/Cr\u00e9\u00e9 avec Mathias ALLIER en attendant bulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion SEL 2016\/AS12\/11\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.942139,48.754264]},"properties":{"title":"L\u0027ETINSEL (78)","href":"http:\/\/etinsel.communityforge.fr","description":{"value":"cr\u00e9\u00e9 selon bulletinSEL sign\u00e9 le 09\/10\/2015 par Am\u00e9lie MAMLOUR membre fondateur\/GOUBERN Mich\u00e8le sera correspondante d\u00e8s adh\u00e9sion\/AS19\/11\/2015","format":null,"safe_value":"cr\u00e9\u00e9 selon bulletinSEL sign\u00e9 le 09\/10\/2015 par Am\u00e9lie MAMLOUR membre fondateur\/GOUBERN Mich\u00e8le sera correspondante d\u00e8s adh\u00e9sion\/AS19\/11\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.614165,46.36312]},"properties":{"title":"SEL EST ALLIER","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon bulletin adh\u00e9sion SEL 2016 sign\u00e9 le 24\/11\/2015 par Suzel BANCALARI co-secr\u00e9taire de ce SEL\/AS24\/11\/2015","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon bulletin adh\u00e9sion SEL 2016 sign\u00e9 le 24\/11\/2015 par Suzel BANCALARI co-secr\u00e9taire de ce SEL\/AS24\/11\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.006679,47.425026]},"properties":{"title":"ARC EN SEL LIGERIEN","href":"http:\/\/arcensel.wordpress.com","description":{"value":"SAVOURET 9673 N\u0027a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 \r\nCr\u00e9\u00e9  selon bulletin d\u0027adh\u00e9sion SEL sign\u00e9 le 17\/11\/2015 par Emmanuel SAVOURET QUI SERA CORRESPONDANT avec MONNIER Armelle lorsqu\u0027elle aura adh\u00e9r\u00e9\/AS07\/12\/2015","format":null,"safe_value":"SAVOURET 9673 N\u0026#039;a pas r\u00e9 adh\u00e9r\u00e9\/r\u00f4le de correspondant d\u00e9coch\u00e9\/AS31\/01\/2016 \r\nCr\u00e9\u00e9  selon bulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion SEL sign\u00e9 le 17\/11\/2015 par Emmanuel SAVOURET QUI SERA CORRESPONDANT avec MONNIER Armelle lorsqu\u0026#039;elle aura adh\u00e9r\u00e9\/AS07\/12\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.188437,47.366263]},"properties":{"title":"ANCENI\u0027SEL","href":null,"description":null}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.965411,47.912995]},"properties":{"title":"SEL ABRAYLIENS","href":"http:\/\/abrayliens.communityforge.net\/home","description":{"value":"modif\u0027s selon BSEL sign\u00e9 le 24\/12\/2016 par LEJEUNE Anne Marie 9946 copr\u00e9sidente du SEL\/AS04\/02\/2016\r\nCr\u00e9\u00e9 selon indication site SEL ABRAYLIENS \/AS16\/12\/2015","format":null,"safe_value":"modif\u0026#039;s selon BSEL sign\u00e9 le 24\/12\/2016 par LEJEUNE Anne Marie 9946 copr\u00e9sidente du SEL\/AS04\/02\/2016\r\nCr\u00e9\u00e9 selon indication site SEL ABRAYLIENS \/AS16\/12\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[7.348361,47.368519]},"properties":{"title":"SEL REGION DELEMONT","href":"http:\/\/sel-delemont.communityforge.net","description":{"value":"Fiche r\u00e9-adh\u00e9sion \u0022papier\u0022 2016 pas d\u0027adresse courriel indiqu\u00e9e, l\u0027ancienne \u00e9tant contact@sel-delemont.ch et second corresp pas \u00e0 jour de cotisation-envoy\u00e9 mail de relance\/SB21\/03\/2016\r\nCr\u00e9ation SEL le 19\/12\/2015 selon BS\/Madeleine MEROZ sera correspondante lorsqu\u0027elle aura adh\u00e9r\u00e9\/CR19\/12\/2015","format":null,"safe_value":"Fiche r\u00e9-adh\u00e9sion \u0026quot;papier\u0026quot; 2016 pas d\u0026#039;adresse courriel indiqu\u00e9e, l\u0026#039;ancienne \u00e9tant contact@sel-delemont.ch et second corresp pas \u00e0 jour de cotisation-envoy\u00e9 mail de relance\/SB21\/03\/2016\r\nCr\u00e9ation SEL le 19\/12\/2015 selon BS\/Madeleine MEROZ sera correspondante lorsqu\u0026#039;elle aura adh\u00e9r\u00e9\/CR19\/12\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.252874,46.113299]},"properties":{"title":"SEL D\u0027ICI (79)","href":null,"description":{"value":"Yolande ANDRE (10098) accepte r\u00f4le correspondant car Philippe MARILLAUD  ne souhaite pas rester dans ce SEL\/AS06\/04\/2017\/\/\r\nAncien SEL du BRECHINAY\/modification \u00e0 la demande du Correspondant Philippe MARILLAUD\/AS06\/04\/2017\/\/\r\nPhilippe MARILLAUD 39783978 sera correspondant  selon bulletin d\u0027adh\u00e9sion SEL 2016 sign\u00e9\/AS25\/12\/2015","format":null,"safe_value":"Yolande ANDRE (10098) accepte r\u00f4le correspondant car Philippe MARILLAUD  ne souhaite pas rester dans ce SEL\/AS06\/04\/2017\/\/\r\nAncien SEL du BRECHINAY\/modification \u00e0 la demande du Correspondant Philippe MARILLAUD\/AS06\/04\/2017\/\/\r\nPhilippe MARILLAUD 39783978 sera correspondant  selon bulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion SEL 2016 sign\u00e9\/AS25\/12\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.146616,48.791099]},"properties":{"title":"SEL DE VERSAILLES","href":"http:\/\/sites.google.com\/site\/seldeversailles\/home","description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0027adh\u00e9sion SEL 2016 sign\u00e9 le 03\/11\/2015\/ Renaud ANZIEU et Nathalie ROUSSEL-HARD en seront les correspondants lorsqu\u0027ils auront adh\u00e9r\u00e9\/AS25\/12\/2015","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion SEL 2016 sign\u00e9 le 03\/11\/2015\/ Renaud ANZIEU et Nathalie ROUSSEL-HARD en seront les correspondants lorsqu\u0026#039;ils auront adh\u00e9r\u00e9\/AS25\/12\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.420683,43.608596]},"properties":{"title":"SEL J\u0027AIME","href":"http:\/\/seljaime.communityforge.net","description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon indication Jacqueline R\/AS02\/01\/2016","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon indication Jacqueline R\/AS02\/01\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.35578,49.317805]},"properties":{"title":"SEL COEUR DE NACRE","href":"http:\/\/seldenacre.communityforge.net","description":{"value":"BSEL re\u00e7u le 30\/01\/2016 sign\u00e9 Luc AVRIL, Co-Pr\u00e9sident du SEL Coeur de Nacre\/AS30\/01\/2016\r\nCr\u00e9\u00e9 selon indications de Gis\u00e8le GROSSO, responsable\/AS19\/01\/2016","format":null,"safe_value":"BSEL re\u00e7u le 30\/01\/2016 sign\u00e9 Luc AVRIL, Co-Pr\u00e9sident du SEL Coeur de Nacre\/AS30\/01\/2016\r\nCr\u00e9\u00e9 selon indications de Gis\u00e8le GROSSO, responsable\/AS19\/01\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.199584,45.31286]},"properties":{"title":"SEL DES CHAMBARANS","href":null,"description":{"value":"BSEL sign\u00e9, re\u00e7u et v\u00e9rifi\u00e9\/AS17\/02\/2016\r\nCr\u00e9\u00e9 selon indications t\u00e9l\u00e9phoniques de la pr\u00e9sidente Christiane BOUVIER RAMBAUD\/as21\/01\/2016","format":null,"safe_value":"BSEL sign\u00e9, re\u00e7u et v\u00e9rifi\u00e9\/AS17\/02\/2016\r\nCr\u00e9\u00e9 selon indications t\u00e9l\u00e9phoniques de la pr\u00e9sidente Christiane BOUVIER RAMBAUD\/as21\/01\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DU CIRON","href":null,"description":{"value":"FMP8S-SEL cr\u00e9\u00e9 \u00e0 la suite BA re\u00e7u par mail. En attente adh\u00e9sion Aim\u00e9e Garneret pour validation correspondante.SB04\/01\/2016","format":null,"safe_value":"FMP8S-SEL cr\u00e9\u00e9 \u00e0 la suite BA re\u00e7u par mail. En attente adh\u00e9sion Aim\u00e9e Garneret pour validation correspondante.SB04\/01\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.546833,50.767461]},"properties":{"title":"SELAVIE 59","href":null,"description":{"value":"re\u00e7u BSEL2016 Modifications enregistr\u00e9es\/10\/02\/2016\r\nCr\u00e9\u00e9 selon indications t\u00e9l\u00e9phoniques de la correspondante\/AS01\/02\/2016","format":null,"safe_value":"re\u00e7u BSEL2016 Modifications enregistr\u00e9es\/10\/02\/2016\r\nCr\u00e9\u00e9 selon indications t\u00e9l\u00e9phoniques de la correspondante\/AS01\/02\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.856924,45.32839]},"properties":{"title":"SEL DU PLATEAU DE CRAPONNE","href":null,"description":{"value":"cr\u00e9\u00e9 selon BSEL 2016 sign\u00e9 le 09\/01\/2016 par correspondant BROCHIER 9996\/AS10\/02\/2016","format":null,"safe_value":"cr\u00e9\u00e9 selon BSEL 2016 sign\u00e9 le 09\/01\/2016 par correspondant BROCHIER 9996\/AS10\/02\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.912637,50.425216]},"properties":{"title":"SEL DE LA CANCHE","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BSEL2016 Sign\u00e9 FAROUX C\u00e9cile le 25\/01\/2016\/AS10\/02\/2016","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BSEL2016 Sign\u00e9 FAROUX C\u00e9cile le 25\/01\/2016\/AS10\/02\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.089991,43.81343]},"properties":{"title":"LE GRENIER A SEL","href":"http:\/\/legrenierasel.seliweb.net\/public\/fr\/index.php","description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BSEL2016 sign\u00e9 le 31\/01\/2016 par COLLARD Nathalie secr\u00e9taire\/AS10\/02\/2016","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BSEL2016 sign\u00e9 le 31\/01\/2016 par COLLARD Nathalie secr\u00e9taire\/AS10\/02\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.313665,45.320023]},"properties":{"title":"TROCSEL 19","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL , Nathalie JUILLAC est adh\u00e9rente et correspondante\/CR11\/02\/2016","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation SEL , Nathalie JUILLAC est adh\u00e9rente et correspondante\/CR11\/02\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.101489,50.411744]},"properties":{"title":"SELPOWAIMES","href":"http:\/\/selpowaimes.be","description":{"value":"cr\u00e9\u00e9 selon BSEL sign\u00e9 le 10\/02\/2016 par Konen Elisa\/AS11\/02\/2016","format":null,"safe_value":"cr\u00e9\u00e9 selon BSEL sign\u00e9 le 10\/02\/2016 par Konen Elisa\/AS11\/02\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.089592,44.102843]},"properties":{"title":"SEL CASTEL MOISSAC","href":"http:\/\/selcastelmoissac.wordpress.com","description":{"value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS, Jan Jolibois, adh\u00e9rent 2016 en est le correspondant\/CR17\/02\/2016","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9ation SEL selon BS, Jan Jolibois, adh\u00e9rent 2016 en est le correspondant\/CR17\/02\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.117231,45.795064]},"properties":{"title":"SEL DE CLERMONT FERRAND","href":"http:\/\/seldeclermont.free.fr","description":{"value":"\u0022Georges Curinier a ete d\u00e9sign\u00e9 par le collectif pour me remplacer comme correspondante pour le Sel de Clermont Ferrand\u0022Marith\u00e9 SALAT\/AS10\/03\/2016\r\nle 11\/03\/2015 Marie Th\u00e9r\u00e8de SALAT a \u00e9crit :\u0022Je suis correspondante pour le SEL de Clermont avec Gael BourgeoisCelui ci est parti pour le sel de Moulins:il n \u0027est plus correspondant pour Clermont maintenant\/merci de faire le n\u00e9cessaire \/AS11\/03\/2015\r\n2014 Co-correspondante Marie-Th\u00e9r\u00e8se SALAT (4009) + Ga\u00ebl BOURGEOIS (7296) \/FJ27\/01\/2014\r\nBAS 2013 \/BD24\/11\/2012-\r\nN\u00b0 FS 42\/4 Adh2010 14 euros -\r\n06\/11\/11 Modifs selon fiche SEL\u0027idaire CK","format":null,"safe_value":"\u0026quot;Georges Curinier a ete d\u00e9sign\u00e9 par le collectif pour me remplacer comme correspondante pour le Sel de Clermont Ferrand\u0026quot;Marith\u00e9 SALAT\/AS10\/03\/2016\r\nle 11\/03\/2015 Marie Th\u00e9r\u00e8de SALAT a \u00e9crit :\u0026quot;Je suis correspondante pour le SEL de Clermont avec Gael BourgeoisCelui ci est parti pour le sel de Moulins:il n \u0026#039;est plus correspondant pour Clermont maintenant\/merci de faire le n\u00e9cessaire \/AS11\/03\/2015\r\n2014 Co-correspondante Marie-Th\u00e9r\u00e8se SALAT (4009) + Ga\u00ebl BOURGEOIS (7296) \/FJ27\/01\/2014\r\nBAS 2013 \/BD24\/11\/2012-\r\nN\u00b0 FS 42\/4 Adh2010 14 euros -\r\n06\/11\/11 Modifs selon fiche SEL\u0026#039;idaire CK"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.074278,48.997465]},"properties":{"title":"SEL DE LA CONFLUENCE","href":"http:\/\/seldelaconfluence.fr","description":{"value":"pour contact avec ce correspondant, privil\u00e9gier le SMS\/AS05\/03\/2017\/\/\r\nCr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0027adh\u00e9sion SEL 2017 sign\u00e9 par le correspondant Hugues DUSAUTOY le 21\/10\/2016\/AS25\/11\/2016","format":null,"safe_value":"pour contact avec ce correspondant, privil\u00e9gier le SMS\/AS05\/03\/2017\/\/\r\nCr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion SEL 2017 sign\u00e9 par le correspondant Hugues DUSAUTOY le 21\/10\/2016\/AS25\/11\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.915205,43.39337]},"properties":{"title":"SEL DE LA LEGENDE 64","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0027adh\u00e9sion SEL 2016 sign\u00e9 le 13 mars 2016 par Philippe SIMON, pr\u00e9sident du SEL, qui sera correspondant lorsqu\u0027il aura adh\u00e9r\u00e9.\/AS18\/03\/2016","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion SEL 2016 sign\u00e9 le 13 mars 2016 par Philippe SIMON, pr\u00e9sident du SEL, qui sera correspondant lorsqu\u0026#039;il aura adh\u00e9r\u00e9.\/AS18\/03\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"UNIS VERS SEL HESBAYE BRABANCONNE ASLB","href":"http:\/\/unis-vers-sel.net","description":{"value":"MAJ 11\/2016 - Modifi\u00e9 le nom du SEL\u0022nous appelons maintenant \u00ab Unis-Vers-Sel Hesbaye Braban\u00e7onne asbl \u00bb\/CR27\/09\/2016\r\nRC03\/08\/2011 SEL nouveau cr\u00e9\u00e9","format":null,"safe_value":"MAJ 11\/2016 - Modifi\u00e9 le nom du SEL\u0026quot;nous appelons maintenant \u00ab Unis-Vers-Sel Hesbaye Braban\u00e7onne asbl \u00bb\/CR27\/09\/2016\r\nRC03\/08\/2011 SEL nouveau cr\u00e9\u00e9"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[7.466052,46.109187]},"properties":{"title":"SEL D\u0027HERENS","href":"https:\/\/enlien.ch","description":{"value":"cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0027adh\u00e9sion SEL 2016 sign\u00e9 le 28 septembre 2016 par Yviane ROUILLER correspondante\/AS29\/09\/2016","format":null,"safe_value":"cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion SEL 2016 sign\u00e9 le 28 septembre 2016 par Yviane ROUILLER correspondante\/AS29\/09\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.284338,47.347491]},"properties":{"title":"SELTITUDE","href":"http:\/\/seltitude.fr","description":{"value":"cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0027adh\u00e9sion SEL sign\u00e9 Elodie BARRILLIE membre du conseil d\u0027administration le 26\/09\/2016","format":null,"safe_value":"cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion SEL sign\u00e9 Elodie BARRILLIE membre du conseil d\u0026#039;administration le 26\/09\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.258863,43.652846]},"properties":{"title":"LA BOITE A SEL","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0027adh\u00e9sion SEL sign\u00e9 le 14\/10\/2016 par correspondant Fr\u00e9d\u00e9ric Monnet\/AS29\/10\/2016","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion SEL sign\u00e9 le 14\/10\/2016 par correspondant Fr\u00e9d\u00e9ric Monnet\/AS29\/10\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.365596,44.685397]},"properties":{"title":"FI SEL 33","href":"http:\/\/fi-sel.communityforge.net","description":{"value":"MAJ 11\/2016 - cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0027adh\u00e9sion SEL dat\u00e9 du 13\/09\/2015 courriel de Jacques PUECH  Pour le Comit\u00e9 d\u0027Animation de FI-SEL\/AS13\/09\/2015","format":null,"safe_value":"MAJ 11\/2016 - cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion SEL dat\u00e9 du 13\/09\/2015 courriel de Jacques PUECH  Pour le Comit\u00e9 d\u0026#039;Animation de FI-SEL\/AS13\/09\/2015"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE SETE ET DU BASSIN DE THAU","href":null,"description":null}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL TOTOUT\u0027ARTS","href":null,"description":{"value":"j\u0027ai bien \u00e9t\u00e9 contacter par votre organisation pour confirmer que le sel de totouta\u0027arts des angles est bien adherente . Nous sommes donc en principe correspondant. Je m\u0027appelle Estelle Chaix. je vais remplir une demande d\u0027adh\u00e9sion pour avoir un numero d\u0027adherent. merci a bientot.","format":null,"safe_value":"j\u0026#039;ai bien \u00e9t\u00e9 contacter par votre organisation pour confirmer que le sel de totouta\u0026#039;arts des angles est bien adherente . Nous sommes donc en principe correspondant. Je m\u0026#039;appelle Estelle Chaix. je vais remplir une demande d\u0026#039;adh\u00e9sion pour avoir un numero d\u0026#039;adherent. merci a bientot."}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL ENTRAIDE ET RECIPROCITE","href":"http:\/\/www.asso-reciprocite.fr\/","description":null}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.055651,48.292154]},"properties":{"title":"SEL DES VIENNES","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BASEL2017 Sign\u00e9 Christophe HANTUTE futur correspondant\/AS22\/03\/2017","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BASEL2017 Sign\u00e9 Christophe HANTUTE futur correspondant\/AS22\/03\/2017"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE CARBONNE","href":"http:\/\/seldecarbonne.fr","description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BI SEL sign\u00e9 Sylvie MELET membre de l\u0027\u00e9quipe d\u0027animation le 18\/01\/2017\/AS22\/01\/2017","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BI SEL sign\u00e9 Sylvie MELET membre de l\u0026#039;\u00e9quipe d\u0026#039;animation le 18\/01\/2017\/AS22\/01\/2017"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SURESNES EN SEL","href":"http:\/\/suresnesensel.org","description":{"value":"BA 2017 envoy\u00e9 par mail. Delphine MESSIAEN (delph.messiaen@wanadoo.fr) apr\u00e8s adh\u00e9sion sera correspondante.FMP 9S.SB16\/01\/2016","format":null,"safe_value":"BA 2017 envoy\u00e9 par mail. Delphine MESSIAEN (delph.messiaen@wanadoo.fr) apr\u00e8s adh\u00e9sion sera correspondante.FMP 9S.SB16\/01\/2016"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL LA GALIOTE","href":"http:\/\/galiote.communityforge.net","description":{"value":"FMP 10S - Cr\u00e9ation SEL suite BA papier - Future correspondante apr\u00e8s adh\u00e9sion 2017 : Christiane d\u0027OLIER xianedolier@yahoo.fr - SB02\/02\/2017","format":null,"safe_value":"FMP 10S - Cr\u00e9ation SEL suite BA papier - Future correspondante apr\u00e8s adh\u00e9sion 2017 : Christiane d\u0026#039;OLIER xianedolier@yahoo.fr - SB02\/02\/2017"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.515821,45.424568]},"properties":{"title":"LE SEL DU PIN","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BASEL2017 sign\u00e9 POIRIER Claude futur correspondant\/AS29\/04\/2017","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BASEL2017 sign\u00e9 POIRIER Claude futur correspondant\/AS29\/04\/2017"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.328495,43.755858]},"properties":{"title":"SEL DE L\u0027OCEAN","href":null,"description":null}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"RADIS\u0027SEL DE VALMONT","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BASEL2017 sign\u00e9 Philippe Hauville membre coll\u00e9giale le 17\/04\/2017\/AS21\/04\/2017","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BASEL2017 sign\u00e9 Philippe Hauville membre coll\u00e9giale le 17\/04\/2017\/AS21\/04\/2017"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.562348,44.801424]},"properties":{"title":"BEGLESEL","href":"http:\/\/begles.org","description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0027adh\u00e9sion SEL sign\u00e9 Jocelyne l\u0027ANGEVIN le 08\/02\/2017\/AS08\/02\/2017","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion SEL sign\u00e9 Jocelyne l\u0026#039;ANGEVIN le 08\/02\/2017\/AS08\/02\/2017"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL DE SATHONAY","href":"HTTP:\/\/seldesathonay.fr","description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BASEL2017 Sign\u00e9 Audrey GUNS correspondante\/AS11\/04\/2017","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BASEL2017 Sign\u00e9 Audrey GUNS correspondante\/AS11\/04\/2017"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"TAUSCHRING SCHLEISSHEIM","href":null,"description":{"value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BASEL2017 sign\u00e9 Dorina SCHLUPPER\/\u0022ici maintenant le bulletin pour Tauschring Schlei\u00dfheim et Katrin Daul.\r\nCordialement\u0022Dorina\/AS23\/04\/2017","format":null,"safe_value":"Cr\u00e9\u00e9 selon BASEL2017 sign\u00e9 Dorina SCHLUPPER\/\u0026quot;ici maintenant le bulletin pour Tauschring Schlei\u00dfheim et Katrin Daul.\r\nCordialement\u0026quot;Dorina\/AS23\/04\/2017"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"SEL LE CUB","href":"http:\/\/lecub2.wixsite.com\/accueil","description":{"value":"Re\u00e7u d\u0027Anik BA 2017 par SMS. 1\u00b0 corresp. Anne Marie Buisson n\u00b0 7073 et 2\u00b0 corresp. Jean-Michel Savoie (les4savoie@orange.fr) quand il aura adh\u00e9r\u00e9-SB07\/04\/2017","format":null,"safe_value":"Re\u00e7u d\u0026#039;Anik BA 2017 par SMS. 1\u00b0 corresp. Anne Marie Buisson n\u00b0 7073 et 2\u00b0 corresp. Jean-Michel Savoie (les4savoie@orange.fr) quand il aura adh\u00e9r\u00e9-SB07\/04\/2017"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[7.069723,43.596915]},"properties":{"title":"SEL DES 100 BOULES","href":null,"description":null}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.957413,45.764223]},"properties":{"title":"DECI\u0027SEL","href":"http:\/\/decisel.fr","description":{"value":"cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0027adh\u00e9sion SEL2017 sign\u00e9 Doris THOME  le 19\/02\/2017\/as28\/02\/2017","format":null,"safe_value":"cr\u00e9\u00e9 selon bulletin d\u0026#039;adh\u00e9sion SEL2017 sign\u00e9 Doris THOME  le 19\/02\/2017\/as28\/02\/2017"}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"title":"FALAI\u0027SEL","href":"http:\/\/falaisel.org","description":{"value":"FMP 10S - Cr\u00e9ation SEL suite appel t\u00e9l Anik. Voici les coordonn\u00e9es de la future correspondante apr\u00e8s validation de son adh\u00e9sion (lequereanne2@gmail.com)\/SB16\/02\/2017\/\/\r\n","format":null,"safe_value":"FMP 10S - Cr\u00e9ation SEL suite appel t\u00e9l Anik. Voici les coordonn\u00e9es de la future correspondante apr\u00e8s validation de son adh\u00e9sion (lequereanne2@gmail.com)\/SB16\/02\/2017\/\/\r\n"}}}]}
